{"id": 1038453206794289154, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 36802106, "username": "iedamarcondes", "tweet": "Desde que comecei a atacar o Bozo e/ou defender a Marina, v\u00e1rias pessoas de esquerda passaram a me seguir, mas eu nunca vou defender o Lyla ou achar que ele foi injusti\u00e7ado/perseguido. Quem se sentir incomodado com isso, pe\u00e7o que me d\u00ea unfollow/block.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iedamarcondes/status/1038453206794289154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452995007164417, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Caminhada pela paz com Marina Silva 18. Por um Brasil de paz.  https://www.instagram.com/p/BneHe9clHsm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=116acg9r0y2x2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038452995007164417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452710163378177, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Marina Silva acaba de chegar na caminhada pela paz #YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes 1\u20e38\u20e3\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udc9e\ud83d\udca6\ud83c\udf33  https://www.instagram.com/p/BneHV6LgWW_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18k5w4ccce6ud\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038452710163378177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450562298208256, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1897784076, "username": "JordanChachki", "tweet": "Amores, eu gostaria de saber porque votar no Ciro ao inv\u00e9s da Marina. Eu t\u00f4 muito em d\u00favida", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JordanChachki/status/1038450562298208256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450097632276481, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 115846135, "username": "mateuscarrieri1", "tweet": "Presen\u00e7a vip na aula de hoje. Meu companheiro de teatro Adriano Merlini,  merliniadriano , da pe\u00e7a O VENDEDOR DE SONHOS, ovendedordesonhosteatro ! Pedalou muito com sua esposa Marina . Vc\u2026  https://www.instagram.com/p/BneGR0zh8SQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mg2rij2q7q95\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuscarrieri1/status/1038450097632276481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449760984813573, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Concentra\u00e7\u00e3o Caminhada pela com Marina Silva e Eduardo Jorge na 25 mar\u00e7o em S\u00e3o Paulo, cora\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo, maior centro comercial da Am\u00e9rica latina.\u2026  https://www.instagram.com/p/BneEXyagSLe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=enrfds3s0sbo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038449760984813573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449665153359874, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1291500828, "username": "enosms1", "tweet": "Marina Silva sofre um atentado! Acabam de jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\"  Ali\u00e1s, nem o estojo do Pitanguy ajudaria muito. Assinado  Ana Paula Reis..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enosms1/status/1038449665153359874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449596643639296, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 8869532, "username": "enosms", "tweet": "Marina Silva sofre um atentado! Acabam de jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\"  Ali\u00e1s, nem o estojo do Pitanguy ajudaria muito. Assinado  Ana Paula Reis..", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enosms/status/1038449596643639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449129503055875, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 703688791, "username": "3LBR4NDXX", "tweet": "FROOT \u00e9 um \u00e1lbum t\u00e3o bom, queria que tivesse mais reconhecimento, obrigado Marina por ter feito ele \ud83d\udc95", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3LBR4NDXX/status/1038449129503055875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449038176264193, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 898455830244339712, "username": "yuripatrickpf", "tweet": "@noahshuster @elenalandau Concordo... o mais pra esquerda que d\u00e1 pra chegar \u00e9 Marina.. o resto \u00e9 flertar com autoritarismo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuripatrickpf/status/1038449038176264193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,noahshuster"}
{"id": 1038448786937397255, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 34366089, "username": "faustinone", "tweet": "Bolsonaro 23%, Ciro 13%, Marina 11%, Alckmin 10% e Haddad 10%, diz pesquisa #Index realizada em 06 e 07/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Index", "link": "https://twitter.com/faustinone/status/1038448786937397255", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447625593409536, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 154020747, "username": "trustingcnco", "tweet": "@zabdcnco @errorcnco MT A MARINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trustingcnco/status/1038447625593409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "errorcnco,zabdcnco"}
{"id": 1038447293614182401, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 62130118, "username": "elciogoncalves", "tweet": "Atentado contra a Marina Silva. Jogaram um estojo Jequiti nela. Ela passa bem e continua feia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elciogoncalves/status/1038447293614182401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447214509654016, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 991270426637684737, "username": "EnquetesFutebas", "tweet": "Hoje de manh\u00e3 aprendi uma coisa, de Marina/Geraldo \u00e0 Ciro/Haddad, o problema da Esquerda \u00e9 moral. S\u00e3o TODOS canalhas moralmente em n\u00edveis diferentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnquetesFutebas/status/1038447214509654016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446771356266497, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 21910326, "username": "PauloCOF", "tweet": "@moysespintonet0 Meu sonho delirante seria que os eleitores subitamente interpretassem o ataque a Pocket como um sinal dos deuses contra a polariza\u00e7\u00e3o e levassem Marina e Ciro ao segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloCOF/status/1038446771356266497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moysespintonet0"}
{"id": 1038445948412866560, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Concentra\u00e7\u00e3o Caminhada pela com Marina Silva e Eduardo Jorge na 25 mar\u00e7o em S\u00e3o Paulo, cora\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo, maior centro comercial da Am\u00e9rica latina.\u2026  https://www.instagram.com/p/BneEXyagSLe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ypfofgisy1xs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038445948412866560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445222609514496, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@pagalanxe Marina n\u00e3o foi para o segundo turno pois houve um ataque massivo da Dilma/A\u00e9cio na campanha dela, agora quem ir\u00e1 desconstruir o Bolso? Alckmin j\u00e1 tirou as campanhas contra com medo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1038445222609514496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pagalanxe"}
{"id": 1038444672723632128, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 707370268050599936, "username": "marina_loretti", "tweet": "Sra. Marina  pic.twitter.com/KxR7UjTsxd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_loretti/status/1038444672723632128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443517058736131, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 118658483, "username": "JulioJipSk", "tweet": "@valoreconomico Fhenrique e PSDB dissimulou n\u00e3o ser de esquerda e \u201cpaix\u00e3o \u201c pelo lula???.. agora \u00e9 a vez da marina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioJipSk/status/1038443517058736131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038443343120719873, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 16875762, "username": "miriammartinho", "tweet": "Vamos juntos com Marina Silva 18, mude sua foto de perfil!  https://twibbon.com/support/marina-silva-18-somosmarina/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriammartinho/status/1038443343120719873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443044331286529, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36284804, "username": "pagalanxe", "tweet": "\"ai pq esse atentado vai gerar como\u00e7\u00e3o e ele vai ganhar muito voto, capaz de ser eleito at\u00e9 em 1\u00ba turno\"s\u00f3 pra lembrar que o eduardo campos MORREU na elei\u00e7\u00e3o passada. sua vice, marina silva, assumiu e nem foi pro 2\u00ba turno. parem de criar teorias sobre como\u00e7\u00e3o do povo, por favor", "replies": 4, "retweets": 15, "likes": 106, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pagalanxe/status/1038443044331286529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440748704776197, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 517180626, "username": "gilmarbritous", "tweet": "@mareparts \u00e9 de se pensar, viu, foi uma escolha dif\u00edcil. Na \u00f3tica em que eu e meu amigo analisamos, a Marina \u00e9 mais lawful, pq ela \u00e9 honesta e n\u00e3o viola as regras do jogo pol\u00edtico. O Boulos \u00e9 mais en\u00e9rgico, se passa por vezes como subversivo aos olhos do cidad\u00e3o comum (vide moradias)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmarbritous/status/1038440748704776197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mareparts"}
{"id": 1038440648637075456, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3993782596, "username": "cestarimm", "tweet": "t\u00e1 tocando marina diamandis no mercado russo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cestarimm/status/1038440648637075456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439690234474496, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1677721, "username": "NickEllis", "tweet": "@daniloexe @Zanfa Eu sinto o mesmo pela Marina, ent\u00e3o te entendo. A diferen\u00e7a \u00e9 que acho que ela pode chegar e ganhar de quem for.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickEllis/status/1038439690234474496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,daniloexe"}
{"id": 1038438989089320960, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2919599537, "username": "RegisSkate1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LiBKNiLw_mg?aETERNUM\u00a0\u2026 - Crazy In My Mind (feat. Marina Lin)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RegisSkate1/status/1038438989089320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038437602884571136, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 175537885, "username": "msensational_", "tweet": "@marina_freitas Muda a bio!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msensational_/status/1038437602884571136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_freitas"}
{"id": 1038437595326369793, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@dracitto @marina_freitas Mostra fotos depois!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1038437595326369793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_freitas,dracitto"}
{"id": 1038435978443149313, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16875762, "username": "miriammartinho", "tweet": "@noahshuster @elenalandau Marina em primeiro pra mim. A \u00fanica que pode representar o fim do fla-flu dos \u00f3dios eternos entre os bregas de esquerda e os jecas de direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriammartinho/status/1038435978443149313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,noahshuster"}
{"id": 1038434607191023617, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 832425886154625024, "username": "Plutaco1", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% Marina Silva (Rede): 12% Ciro Gomes (PDT): 12% Geraldo Alckmin (PSDB): 9% Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Plutaco1/status/1038434607191023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431878267785216, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 51629136, "username": "Helder_MJ", "tweet": "Eu acho assim:Coxinha = alckmin/amoedoEsquerda = ciroIsentao = marinaPetista = HaddadBurro = bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helder_MJ/status/1038431878267785216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431054972039170, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 38312977, "username": "victorv9", "tweet": "O cara falou que o Bolsonaro j\u00e1 pode pular de 20 para 30 nas inten\u00e7\u00f5es j\u00e1 na segunda e que as chances da Marina no segundo turno diminu\u00edram por causa desse fato (???) \u00c9 mais uma torcida do que uma an\u00e1lise, empolgou e empolgou demais  https://twitter.com/RevistaEpoca/status/1038426182360985602\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorv9/status/1038431054972039170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429847490625544, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 7036192, "username": "thiagorsr", "tweet": "Sobre os efeitos do ataque a Bolsonaro, minha opini\u00e3o \u00e9 que existir\u00e1 um isolamento de uma parte da esquerda, associada ao PT, e da extrema direita com o restante dos partidos. Isso pode ser bom para Ciro e Marina, que tentam separar deles desde o in\u00edcio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagorsr/status/1038429847490625544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429097238642690, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 816812320898875392, "username": "MarinaFontoura3", "tweet": "Minha av\u00f3 acabou de falar: -Marina, vc vai casar, precisa aprender a cozinhar.Gente, socorro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarinaFontoura3/status/1038429097238642690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427191216939008, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 179258037, "username": "vinimzo", "tweet": "@AtaydeMelo Ent\u00e3o se o Bolsonaro morresse os eleitores dele n\u00e3o votariam em ningu\u00e9m ou votariam no Haddad ou Marina?E tudo isso pra fazer Haddad presidente pois o objetivo final era soltar Lula?N\u00e3o faz sentido pra mim.Se Bolsonaro tem tanto voto, seguiriam com Mour\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinimzo/status/1038427191216939008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AtaydeMelo"}
{"id": 1038427088389382144, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4572668141, "username": "Eduardo230665", "tweet": "Consulte Interesse ao longo do tempo no Google Trends para Jair Bolsonaro, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin, Marina Silva, Guilherme Boulos \u2014 Brasil, Nas \u00faltimas 4 horas -  https://g.co/trends/c5Jbt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo230665/status/1038427088389382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426745144332288, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 856664171106246657, "username": "Leandro66321966", "tweet": "@RejanePaiva Engra\u00e7ado \u00e9 aparecer essa porcentagem toda a tortuguita (Marina Silva), nunca conversei c ningu\u00e9m que votasse nela inclusive esquerdopatas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro66321966/status/1038426745144332288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva"}
{"id": 1038421786331885568, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 723577597, "username": "Mello_Caio", "tweet": "@marina_sep1914 Ei, psiu, eu ainda to aki como seu irm\u00e3o, mesmo que td de errado, pode contar comigo, pro que der e vier", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mello_Caio/status/1038421786331885568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_sep1914"}
{"id": 1038420115338022913, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1024470155248762880, "username": "sam_gwa", "tweet": "aqui nois \u00e9 que nem a candidata Marina, desistir jamais kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  aguenta filha de cruz credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sam_gwa/status/1038420115338022913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418812700372992, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 23138365, "username": "eduguim", "tweet": "Bolsonaro vai tirar pontos, sim, de Alckmin, \u00c1lvaro Dias, Amoedo... Enfim, da direita com punhos de renda. Assim como Haddad vai tirar pontos de Marina e Ciro - da esquerda, pero no mucho... O segundo turno ser\u00e1 entre a civiliza\u00e7\u00e3o (Haddad) e a barb\u00e1rie (Bozo)", "replies": 14, "retweets": 95, "likes": 188, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduguim/status/1038418812700372992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417011104247808, "date": "2018-09-08", "time": "08:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 45264406, "username": "ChrisRodriguezH", "tweet": "@ManuelaDavila @Danielhrs E s\u00f3... pq na ideologia passo longe. Gosto bastante do @EduardoJorge! Marina na cabe\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChrisRodriguezH/status/1038417011104247808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielhrs,ManuelaDavila,EduardoJorge"}
{"id": 1038414414578442240, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 730705479031230465, "username": "Anacgraf2", "tweet": "@Antonsilva @lubarrel @AntonnioQueiroz Mude amigo, \u00c1lvaro Dias n\u00e3o tem a m\u00ednima chance, teu voto a ele, ser\u00e1 como se fosse pra Haddad ou Marina. Vem junto, vamos liquidar no primeiro turno esse pesadelo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacgraf2/status/1038414414578442240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonnioQueiroz,lubarrel,Antonsilva"}
{"id": 1038413548576288768, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 14316925, "username": "canhotil", "tweet": "@rafaeladantas Minha linha de frente vai ser mostrar fatos e pesquisas. Ciristas andam por demais sens\u00edveis. Ciro \u00e9 a Marina de 2014.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canhotil/status/1038413548576288768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaeladantas"}
{"id": 1038411132233506821, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14316925, "username": "canhotil", "tweet": "@rafaeladantas Eu adoro o Ciro, mas o role vai desidratar um pouco. Marina j\u00e1 t\u00e1 apagad\u00edssima, e Alckmin n\u00e3o tem mais pra onde crescer depois da facada. \u00c9 s\u00f3 olhar as coisas com menos paix\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canhotil/status/1038411132233506821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaeladantas"}
{"id": 1038410962074836992, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 342682366, "username": "alinessousa_", "tweet": "Voc\u00eas conhecem alguma Marina? Porque eu n\u00e3o conhe\u00e7o nenhuma", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinessousa_/status/1038410962074836992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407786147786752, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 991270426637684737, "username": "EnquetesFutebas", "tweet": "Apesar da Marina Silva ser de Esquerda acredito que n\u00e3o devemos atac\u00e1-la por dois motivos. Ciro e Haddad s\u00e3o muito piores. Precisaremos dos votos dos eleitores dela se tiver segundo turno. Esse \u00e9 meu pensamento, temos que ser inteligentes e honestos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnquetesFutebas/status/1038407786147786752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407699870965760, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 264525268, "username": "willbossas", "tweet": "@noahshuster Em d\u00favida entre Alckmin e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willbossas/status/1038407699870965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1038407604383502336, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 865247717278265345, "username": "Rogerio85170411", "tweet": "@cafecomferri Bolsonaro 29%Marina 14%Alckmin 13%Ciro 11%Amoedo 4%\u00c1lvaro 2%Meireles 2%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogerio85170411/status/1038407604383502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038407289542201345, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4690388882, "username": "mixturandoweb", "tweet": "''Como\u00e7\u00e3o'' n\u00e3o deve ajudar Bolsonaro assim como n\u00e3o ajudou Marina Silva em 2014.  https://bit.ly/2MYut2Y\u00a0 pic.twitter.com/Hi0LD6a703", "replies": 0, "retweets": 218, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mixturandoweb/status/1038407289542201345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406675613474817, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 256298928, "username": "vossoroca", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/zNPCHA6hiIg?a\u00a0 GLOBO NEWS - ENTREVISTA EDUARDO JORGE/MARINA SILVA - 05/09/18 -", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vossoroca/status/1038406675613474817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038406588745347072, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 991270426637684737, "username": "EnquetesFutebas", "tweet": "@osonyco @vicentiza Iza, eu voto no Bolsonaro mas respeito o voto em Marina Silva. Deus te aben\u00e7oe. Abra\u00e7o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnquetesFutebas/status/1038406588745347072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vicentiza,osonyco"}
{"id": 1038405351857483776, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 256298928, "username": "vossoroca", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/zCzY5hFvzDI?a\u00a0 SABATINA ESTAD\u00c3O / FAAP - MARINA SILVA - ELEI\u00c7\u00d5ES 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vossoroca/status/1038405351857483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038399386341003264, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@osonyco @vicentiza Essa Marina aqui?!?  pic.twitter.com/WBMzjtbQjX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038399386341003264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vicentiza,osonyco"}
{"id": 1038395507981336581, "date": "2018-09-08", "time": "06:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2699157270, "username": "fuckffj_", "tweet": "O Marina s\u00f3 me fodee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckffj_/status/1038395507981336581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394547389255680, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2745555046, "username": "decodallacorte", "tweet": "@lordeozado Ainda prefiro a Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decodallacorte/status/1038394547389255680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lordeozado"}
{"id": 1038394117628325890, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3264680584, "username": "ga_brielym", "tweet": "se os eleitores da marina e do ciro se juntarem a gente consegue passar o bolsolixo rapidinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ga_brielym/status/1038394117628325890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393601397583872, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 816826858583060481, "username": "garcez_i", "tweet": "Vai fazer plebicito agora? Consultar o povo pra ver a opini\u00e3o... Que vergonha Marina.  https://twitter.com/vemlutarbrasil/status/1038371990057496576\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garcez_i/status/1038393601397583872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386291438768128, "date": "2018-09-08", "time": "06:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 80121068, "username": "ricardoaraujoa", "tweet": "@chicobarney vota no pt marina etc o br ta fodido mesmo ainda bem que eu moro a 30 anos no usa to cacando pra quem mora ai no br.br \u00e9 burro e corrupto prefere um analfabeto do que alguem que tem o porte do paulo guedes kkkkkkk tem que se fuder mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoaraujoa/status/1038386291438768128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1038383844066578432, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@VEJA @BlogdoNoblat Hahahahaha...sei..Vide Marina Silva depois da morte de Eduardo Campos .", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1038383844066578432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,VEJA"}
{"id": 1038383076248825856, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1955552869, "username": "_ellero", "tweet": "@jennibohn a marina ta bem, acabou a bateria dela e ela dormiu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ellero/status/1038383076248825856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jennibohn"}
{"id": 1038382514497310727, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 28910602, "username": "ateuatado", "tweet": "@BlogdoNoblat @Lilicastellar @Adeliton1 E mesmo isso n\u00e3o vai evitar de voc\u00ea ser assaltado com sua arma e tudo, porque qualquer tipo pode te assaltar. Uma senhorinha com cara da Marina Silva pode puxar um cano para voc\u00ea e j\u00e1 era, querido. Perdeu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ateuatado/status/1038382514497310727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adeliton1,Lilicastellar,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038382117963681792, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 778485662672625664, "username": "VVvertLoL", "tweet": "@Marina_Senpai quase certeza q ce mando no perfil errado marininha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VVvertLoL/status/1038382117963681792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Senpai"}
{"id": 1038379615696371713, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3941288783, "username": "mantoliva", "tweet": "Marido de Marina Silva \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o | Renova M\u00eddia  https://shar.es/a1s9WS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mantoliva/status/1038379615696371713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038355939383029761, "date": "2018-09-08", "time": "04:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 716718422118293509, "username": "WeberIzabel", "tweet": "@eduguim \u00c9 cada vez menor defesa ou declara\u00e7\u00e3o de voto em Bozonazi. Ele est\u00e1 c/ percentual estagnado muito pr\u00f3ximo ao de Marina nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. \u00d1 acredito q passe de 19%. Por maior q seja a maliciosa campanha da Globo, discurso de \u00f3dio e aus\u00eancia de proposta mataram sua campanha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeberIzabel/status/1038355939383029761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduguim"}
{"id": 1038354816303616000, "date": "2018-09-08", "time": "04:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 308717061, "username": "nickole_k", "tweet": "@marina_loureiro Acho que tomei a beats muito r\u00e1pido, mas depois passou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickole_k/status/1038354816303616000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_loureiro"}
{"id": 1038342247140470784, "date": "2018-09-08", "time": "03:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@marina_freitas @dracitto Mas num era hj????? Felicidades!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1038342247140470784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dracitto,marina_freitas"}
{"id": 1038311865741438976, "date": "2018-09-08", "time": "01:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 170530310, "username": "arddhu", "tweet": "@Marina_Senpai Eu j\u00e1 at\u00e9 desci", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arddhu/status/1038311865741438976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Senpai"}
{"id": 1038307139528404992, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1061679127, "username": "RRicardodeSousa", "tweet": "@andreazzaeditor Chamar os filhos dele de \"fracos\" \u00e9 contribuir D+ para o momento apaguaziguador.Fico imaginando quem seria no n\u00facleo duro das outras campanhas \"forte\".  Quebra cabe\u00e7a dif\u00edcil em Ciro, Chuchu, Marina, Haddad ou at\u00e9 Amoedo que conta minha predile\u00e7\u00e3o. H\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o no seu discurso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RRicardodeSousa/status/1038307139528404992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038301844441890816, "date": "2018-09-08", "time": "00:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1020372879383433216, "username": "PennyLane_1989", "tweet": "@cafecomferri Bolsonaro disparaAlckmin ganha algum terrenoEsquerda despenca: talvez so Marina se salve.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PennyLane_1989/status/1038301844441890816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038296292810743808, "date": "2018-09-08", "time": "00:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 323219591, "username": "FollowRenato", "tweet": "Desculpa Marina  https://twitter.com/FollowRenato/status/1038296168135122944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FollowRenato/status/1038296292810743808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038296235017482240, "date": "2018-09-08", "time": "00:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 823283502129053697, "username": "duamath", "tweet": "@agmcinefilo \"Marina vai fazer m\u00fasica eletr\u00f4nica agora? J\u00e1 se vendeu para hitar!\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duamath/status/1038296235017482240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agmcinefilo"}
{"id": 1038296168135122944, "date": "2018-09-08", "time": "00:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 323219591, "username": "FollowRenato", "tweet": "Bem que eu queria ir na caminhada da Marina na 25 de mar\u00e7o, mas gastei o dinheiro em pizza KKKKKKKKKKK :(", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FollowRenato/status/1038296168135122944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282460855975936, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2444392423, "username": "tchublin", "tweet": "linda mensagem Marina!  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchublin/status/1038282460855975936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280092676485122, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 8539842, "username": "drispaca", "tweet": "@anabiapaa A maioria tem medo de radicalismos. Nessa que entra Marina e Ciro. Alckmin \u00e9 Meirelles sinalizam centro mais a direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drispaca/status/1038280092676485122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabiapaa"}
{"id": 1038278679464484864, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 541994047, "username": "NeyMariaM", "tweet": "DCM ONLINEXP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyMariaM/status/1038278679464484864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278021562728448, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "PF quer dar mais seguran\u00e7a a todos os candidatos.Calma, gente: quem vai querer matar a Marina ou o Geraldo?", "replies": 8, "retweets": 11, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1038278021562728448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276235909099520, "date": "2018-09-07", "time": "23:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 126845298, "username": "yellowlucia", "tweet": "@antoniotabet o pronunciamento da ONU e demais organiza\u00e7\u00f5es foi \"dialogo\" tipo a sabonete da marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowlucia/status/1038276235909099520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet"}
{"id": 1038272643886211073, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3402955809, "username": "ezequielSPBR", "tweet": "@benebarbosa_mvb @aguedescartoon N\u00e3o me aguento com a Marina Silva kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ezequielSPBR/status/1038272643886211073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,benebarbosa_mvb"}
{"id": 1038269443984580608, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1184143411, "username": "tamssif", "tweet": "@marina_morena_ aconteceu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamssif/status/1038269443984580608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1038267506056720384, "date": "2018-09-07", "time": "22:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 389070081, "username": "aln1914", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil..#SimplesAssim \ud83d\ude02 #SabadoDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#SimplesAssim,#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/aln1914/status/1038267506056720384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267257527431168, "date": "2018-09-07", "time": "22:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4858663673, "username": "PetriniJoao", "tweet": "na humildade eu consigo convencer qualquer um a votar na marina ou no ciro. E se algm ainda tiver na d\u00favida \u00e9 so consultar o @Rafael_Burgos. Sei l\u00e1 se ele aprova isso, mas eu aprovo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetriniJoao/status/1038267257527431168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafael_Burgos"}
{"id": 1038265409047355393, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 154994249, "username": "leo_inkognito", "tweet": "@rogstille Marina?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_inkognito/status/1038265409047355393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogstille"}
{"id": 1038265098819710976, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50388496, "username": "aqueeeles", "tweet": "Marina foi simplesmente perfeita na sabatina promovida pela Folha, Uol e SBT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aqueeeles/status/1038265098819710976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262066526609408, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 126498058, "username": "umbrios", "tweet": "Mais um motivo para votar Marina *18* (que antes do inc\u00eandio, j\u00e1 mencionava o custeio dos museus em seu programa de governo) #LutoPeloMuseuNacional https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,ja-pegou-fogo-quer-que-eu-faca-o-que-diz-bolsonaro-sobre-o-museu-nacional,70002488357\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LutoPeloMuseuNacional", "link": "https://twitter.com/umbrios/status/1038262066526609408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259956582105088, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47616860, "username": "Rafe1983", "tweet": "Antes tarde do que nunca.Amoedo assim como a Marina iriam ser servido de bandeja no primeiro almo\u00e7o com l\u00edderes l\u00e1. Prato principal.  https://twitter.com/albuquerque_af/status/1038152152819138560\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafe1983/status/1038259956582105088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259647159750656, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 25106535, "username": "dener1", "tweet": "Campanha de Marina v\u00ea Bolsonaro no 2\u00ba turno  http://dlvr.it/QjVWpJ\u00a0 pic.twitter.com/9FfkNk19h2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dener1/status/1038259647159750656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257642832060416, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "\ud83d\ude31 Marina Silva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 11, "retweets": 31, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1038257642832060416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257362472239104, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 126845298, "username": "yellowlucia", "tweet": "sugiro a todos q vejam as entrevistas dos outros vices- Katia Abreu, e o vice da marina sao uma piada.por exemplo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowlucia/status/1038257362472239104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257052630573056, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4858663673, "username": "PetriniJoao", "tweet": "EU CAI NO GEMIDAO PUTA MERDA CONTINUO NA DUVIDA1 ENTRE MARINA OU CIRO. MAS O GEMIDAO \u00c9 FODA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PetriniJoao/status/1038257052630573056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256334909657089, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 65992924, "username": "JoeAdauto", "tweet": "@hbarbeiro Como no caso do que morreu no desastre a\u00e9reo, Marina contabilizou e ganhou votos. Muita gente o detesta, mas acho que talvez ganhe alguns votos sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoeAdauto/status/1038256334909657089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbarbeiro"}
{"id": 1038255600017256449, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 59018688, "username": "louchesi", "tweet": "@chicobarney Com a turminha do bem que ele convive \u00e9 Marina ou Ciro, s\u00f3 n\u00e3o cravo Boulos pq a\u00ed j\u00e1 \u00e9 dem\u00eancia....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louchesi/status/1038255600017256449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1038254482365329409, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 968826272993431552, "username": "malu_yamasaki", "tweet": "@_marinatafner @P_ayress @sampaiodavi08 nossa vdd, n\u00e3o dava p fazer quase nada e a marina j\u00e1 falava stop", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malu_yamasaki/status/1038254482365329409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sampaiodavi08,P_ayress,_marinatafner"}
{"id": 1038253363610181632, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 108347379, "username": "RevRogerio", "tweet": "Deus aben\u00e7oe os rec\u00e9m casados Marina e Renato. Grato pelo carinho. \u2014 em Buffet Colonial  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2213609475335071&id=578172195545482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevRogerio/status/1038253363610181632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252354141908992, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 108347379, "username": "RevRogerio", "tweet": "Deus aben\u00e7oe os rec\u00e9m casados Marina e Renato. Grato pelo carinho. \u2014 em Buffet Colonial  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2028926033819093&id=100001051495739\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevRogerio/status/1038252354141908992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252239062593536, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3066538288, "username": "sampaiodavi08", "tweet": "@_marinatafner @P_ayress @malu_yamasaki marina full apelona do stop n dava gra\u00e7a", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sampaiodavi08/status/1038252239062593536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malu_yamasaki,P_ayress,_marinatafner"}
{"id": 1038251698861613057, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1184143411, "username": "tamssif", "tweet": "@marina_morena_ NAO EU TO COM MEDO DISSO ACONTECER TENHO CERTEZA Q VAI socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamssif/status/1038251698861613057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1038251597300674560, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 931872307, "username": "StephaniFarias_", "tweet": "@chicobarney @LianaFags Na simula\u00e7\u00e3o do Ibope, ele perdeu em pra Marina, para o Ciro e at\u00e9 o Alckmin no 2\u00b0 turno. E fica tecnicamente empatado com Haddad", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StephaniFarias_/status/1038251597300674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LianaFags,chicobarney"}
{"id": 1038248624541585410, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 929432165804335105, "username": "CatalaniRenan", "tweet": "@JoanaFerri6 @bahlsnickfc02 @damassena Desculpa mas havendo segundo turno, o que parece at\u00e9 agora \u00e9 s\u00f3 temos um garantido kkkkkk. A segunda vaga est\u00e1 entre Ciro, Marina, Alckmin e Haddad. E olha n\u00e3o duvidem da for\u00e7a do Haddad com o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatalaniRenan/status/1038248624541585410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "damassena,bahlsnickfc02,JoanaFerri6"}
{"id": 1038248155463278592, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1445022300, "username": "marcusdmoraes", "tweet": "Marina segue em seu dono profundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusdmoraes/status/1038248155463278592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246497161236481, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 24684980, "username": "gugtavas", "tweet": "S\u00e9rio, galerinha do \"se for Haddad/Alckmin/Marina/Ciro x Bolsno eu voto nulo\": se voc\u00eas t\u00eam qualquer vontade de votar pra presidente de novo em 2022 N\u00c3O TEM COMO VOTAR NULO, s\u00f3 existe uma op\u00e7\u00e3o real e \u00e9 aquela que n\u00e3o tem milico de vice", "replies": 5, "retweets": 95, "likes": 200, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugtavas/status/1038246497161236481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245538422915073, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14060923, "username": "alvez", "tweet": "@charlesnisz acho que Ciro-Marina [ou vice-versa] seria uma chapa com lugar cativo no 2o turno. v\u00e3o morrer abra\u00e7ados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvez/status/1038245538422915073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charlesnisz"}
{"id": 1038245510648348673, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 917342593213718528, "username": "DhiegoFernand10", "tweet": "@MarinaSilva Nossa Marina!!! voc\u00ea acaba de descobrir a Am\u00e9rica com esse coment\u00e1rio !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DhiegoFernand10/status/1038245510648348673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038245049748934656, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 967973145637457920, "username": "gabrielleschimd", "tweet": "@andrefran os lixos da GloboNews voc\u00ea quer dizer n\u00e9? E olha que eu voto na Marina hein?! Voc\u00eas da GloboNews fizeram mestrado em Manipula\u00e7\u00e3o, Distor\u00e7\u00e3o, Inquis\u00e3o e BOSTEJO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielleschimd/status/1038245049748934656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrefran"}
{"id": 1038244039873753089, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@lucasapaulino @Gazeta1 @marinadolacre Concordo. Uma pesquisa n\u00e3o \u00e9 suficiente para saber se o crescimento do Ciro \u00e9 consolidado. Para mim esse crescimento \u00e9 bastante artificial. De qualquer forma depois do acontecimento do Bolsonaro, o jogo foi zerado. Eu estou otimista e acho que Marina cresce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1038244039873753089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinadolacre,Gazeta1,lucasapaulino"}
{"id": 1038242633469100033, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 264403794, "username": "WilliamGilavert", "tweet": "@andreazzaeditor @gupoubel Eduardo, Flavio e Carlos s\u00e3o melhores que os outros candidatos, levando em conta as inten\u00e7\u00f5es dos candidatos, n\u00e3o deveriam nem ser op\u00e7\u00e3o... Haddad, Ciro, Marina...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliamGilavert/status/1038242633469100033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gupoubel,andreazzaeditor"}
{"id": 1038240715292258304, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 80037448, "username": "jrbcamargo", "tweet": "@Alfredo6617 O vice mais preparado \u00e9 o da Marina, e s\u00f3 verificar o hist\u00f3rico. Embora n\u00e3o irei votar nela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrbcamargo/status/1038240715292258304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alfredo6617"}
{"id": 1038237344061681666, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 118152859, "username": "fora_alecrim", "tweet": "Rogo a deus \u00e9 phoda, marina.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fora_alecrim/status/1038237344061681666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237264655130624, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 22858422, "username": "ascatia", "tweet": "a marina lima estava na mesma sess\u00e3o de cinema que a gente. marina \u00e9 gente como a gente e pega pipoca no saco com a boca. \u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ascatia/status/1038237264655130624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234445193601024, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 992558884782034949, "username": "MorenoJose0809", "tweet": "Quem \u00e9 Ciro?Quem \u00e9 Marina?Geraldo at\u00e9 conhe\u00e7o, mas s\u00f3 faz cagada.BOLSONARO PRESIDENTE!@roxmo @BlogDoPim @veramagalhaes @mariosabinof @claudioedantas @diogomainardi @augustosnunes @VRetorno @benebarbosa_mvb @FernandoHoliday@jdoriajr@JanainaDoBrasil@anetepizzimenti https://twitter.com/gus_moreira/status/1038230950210097153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MorenoJose0809/status/1038234445193601024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,BlogDoPim,veramagalhaes,mariosabinof,claudioedantas,diogomainardi,augustosnunes,VRetorno,benebarbosa_mvb,FernandoHoliday,jdoriajr,JanainaDoBrasil,anetepizzimenti"}
{"id": 1038234413195243520, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 805488887623778306, "username": "avgere_ebooks", "tweet": "vai trabalhar seu, mais mem\u00f3ria, posso colocar 2 year with marina, BUT NOW IM BORED, NOTHING HAPPENING ANYMORE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avgere_ebooks/status/1038234413195243520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234262267408390, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 116512980, "username": "radavirus", "tweet": "@GabAugusto Pelo menos enfatizou que Marina defende as cotas. Mas zero respeito pra quatrocent\u00e3o Paulista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radavirus/status/1038234262267408390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabAugusto"}
{"id": 1038232515855695880, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 30813029, "username": "crisricardo", "tweet": "Amanh\u00e3 na 25 de mar\u00e7o, estarei l\u00e1 com Marina, e pelo Brasil, pela paz, pelo estabelecimento da verdade e demonstrando que da forma que se ganha \u00e9 da mesma forma que se governa.Sim, \u00e9 poss\u00edvel! #SomosMarina18 #CR1817 pic.twitter.com/o8JlnhzI4l", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#SomosMarina18,#CR1817", "link": "https://twitter.com/crisricardo/status/1038232515855695880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231214736453633, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2217874603, "username": "luizademori", "tweet": "@marinarovina Marina KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizademori/status/1038231214736453633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinarovina"}
{"id": 1038229623019118592, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 169239812, "username": "nofuckingway__", "tweet": "E o que mais me causa descren\u00e7a, \u00e9 que o \u00fanico outro candidato de direita \u00e9 Alckimin, atr\u00e1s de Ciro, PT e Marina. O capit\u00e3o al\u00e9m de estar isolado tem chances de n\u00e3o ganhar.Voc\u00eas acham mesmo que a m\u00eddia e o mercado dariam um golpe t\u00e3o grande pra perder as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nofuckingway__/status/1038229623019118592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229349495918592, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 469245097, "username": "jesschasstain", "tweet": "@srtaphalange \u00fanicos haters da gaga que vou com a cara kkkkkk ITI MALIA VC ERA UMA DAS MENININHAS ESPERANDO PELA MARINA COM PAVOR DO SHOW DELES EU PASSAVA MAL DE RIR MAS FIQUEI MORRENDO DE D\u00d3 DEPOIS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesschasstain/status/1038229349495918592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srtaphalange"}
{"id": 1038229244948688897, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 437824506, "username": "cafecomferri", "tweet": "Meus n\u00fameros: chutometro raiz. Bozo 25%Marina 11%Xuxu 10% Ciro 10%Haddad 5%  https://twitter.com/cafecomferri/status/1038223725907324928\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 3, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cafecomferri/status/1038229244948688897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229058377707520, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1184143411, "username": "tamssif", "tweet": "@marina_morena_  pic.twitter.com/NuJwZecdNn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamssif/status/1038229058377707520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1038228551634509824, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Marina Silva, sempre colada com Eduardo Campos em todos os eventos e viagens. No dia do acidente disse \u201cestar indisposta para viajar juntos\u201d. Poderia explicar melhor?  https://twitter.com/marinasilva/status/1038224472552206342\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1038228551634509824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227763507941376, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@jairbolsonaro @seguroambiental @MatheusfRomero @drmarllao Votam ja ouvi gente falando que vota no Eymael e no Cabo (voto de protesto) na Marina nunca e olha que sou chata na faculdade pergunto geral! Infelizmente a maioria sofre de uma lavagem cerebral chamada Amoeba (eu voto em propostas, chega da velha pol\u00edtica) juro parecem papagaio!", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038227763507941376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drmarllao,MatheusfRomero,seguroambiental,jairbolsonaro"}
{"id": 1038227179799281664, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 109587795, "username": "annesuperduper", "tweet": "Pesquisa Sharp de inten\u00e7\u00e3o de votos.Reaja de acordo com a lista abaixo:Haddad/Manu - amei Ciro Gomes/Katia Abreu - joinha Boulos/Guajajara- hahahaMarina/Eduardo Jorge - uau Alckimn/Ana Am\u00e9lia - triste...  https://www.facebook.com/100000541363577/posts/2211726715522019/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annesuperduper/status/1038227179799281664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226312526290944, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 701394966724136961, "username": "Lary_bnunes", "tweet": "C\u00eas falam da determina\u00e7\u00e3o da Marina Silva mas o melhor \u00e9 o Eymael anos concorrendo a presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lary_bnunes/status/1038226312526290944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225660219727872, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 166242635, "username": "JPVieira_", "tweet": "@fuckingbiebur @kdorafa Eu pensava q era pra todo mundo votar na Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPVieira_/status/1038225660219727872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kdorafa,fuckingbiebur"}
{"id": 1038225088800350208, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67195337, "username": "DANFROES", "tweet": "@luluzoles @FilipeTois Votar em Bolsonaro jamais! Ciro Coronel n\u00e3o d\u00e1! Haddad maconheiro tamb\u00e9m n\u00e3o deixa a vida me levar n\u00e3o! Marina labirinto nem! Sei l\u00e1! Tudo uma bosssta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANFROES/status/1038225088800350208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeTois,luluzoles"}
{"id": 1038224621223460865, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 113673194, "username": "elihimoriondo", "tweet": "@EduardoJorge @julianalf @ViniciusSRomero @carolmateuss N\u00e3o digam isso de Marina, n\u00e3o. Se puderem assistam a sabatina completa do Estad\u00e3o/Faap. Vale muito a pena.  https://youtu.be/zCzY5hFvzDI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elihimoriondo/status/1038224621223460865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolmateuss,ViniciusSRomero,julianalf,EduardoJorge"}
{"id": 1038223574186844160, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 469245097, "username": "jesschasstain", "tweet": "@srtaphalange eu s\u00f3 desmaiei porque tinha torcido meu tornozelo no show do die antwoord pendurada na grade a\u00ed comecei a sentir dor no show da marina e n\u00e3o aguentei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesschasstain/status/1038223574186844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srtaphalange"}
{"id": 1038222177231753216, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 922971491389661184, "username": "GabrielaMag0586", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube  http://youtu.be/fxDc8y60mE8?a\u00a0 COMO COME\u00c7AR UM BULLET JOURNAL | Marina Agostini", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielaMag0586/status/1038222177231753216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221458760261632, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 469245097, "username": "jesschasstain", "tweet": "@srtaphalange SIM KKKKKKKKKKKK E A MARINA FICOU OLHANDO COM CARA DE PENA PRA MIM E PRA MINHA AMIGA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesschasstain/status/1038221458760261632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srtaphalange"}
{"id": 1038219486850154496, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 300955671, "username": "vera", "tweet": "@Haustocristal Estou de total acordo com voc\u00ea. Eu amaria v\u00ea-lo perder pra Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vera/status/1038219486850154496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haustocristal"}
{"id": 1038219041968713729, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 49882831, "username": "aloarte", "tweet": "@alefrotabrasil Engra\u00e7ado que n\u00e3o vi nenhuma not\u00edcia; Amea\u00e7a contra a democracia no caso Lula; Amea\u00e7a ao patrim\u00f4nio no caso Boulos; Amea\u00e7a as mulheres no caso Ciro; Amea\u00e7a ao feto no caso Marina \u00e9 claro, Amea\u00e7a a merenda escolar no caso Alkimin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloarte/status/1038219041968713729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1038217216330817536, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "N\u00e3o vamos desistir de um Brasil melhor! Vamos juntos com #Marina18. Estamos nas ruas com Marina Presidente e Vice Eduardo Jorge. Rede-RJ #YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes\u2026  https://www.instagram.com/p/BnccX77Ay9g/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12tt9rrgs44dl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Marina18,#YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038217216330817536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216946569891842, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 55339094, "username": "rjovaneli", "tweet": "@chicobarney Na evang\u00e9lica (Marina).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjovaneli/status/1038216946569891842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1038216727430135808, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 876558652295061505, "username": "jpacheco_adv", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5MSSM4a3Dk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 22, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpacheco_adv/status/1038216727430135808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215359424331776, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 16632884, "username": "FeAznar", "tweet": " http://po.st/8LP8Ad\u00a0: \u201cAbertura | Ocupa\u00e7\u00e3o Paulo Mendes da Rocha traz projetos n\u00e3o realizados do arquiteto\u201d, curadoria Guilherme Wisnik, Marina Fr\u00fagoli e Ana Helena Curti, no Ita\u00fa Cultural  https://youtu.be/arzrfofDk94\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeAznar/status/1038215359424331776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215124446834690, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 176560662, "username": "CoringaSCCP1910", "tweet": "@cesaramferreira Mestre, com todo o respeito, a sua candidata Marina n\u00e3o teria as mesmas posi\u00e7\u00f5es para a pol\u00edtica econ\u00f4mica?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoringaSCCP1910/status/1038215124446834690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesaramferreira"}
{"id": 1038214522551578625, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Marina Silva: vivia colada no Eduardo Campos, estava junto em todos os lugares. No dia do acidente n\u00e3o viajou com ele e disse estar indisposta...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1038214522551578625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211404988407808, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 324151064, "username": "Lukasenaoficial", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lukasenaoficial/status/1038211404988407808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210685740695553, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 20955130, "username": "andreylafayet", "tweet": "Fico muito puto com a esquerda pq daria meu voto tanto para Marina, quanto p/ Haddad, Boulos e Ciro. Mas com essa divis\u00e3o toda \u00e9 imposs\u00edvel um deles ganhar :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreylafayet/status/1038210685740695553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209855994163200, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2715586598, "username": "PaschoalFabio17", "tweet": "Alckmin, Ciro e Marina entram num bar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaschoalFabio17/status/1038209855994163200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209381429432320, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4852128941, "username": "vanitas_dasilva", "tweet": "Please help support Marina 18 - Presidente, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/marina-18-presidente/twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/vanitas_dasilva/status/1038209381429432320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207463831556096, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 36481662, "username": "Wardz_de_souzA", "tweet": "Marina?  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037342087388127234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wardz_de_souzA/status/1038207463831556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207147107143680, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 17602766, "username": "charlesnisz", "tweet": "XP/Ipespe Presidencial  http://bit.ly/2oMz49U\u00a0Bolsonaro 20%Haddad 14%Ciro 10%Marina 8%Alckmin 8%Amo\u00eado 4%Dias 4%Meirelles 2%N\u00e3o sabe 6%Branco/Nulo 22%", "replies": 12, "retweets": 53, "likes": 97, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlesnisz/status/1038207147107143680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205809749057537, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4852128941, "username": "vanitas_dasilva", "tweet": "@ThiagoKrause2 @r_nagamine Oi, Renata. Como fa\u00e7o pra colocar essa faixa \"Marina 18\" na minha \"foto de perfil\"? Precisa reduzir o tamanho? Tentei mas n\u00e3o deu certo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanitas_dasilva/status/1038205809749057537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r_nagamine,ThiagoKrause2"}
{"id": 1038202478175707136, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@contraexejegue Pastor? Pastor jegue ou pastor de jegues? Realmente as \u00faltimas letras do teu username reflete bem o que \u00e9 voc\u00ea!Pessoal, isso n\u00e3o \u00e9 pastor, a menos que seja da mesma laia da Marina Silva e a teologia da miss\u00e3o integral, ou seja, n\u00e3o \u00e9 realmente pastor e n\u00e3o prega a salva\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038202478175707136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "contraexejegue"}
{"id": 1038202112243642368, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 914272698645323777, "username": "C0BRACRIADA", "tweet": "eu e a Marina falando hoje sobre as mudan\u00e7as de estilo foi top", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/C0BRACRIADA/status/1038202112243642368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202099551498240, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 84688006, "username": "AdalbertoPessoa", "tweet": " https://www.youtube.com/watch?v=aFkMuB7Um88\u00a0\u2026Os Destinos de BOLSONARO, LULA, HADDAD, ALCKMIN, CIRO GOMES E MARINA SILVA. TUDO na Playlist desse link -  http://bit.ly/previsoesbrasil\u00a0IMPERD\u00cdVEL! No Canal Professor ADALBERTO PESSOA, no Youtube. Inscreva-se! https://www.youtube.com/watch?v=aFkMuB7Um88\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdalbertoPessoa/status/1038202099551498240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201919527952384, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2569556537, "username": "marina_corre45", "tweet": "Sobre o dia de hoje.....sete de setembro. ....nossos her\u00f3is s\u00e3o seguran\u00e7a! Marina Correia 4546 deputada federal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_corre45/status/1038201919527952384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201004133691393, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Campanha de Marina Silva refor\u00e7a tom conciliador e v\u00ea Bolsonaro no 2\u00ba turno  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/campanha-de-marina-silva-reforca-tom-conciliador-e-ve-bolsonaro-no-2o-turno.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 31, "retweets": 9, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038201004133691393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200740785750017, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1340976494, "username": "adenal_melo", "tweet": "@Miltonneves @EDUFLA12 @Fernand85113965 @OsodracFjV @MakeForgotte @xerolaines @mulamboCRF2 @willianlennon @IagoAF17 @Beto_Spina @JOZERODRIX Mas s\u00f3 eles s\u00e3o corruptos? Ningu\u00e9m na lista do PT? Eu j\u00e1 votei no Maluf eu era adepto do rouba mas faz... mas fui liberto, aprendi com meus erros, votei em Marina, fui contra muitos candidatos do PT e do PSDB, mas pra vereador votei em um candidato do bairro, que era do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adenal_melo/status/1038200740785750017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOZERODRIX,Beto_Spina,IagoAF17,willianlennon,mulamboCRF2,xerolaines,MakeForgotte,OsodracFjV,Fernand85113965,EDUFLA12,Miltonneves"}
{"id": 1038200384806944768, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Grupo de organiza\u00e7\u00e3o para Caminhada com Marina Silva \ud83d\ude0dVamos mostrar nossa for\u00e7a indo para a rua no s\u00e1bado, dia 08 de setembro, ao lado de Marina Silva! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \u26a0 *Teremos uma surpresa nesta\u2026  https://www.instagram.com/p/BncUszxASFC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nrqizbvh4gc5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038200384806944768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199491432775680, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90963197, "username": "folha_poder", "tweet": "Campanha de Marina Silva refor\u00e7a tom conciliador e v\u00ea Bolsonaro no 2\u00ba turno  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/campanha-de-marina-silva-reforca-tom-conciliador-e-ve-bolsonaro-no-2o-turno.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha_poder/status/1038199491432775680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199167368286213, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2161035244, "username": "iampavanz", "tweet": "porra se o karma do bolsonaro foi levar uma facada a marina franga fez merda ein bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iampavanz/status/1038199167368286213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198963114070016, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2262872237, "username": "nobregathata", "tweet": "Apaixonada \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 em Marina Jet Club S\u00e3o Vicente Ltda  https://www.instagram.com/p/BncUFOJHZnDqW0eQBLJz-0jMLXEdEKvPhWY71s0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=q48eodbmwz0l\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobregathata/status/1038198963114070016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197754877669376, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 147652304, "username": "ricardo_roldan", "tweet": "Marina Silva tamb\u00e9m acabou de sofrer um atentado! \ud83d\ude31Acabam de jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti. Ela n\u00e3o passa bem porque n\u00e3o aprendeu a passar, estava ocupada demais estudando pra ser militante de esquerda. E o pior: continua fake d\u00f3i! \ud83d\udc7d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_roldan/status/1038197754877669376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196331951611904, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 21066836, "username": "lajeunerusse", "tweet": "@Camilasuzan Eu sou Cirista sim, e esses dias mesmo elogiei quando Ciro fez defesa da Marina numa sabatina.Se for ataque a propostas, faz parte do jogo, assim como atacarem Ciro tamb\u00e9m. Por mim, eu botava os dois no segundo turno, mas n\u00e3o posso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lajeunerusse/status/1038196331951611904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Camilasuzan"}
{"id": 1038193993891360772, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2569556537, "username": "marina_corre45", "tweet": "Marina Correia 4546Guerra deputado estadual Anhembi sete de setembro !  https://www.facebook.com/marina.correiadasilva/videos/1764278073671581/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_corre45/status/1038193993891360772", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193054866436100, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 154741339, "username": "o_Thomaz", "tweet": "@Marina_Assis @Kauer1986 \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_Thomaz/status/1038193054866436100", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kauer1986,Marina_Assis"}
{"id": 1038192866428899328, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2569556537, "username": "marina_corre45", "tweet": "Sete de Setembro Anhembi Marina Correia 4546", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_corre45/status/1038192866428899328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192814025322496, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1161395712, "username": "rosenrot_5", "tweet": "@18120verture nossa, teve uma hora que eu at\u00e9 esqueci que n\u00e3o era a marina e fiquei feliz por ela ter lan\u00e7ado uma m\u00fasica nova hahahahaah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosenrot_5/status/1038192814025322496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "18120verture"}
{"id": 1038192431676772357, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 97962903, "username": "deniscaesar", "tweet": "@marinamaral2 Marina, obrigado por divulgar isso. Todo o seu sucesso \u00e9 muito bem merecido. Seu trabalho \u00e9 incr\u00edvel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deniscaesar/status/1038192431676772357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinamaral2"}
{"id": 1038189076560707584, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2411997241, "username": "bediffalways", "tweet": "@1973Ags @joaoamoedonovo @MarcusAdeSousa @_S_779 Infelizmente, o seu Bolsa, perde at\u00e9 do Cabo Daciolo no segundo turno... N\u00edvel de rejei\u00e7\u00e3o nunca antes visto... Vcs v\u00e3o conseguir meter o Ciro ou a Marina na presid\u00eancia... Justamente pq n\u00e3o raciocinam...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bediffalways/status/1038189076560707584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,MarcusAdeSousa,joaoamoedonovo,1973Ags"}
{"id": 1038188250043740161, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1161395712, "username": "rosenrot_5", "tweet": "v\u00ea se ela n\u00e3o parece a marina no refr\u00e3o @18120verture", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosenrot_5/status/1038188250043740161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "18120verture"}
{"id": 1038185612216619009, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 101373414, "username": "diegossaito", "tweet": "@valoreconomico Porque Marina? Hahhaahha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegossaito/status/1038185612216619009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038184280889876480, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 61794794, "username": "WagnerDRibeiro", "tweet": "Lan\u00e7amento da campanha 33 para Governador de S\u00e3o Paulo Cl\u00e1udio Fernando e vice Roberto Campos PMN e Rede Sustentabilidade!!! MARINA PRESIDENTE!!! Brasil Sustent\u00e1vel e Feliz!!! 1830 Dr\u2026  https://www.instagram.com/p/BncL6ebg5m7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w76p3litt2gh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerDRibeiro/status/1038184280889876480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184233129271296, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 377026375, "username": "juliomarcosdeol", "tweet": "LUCCINO E OT\u00c1VIO ENTRANDO NA IGREJA JUNTOS AAAAAAAA  QUE LINDO MEU CASAL \u2728\ud83d\udc96\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\ude0c\ud83d\udc9c . MUITO OBRIGADO MARINA  POR ESSE MOMENTO #Lut\u00e1vio#OrgulhoePaix\u00e3o pic.twitter.com/NJJkvAxmEl", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Lut\u00e1vio,#OrgulhoePaix\u00e3o", "link": "https://twitter.com/juliomarcosdeol/status/1038184233129271296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184090435047429, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 938842498000187394, "username": "gust_mata", "tweet": "@marina_morena_ infelizmente a frenesia n\u00e3o se faz sozinha, mas juro que dps disso ela vai ter tempo, sim!!!\u2122", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gust_mata/status/1038184090435047429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1038180819850940416, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2259479275, "username": "cah_freitasb", "tweet": "Marina pq me matou?  https://twitter.com/mspinaze/status/1038180022345981952\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cah_freitasb/status/1038180819850940416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180265670131712, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2990041450, "username": "ddeziderios", "tweet": "@CahCamilaAO Ser\u00e1 se essa \u00e9 a Marina Joyce Brasileira?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddeziderios/status/1038180265670131712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO"}
{"id": 1038178057964736513, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Marina Silva a pr\u00f3xima Presidente do Brasil com eumaiteproenca #YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes 1\u20e38\u20e3\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udc9e\ud83d\udca6\ud83c\udf33  https://www.instagram.com/p/BncKlCigh6A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mw0hligkgudg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038178057964736513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177779886436352, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Apoio chegando a nossa campanha da Marina Silva presidente do Brasil. #YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes 1\u20e38\u20e3\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udc9e\ud83d\udca6\ud83c\udf33  https://www.instagram.com/p/BncKca_AuEl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5fi3day3mp2e\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038177779886436352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175471337385985, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 303269549, "username": "renzealexandre", "tweet": "S\u00f3 eu acho  q essa Ol\u00edvia \u00e9 a vers\u00e3o Sat\u00e2nica da Marina Ruy Barbosa?  pic.twitter.com/qWC9FcdXTZ", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renzealexandre/status/1038175471337385985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175412415803392, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 469245097, "username": "jesschasstain", "tweet": "pelo menos da \u00faltima vez que desmaiei foi no show de marina and the diamonds, causa nobre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesschasstain/status/1038175412415803392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173992996167680, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2353368137, "username": "Marcos198034", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mJsbLxW6zxU?a\u00a0\u1d34\u1d30 Zig & Sharko - THE INCREDIBLES MARINA (NEWEST SEASON) Best Collection HOT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos198034/status/1038173992996167680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038173058111025152, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 759877782574813189, "username": "samuraitraderBR", "tweet": "@anyel Fui n\u00e9. Passado. Marina era traidora na \u00e9poca. Xingou o Lula e tal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuraitraderBR/status/1038173058111025152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anyel"}
{"id": 1038171983689723905, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 805902137746227200, "username": "Flavialbuq", "tweet": "mano, eu n\u00e3o to acreditando nisso do mac millereu e a marina estavamos falando de ontem, eu to sem rea\u00e7\u00e3o pra isso", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavialbuq/status/1038171983689723905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171295534350336, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 349738268, "username": "JoveciFernandez", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RHsg4-TtL8w?a1\u00a0\u00aa Parte - Cortella, Voto, Bolsonaro, Lula, Militares, Elei\u00e7\u00f5es 2018, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoveciFernandez/status/1038171295534350336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038168239258456064, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3290752365, "username": "iahn_gi", "tweet": "ai Ciro GomesBolsomitoMarina a salvadora Silvapor que voc\u00eas n\u00e3o votam em quem voc\u00eas querem e foda-se os outros? voc\u00eas conseguem ser burros ao ponto de achar que algu\u00e9m mudaria o voto porque voc\u00ea escreveu um textinho bonito na internet? V\u00c3O SE FUDER PORRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iahn_gi/status/1038168239258456064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167574599684096, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 807736654903541760, "username": "NelioVieir", "tweet": "@radaronline Haddad n\u00e3o deveria estar chocado. Abaixo lista dos descartes de Lula em \u00e9pocas boas:- Jos\u00e9  Dirceu- Palocci - Marina Silva- Marta Suplicy- Luiza Erundina- Ciro Gomes- Cristovan Buarque (por telefone).", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NelioVieir/status/1038167574599684096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radaronline"}
{"id": 1038166546353475586, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 342682366, "username": "alinessousa_", "tweet": "Eu odeio a Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinessousa_/status/1038166546353475586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165753500000261, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 162241787, "username": "TaniaBerti", "tweet": "@MarinaSilva @unicefbrasil Marina, poderia levar ao debate, por favor? Quais candidatos defendem lei para restringir bolsa fam\u00edlia ao segundo filho? Quem n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de criar, n\u00e3o deveria ter mais. Sem reatroatividade, claro. Obrigada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaniaBerti/status/1038165753500000261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unicefbrasil,MarinaSilva"}
{"id": 1038165356140003328, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Coisa linda de se ver\ud83d\ude0d Marina n\u00e3o est\u00e1 nas ruas em apoio e considera\u00e7\u00e3o ao candidato que sofreu o atentado. Mas v\u00e1rios grupos hoje, neste dia da independ\u00eancia, resolveram pegar a bandeira\u2026  https://www.instagram.com/p/BnblDMPAjn-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=29qpvloo4asc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038165356140003328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165284048257024, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3207380655, "username": "belinha_Inez", "tweet": "@ErgaPfizer @Andreblumenau42 A esquerda, que \u00e9  meio burrinha mrsmo, achou :1. Bolsonaro morto, os votos dele iriam pra Chuchu, Marina ou Amoedo, fazendo o pt ter maioria2. Pensaram que o criminoso seria linchado e n\u00e3o teriam rastro dos mandantes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belinha_Inez/status/1038165284048257024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreblumenau42,ErgaPfizer"}
{"id": 1038164932154388481, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Ningu\u00e9m aqui vai desistir do Brasil. Viva a todos que acreditam neste projeto. Vamos todos com com #Marina18 milit\u00e2ncia pr\u00f3 Marina e Eduardo por a\u00ed gastando  a sola do sapato por este\u2026  https://www.instagram.com/p/BncEb2qgNPk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=svzsdax3nyoe\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038164932154388481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161381265223680, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1003453738089156609, "username": "LourdesSiquei12", "tweet": "@vaktoa @MarinaSilva Marina gostei agora, voc\u00ea se posicionou, isso que h\u00e1 tanto tempo esper\u00e1vamos essa atitude, sem medo de se por a frente diante dos problemas que os brasileiros n\u00e3o aguentam mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LourdesSiquei12/status/1038161381265223680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,vaktoa"}
{"id": 1038160108512006145, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 200540205, "username": "douglasrbs", "tweet": "@cyrusafa Bolso se fortalece, mas nem tanto. a morte do Eduardo Campos mais a teoria de conspira\u00e7\u00e3o, n\u00e3o levou Marina ao 2\u00b0 Turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasrbs/status/1038160108512006145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa"}
{"id": 1038160107186601985, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 179987561, "username": "raphaelbolinho", "tweet": "O especial do haddad voa varia bicicleta no adversarioO do ciro vem uma horda de cobradores desempregados pra cima do caraO do Cabo daciolo desce o proprio jesus e cricifica o manoMarina silva brota umas raiz do chao, prende a pessoa e obriga ela a faze emprestimo no itau", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelbolinho/status/1038160107186601985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159503445897216, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 160259918, "username": "gracipique", "tweet": "@naruadamargura Pois \u00e9 nem pro Rafael e nem pra Marina neh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gracipique/status/1038159503445897216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naruadamargura"}
{"id": 1038157523109523462, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45818909, "username": "alcnol", "tweet": "No cen\u00e1rio com Lula Amoedo chega a 5%, tecnicamente empatado com Alckmin e Marina Silva...Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o \u00e9 mais \"nanico \", e sim realidade...Queremos que o candidato do Partido Novo part\u00edcipe de todos os debates presidenciais...  http://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcnol/status/1038157523109523462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154935320412160, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2199617348, "username": "juliano_mn", "tweet": "Se voc\u00ea n\u00e3o quer que coisas como o que aconteceu com o Bolsonaro continuem a acontecer vote em candidatos contra o armamento:Boulos, Marina, Haddad..Op\u00e7\u00f5es tem ;)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliano_mn/status/1038154935320412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154302097903618, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Marina fala sobre o preconceito religioso por ser evang\u00e9lica. #YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes 1\u20e38\u20e3\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udc9e\ud83d\udca6\ud83c\udf33  https://www.instagram.com/p/Bnb_aoeAesU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rcg5ms8zc8u2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038154302097903618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154174721155072, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 52068364, "username": "Chyko661", "tweet": "@Ricamconsult Pera Amorim... quer comparar Bolsonaro que j\u00e1 \u00e9 l\u00edder nas pesquisas a Marina Sid (da era do gelo) \u00e9 ruim hein!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chyko661/status/1038154174721155072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038154026926321664, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36946528, "username": "alexandreblima", "tweet": "Parte II - SEGREGAR PARA CONQUISTAR: a t\u00e1tica do PTOu seja, SEGREGUE A NA\u00c7\u00c3O EM GRUPOS E DEIXE QUE OS SENTIMENTOS VENHAM \u00c0 TONA. Recomendo nheceu a t\u00e1tica que o Lula usou a vida toda? N\u00e3o \u00e9 a mesma de BOULOS, MARINA, CIRO ... Esse...  https://gab.ai/alexandreblima/posts/34407688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreblima/status/1038154026926321664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153729063755778, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Marina fala sobre o preconceito religioso por ser evang\u00e9lica. #YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes 1\u20e38\u20e3\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udc9e\ud83d\udca6\ud83c\udf33  https://www.instagram.com/p/Bnb_aoeAesU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pl10j1b89ive\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038153729063755778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148277294821376, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2476061632, "username": "lumasouza_", "tweet": "mano eu tava lendo umas conversas antigas no facebook de quando eu tava no 7\u00baano......eu postaria os prints se pudesse mas eu era a propria heartbreaker da marina and the diamonds vcs n tem ideia de como eu era requisitada com 12 anos kkkkk anos de gloria que nunca voltar\u00e3o \ud83d\udc94", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumasouza_/status/1038148277294821376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147643594158082, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3434278271, "username": "Johnnyleoni90", "tweet": "@antoniotabet @juliochagasjr E a ONU j\u00e1 lan\u00e7ou nota seu pau no cu.Nem sabe o que fala por isso que vai votar na Marina \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnnyleoni90/status/1038147643594158082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliochagasjr,antoniotabet"}
{"id": 1038145987863293952, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2850163197, "username": "LarryCamrenBb", "tweet": "\u00c9 a Marina Ruy Barbosa quando era pequena chocada nunca tinha visto essa novela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarryCamrenBb/status/1038145987863293952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142924905697280, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2284943765, "username": "acacio1871", "tweet": "@ladyrasta Pois \u00e9 Fl\u00e1via, como algu\u00e9m lembrou aqui, em 2014 disseram que Marina ganharia no primeiro turno. As pessoas subestimam a resili\u00eancia do sistema pol\u00edtico. Acho que cara, o \u00fanico que perde \u00e9 o PSDB, que tinha assumido como t\u00e1tica bater no Bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acacio1871/status/1038142924905697280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ladyrasta"}
{"id": 1038142404208091138, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 32218553, "username": "EduKBrown", "tweet": "@lilasceo e a marina porraaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduKBrown/status/1038142404208091138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilasceo"}
{"id": 1038141260324909057, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 58925965, "username": "brupls", "tweet": "@suitsdonna @botdociro eu concordo que ciro e marina s\u00e3o os mais sensatos de todos mas eu n\u00e3o concordo com a \"fanboyza\u00e7\u00e3o\" de qualquer pol\u00edtico que seja", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brupls/status/1038141260324909057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "botdociro,suitsdonna"}
{"id": 1038140885253451776, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 16175543, "username": "priscillacmpos", "tweet": "a melhor not\u00edcia do feriado \u00e9 que a minha m\u00e3e est\u00e1 em d\u00favida entre marina / ciro e o meu pai entre ciro / haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priscillacmpos/status/1038140885253451776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139445323735040, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 977051252, "username": "GiannaGeraldini", "tweet": "@vista_se A ideia \u00e9 maravilhosa, mas n\u00e3o voto na Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiannaGeraldini/status/1038139445323735040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vista_se"}
{"id": 1038137957423751168, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 810596114378477570, "username": "porquencio", "tweet": "Existem os pol\u00edticos comuns: Ciro, Marina, Lula, Alckmin, Haddad, Bolsonaro etcE existe Eduardo Jorge. Seria o presidente do meu Brasil ideal. https://youtu.be/zNPCHA6hiIg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porquencio/status/1038137957423751168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137896061026304, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2538340063, "username": "Feh_Farias15", "tweet": "@folha E gra\u00e7as \u00e0 ajuda na cria\u00e7\u00e3o da Legisla\u00e7\u00e3o do SUS, Eduardo Jorge (vice de Marina), que Bolsonaro foi salvo. Ainda h\u00e1 muito a se fazer e investir nesse Sistema, mas h\u00e1 esperan\u00e7a.  pic.twitter.com/JZfOORhvsG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feh_Farias15/status/1038137896061026304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038137734018330624, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 101824235, "username": "morezijunior", "tweet": "Essa piada do soro na Marina me fez lembrar do dia que o juiz achou que eu era o noivo do casamento sendo que nem padrinho eu era, s\u00f3 tava de social com gravata(O noivo tava de cal\u00e7a jeans, uma camisa manga curta uns 3 n\u00fameros maior que ele e sapat\u00eanis)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morezijunior/status/1038137734018330624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137657195487232, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36362875, "username": "NetoSampaio", "tweet": "2014: Acidente a 1(\") m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es com jatinho sem dono, mata E. Campos (como\u00e7\u00e3o tira A\u00e9cio do 4\u00b0 lugar pro 2 turno com apoio de Marina). 2018: Facada a 1 m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es... 1989: Sequestro de A. Diniz atribu\u00eddo ao PT foi decisivo nas elei\u00e7\u00f5es. #VidaDeGado #GloboManipula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VidaDeGado,#GloboManipula\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/NetoSampaio/status/1038137657195487232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137576836812800, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 427823921, "username": "andrenossauro", "tweet": "lana del rey anuncia que vai inaugurar na semana que vem um condom\u00ednio apenas para f\u00e3s de marina and the diamonds  https://twitter.com/lanadelrey/status/1038106065013858304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrenossauro/status/1038137576836812800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137388214759424, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1869929936, "username": "TVObservatorio", "tweet": "Marina Ruy Barbosa topa pintar o cabelo de preto ao cair em trote de Aguinaldo Silva | Observat\u00f3rio da Televis\u00e3o  http://bit.ly/2wN0EXW\u00a0 pic.twitter.com/8cAy5BcpJz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVObservatorio/status/1038137388214759424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135769112735749, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@pschmandie Marina vai salvar o BR #MarinaCulturaDezPaz pic.twitter.com/d5IbxjVgKg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarinaCulturaDezPaz", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1038135769112735749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pschmandie"}
{"id": 1038135590569619456, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 810596114378477570, "username": "porquencio", "tweet": "Brasileiro \u00e9 bastante emotivo. N\u00e3o surpreender\u00e1, portanto, se as pr\u00f3ximas pesquisas trouxerem um aumento exponencial do Jair Bolsonaro. Basta lembrar da Marina dobrando as inten\u00e7\u00f5es de voto qdo da morte do Eduardo Campos. A se aguardar, por\u00e9m, a solidez desses novos votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porquencio/status/1038135590569619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135325577695232, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@thiagomeneghel Marina #MarinaCulturaDezPaz  pic.twitter.com/d5IbxjVgKg", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MarinaCulturaDezPaz", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1038135325577695232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagomeneghel"}
{"id": 1038134240184086528, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 25316462, "username": "rod_cav", "tweet": "@ivonepita Falta conhecer um pouco a hist\u00f3ria e ciclos anteriores, a opini\u00e3o ficavam vi\u00e9s, pura torcida. Em 2014 Marina subiu depois da morte do Eduardo Campos mas n\u00e3o se manteve. Se fosse h\u00e1 uma semana da elei\u00e7\u00e3o, vai l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rod_cav/status/1038134240184086528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivonepita"}
{"id": 1038133811660447745, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 807331582382108672, "username": "DiHernandes2", "tweet": "@_puppet @julialcachofra @marinadolacre Se tivesse apoiado a Dilma, mostrando retid\u00e3o de car\u00e1ter e superioridade moral. Mas n\u00e3o. A pateta vai beijar a m\u00e3o do A\u00e9cio. E repito, pq parece que s\u00f3 l\u00ea o que quer, EU votei na Marina no 1\u00ba turno e minha decep\u00e7\u00e3o com ela foi devidamente registrada em sua p\u00e1gina oficial. \ud83d\udc47\ud83c\udffc  pic.twitter.com/vLrjRb7zhG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiHernandes2/status/1038133811660447745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinadolacre,julialcachofra,_puppet"}
{"id": 1038133312076820480, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 929432165804335105, "username": "CatalaniRenan", "tweet": "@deltanmd @WdWendell Marina que fez ter segundo turno ??? Sei l\u00e1 hein, penso diferente mas enfim e vc tava certo Teori seguia a constitui\u00e7\u00e3o e apoiava a lava jato.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatalaniRenan/status/1038133312076820480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WdWendell,deltanmd"}
{"id": 1038132830017126402, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 810596114378477570, "username": "porquencio", "tweet": "Opini\u00e3o: a vit\u00f3ria de Bolsonaro ou do PT seriam catastr\u00f3ficas. Mais 4 anos de confrontos e pa\u00eds paralisado. Alckmin se uniu ao que de pior existe e tampouco trar\u00e1 pacifica\u00e7\u00e3o social.N\u00e3o vejo alguma chance para o Brasil (se \u00e9 que h\u00e1) que n\u00e3o passe pela elei\u00e7\u00e3o de Marina ou Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porquencio/status/1038132830017126402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132595400355841, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 92118870, "username": "SguirBurza", "tweet": "@DeusZoeiro @carolinajesper @Pirulla25 Foi agora, ele tava dando uma entrevista como candidato a vice da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SguirBurza/status/1038132595400355841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25,carolinajesper,DeusZoeiro"}
{"id": 1038130901790728192, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39505580, "username": "pokesembola", "tweet": "Tomando as cervejas patrocinadas pelo @ da marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pokesembola/status/1038130901790728192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127804423045120, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 626922848, "username": "turnitsoff", "tweet": "antigamente o pessoal indie torcia pra haver um feat entre lana e marina \u00edcones do indie pop, agora \u00e9 um entre king princess e hayley kiyoko rainhas sapat\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/turnitsoff/status/1038127804423045120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126490737668097, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038126490737668097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124742920691712, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 742505087948447744, "username": "truco", "tweet": "Bolsonaro, Marina Silva e Jo\u00e3o Amoedo s\u00e3o alguns dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia que j\u00e1 passaram pelo #TrucoElei\u00e7\u00f5es2018. Veja quem errou e quem acertou: http://bit.ly/TrucoChecou\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TrucoElei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/truco/status/1038124742920691712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124518999502851, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 8914972, "username": "prialves", "tweet": "eu n\u00e3o mesmo, estou flertando com Marina e Ciro, infelizmente  https://twitter.com/keziaalves_/status/1038114601349599233\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prialves/status/1038124518999502851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124392008638465, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1000224409519616000, "username": "danigfavero", "tweet": "to mi xintindo muito titi alguem pufavo pode mi d\u00e1 um feat da marina com a lana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danigfavero/status/1038124392008638465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123708542595079, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 755885595218575360, "username": "forhybrid", "tweet": "\u2022 eu j\u00e1 tive um muitos peixes os nomes deles eram: peixonauta, morgan, flora, marina e zico ps: o peixonauta era o mais especial por ser o primeiro e quando ele morreu eu decidi virar vegetariana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/forhybrid/status/1038123708542595079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122788115148800, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1000224409519616000, "username": "danigfavero", "tweet": "mARINERS?????? EH FEAT COM A MARINA????? QUE  https://twitter.com/LanaDelRey/status/1038106065013858304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danigfavero/status/1038122788115148800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121212294115334, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 78211656, "username": "mandafss", "tweet": "A prova de que solidariedade tem prazo de vencimento numa campanha pol\u00edtica \u00e9 s\u00f3 ver o quanto a Marina apanhou covardemente do Jo\u00e3o Santana e da Dilma em 2014 depois que come\u00e7ou a crescer ao assumir a fun\u00e7\u00e3o do Eduardo Campos que morreu.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandafss/status/1038121212294115334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118282837012480, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 795319075341795328, "username": "valmirbaptista", "tweet": "@JornalOGlobo Isso t\u00e1 mais parecido com a Marina Silva de dentadura!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirbaptista/status/1038118282837012480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038118245180612608, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 187155933, "username": "vancantero", "tweet": "@clovisilha O problema das pessoas \u00e9 n\u00e3o conseguir ouvir a opini\u00e3o diferente da sua. Sou eleitora de Bolsonaro, respeito eleitores do Novo, do Ciro, do Lula, da Marina, do Alckmin. As pessoas n\u00e3o conseguem ouvir algo diferente do que pensam sem levantar a m\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vancantero/status/1038118245180612608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clovisilha"}
{"id": 1038117824760303617, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 841736279104622592, "username": "peekabruu", "tweet": "Apartamento da Marina  https://twitter.com/LanaDelRey/status/1038106065013858304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peekabruu/status/1038117824760303617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114454406344704, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 474285564, "username": "freakegeek", "tweet": "meu pai cantando 'eu to gravida' da marina lima \u00e9  uma das coisas que eu mais gosto de ver nesse mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freakegeek/status/1038114454406344704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114145504309250, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 160910872, "username": "Ricamconsult", "tweet": "Como atentado muda elei\u00e7\u00e3o?Bolsonaro tinha 8 segundos de TV.Agora, tem 24 horas. Isso o far\u00e1 reverter vantagem q Alckmin, Marina e Ciro tinham sobre ele no 2o turno?Tempo dir\u00e1.Ap\u00f3s morte de Eduardo Campos, muitos apostaram q Marina ganharia no 1o turno.Ela nem chegou ao 2o turno.  pic.twitter.com/LYVeaZU806", "replies": 100, "retweets": 94, "likes": 500, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1038114145504309250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114140127207424, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 78148969, "username": "erlan_bastos", "tweet": "Essa hist\u00f3ria de que \u201ccomo\u00e7\u00e3o\u201d em cima do Bolsonaro vai fazer ele ganhar elei\u00e7\u00e3o. Se isso fosse verdade, Marina Silva teria ido pelo menos pro segundo Turno quando um dia ap\u00f3s dar entrevista no Jornal Nacional, o Eduardo Campos morreu. Daqui a uma semana tudo volta ao normal.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erlan_bastos/status/1038114140127207424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113613242880000, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 36146616, "username": "ggugaz", "tweet": "t\u00e1 com uma aparecia melhor q a da marina silva  pic.twitter.com/KO4eIAt6Ii", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggugaz/status/1038113613242880000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112920863948800, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 968943833856737280, "username": "andrevargasreal", "tweet": "@guiscdp Marina, Ciro ou Alckmin. Pela margem de erro, os 3 est\u00e3o tecnicamente empatados. Bonoro vai subir agora com a como\u00e7\u00e3o do atentado, n\u00e3o sei se vai durar at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o. Eu vou de Marina tamb\u00e9m, mais pela minha confian\u00e7a em Eduardo Jorge do que nela pr\u00f3pria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrevargasreal/status/1038112920863948800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guiscdp"}
{"id": 1038112775111946240, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 775109448868196352, "username": "moneymakerbr", "tweet": "@sergiopardellas @tancredoeduardo PT n\u00e3o tem que bater em ningu\u00e9m no primeiro turno. A luta deles \u00e9 buscar a m\u00e1xima coleta do esp\u00f3lio de Lula para ir ao segundo turno.Estando l\u00e1 v\u00e3o precisar do apoio de Ciro, Marina, Boulos e a neutralidade de PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moneymakerbr/status/1038112775111946240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo,sergiopardellas"}
{"id": 1038112705067016192, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2266045142, "username": "stelaramos_", "tweet": "@MarinaPansani opa vamos com calma nina marinaas duas precisam ter um espa\u00e7o em nossos cora\u00e7\u00f5es!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stelaramos_/status/1038112705067016192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaPansani"}
{"id": 1038111082613760001, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3867415521, "username": "mouurab", "tweet": "eu apoio o Haddad e acho a Marina super coesa, mas sei que eles s\u00e3o esmagados no meio de tanta sujeira da pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouurab/status/1038111082613760001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110258206568449, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 29009458, "username": "xxxmamona", "tweet": "mas marina vcs podem comer no restaurante?sorvete de nozes pec\u00e3 e sorvete de chocolate  pic.twitter.com/IAG6mznU9H", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxmamona/status/1038110258206568449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109267776155649, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1611351818, "username": "qualeloka", "tweet": "@bttlborn @LDRaddic @__giulliana Amiga vi uma foto dela c marina e os diamantes e ela tava com um CELULAR DE FLIP n\u00e3o espero menos dela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qualeloka/status/1038109267776155649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__giulliana,LDRaddic,bttlborn"}
{"id": 1038109181541314560, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 814589046043344896, "username": "caetanogabrriel", "tweet": "que susto porra eu li Marina  https://twitter.com/LanaDelRey/status/1038106065013858304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caetanogabrriel/status/1038109181541314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108583211225088, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1017085862092435457, "username": "cambalhotatorre", "tweet": "Cara - a Marina - EU PEGO TODO MUNDO,  EU SOU A MAIS VADIA DO ROLE,  SE VC FOI NO ROLE \u00c9 N\u00c3O ME PEGOU, N\u00c3O FOI PRO ROLE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cambalhotatorre/status/1038108583211225088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108411832033280, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4307680937, "username": "sexvmaim", "tweet": "a marina e a lana voltando no mesmo m\u00eas eu to muito ansiosooosetembro? nunca critiquei  pic.twitter.com/ZQOb9UqKKa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexvmaim/status/1038108411832033280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107939565973507, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 22509510, "username": "monikajung", "tweet": "Vice de Marina quer mudar sistema de sa\u00fade  https://www.valor.com.br/politica/5805211/na-fila-do-sus-vice-de-marina-quer-mudar-o-sistema?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=Timeline\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikajung/status/1038107939565973507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107809815113728, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2665567059, "username": "RoberthTears", "tweet": "@LanaDelRey @MarinaDiamandis ??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoberthTears/status/1038107809815113728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LanaDelRey,MarinaDiamandis"}
{"id": 1038107575521366016, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4307680937, "username": "sexvmaim", "tweet": "ela disse mariners, obviamente ta falando do nome novo da fanbase da marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexvmaim/status/1038107575521366016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107296361062401, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4891124103, "username": "Gustavo4673", "tweet": "E a m\u00eddia tenta tampar o Sol com uma peneira. Nunca vi Marina Haddad ou um Alckmin ser tratado assim.  https://twitter.com/Marceloalvaroan/status/1038093351030013953\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo4673/status/1038107296361062401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107176668200962, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4307680937, "username": "sexvmaim", "tweet": "@LanaDelRey @MarinaDiamandis collab???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexvmaim/status/1038107176668200962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LanaDelRey,MarinaDiamandis"}
{"id": 1038106536265089024, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4307680937, "username": "sexvmaim", "tweet": "SER\u00c1 QUE ALGUMA \u00c9 COM A MARINA JUST DESSERTS 2.0  pic.twitter.com/SrgA9pIz7w", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexvmaim/status/1038106536265089024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106352709763074, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 84915421, "username": "gabesfranco", "tweet": "li \"marina's apartment complex\"  https://twitter.com/LanaDelRey/status/1038106065013858304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabesfranco/status/1038106352709763074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105280146493440, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 806078861897322497, "username": "laismedici", "tweet": "Minha m\u00e3e disse estar indecisa entre Marina e Bolsonaro. Ap\u00f3s o atentado, ela confirmou seu voto no deputado.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laismedici/status/1038105280146493440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105141101125633, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 56687416, "username": "resparta", "tweet": "\"O PT e o PSDB s\u00e3o sim, os dois, os grandes respons\u00e1veis pela crise que o Brasil vive hoje.\" - Na fila do SUS, vice de Marina quer mudar o sistema | Valor Econ\u00f4mico  http://bit.ly/2QfMqrR\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/resparta/status/1038105141101125633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103817861181440, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 469245097, "username": "jesschasstain", "tweet": "minha v\u00f3 adora fazer chacota da marina silva em toda elei\u00e7\u00e3o presidencial e hoje ela foi pior ainda falando que s\u00f3 tem idiotas nessas elei\u00e7\u00f5es se referindo ao n\u00famero maior de mulheres candidatas como deputadas................ crise", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesschasstain/status/1038103817861181440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102830878543872, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2719071358, "username": "Serjaown", "tweet": "@colunadoestadao @Estadao nem precisqm se preocupar, Ciro, Marina, Alckmin e principalmente HADDAD e BOULOS tem tr\u00e2nsito livre no territorio do COMANDO VERMELHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Serjaown/status/1038102830878543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,colunadoestadao"}
{"id": 1038100793679925248, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 959830625711788032, "username": "victorytrader88", "tweet": "@moneymakerbr Bolsonaro em primeiro com 24% e rejei\u00e7\u00e3o mais baixa, melhor no 2o turno mas ainda perde pro Ciro, que estar\u00e1 com 13% em um 2o lugar consolidado \u00e0 frente dos demais. Haddad sobe pra 4o lugar na frente do Alckmin, atr\u00e1s de Bolso, Ciro e Marina. Chute completo mas n\u00e3o invi\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorytrader88/status/1038100793679925248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moneymakerbr"}
{"id": 1038100688197349377, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 819942002540367874, "username": "yoshikawapauba", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5KmN-DMXfQ.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshikawapauba/status/1038100688197349377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100621973495809, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 71715833, "username": "gustavoberriel", "tweet": "Certamente haver\u00e1 petista e radicalzinho de esquerda na pra\u00e7a pra dizer que Marina, ao declarar condol\u00eancias a Bolsonaro e orar por sua sa\u00fade, tb est\u00e1 \"em cima do muro\". O velho muro de \u00f3dio que produz barb\u00e1ries como a que estamos vivendo no Br.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoberriel/status/1038100621973495809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097785873022976, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 216879049, "username": "jsjacksantos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/v36SWyC4Dn4?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DE MARINA SILVA? DESCUBRA! | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jsjacksantos/status/1038097785873022976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038097337967628288, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 59237820, "username": "CarlaVendramini", "tweet": "@bivendramini Concordo. Acho dif\u00edcil acontecer com a Marina, por exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlaVendramini/status/1038097337967628288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bivendramini"}
{"id": 1038096250262958080, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 95048355, "username": "adrianarenault", "tweet": "Marina invadindo terras  https://twitter.com/adrianarenault/status/1038096101029695488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianarenault/status/1038096250262958080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095170531717120, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4150052901, "username": "TassoMarianna", "tweet": "Sabe o que mais? Ele virou pra mim e falou \u201cpara de ter MENTE PEQUENA e ser a favor da legaliza\u00e7\u00e3o de aborto e maconha! Vota na Marina ent\u00e3o se quer ser maconheira\u201d (?????????)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TassoMarianna/status/1038095170531717120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094783758192640, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022865867015684099, "username": "novohojejornal", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de\u00a0campanha  http://www.hojejornal.com/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oqyd02C2e6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novohojejornal/status/1038094783758192640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094402256814080, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3078538518, "username": "satanzani", "tweet": "Foda pensar que isso tudo vai alterar os protocolos de seguran\u00e7a dos candidatos, o que significa maior gasto com policiamento pra todos os candidatos. Incluindo Marina Silva. Imagina em que multiverso algu\u00e9m pensaria em assassinar Marina Silva \ud83d\udc64", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satanzani/status/1038094402256814080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094231007576065, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 45289548, "username": "rafaelgomesl", "tweet": "Model: marina.colombo with  by storm.production #PortraitGames || portraitgames#PortraitShoot || portraitshoot#PortraitPage || portraitpage#PortraitVision ||\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbkcKaHZK-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uov8fuh3sh5p\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PortraitGames,#PortraitShoot,#PortraitPage,#PortraitVision", "link": "https://twitter.com/rafaelgomesl/status/1038094231007576065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093884260274176, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 162443016, "username": "ageografa", "tweet": "@thaisytha @maydyke_ Eu queria muito s\u00f3 votar em mulher, mas t\u00e1 dif\u00edcil (tipo, ir na Marina n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9). Quais s\u00e3o suas op\u00e7\u00f5es pr\u00f3s outros cargos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ageografa/status/1038093884260274176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maydyke_,thaisytha"}
{"id": 1038092845268185088, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 216879049, "username": "jsjacksantos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5xV2XFjek2Q?aO\u00a0 Amo\u00eado \u00e9 t\u00e3o NOVO quanto \u00e0 Marina, o Ciro e o FHC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jsjacksantos/status/1038092845268185088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038092703781855233, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 23138365, "username": "eduguim", "tweet": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS - BLOG DA CIDADANIA | Se virar candidato a presidente, Haddad desidratar\u00e1 primeiro Marina  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/se-virar-candidato-a-presidente-haddad-desidratara-primeiro-marina/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 27, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduguim/status/1038092703781855233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091818410409984, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 858454144528633857, "username": "LucasGoezz", "tweet": "Marina alegra meu dia 120%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGoezz/status/1038091818410409984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090072812343296, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 18, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1038090072812343296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089675913809921, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 145607954, "username": "Fe_Pinheiro23", "tweet": "Claro que sobreviveu. E a Marina Silva?  https://www.facebook.com/100001584681813/posts/2110658425663626/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fe_Pinheiro23/status/1038089675913809921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089054770712576, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 611106687, "username": "WangBruh", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/tvJAp-g80iY?aWhinderson\u00a0\u2026 Nunes imitando Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WangBruh/status/1038089054770712576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038089042758443009, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 85159488, "username": "clickporclick", "tweet": "Pesquisa Ibope: Lula, 37%; Bolsonaro, 18%; Marina, 6%; Ciro, 5%; Alckmin, 5%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/08/20/pesquisa-ibope-lula-37-bolsonaro-18-marina-6-ciro-5-alckmin-5.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clickporclick/status/1038089042758443009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088482546233347, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2164171509, "username": "jamylerkain", "tweet": "A milit\u00e2ncia acaba de fazer a maior campanha negativa pro PT. Acho melhor combinar de ir de Ciro ou Marina. S\u00f3 acho. Que erro cair nessa tenta\u00e7\u00e3o de falar merda, gente. Que erro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamylerkain/status/1038088482546233347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087403137892352, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 983839841480736768, "username": "ZacariEliane", "tweet": "Marina foi visitar Bolsonaro e colocaram soro nela....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZacariEliane/status/1038087403137892352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086576516018186, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 354369969, "username": "LuizAlechandre", "tweet": "Marina Silva - Justi\u00e7a para  todos,  independente de quem seja. #elei\u00e7oes2018.  https://www.facebook.com/1290237003/posts/10216887933692521/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/LuizAlechandre/status/1038086576516018186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084616614227972, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1012141734, "username": "theswiftrace", "tweet": "eu qnd vi o outro tweet do cara cjsijcskd ainda mais dps que ele citou a marina ruy barbosa como sin\u00f4nimo de beleza  https://twitter.com/victorchavestw/status/1037481353175093249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theswiftrace/status/1038084616614227972", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083363423305730, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1311836118, "username": "willianleitesuz", "tweet": "@ceciliaflesch @AlineMidlej @GloboNews @Flaviordias Se vota em Marina logo vota no Pt,Sou evang\u00e9lico e n\u00e3o voto nela sabe porque ? Ela n\u00e3o tem posi\u00e7\u00f5es firmes ,O Brasil precisa de algu\u00e9m pulso firme. Abra\u00e7o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianleitesuz/status/1038083363423305730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flaviordias,GloboNews,AlineMidlej,ceciliaflesch"}
{"id": 1038083101187026945, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 79023654, "username": "SBotarelli", "tweet": "Eu sei pouco de pol\u00edtica, mas mesmo assim sei mais que a m\u00e9dia. Pra mim, ontem a direita perdeu a elei\u00e7\u00e3o. Claro, a grande m\u00eddia n\u00e3o vai dizer isso pq pra ela \u00e9 uma cat\u00e1strofe. Mas Bolsonaro vai pro segundo turno contra Haddad, Ciro ou Marina e vai perder feio pra qlqr um.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBotarelli/status/1038083101187026945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079980117393410, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 900540170101022720, "username": "slfcntrl", "tweet": "eu amo muito uma girlbande shoutout pra yas e marina que cantavam boa parte dessas m\u00fasicas comigo no banheiro \ud83d\udc97  https://twitter.com/billboard/status/1038042952071667713\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slfcntrl/status/1038079980117393410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077667461881856, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 260007142, "username": "aarontura", "tweet": "Marina Ruy Barbosa \u00e9 questionada sobre boca estranha em foto e explica situa\u00e7\u00e3o  https://goo.gl/fb/N3iQDf\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aarontura/status/1038077667461881856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077276863254528, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 270568390, "username": "olelias", "tweet": "@juliaduailibi Querida na minha opini\u00e3o! O @geraldoalckmin @Rede45 bateu no candidato errado! A briga pra 2\u00b0 turno \u00e9 entre Ciro, Alckmin e Marina. E eles atacam @jairbolsonaro que j\u00e1 est\u00e1 consolidado... Certo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olelias/status/1038077276863254528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliaduailibi,geraldoalckmin,Rede45,jairbolsonaro"}
{"id": 1038077036454129664, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1012528878122864640, "username": "Ednaldo_Antony", "tweet": "@UOL @Tomboly Passar dos limites \u00e9 isso ai meu jovem \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 forjar um atentado para ganhar votos. Vc mesmo viu o resultado das PESQUISAS n\u00e3o ganhava nem da MARINA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02EXPLICA PRA N\u00d3S AI, ESSE MILAGRY DO SANGUE INCOLOR \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude09\ud83d\ude02\ud83d\ude09\ud83d\ude02  pic.twitter.com/1dQecGhapM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ednaldo_Antony/status/1038077036454129664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tomboly,UOL"}
{"id": 1038075466513633280, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 828338870525820933, "username": "zGui_Henrique", "tweet": "por isso que eu prefiro votar na Marina  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zGui_Henrique/status/1038075466513633280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075130239434753, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 529502482, "username": "Douglasdsm_85", "tweet": "@queloliiveira Se fosse a Marina Silva, a pol\u00edcia tamb\u00e9m teria sido eficiente... As pessoas em geral, fazem comparativos absurdos... Um crime t\u00e3o simples de ser resolvido como esse, n\u00e3o tem como ser comparado com crimes de alta complexidade de resolu\u00e7\u00e3o. Uma coisa \u00e9 uma coisa e outra \u00e9 outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglasdsm_85/status/1038075130239434753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "queloliiveira"}
{"id": 1038073588979560448, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 412288268, "username": "Nbbeja", "tweet": "Comecei uma discuss\u00e3o sobre pol\u00edtica com o pessoal aqui em casa pq quiseram falar mal da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nbbeja/status/1038073588979560448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072110478970881, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64114254, "username": "Ewyonce", "tweet": "@marina_morena_ Sejam o Ewerton!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewyonce/status/1038072110478970881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1038071854077026304, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 762396712602337282, "username": "KlemSantos", "tweet": "@BolsonaroSP @policiafederal @JP50009288 @LuSilvaEY N\u00e3o importa o cara foi esfaqueado e vc xinga ele de lixo e quer respeito quando for falar de morte? Independente de quem levou facada Lula, ciro, marina, boulos, amoedo , dsciolo, alvaro nao importa a gente vive uma democracia s\u00f3 uma!! Pq a democracia do outro lado \u00e9 assasinar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KlemSantos/status/1038071854077026304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuSilvaEY,JP50009288,policiafederal,BolsonaroSP"}
{"id": 1038071723508281344, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 73763394, "username": "lex_lilith", "tweet": "porque a chapa marina-eduardo jorge \u00e9 a \u00fanica que parece ter um di\u00e1logo real, mais afetivo do que estrat\u00e9gico-marketeiro, entre presidente e vice? porque \u00e9 a \u00fanica em que homem e mulher est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria e natural pra este momento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lex_lilith/status/1038071723508281344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071326039257088, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 26227659, "username": "LeonardoBittar", "tweet": "@tecomedina Uma desidrata\u00e7\u00e3o de votos da esquerda (Ciro e Marina)iria para Alckmin. Me parece a l\u00f3gica mais razo\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoBittar/status/1038071326039257088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tecomedina"}
{"id": 1038070526881816576, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 710649014484656128, "username": "Marcelolcn", "tweet": "Est\u00e1 na hora dos indecisos decidirem se querem ser governados pela direita ou pela esquerda de novo.Segundo turno vai ser entre Bolsonaro e Marina ou Ciro e sabemos que nesse momento a esquerda vai se unir e v\u00e3o ganhar mais uma vez! #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Marcelolcn/status/1038070526881816576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069553635516417, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 48324240, "username": "grabielpinho", "tweet": "Hoje o temer podia soltar a fita da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grabielpinho/status/1038069553635516417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069487218634752, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 790012110143102976, "username": "biancamaximiino", "tweet": "at\u00e9 eu senti vontade de conhecer a marina  https://twitter.com/skxpics/status/1018451065631657984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancamaximiino/status/1038069487218634752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068946610675712, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 744112118, "username": "CASSIORSABINO", "tweet": "Marina quer fim da reelei\u00e7\u00e3o no Executivo e limitar mandatos no Legislativo  https://noticias.uol.com.br/confere/ultimas-noticias/eder-content/2018/09/07/marina-quer-fim-da-reeleicao-no-executivo-e-limitar-mandatos-no-legislativo.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CASSIORSABINO/status/1038068946610675712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1038068297600786433, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 106723853, "username": "alangrimald", "tweet": "Sobre as elei\u00e7\u00f5es ainda t\u00f4 na d\u00favida entre Alckimin,Marina ou \u00c1lvaro Dias \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alangrimald/status/1038068297600786433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066617140301824, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 291322103, "username": "ericknegreti", "tweet": "Primeiro turno e Marina , segundo e Ciro ou Hadad  https://www.facebook.com/1780383379/posts/10209171813610680/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericknegreti/status/1038066617140301824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064524547502080, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 972798812967325697, "username": "obrienlipa", "tweet": "ai l\u00e1 vem a marina falar desses filmes adolescentes saturados da netflix! sou um pseudo cinefilo cult meu amor  pic.twitter.com/wPZBcKwwzA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrienlipa/status/1038064524547502080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064358998388741, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 289677674, "username": "suvenancio", "tweet": "T\u00f4 querendo enfiar minha cara no cu com o q a Marina fez cmg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suvenancio/status/1038064358998388741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062619528024066, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3782215395, "username": "CassineVitoria", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ordzGbrRIzc?a\u00a0 DESAFIO JOGO DA MEM\u00d3RIA FT. LUARA E MARINA INSPIRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassineVitoria/status/1038062619528024066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038062409439764480, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1539995101, "username": "ismarodrigues50", "tweet": "@mafinhaverao Incrivelmente nossa m\u00eddia tenta mostrar oposto, e sempre falham porque a verdade sempre ir\u00e1 nos proteger. Chupa Alckimin, Meirelles, Marina e todos os FDP da m\u00eddia que tentam manter nosso BRASIL nessa fossa pol\u00edtica do Temer PT e Cia .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismarodrigues50/status/1038062409439764480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao"}
{"id": 1038060950400720896, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 24275536, "username": "silrosa", "tweet": "Marina \u2764\ufe0f  https://twitter.com/marinasilva/status/1037898745915088896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silrosa/status/1038060950400720896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060716333441024, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 178459277, "username": "mtvdanilo", "tweet": "Wilson Simonal - S\u00e1 Marina  https://youtu.be/jL3xK79ysn0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtvdanilo/status/1038060716333441024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060111858753536, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3315562288, "username": "joaorenatomsa", "tweet": "@UOLNoticias Indecisos eu duvido. Acho que a Marina tem mais for\u00e7a entre os n\u00e3o muito engajados com pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaorenatomsa/status/1038060111858753536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038059768496238592, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 26341363, "username": "marcosazambuja", "tweet": "O Bispo desequilibrado que esfaqueou o Messias teria escolhido outro candidato como alvo?Teria pego Almoedo, Marina, Boulos, Alckmin...?Dif\u00edcil saber, mas o senso comum diz que n\u00e3o, que o escolhido foi o mais virulento e extremista dos candidatos.N\u00e3o existe almo\u00e7o gr\u00e1tis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosazambuja/status/1038059768496238592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059320838172672, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 300955671, "username": "vera", "tweet": "Depois de ontem, eu s\u00f3 quero sonhar com um Brasil governado por Marina e Eduardo Jorge. Caso contr\u00e1rio, ser\u00e1 apenas desalento.", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vera/status/1038059320838172672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058529867935744, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36796024, "username": "chillinbeats", "tweet": "O lance vai ser falar que a polariza\u00e7\u00e3o que o Bozo promove endossa um Brasil violento e desunido. Assim, votar nele ser\u00e1 fomentar mais viol\u00eancia nas nossas casas e pa\u00eds. Mas ele j\u00e1 ia pro 2\u00ba turno pela sua fanbase agora resta saber quem o derrotar\u00e1 l\u00e1. Ciro, Marina ou Haddad?  https://twitter.com/ramos_leandro/status/1037850038658105347\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chillinbeats/status/1038058529867935744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058204347998209, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49996967, "username": "pietroparronchi", "tweet": "Saiu mais um ciclo de pesquisa Xp/IpespeCiro dispara, confirmando tend\u00eancia vista no Ibope e BTGPactual FSB. Marina Silva...  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-rejeitado-por-enquanto-candidatos-aparecem-empatados-mostra\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietroparronchi/status/1038058204347998209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056882567561216, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1038043870003712000, "username": "Cartola67844571", "tweet": "Sem a agropecu\u00e1ria a gente teria que sobreviver de frutos.E sem as \u00e1rvores, como a gente faria isso? Na minha opini\u00e3o, Bolsonaro n\u00e3o pensou muito bem nisso. Sei que muitos v\u00e3o me \"esfaquear\" por causa disso, mas pense nas propostas da Marina. Eu acho que ela merece uma chance.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cartola67844571/status/1038056882567561216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056439191953409, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 88230087, "username": "caiobtncrt", "tweet": "@Danilo_Baldusco N\u00e3o sei at\u00e9 que ponto, porque a Marina era bem mais conhecida que Eduardo Campos. Claro, teve o efeito trag\u00e9dia, etc. Do nada eu n\u00e3o tenho tanta certeza assim, eu fico s\u00f3 com os indecisos. Mas isso a\u00ed \u00e9 s\u00f3 um pensamento, ningu\u00e9m tem nada com isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobtncrt/status/1038056439191953409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danilo_Baldusco"}
{"id": 1038055841017065473, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1038043870003712000, "username": "Cartola67844571", "tweet": "Olha gente oque eu vou falar aqui n\u00e3o tem nada haver com oque voc\u00eas gostariam de ouvir.Eu sei que voc\u00eas querem a liberta\u00e7\u00e3o de porte de arma, okay. Eu sei que a Marina n\u00e3o \u00e9 mil maravilhas, mas ela foi a \u00fanica a tocar no assunto do meio ambiente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cartola67844571/status/1038055841017065473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055272537907203, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Patinando nas pesquisas, Marina quer priorizar campanha no Nordeste  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367978/Patinando-nas-pesquisas-Marina-quer-priorizar-campanha-no-Nordeste.htm#.W5J3LdQt4kM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038055272537907203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055168405852161, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 36005875, "username": "Danilo_Baldusco", "tweet": "@caiobtncrt Cara, fala isso baseado no que? No seu achismo?Ontem eu ouvi analistas pol\u00edticos na Jovem Pan falando que COM CERTRZA ele ganhar\u00e1 votos, e voc\u00ea que esta certo?Lembra da morte do Eduardo Campos?Dois dias depois, a Marina assumia a lideran\u00e7a na corrida presidencial...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danilo_Baldusco/status/1038055168405852161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiobtncrt"}
{"id": 1038054320565100548, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2249491323, "username": "sarabuzo", "tweet": "ciro ou haddad ou ciro ou haddad ou boulos ou ciro ou haddad ou ciro ou marina ou haddad ou ciro ou haddad ou boulos ou ciro ou ciro ou haddad ou ciro ou haddad?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarabuzo/status/1038054320565100548", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053936366858241, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 45264406, "username": "ChrisRodriguezH", "tweet": "@lucasapaulino A Marina \u00e9 o nome ideal, acho o Ciro muito truculento e muito amiguinho dessa gente odiosa do PT.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChrisRodriguezH/status/1038053936366858241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino"}
{"id": 1038053519868215299, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 45264406, "username": "ChrisRodriguezH", "tweet": "@lucasapaulino Dizem que o Bolsonaro vai dar uma subida nas pesquisas mas n\u00e3o sei se ser\u00e1 suficiente pra ganhar no primeiro turno. E no segundo turno acho dif\u00edcil ganhar da Marina, Ciro ou Alckmim. A taxa de rejei\u00e7\u00e3o dele \u00e9 grande, ser\u00e1 q vai baixar por d\u00f3?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChrisRodriguezH/status/1038053519868215299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino"}
{"id": 1038053089838804992, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 725155600993234944, "username": "diegoquaglia2", "tweet": "@sstbxm ... Pior. Eu n\u00e3o gosto da Marina por exemplo mas com o passar do desenho da coisa ela virou uma op\u00e7\u00e3o forte de voto minha rsrs Mas de novo, eu concordo com voc\u00ea e acho que se voc\u00ea n\u00e3o tiver uma coincid\u00eancia cr\u00edtica e honesta e apenas ignorar \u00e9 bizarro mesmo, mas eu acho que...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoquaglia2/status/1038053089838804992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sstbxm"}
{"id": 1038051731756789761, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54026908, "username": "flcampagna", "tweet": "@marina_freitas Bom dia e boa sorte Ma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flcampagna/status/1038051731756789761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_freitas"}
{"id": 1038051281275895813, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 887489074101182467, "username": "agomesbru", "tweet": "Marqueteiros acreditam que Haddad deve avan\u00e7ar em votos dos indecisos e de Marina  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/marqueteiros-acreditam-que-haddad-deve-avancar-em-votos-dos-indecisos-e-de-marina.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agomesbru/status/1038051281275895813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051029898743808, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 349696928, "username": "israel_meira", "tweet": "Parab\u00e9ns Gleisi Hoffman (presidente do #PT), #Alckmin, #Marina, #Ciro, inclusive Direito \"dos manos\", que deixaram toda rivalidade partid\u00e1ria de lado para solidarizar #Bolsonaro.Tal atitude feriu a democracia....  https://www.facebook.com/100002222829379/posts/1846787945405282/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT,#Alckmin,#Marina,#Ciro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/israel_meira/status/1038051029898743808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048792770211841, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 15686225, "username": "andbecker", "tweet": "ENTREVISTA COM MARINA SILVA, PR\u00c9-CANDIDATA \u00c0 PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Rthfs_5IN4E&u=%2Fwatch%3Fv%3DWdkrWCNmnPM%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andbecker/status/1038048792770211841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044572801277952, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 28265286, "username": "Prestes22", "tweet": "@xicosa Qual sua opini\u00e3o sobre a chapa Marina/Eduardo Jorge?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prestes22/status/1038044572801277952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038041645852319745, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 181937464, "username": "jvmartini", "tweet": "@radiojovempan E devem ficar mesmo, tenho visto a multid\u00e3o que segue Marina Silva, Ciro Gomes, Alckmin e Haddad, no meio de tanta gente pode haver algu\u00e9m mal intencionado.....Rararararararara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmartini/status/1038041645852319745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiojovempan"}
{"id": 1038040899501088768, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 861417095199895552, "username": "ZedaMooca1960", "tweet": "A postura da Globo e de outros ve\u00edculos mostra, definitivamente, que gostariam de ver Bolsonaro morto. Se tivesse sido com Haddad ou Marina, seus prediletos, o caos estaria instalado no pa\u00eds com not\u00edcias bomb\u00e1sticas falando de terrorismo e fanatismo.  https://twitter.com/PaiMeiDesalmado/status/1038033885823737856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZedaMooca1960/status/1038040899501088768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039734646448128, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@MarinaSilva @Tiao_13 @jorgeviana13 @sibamachado13 @noticiasdoacre @juruaonline @MPF_AC @RevistaISTOE @brasil_IBAMA @SiteIBAMA N\u00c3O \u00c9 BEM ASSIM O FABIO \u00c9 FIGURA CARIMBADA AQUI NO ACRE CHEIO DE MUTRETAS ABAFADOS PELOS CORRUPTOS IRMAOS VIANA E A MARINA LULA DA SILVA SE PROCURAR ACHAM MUITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038039734646448128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,Tiao_13,jorgeviana13,sibamachado13,noticiasdoacre,juruaonline,MPF_AC,RevistaISTOE,brasil_IBAMA,SiteIBAMA"}
{"id": 1038036769399291904, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2720307683, "username": "tatinhuuu", "tweet": "@marina_mantega Est\u00e1 dando raiva essa novela j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatinhuuu/status/1038036769399291904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mantega"}
{"id": 1038036309699383298, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 745763051257856004, "username": "JucileiaMoreir3", "tweet": "Algu\u00e9m est\u00e1 lembrado que a Marina Silva n\u00e3o embarcou no avi\u00e3o, onde estava o Eduardo Campos, na \u00faltima hora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JucileiaMoreir3/status/1038036309699383298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035553680285696, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 194646149, "username": "fcarli", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Conciliador? VC COME\u00c7OU IISSO DO NOS CONTRA EJES, esqueceu vagabundo? Na elei\u00e7\u00e3o de 2014, nem Marina Silva escapou, ex aliada!VC \u00c9 O MAIOR FDP DO PA\u00cdS! @Juninhope08", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcarli/status/1038035553680285696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,Juninhope08"}
{"id": 1038033468641423360, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 224073306, "username": "Focaremudar", "tweet": "@cesarmaia Interessante quando candidato do PSB morreu correram para  fazer pesquisas e garantiram que Marina iria vencer!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Focaremudar/status/1038033468641423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesarmaia"}
{"id": 1038033402883129344, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 804284594812047361, "username": "pknz1x", "tweet": "@B_Misceno @pablovillaca @thamiressindra Tem uma grande diferen\u00e7a,a Marina nunca teve nem metade da popularidade do Bolsonaro,mesmo quem odeia ele ainda fala dele o tempo todo, basta vc abrir seu Facebook ou ficar no tt um pouquinho que vc vai achar algu\u00e9m falando dele,a Marina s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos, \u00e9 diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pknz1x/status/1038033402883129344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thamiressindra,pablovillaca,B_Misceno"}
{"id": 1038032799918436352, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@art1a3t Isso, mas acho que o PT n\u00e3o vai.O Lula vai ser vetado pelo TSE e n\u00e3o vai conseguir muita transfer\u00eancia.Acredito mais no Ciro e na Marina. Um dos dois contra o inomin\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1038032799918436352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "art1a3t"}
{"id": 1038032437165678592, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3968711956, "username": "robertodias1972", "tweet": "@carmeIoneto Me preocupa muito ter Ciro e Marina em segundo lugar. Mas, por outro lado, creio q estas pesquisas n\u00e3o coletam info de classes mais altas pois n tem acesso e segundo turno tem outro ambiente e os 2 candidatos ficam mais diretamente expostos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertodias1972/status/1038032437165678592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto"}
{"id": 1038031639568416770, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3432995662, "username": "Dsoaresmota", "tweet": "A campanha ganha outros contornos: JB est\u00e1 garantido no 2\u00b0 turno, Alckmin acabou, Marina continuar\u00e1 caindo, o esfaqueador pode aumentar ainda mais a rejei\u00e7\u00e3o ao PT (sabemos como as coisas funcionam). N\u00e3o \u00e9 torcida n\u00e3o, mas acho que o Ciro foi o \u00fanico que saiu intacto de ontem.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dsoaresmota/status/1038031639568416770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028899232440320, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1032768344380895232, "username": "Maryyezinha", "tweet": "@napucto @marinasachet88 KAJJSJDJDUDD mendigando fic em todo lugar neh dona Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maryyezinha/status/1038028899232440320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinasachet88,napucto"}
{"id": 1038024489194475520, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 27418702, "username": "LariOM", "tweet": "Essa \u00e9 a segunda elei\u00e7\u00e3o seguida com atos estranhos. Em 2014, houve o \u201cacidente\u201d a\u00e9reo que vitimou Eduardo Campos. O resultado de sua morte foi a ascens\u00e3o imediata de Marina Silva, apoiado pelo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2069547329736784&id=100000446120468\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LariOM/status/1038024489194475520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022441551966208, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 106175107, "username": "robcanario", "tweet": "@marina_freitas \ud83d\udc70\ud83c\udffc aeeee felicidadessss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robcanario/status/1038022441551966208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_freitas"}
{"id": 1038022183908515840, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 759877782574813189, "username": "samuraitraderBR", "tweet": "Lembro quando era filiado ao PSOL e Helo\u00edsa Helena queria disputar a presid\u00eancia com Marina de vice. Ao anunciar isso num palco na conven\u00e7\u00e3o do partido o quebra ou foi t\u00e3o generalizado que teve de sair escondida e escoltada do palco. Varias ambul\u00e2ncias levaram os feridos...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuraitraderBR/status/1038022183908515840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019560698523650, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 832227710151831552, "username": "Giovaannagabs", "tweet": "O dia j\u00e1 come\u00e7ou ruim, minha m\u00e3e foi pro samba da marina em S\u00e3o Vicente e eu to a ondeeee ????? Em casa \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovaannagabs/status/1038019560698523650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018632205434880, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 793621849141837825, "username": "marchalamanda", "tweet": "Ai as amigas da Marina s\u00e3o muito enroladas pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marchalamanda/status/1038018632205434880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017890375684098, "date": "2018-09-07", "time": "05:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 14287669, "username": "markhillary", "tweet": "Boris Johnson and wife Marina Wheeler to get divorced  https://www.bbc.com/news/uk-politics-45446254\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markhillary/status/1038017890375684098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017776928129024, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Marqueteiros acham que Haddad deve avan\u00e7ar em votos indecisos e de Marina, se for candidato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/marqueteiros-acham-que-haddad-deve-avancar-em-votos-indecisos-e-de-marina-se-for-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038017776928129024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016609640767488, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 106175107, "username": "robcanario", "tweet": "@marina_freitas \u00c9 hoje!!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robcanario/status/1038016609640767488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_freitas"}
{"id": 1038014135211118592, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 721150902380412928, "username": "malhumurado1", "tweet": "c fosse o Lulac fosse a Marinac fosse o Alkmin c fosse o Ciro qualquer um que fosse.. independente do partido...agress\u00e3o,  ataques em ipotese alguma isso deveria acontecer.. Brasil ainda \u00f1 sabe ser independente.     #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/malhumurado1/status/1038014135211118592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012765447905282, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 29, "retweets": 9, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038012765447905282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012763233296385, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90963197, "username": "folha_poder", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha_poder/status/1038012763233296385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012526649372672, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 115090159, "username": "msantanaaurelio", "tweet": "Marina Silva 18 on Twitter  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896?s=04\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msantanaaurelio/status/1038012526649372672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006018574303232, "date": "2018-09-07", "time": "05:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3400309467, "username": "agmcinefilo", "tweet": "a playlist toca radoactive e o impacto \u00e9 o mesmo de quando ela foi lan\u00e7ada. marina and the diamonds \u00e9 minha religi\u00e3o. \u2665", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agmcinefilo/status/1038006018574303232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003799049347072, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 39809679, "username": "joaomarinhosp", "tweet": "Calma nesse andor. Penso que a facada de Bolsonaro foi fake - mas, n\u00e3o obstante, n\u00e3o vejo elei\u00e7\u00e3o ganha por isso. Se fosse assim, Marina tinha sido presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomarinhosp/status/1038003799049347072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003452440338432, "date": "2018-09-07", "time": "04:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 848583882400202755, "username": "SimonSports2", "tweet": "Alerta do Google - G1: G1 Atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria \u22c5 7 de setembro de 2018 NOT\u00cdCIAS Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% G1 O Ibope divulgou nesta quarta-feira (5) o resultado da mais recente pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de\u2026  http://dlvr.it/QjQBtY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimonSports2/status/1038003452440338432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002133466066945, "date": "2018-09-07", "time": "04:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Marqueteiros acham que Haddad deve avan\u00e7ar em votos indecisos e de Marina, se for candidato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/marqueteiros-acham-que-haddad-deve-avancar-em-votos-indecisos-e-de-marina-se-for-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 28, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1038002133466066945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998153071558656, "date": "2018-09-07", "time": "04:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 971921084718178306, "username": "VitorinoVin", "tweet": "@delucca Concordo com o que escreveu, mas a Marina n\u00e3o pertence ao bloco dos progressistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorinoVin/status/1037998153071558656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037991863733706752, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1010293192674115584, "username": "Annytahsgmailc1", "tweet": "@comentaKell @GustavoFazzio21 Deixem rir \u00e0 vontade. S\u00e3o os que votam em Tiririca, Lula , Marina, esses velhos pol\u00edticos de sempre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annytahsgmailc1/status/1037991863733706752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustavoFazzio21,comentaKell"}
{"id": 1037989046591660034, "date": "2018-09-07", "time": "04:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 805488887623778306, "username": "avgere_ebooks", "tweet": "the emoticons are hard year in schoole, nicest year with marina, BUT NOW IM BORED, NOTHING HAPPENING ANYMORE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avgere_ebooks/status/1037989046591660034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037976917658492928, "date": "2018-09-07", "time": "03:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 938973917552705536, "username": "anittajulitta", "tweet": "a merda da marina fala muito baixo, a\u00ed eu aumento no \u00faltimo volume, ai eu vou ver algum v\u00eddeo, e essa merda quase estronda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anittajulitta/status/1037976917658492928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972080195719169, "date": "2018-09-07", "time": "02:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 76490729, "username": "OliveiraEmerson", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OliveiraEmerson/status/1037972080195719169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037970018980573184, "date": "2018-09-07", "time": "02:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 238559880, "username": "brunogrzyb_", "tweet": "@MarquesZero @Jonatan_HXH @Porralf Se fosse com Sr Boulos, Sra Marina, sr Lula, essas suas teorias dos Power Rangers das fa\u00edscas seriam diferentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogrzyb_/status/1037970018980573184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Porralf,Jonatan_HXH,MarquesZero"}
{"id": 1037967698561396736, "date": "2018-09-07", "time": "02:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 30813029, "username": "crisricardo", "tweet": "Marina Silva e Eduardo Jorge no Educafro - parte 3/3:  http://youtu.be/1RC2RRpJvhc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisricardo/status/1037967698561396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037952103325593602, "date": "2018-09-07", "time": "01:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 842410031270268928, "username": "spfcrick_", "tweet": "N\u00e3o que eu esteja falando isso por ser um eleitor do Bolsonaro, podia ser com o Lula, com o Alckmim, com o Ciro, com o Meireles, com a Marina. N\u00e3o se deseja o mal pra ningu\u00e9m nessa vida. Eu acho que as pessoas deveriam rever os seus conceitos, sei l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfcrick_/status/1037952103325593602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037949001314852869, "date": "2018-09-07", "time": "01:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 71174650, "username": "Prixike", "tweet": "@catupiry \u00c9 calor do momento, vamos acompanhar, pq se for isso mesmo, vou ter que torcer pra Ciro ou Marina levar um tiro de rasp\u00e3o, Haddad uma tentativa de empurr\u00e3o no palanque, sei l\u00e1..;", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prixike/status/1037949001314852869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catupiry"}
{"id": 1037947303045328896, "date": "2018-09-07", "time": "01:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 29021425, "username": "Sergio_0liveira", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 E tamb\u00e9m para aqueles que pensam em votar na Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio_0liveira/status/1037947303045328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1037939683773296641, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 148883898, "username": "illyrii", "tweet": " https://www.youtube.com/watch?v=SO_YJ3BVy1E\u00a0\u2026 \u2014 B\u00edblia do pop brasileiro.Marina e Djavan lendas  https://curiouscat.me/sanshu/post/641431027?1536299079\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/illyrii/status/1037939683773296641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935123591770112, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 963962799436288000, "username": "migliori_luis", "tweet": "A Marina foi visitar o Bolsonaro e colocaram o soro nela#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/migliori_luis/status/1037935123591770112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931199501676544, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 259591315, "username": "Gutti_21", "tweet": "\u201cDiscurso de \u00f3dio \u00e9 da direita\u201dNunca vi atentado a Lula, Dilma, Dirceu, Genu\u00edno, Marina Davila, Boulos e cia.A rec\u00edproca n\u00e3o \u00e9 verdadeira. N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que o inverso acontece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gutti_21/status/1037931199501676544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930703600738305, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "@cor0te Pera ai, Heloisa helena e Marina Silva S\u00e3o duas pessoas diferentes?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037930703600738305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037924604411633664, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 111735595, "username": "herciliobr", "tweet": "Todos sabem que minha candidata \u00e9 a Marina Silva, falo mal do bozonaro e os bolsominions tentam me mostrar que ela apoiou aecio e pipipopo, bom pelo menos minha candidata n\u00e3o quer acabar com a Amaz\u00f4nia e dar arma pra popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herciliobr/status/1037924604411633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923045397159936, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 829442561240621057, "username": "dearinsanityluv", "tweet": "Aqui vemos os tr\u00eas lados da vida de Marina!  pic.twitter.com/0MZZczgmGg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dearinsanityluv/status/1037923045397159936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922274094080000, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 254747636, "username": "_Luiz1912_", "tweet": "@fitzca @Bolsoneas A Marina Silva caiu muito no meu conceito. Agora penso no novo e meu voto ser\u00e1 do Jair Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Luiz1912_/status/1037922274094080000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas,fitzca"}
{"id": 1037921086342684672, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 226967011, "username": "luistrukozo", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luistrukozo/status/1037921086342684672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921033968394240, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 58998747, "username": "Eri_coke", "tweet": "@manoelguedes Na verdade, eu n\u00e3o politizei n\u00e3o. Dar uma facada em algu\u00e9m pelo nada \u00e9 crime em qualquer lugar. Se eu voto no Bolsonaro, na Marina, ou na minha v\u00f3, n\u00e3o muda o fato de que o que aconteceu foi crime e que podia piorar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eri_coke/status/1037921033968394240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manoelguedes"}
{"id": 1037920893186596864, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @MelhorWaifu Nesse momento dif\u00edcil para Jair Bolsonaro, voc\u00ea prefere ficar vociferando \u00f3dio contra Marina. S\u00f3 mostra que at\u00e9 hoje voc\u00ea nunca entendeu a mensagem de Marina ou nunca fez quest\u00e3o de entender. Repito: seu discurso s\u00f3 mostra sua podrid\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037920893186596864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelhorWaifu,MarinaSilva"}
{"id": 1037917191390281733, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 125783099, "username": "acossados", "tweet": "Quais candidatos mais inteligentes,Marina,Boulos,Ciro Gomes ??? O candidato com o QI um pouco mais elevado ali,Alckmin,\u00e9 um covarde que foge do debate com Bolsonaro como o Dr\u00e1cula da cruz ! Mas na boa cara,voc\u00ea acha mesmo que \u00e9 o momento pra esse tipo de coment\u00e1rio sem no\u00e7\u00e3o ?  https://twitter.com/ramos_leandro/status/1037850038658105347\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acossados/status/1037917191390281733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916050187329536, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @EdnaMatos19 As palavras de Marina foram sinceras. Tente se desarmar, amiga. Especialmente nesse momento delicado de Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037916050187329536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaMatos19,MarinaSilva"}
{"id": 1037915547760033792, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 844640591560495104, "username": "daniel_lemosa", "tweet": "\u00d3bvio que Ciro ou Marina s\u00e3o bem melhores que o Bolsonaro. S\u00f3 acho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_lemosa/status/1037915547760033792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915437097529345, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 810558032610521088, "username": "Vittinhosilv4", "tweet": "Marina: nosso plano e di guverno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vittinhosilv4/status/1037915437097529345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912631124877312, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "@endireitador @RevistaISTOE MARINA DIZ: eu n\u00e3o sabia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037912631124877312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,endireitador"}
{"id": 1037912235434229760, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1426676628, "username": "nlohayne", "tweet": "Marina exagerou no p\u00f3 transl\u00facido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nlohayne/status/1037912235434229760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911260875157504, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 974215905927487488, "username": "SoFtvirgg", "tweet": "Nmrl se vc n gosta no bolzonaro,ou da Marina,do Alckmin de quem seja... N\u00e3o precisa explanar isso pra todo mundo saber.\"AAHHH EU ODDEIOO PESSOA X\" FODAAAAA SEEEEEEEEEE", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoFtvirgg/status/1037911260875157504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911231217197056, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 709601173, "username": "FabianoGmrs", "tweet": "\ud83d\udcf7 dailylarina: Shampain (2010) Marina and the Diamonds  https://tmblr.co/Zijnku2bd61Zg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianoGmrs/status/1037911231217197056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911158769033217, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 709601173, "username": "FabianoGmrs", "tweet": "\ud83d\udcf7 frootsdiamandis: Marina  https://tmblr.co/Zijnku2bd5-iX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianoGmrs/status/1037911158769033217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911088191496193, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 821717797222883329, "username": "rafaelnery81", "tweet": "@geraldoalckmin, @joaoamoedonovo, haddad, @cirogomes Marina e outros j\u00e1 chamaram @jairbolsonaro e seus apoiadores de intolerantes disseminadores de \u00f3dio. A pergunta que fica \u00e9, quais deles j\u00e1 levaram um facada de quem discorda de suas posi\u00e7\u00f5es pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelnery81/status/1037911088191496193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo,cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909742755225602, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 323219591, "username": "FollowRenato", "tweet": "\u2764 isso mesmo Marina. Poderia ter sido qualquer um. Nesse momento de tanto \u00f3dio... N\u00e3o podemos pagar com a mesma moeda. #Marina18 https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/FollowRenato/status/1037909742755225602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908508807770113, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 110461373, "username": "KABORGONOVI", "tweet": "@chicobarney Pode ser q isso aconte\u00e7a! Marina n\u00e3o sai do lugar, Haddad pode esquecer e o \u00fanico q sobra e cresceu um pouco se chama Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KABORGONOVI/status/1037908508807770113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037908411734786048, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 932011405, "username": "ecardjuniorbr", "tweet": "\"Vamos impedir que a viol\u00eancia tome conta de nosso pa\u00eds, come\u00e7ando por n\u00e3o permitir que ela tome conta de n\u00f3s mesmos.\" (Marina Silva)  pic.twitter.com/C1FUzFp09P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ecardjuniorbr/status/1037908411734786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907711827079168, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 45447020, "username": "xicosa", "tweet": "@FelipeManjuba Eduardo Jorge \u00e9 g\u00eanio, Marina endireitou demais, mas tem salva\u00e7\u00e3o sim", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicosa/status/1037907711827079168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeManjuba"}
{"id": 1037906186450989056, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2600487373, "username": "daysecoficial", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o vou votar em voc\u00ea Marina.Mas senti sinceridade em suas palavras. N\u00e3o devemos desejar a morte e nem o mal de ningu\u00e9m.S\u00f3 Deus num futuro pr\u00f3ximo vai ter o poder de nos julgar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daysecoficial/status/1037906186450989056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037906183049363457, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 58938449, "username": "tainabia", "tweet": "Se o brasileiro descobriu marina joyce, pode esperar que SABEREMOS A VERDADE  https://twitter.com/jessicambrosio/status/1037801424736989184\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tainabia/status/1037906183049363457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905752931934208, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2600487373, "username": "daysecoficial", "tweet": "N\u00e3o vou votar em voc\u00ea Marina.Mas acredito que seus votos de melhora  ao meu candidato s\u00e3o sinceras.N\u00e3o devemos desejar o mal e nem a morte de ningu\u00e9m.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daysecoficial/status/1037905752931934208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904210359201792, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 862431830, "username": "Fazitos", "tweet": "@ureallygotmenow Complicado,  espera sair outra pesquisa, vai que a Marina sobe e da pra jogar aquela que o vice dela \u00e9 um banana e \u00e9 bom a gente pensar direito que pipipi e popopo #estrategia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#estrategia", "link": "https://twitter.com/Fazitos/status/1037904210359201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow"}
{"id": 1037904138963705856, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@christprwood @Jess_LimaC @IamTROUXAfor5H Marina+Dudu chapa limpa  pic.twitter.com/mORpy0v5vW", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037904138963705856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IamTROUXAfor5H,Jess_LimaC,christprwood"}
{"id": 1037903460971073536, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 231055844, "username": "ElydenisonVitor", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ktGEX1pvEoY?aO\u00a0 Consolador - Marina de Oliveira [Ao Vivo - Metropolitan] 1996", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElydenisonVitor/status/1037903460971073536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037902632294277121, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1005729984013619200, "username": "PaulodaVila14", "tweet": "Tenho um bode da Marina Silva que \u00e9 enorme...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulodaVila14/status/1037902632294277121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901772445179909, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 142775595, "username": "boroceia", "tweet": "@MarinaSilva Voc\u00ea \u00e9 muito digna. Muito obrigado Marina. Acima das paix\u00f5es a compaix\u00e3o. Fico feliz em saber e ver na sua fala que realmente est\u00e1 comovida com o ocorrido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boroceia/status/1037901772445179909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037900797550452738, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 859784100944769024, "username": "Cadu1504", "tweet": "@RevistaISTOE ...mas Marina n\u00e3o sabe de nada, mas nada mesmo !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadu1504/status/1037900797550452738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037900434688630784, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 560114532, "username": "Felipemoreia", "tweet": "Independente de quem seja, ningu\u00e9m merece leva uma facada, tiro, uma porrada na cara por ter posicionamento pol\u00edtico diferente.Seja Lula, seja Alckmin, Amoedo, Marina...Hoje excluir pessoas que n\u00e3o tem o bom senso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipemoreia/status/1037900434688630784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900112486432768, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 175537885, "username": "msensational_", "tweet": "@marina_freitas Acontece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msensational_/status/1037900112486432768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_freitas"}
{"id": 1037899973688479744, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 967233076953788416, "username": "Postadora1", "tweet": "N\u00e3o voto na Marina pq imagina ela falando com os presidentes dos outros pa\u00edses? todos na beca e ela feia #bolsonaroesfaqueado #PT #HaddadPresidente #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#PT,#HaddadPresidente,#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Postadora1/status/1037899973688479744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899422359797760, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@MarinaSilva Marina \u00e9 um anjo na terra  pic.twitter.com/h1TNID9I1k", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037899422359797760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037899326029279232, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1117815980, "username": "Vivianemontheir", "tweet": "@MarinaSilva Obrigada  Marina. Eu voto no Bolsonaro e agrade\u00e7o seu respeito.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivianemontheir/status/1037899326029279232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037899101453647872, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 810302979962241024, "username": "Bruna_fariassF", "tweet": "Gente eu n\u00e3o aguento a Larissa e a Marina juro \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruna_fariassF/status/1037899101453647872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895757746057217, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2884767879, "username": "josevitour", "tweet": "uau piadas sobre a apar\u00eancia/est\u00e9tica da Marina Silva kk que engra\u00e7ad\u00e3o morri de rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josevitour/status/1037895757746057217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895040520073216, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74225854, "username": "eed_sccp", "tweet": "@nkhsccp Sim, apenas ambos. Alckmin \u00e9 uma carta que todos conhecem, Bolso nem pensar, Marina \u00e9 meio hip\u00f3crita demais. Haddad subiu muito no meu conceito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eed_sccp/status/1037895040520073216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nkhsccp"}
{"id": 1037894608984764416, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 59941287, "username": "ACNaoESoFutebol", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u7LNx_h2qbw?aGRINGOS\u00a0\u2026 REAGEM A BOLSONARO, LULA, MARINA, CIRO E ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACNaoESoFutebol/status/1037894608984764416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037891458131472384, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1037875370790412290, "username": "CavicchiaJoao", "tweet": "@Lorelay_Fox voc\u00ea sabia que a Marina tem pauta LGBTI na proposta oficial? Eu acabei de descobrir! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CavicchiaJoao/status/1037891458131472384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lorelay_Fox"}
{"id": 1037890293067075584, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 720997579266396162, "username": "guarosen", "tweet": "Que feio hein Marina Silva!!Diga-me com quem andas que te direi quem \u00e9s! !  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guarosen/status/1037890293067075584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890148510445569, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 15357866, "username": "marcoswv", "tweet": "@tadeurover E a\u00ed, Meirelles ou Marina?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoswv/status/1037890148510445569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tadeurover"}
{"id": 1037889529959604225, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36481119, "username": "julialeite", "tweet": "Candidates Ciro Gomes, Marina Silva and Geraldo Alckmin cancel agendas for Friday after attack on Bolsonaro  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037846784834510849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julialeite/status/1037889529959604225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889269258506241, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 8398862, "username": "arrigo", "tweet": "Agora seria o momento IDEAL pro Temer soltar mais um videozinho, dessa vez falando da Marina, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrigo/status/1037889269258506241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889231924981761, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3503546657, "username": "Math2229", "tweet": "@InfosFuteboI @JninhoA @barczlona Marina Silva>>>>>>>>", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Math2229/status/1037889231924981761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barczlona,JninhoA,InfosFuteboI"}
{"id": 1037888170862489600, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 720997579266396162, "username": "guarosen", "tweet": "@FelippeRAraujo A quem interessa a morte dele?Ciro Alckmin e Marina fazem parte da mesma esquerda maldita que alterna poder desde FHCAlguns mais moderados outros mais exaltados mas TODOS DE ESQUERDA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guarosen/status/1037888170862489600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo"}
{"id": 1037887558225674250, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 967233076953788416, "username": "Postadora1", "tweet": "N\u00e3o voto na Marina. Pq j\u00e1 imagino a intera\u00e7\u00e3o dela com os outros presidentes. Tudo na beca e ela feia #bolsonaroesfaqueado #haddadnaglobonews #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#haddadnaglobonews,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Postadora1/status/1037887558225674250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885589310328832, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Marina Silva cancelou as suas atividades de campanha de amanh\u00e3 em raz\u00e3o do atentado inaceit\u00e1vel que ocorreu na tarde de hoje. Numa democracia, n\u00f3s temos o dever de lidar com os diferentes\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaFkspgL2M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=euteg14egdtz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1037885589310328832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881305588031489, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 100094760, "username": "edivalleme", "tweet": "#GNEleicoes2018 Marina ganhou votos de Eduardo Campos em 2014, qual q o peso do PT vai ganhar nesta aus\u00eancia de Bolsonaro por estes dias?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/edivalleme/status/1037881305588031489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878093795532800, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 123706369, "username": "rd1oficial", "tweet": "@rd1oficial Aguinaldo Silva pede para Marina Ruy Barbosa pintar o cabelo de preto e rea\u00e7\u00e3o impressiona  https://rd1.com.br/aguinaldo-silva-pede-para-marina-ruy-barbosa-pintar-o-cabelo-de-preto-e-reacao-impressiona/\u00a0\u2026 Veja Mais no @RD1Oficial", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rd1oficial/status/1037878093795532800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rd1oficial"}
{"id": 1037877783995789313, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 136831618, "username": "geovaniorac", "tweet": "@AntiCast @nadanovonofront @safbf Sim. Hoje pela manh\u00e3 eu tinha certeza que ele n\u00e3o iria para o 2.o turno. Talvez Ciro e Marina fossem juntos por causa dos debates das 3 principais TVs. S\u00f3 que a\u00ed vem isso. Agora eu tenho certeza que ele esta no 2.o turno e vai ser bem mais apertados com qqr candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovaniorac/status/1037877783995789313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "safbf,nadanovonofront,AntiCast"}
{"id": 1037877690769002504, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 175537885, "username": "msensational_", "tweet": "@marina_freitas Hauahaaua logo e o meuDepois me conta como \u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msensational_/status/1037877690769002504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_freitas"}
{"id": 1037877289638354946, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 733010044124561409, "username": "scartissues_", "tweet": "@timokkuma @gabukwb sim, inclusive vi uma an\u00e1lise que os debates foram bem prejudiciais e nem tavam ajudando a imagem dele, depois do caso da marina piorouele consegue muito mais divulga\u00e7\u00e3o na internet mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scartissues_/status/1037877289638354946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabukwb,timokkuma"}
{"id": 1037876016729997312, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "Marido de Marina (antiga do PT) \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5HU8S-qhHI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 27, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037876016729997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875806691831808, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 175537885, "username": "msensational_", "tweet": "@marina_freitas Menina vai casar!!N\u00e3o deixa isso atrapalhar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msensational_/status/1037875806691831808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_freitas"}
{"id": 1037875372296232960, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 874765707405381632, "username": "Rgood68", "tweet": "N\u00e3o deu certo Alckmin...Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rgood68/status/1037875372296232960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037875241375203340, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 537724096, "username": "kessycampoos", "tweet": "marina \u00e9 ok, agora o tanto que eu repito meu nome \u00e9 piadinha,  ja escreveram de todos os tipos, e me chamaram ainda pior, ja fizeram ate musica com meu nome par\u00e7a  https://twitter.com/marinaaudi_/status/1037506968720760833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kessycampoos/status/1037875241375203340", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875153017831424, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 165518887, "username": "JuniiorLeonn", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k1-W7kipFhI?aReaction\u00a0\u2026 e an\u00e1lise: 1\u00aa Propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniiorLeonn/status/1037875153017831424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037874332679188480, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 232977954, "username": "_leoalencar_", "tweet": "@ranieri_andre Vi msgs de apoio do Ciro, Amoedo, Marina, Meirelles. E Alckmin mandou uma msg posterior, mas o geral, desejaram melhoras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_leoalencar_/status/1037874332679188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ranieri_andre"}
{"id": 1037873388142911489, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 773486527267672064, "username": "aluisioclima", "tweet": "@MarinaSilva S\u00f3 se o Brasil for a cara da fome. Eu olho pra Marina Silva e vejo uma cara de fome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluisioclima/status/1037873388142911489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037873353808400385, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 277061107, "username": "fabrizioalbuja", "tweet": "Se o atentado fosse com a Marina, o Ciro, o Alkmin, o Haddad, eu ficaria revoltado do mesmo jeito. Quem comemora a facada ao Bolsonaro n\u00e3o tem car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabrizioalbuja/status/1037873353808400385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872846595416065, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1875887166, "username": "huffpostbrasil", "tweet": "\"A viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra a sua integridade f\u00edsica e contra a democracia\" escreveu Marina Silva.  http://huffp.st/xceWuqO\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1037872846595416065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872464880168961, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2791032002, "username": "eg00death", "tweet": "detalhe: a mina trabalha pra marina abramovicvamo apaudir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eg00death/status/1037872464880168961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871985324380160, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 909942128, "username": "R_senun", "tweet": "@PedroCerize Em princ\u00edpio tenho a mesma inten\u00e7\u00e3o, por\u00e9m comecei a olhar pra Marina depois de assitir a entrevista do EJ. Se colar mesmo q seu governo ser\u00e1 de transi\u00e7\u00e3o, sem interesse na reelei\u00e7\u00e3o, al\u00e9m do fato de serem \u00edntegros e n\u00e3o demnstrarem ser radicais... sei n\u00e3o,  parece ser um caminho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_senun/status/1037871985324380160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037871850041356288, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 94446458, "username": "camarada_d", "tweet": "@marinarossi Mas Marina, acontece mesmo de viol\u00eancia dar nisso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camarada_d/status/1037871850041356288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinarossi"}
{"id": 1037871281729925121, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 15763554, "username": "notaspradiscos", "tweet": "a marina \u00e9 feita de a\u00e7ucar mascavo e mel de abelhaeu gosto de ouvir elamas eu tenho vontade mesmo \u00e9 de lambertamanha a do\u00e7ura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notaspradiscos/status/1037871281729925121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870719781224448, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3411650566, "username": "proofer29", "tweet": "@MBrasilOnline @RevistaISTOE O marido da marina foi o Matusal\u00e9m \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Dizem que foi a primeira mulher a descer da arca de No\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/proofer29/status/1037870719781224448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,MBrasilOnline"}
{"id": 1037870332294701057, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Olhha ai o capanga de Lula. Vagabundos. Mataram Tancredo  Eduardo Campos e agora tentaram matar o mito...Esse e o Partido que vcs querem para o seu pais? Lembrfando q Marina Alckmin e ciro Sao amigos desses demonios  pic.twitter.com/0I7jwjbRZE", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037870332294701057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869781905494023, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 221077330, "username": "Jaaelvis", "tweet": "essa eu t\u00f4 ouvindo em homenagem a @ttainot q concorda q essa \u00e9 a melhor fase da Marina https://open.spotify.com/track/5UBeEw8u5VurDhPo1klAPY?si=veuEEUo1QdWm5TdIRt2z9A\u00a0\u2026 https://open.spotify.com/track/5UBeEw8u5VurDhPo1klAPY?si=M72rCncqRgOUW-_ZO-868A\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaaelvis/status/1037869781905494023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ttainot"}
{"id": 1037869477160013824, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 756341302644572161, "username": "lokenzin", "tweet": "Jair Bolsonaro, n\u00e3o morre pf, se o Ciro ou a Marina forem os donos do pa\u00eds vai dar merda #For\u00e7aBolsonaro #N\u00e3oMorreBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#N\u00e3oMorreBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lokenzin/status/1037869477160013824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868981368102912, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4831187363, "username": "JuceFerreira", "tweet": "@jesgrrrr \u00c9 uma estrat\u00e9gia mega valida. A chance do Haddad ir pro segundo turno, eu diria que \u00e9 at\u00e9 mais alta do que a do Ciro e Marina.Espero que n\u00e3o seja o caso mas \u00e9 alta para caramba.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuceFerreira/status/1037868981368102912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jesgrrrr"}
{"id": 1037868627498819584, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 708115416, "username": "eitasee", "tweet": "Nos debates a partir de agora. Marina Silva: Eu sobrevivi a malaria.Jair Bolsonaro: Eu sobrevivi a uma facada.Lula: Eu sobrevivi a cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitasee/status/1037868627498819584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868560176087040, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 76222436, "username": "paulo_detarcio", "tweet": "@MoitaRock Eu teria que me preparar caso tivesse Lula, CangaCiro, ou ainda Marina como presidente, fim do po\u00e7o n\u00e3o seria o limite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_detarcio/status/1037868560176087040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoitaRock"}
{"id": 1037867769298132995, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41891375, "username": "marianemachado", "tweet": "L\u00edder da pesquisa e se vai pro segundo turno perde at\u00e9 pra Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianemachado/status/1037867769298132995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867762323017728, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 19824898, "username": "tiagobz", "tweet": "\u00c9 triste dizer mas o Bolsonaro n\u00e3o desejaria viver no pa\u00eds de seu pr\u00f3prio governo. Seus eleitores tamb\u00e9m n\u00e3o...O caos da instabilidade continuaria no Brasil, ningu\u00e9m deseja isso.Brancos, Nulos e Indecisos: O caminho \u00e9 Ciro ou Marina. Fuja do caos.#mude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mude", "link": "https://twitter.com/tiagobz/status/1037867762323017728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867062574673920, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 760119589581783040, "username": "drinds0704", "tweet": "@Pernetinha1 Acho isso tamb\u00e9m . Marina ou Ciro seriam as melhores op\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drinds0704/status/1037867062574673920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pernetinha1"}
{"id": 1037867002348662785, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 271193950, "username": "notasurbanas", "tweet": "@berieux Pois \u00e9. Talvez isso tenha acabado de eleger Ciro, Marina ou Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notasurbanas/status/1037867002348662785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037866183582797830, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 803696287317192704, "username": "LuisCCF14", "tweet": "@zehdeabreu @bonissauro Tem que ser da marina n\u00e9, pq o haddad n\u00e3o consegui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisCCF14/status/1037866183582797830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bonissauro,zehdeabreu"}
{"id": 1037864679434055680, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 20939285, "username": "Educada", "tweet": "Um casal de idosos na recep\u00e7\u00e3o da dentista falando que iam votar no bo. Falei que eu ia votar na Marina. A\u00ed tudo desandou.Sra: mas a Marina \u00e9 feia!Dentista: mas a Dilma tamb\u00e9m era!Sra: \u00e9 verdade, o Obama todo bonit\u00e3o e a Dilma l\u00e1, presidente do Brasil, era uma vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Educada/status/1037864679434055680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864358121033728, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2401640120, "username": "EduardoJorge", "tweet": "Nota da Campanha REDE - PV / Marina Silva e Eduardo Jorge  pic.twitter.com/j6vJ8ehHya", "replies": 13, "retweets": 62, "likes": 588, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoJorge/status/1037864358121033728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863810978205696, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 19358429, "username": "adrianosbr", "tweet": "@rodfaleiros Realmente n\u00e3o sei, mas imagino que esteja entre Ciro, Marina e Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianosbr/status/1037863810978205696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodfaleiros"}
{"id": 1037863485366042625, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 384102734, "username": "onebahls", "tweet": "Ser\u00e1 que depois da facada a Marina passa dele nas pesquisas? #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/onebahls/status/1037863485366042625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862997522309120, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 815737807071301632, "username": "JuniorStaff1994", "tweet": "Dependendo da situa\u00e7\u00e3o dos pr\u00f3ximos dias a Marina pode crescer nas pesquisas por ser a candidata da m\u00eddia. Agora tudo \u00e9 incerteza, todas as an\u00e1lises mudaram. \u00c9 igual quando a bolsa de valores ca\u00ed 5% tem que esperar a poeira baixar para entender a nova dire\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorStaff1994/status/1037862997522309120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862631208615936, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 331239539, "username": "primadonnr", "tweet": "relembre quando a marina and the diamonds massacrou o van gogh  pic.twitter.com/1qgH7xxwRv", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/primadonnr/status/1037862631208615936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861976305754113, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 313655443, "username": "Tharik_e", "tweet": "@thatabeats17 Aposto na Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tharik_e/status/1037861976305754113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thatabeats17"}
{"id": 1037860365445545984, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2744052118, "username": "kuells", "tweet": "@Ialane_luizaa @FlavioBolsonaro @Elliot13_ Se a Maria do Ros\u00e1rio xingou primeiro porque todas mulheres se ofenderam? porque as mulheres n\u00e3o veem que quem defende pena maior pra estuprador \u00e9 o Bolsonaro, enquanto a Marina \u00e9 contra maltratar estuprador?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kuells/status/1037860365445545984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Elliot13_,FlavioBolsonaro,Ialane_luizaa"}
{"id": 1037859115572322304, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1025003321495564289, "username": "henriqueodestro", "tweet": "@OscarFilho Nossa, Oscar... Discutir mais? Parece a Marina Silva. Isso j\u00e1 foi exaustivamente discutido, meu amigo.Se ele estivesse armado, e houvesse oportunidade, daria um tiro no criminoso. Leg\u00edtima defesa e acabou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriqueodestro/status/1037859115572322304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037856884517216258, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 37880725, "username": "MarcBessems", "tweet": "@Jadatispeterbro Nee hoor: laatste peiling IBOPE van 5 september, dus nadat werd besloten dat Lula niet mee mag doen: Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% (Portugees_:  http://www.ibopeinteligencia.com/noticias-e-pesquisas/jair-bolsonaro-segue-liderando-a-corrida-presidencial/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcBessems/status/1037856884517216258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jadatispeterbro"}
{"id": 1037855468465610754, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54687886, "username": "mamoro81", "tweet": "Perguntas ao Boulos, ao Haddad, \u00e0 Marina e ao Ciro: \"A viol\u00eancia deve ser repudiada da pol\u00edtica... \" ok! E o MST? MTST? Celso Daniel ? Black Blocs?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamoro81/status/1037855468465610754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854887227387905, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 161493628, "username": "adFabi", "tweet": "Pelo amor de Deus Olha a Marina Silva no JN.Oferecimento Dona Benta.\ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adFabi/status/1037854887227387905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854651146809345, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 61277290, "username": "alsame", "tweet": "@MengaoNegro Amigo, quando eles estava no Rio, eu vi a Marina, na frente de uma C\u00e2mera ela parece essa tartaruga mal comida, mas em off ela \u00e9 o Demonio, eu n\u00e3o ponho minha m\u00e3e no fogo,Mulher perigosa cara vai por mim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alsame/status/1037854651146809345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengaoNegro"}
{"id": 1037854613104472065, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54687886, "username": "mamoro81", "tweet": "\"A gente n\u00e3o pode tolerar a viol\u00eancia como forma de manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\" Marina Silva / E o MST, @MarinaSilva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamoro81/status/1037854613104472065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037854473467686912, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2272026824, "username": "Gaby_7549", "tweet": "Algu\u00e9m aq pensa em votar em Marina ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gaby_7549/status/1037854473467686912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853947623600128, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 701707369, "username": "cristinafoli", "tweet": "@weullers Sem esquecer q no acidente do Eduardo Campos, a Marina Silva deveria estar naquele voo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristinafoli/status/1037853947623600128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "weullers"}
{"id": 1037852272087183360, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 61277290, "username": "alsame", "tweet": "@MengaoNegro Eu ainda estou sem entender nada, melhor ficar assim, estranho \u00e9 o sujeito ser do PSOL da marina, que \u00e9 o capeta em figura de gente. que at\u00e9 hj n explicou pq realmente n quis entrar no avi\u00e3o que caiu neh.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alsame/status/1037852272087183360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengaoNegro"}
{"id": 1037851432395964427, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1036328947603132416, "username": "xxakawazinho", "tweet": "Essa elei\u00e7\u00e3o tem tudo pra ser a melhor de todas,lula ainda preso ,bolsonaro esfaqueado ,s\u00f3 falta a Marina jogar capoeira em diadema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxakawazinho/status/1037851432395964427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851340909764609, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 154180312, "username": "albinamjoao", "tweet": "@folha_poder ele n\u00e3o precisa disso............n\u00e3o sei pq usou essa estrat\u00e9gia........isso s\u00f3 o coloca abaixo d LIXO........marina ,e o valent\u00e3o d ciro.........sim c min\u00fascula pq os representam.......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albinamjoao/status/1037851340909764609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha_poder"}
{"id": 1037850244938170369, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 107259080, "username": "ThailiseCosinha", "tweet": "Com a proposta de valorizar a arte brasileira, a Art Rio est\u00e1 chegando no final desse m\u00eas! A feira de arte acontece na Marina da Gl\u00f3ria, de 27 a 30 de setembro. Hor\u00e1rios: de quarta a s\u00e1bado, de 13h \u00e0s 21h, e domingo de 13h \u00e0s 20h. Confira pre\u00e7os no blog:  http://bit.ly/2MWeK4f\u00a0 pic.twitter.com/CzRSWPd2Eb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThailiseCosinha/status/1037850244938170369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848409749823489, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3154436073, "username": "andrezailva", "tweet": "ai caralho queria tanto votar na marina mas to vendo que por raz\u00f5es obvias vai ter que ser o ciro ai mamae me ajuda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezailva/status/1037848409749823489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847552501186560, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 856681734720684033, "username": "GabrielgomesHe3", "tweet": "@alvarodias_ N\u00e3o podemos deixar as vozes se multiplicarem com distor\u00e7\u00f5es. Em um ato de respeito ao candidato ferido, \u00c1lvaro Dias, Marina Silva, Boulos, Meirelles, Alckmin, Ciro e todos os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia devem juntos fazerem uma visita ao Bolsonaro em nome da n\u00e3o-viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielgomesHe3/status/1037847552501186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037846807060144128, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1265530896, "username": "hoeloisinha", "tweet": "@wondezland Sai daqui marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hoeloisinha/status/1037846807060144128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wondezland"}
{"id": 1037846570346192897, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 90018138, "username": "arreguyju", "tweet": "Candidatos come\u00e7am a cancelar agenda por causa do que ocorreu com Bolsonaro. At\u00e9 o momento, Marina e Ciro j\u00e1 modificaram planos para o feriado", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arreguyju/status/1037846570346192897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846301130539014, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3665066783, "username": "rogarao_", "tweet": "@MBLivre !!!...Aten\u00e7\u00e3o...!!!Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado.Lular\u00e1pio \u00e9 inocente.O primeiro a pisar na lua foi o Boulos.Marina sobreviveu ao meteoro.Alkmin roubou as marmitas do Corinthians.Cabo Daciolo s\u00f3 anda de ceroula.Ciro Gomes tem nome no SPC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogarao_/status/1037846301130539014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037845614531432448, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 197212679, "username": "lepevieira", "tweet": "Ruim o programa da Marina hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lepevieira/status/1037845614531432448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845584001097734, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3050924292, "username": "idkisabellar", "tweet": "eu vou votar na marina pra ela legalizar minha maconha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idkisabellar/status/1037845584001097734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845337237544960, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3665066783, "username": "rogarao_", "tweet": "@AnaPaulaVolei !!!...Aten\u00e7\u00e3o...!!!Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado.Lular\u00e1pio \u00e9 inocente.O primeiro a pisar na lua foi o Boulos.Marina sobreviveu ao meteoro.Alkmin roubou as marmitas do Corinthians.Cabo Daciolo s\u00f3 anda de ceroula.Ciro Gomes tem nome no SPC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogarao_/status/1037845337237544960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037844944583577600, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 918256984012525569, "username": "SalviattiAna", "tweet": "@alice_defant @pagalanxe \"Ah... n\u00e3o vou votar mais na Marina pq agora \u00e9 Bonzonaro....\"Gente isso no se passa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalviattiAna/status/1037844944583577600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pagalanxe,alice_defant"}
{"id": 1037844818733477888, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 938928330535030790, "username": "ordepevol", "tweet": "Marina and the arvores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ordepevol/status/1037844818733477888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844773816688640, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 313654794, "username": "VitoorLima10", "tweet": "Hoje acompanhei a agenda da Marina Silva, no Campo Limp. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/ItWRYqKJ52", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/VitoorLima10/status/1037844773816688640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843659683708928, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41845425, "username": "MarliGo", "tweet": "General Mour\u00e3o...O vice de Eduardo Campos era uma Marina Silva... General Mour\u00e3o, se ele for impedido \u00e9 quem chegar\u00e1 no palco da vida. #j\u00e1pensou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#j\u00e1pensou", "link": "https://twitter.com/MarliGo/status/1037843659683708928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843587646541825, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4829772233, "username": "spfcmel7", "tweet": "nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina, meu voto vai p galera aqui do twitter, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil", "replies": 9, "retweets": 78, "likes": 306, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfcmel7/status/1037843587646541825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843517094154242, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 156838910, "username": "FlavioPradela", "tweet": "T\u00f4 achando que esse atentado da esquerda contra um pol\u00edtico da direita, dar\u00e1 mais for\u00e7a para a direita, ou seja, Marina, Ciro, Alckmin ter\u00e3o mais dificuldades #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/FlavioPradela/status/1037843517094154242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843135169290240, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 703214601220038657, "username": "lucxsdotcom", "tweet": "Quem parou mais o twitter ? Marina Joyce OuBoroniro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucxsdotcom/status/1037843135169290240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842306236379136, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 64114254, "username": "Ewyonce", "tweet": "@marina_morena_ Engra\u00e7ado a minha tamb\u00e9m, vamo dar as m\u00e3os 1, 2, 3...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewyonce/status/1037842306236379136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1037842206235742209, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 225184697, "username": "LebasiSenun", "tweet": "@flaviomorgen Sem duvida a maior motiva\u00e7\u00e3o foi a pesquisa do ibope mostrando o candidato na frente 10 pontos de Marina Silva, isto \u00e9, PRIMEIRO TURNO!!!! #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/LebasiSenun/status/1037842206235742209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037841405517946881, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 95470816, "username": "sidartareis", "tweet": "@dariojjunior O resto lamentou da boca pra fora... principalmente o Boulos do PSOL E OS PETISTAS Acha que Ciro, Marina e Geraldo realmente lamentam...EU NAO ACREDITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidartareis/status/1037841405517946881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dariojjunior"}
{"id": 1037841206095622144, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 29791756, "username": "penislima", "tweet": "quem lembra de quando a marina soltou froot e a gente achou que as outras m\u00fasicas iam ser t\u00e3o boas quanto", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penislima/status/1037841206095622144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840500328419330, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 15033164, "username": "casteladas", "tweet": "Inc\u00eandio no Museu Nacional, atentado a candidato \u00e0 presid\u00eancia, agora s\u00f3 falta a Marina soltar os cabelos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casteladas/status/1037840500328419330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839518521597954, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 108347379, "username": "RevRogerio", "tweet": "N\u00e3o apoio Bolsonaro, Marina, etc...Sinceramente, n\u00e3o sei quem \u00e9 o menos pior. Mas uma coisa \u00e9 certa: nada justifica a barb\u00e1rie.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevRogerio/status/1037839518521597954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839099586142208, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3229674065, "username": "lariyx", "tweet": "Queria votar na Marina por causa do Eduardo Jorge, mas n\u00e3o votar nela \u00e9 mais forte.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lariyx/status/1037839099586142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838888058933253, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1114032696, "username": "jg_almeidas", "tweet": "@Flaviasimoes2 Sai pra l\u00e1 Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jg_almeidas/status/1037838888058933253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flaviasimoes2"}
{"id": 1037838886687399937, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60683640, "username": "RodrisTavares", "tweet": "@larifigueeiredo @cacarolcosta @marina_arouca @mahcavenaghi @maarjorietoledo @nicolefreiree @victorsarro @AugustBastos @paulinhareh Eitaaaaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrisTavares/status/1037838886687399937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulinhareh,AugustBastos,victorsarro,nicolefreiree,maarjorietoledo,mahcavenaghi,marina_arouca,cacarolcosta,larifigueeiredo"}
{"id": 1037838086615560193, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 154180312, "username": "albinamjoao", "tweet": "@portalMSN ??????????????????? v\u00e3o estourar champanhe? e conidar MARINA E MALDAD???????kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk,qta HIPOCRISIA......e desnecess\u00e1ria.......", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albinamjoao/status/1037838086615560193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalMSN"}
{"id": 1037837764597874689, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 552204818, "username": "CrisCampoi", "tweet": "Alckmin t\u00e1 me irritandoBolsonaro, num curto Ciro, um.coco Boulos, \ud83e\udd22Marina, prefiro a morteCabo Daciolo, melhor como pastorAmoedo, \ud83e\udd14T\u00f4 lascada pra votarFaz 25 anos que n\u00e3o voto, qd vou votar t\u00e1 essa merda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisCampoi/status/1037837764597874689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837537845424128, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 286259515, "username": "diasdedeborah", "tweet": "@PauloArana queria viver para ver Bolsonaro apanhar de Marina no segundo turno. mas me contento com Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diasdedeborah/status/1037837537845424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloArana"}
{"id": 1037836991767953409, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 64594121, "username": "_cubanfairy", "tweet": "A carta que o Erick recebeu da Marina achei fofinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cubanfairy/status/1037836991767953409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836965763342337, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Marina visita ag\u00eancia de cultura popular em SP e diz que di\u00e1logo com mulheres \u00e9 'compromisso \u00e9tico'  https://distribuindovalor.com.br/1271/marina-visita-agencia-de-cultura-popular-em-sp-e-diz-que-dialogo-com-mulheres-e-compromisso-etico/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #MarinaSilva #Rede #Noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MarinaSilva,#Rede,#Noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037836965763342337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836773982982144, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "Basta lembrarmos o que ocorreu com a morte de Eduardo Campos, a Marina foi CATAPULTADA devido a como\u00e7\u00e3o nacional, e olha que ele era praticamente DESCONHECIDO!Amanh\u00e3 sendo justamente a INDEPEND\u00caNCIA DO BRASIL ctz ocorrer\u00e1 a \"tempestade perfeita\" pro JB! #OsPingosNosIs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037836773982982144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836683302064133, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 241624760, "username": "FabioFarro", "tweet": "@tchulim @mairamedeiros Marina Joyce?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioFarro/status/1037836683302064133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mairamedeiros,tchulim"}
{"id": 1037835959189024769, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1688210916, "username": "troublelili", "tweet": "O que n\u00e3o podemos fazer \u00e9 ficar dividido entre Haddad, Marina, Ciro+. Por favor gente n\u00e3o podemos deixar o Bolsonaro vencer as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/troublelili/status/1037835959189024769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835868780863489, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 353219769, "username": "lixerik", "tweet": "@MarinaSilva Vai que \u00e9 sua marina, 18 \u00e9 o ano, 18 \u00e9 marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixerik/status/1037835868780863489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037835731434196994, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 169061333, "username": "Nill_Sfc", "tweet": "Vai se lascar, rapaz! De todos os candidatos voc\u00ea \u00e9 o \u00fanico que vejo atacando o Bolsonaro, nem Ciro, nem Boulos, nem Marina est\u00e3o nessa pilantragem que voc\u00ea est\u00e1, campanha SUJA! Vai se ferrar  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791330104164352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Sfc/status/1037835731434196994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834571579043840, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 29009458, "username": "xxxmamona", "tweet": "uma marina exausta no trabalho esperando o servi\u00e7o do restaurante come\u00e7ar passando na timeline de voc\u00eas  pic.twitter.com/oqwh5Dbuow", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxmamona/status/1037834571579043840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833493072490496, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3376513630, "username": "s_biafigueiredo", "tweet": "@isadbcs acho que infelizmente \u00e9 isso mesmo, quem vai pro segundo \u00e9 o Alckmin O Alckmin tem infinitos minutos por programa e a corrida ainda nem come\u00e7ou. Em 2014, nesta altura, Marina empatava com Dilma e Aecio era irrelevante. Um m\u00eas depois o pt destruiu a marina e Aecio subiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_biafigueiredo/status/1037833493072490496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isadbcs"}
{"id": 1037831685222621184, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": " https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=160553161529634&id=100027248536638\u00a0\u2026 A casa caiu para marina..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1037831685222621184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829922738380800, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 91861214, "username": "caiquepala", "tweet": "\u00c9 isso n\u00e9 mores quis gerar buzz pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o mas \u00e9 t\u00e3o bunda mole que s\u00f3 levou uma facada. At\u00e9 a Marina ousou mais e derrubou um avi\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiquepala/status/1037829922738380800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827559772352513, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 428402634, "username": "lifefut", "tweet": "@Iarryisart N\u00e3o s\u00f3 faltou um pouco de bom senso Vc pode n\u00e3o gostar dele mais \u00e9 o q tem para o pa\u00eds hoje.Ou vc acha q Lula, Geraldo Alckmin ou Marina ia melhora esse pa\u00eds q est\u00e1 nessa merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lifefut/status/1037827559772352513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iarryisart"}
{"id": 1037827392381833216, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 800395645697654785, "username": "SFomarolive", "tweet": "Uma trag\u00e9dia alavanca as perspectivas eleitorais de um candidato. O timing \u00e9 algo importante. Em 2014, a morte de Campos alavancou temporariamente Marina, mas isso n\u00e3o garantiu a elei\u00e7\u00e3o. E agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SFomarolive/status/1037827392381833216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827245446975489, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 931872307, "username": "StephaniFarias_", "tweet": "@marioflanders Acho que n\u00e3o. Quem odeia o Bolsonaro continuar\u00e1 odiando. Quem vota no Lula, n\u00e3o vota nele. Quem vota no Ciro n\u00e3o vota nele, quem vota na Marina, n\u00e3o vota nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StephaniFarias_/status/1037827245446975489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marioflanders"}
{"id": 1037826365561688069, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 68601178, "username": "paulomoraes84", "tweet": "@euclarice Agora s\u00f3 falta a galera pensar no voto \u00fatil. N\u00e3o vai faltar trampo pra Haddad e Marina se o Ciro for presidente. A gente precisa se unir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomoraes84/status/1037826365561688069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037825616685551617, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 947045752324415488, "username": "VitorFinati", "tweet": "Curioso que saiu a pesquisa dizendo que o Bolsobosta perdia no segundo turno do Alckmin, da Marina e do Ciro, apenas empatava com Haddad e agora ele \u201csofre um ataque\u201d que vai aumentar a popularidade dele... e o que vai ter de tonto acreditando...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorFinati/status/1037825616685551617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825288552501248, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4793562448, "username": "roz_js", "tweet": "Gente todo mundo falando do bozonaro etcMas vem c\u00e1A Marina \u00e9 caf\u00e9 com leite nas elei\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roz_js/status/1037825288552501248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824674472841216, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 959830625711788032, "username": "victorytrader88", "tweet": "@diegoinvncomex Acho que muda alguma coisa mas n\u00e3o muito. Na minha opini\u00e3o o que pode mudar mais \u00e9 uma eventual baixa na rejei\u00e7\u00e3o dele. De resto, talvez alguma migra\u00e7\u00e3o de votos do PT e PSOL para Ciro e Marina. Mas veremos. Abs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorytrader88/status/1037824674472841216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoinvncomex"}
{"id": 1037824031704199169, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1017469042666491905, "username": "axthour", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @valeriomelo Verei mesmo, at\u00e9 parece que v\u00e3o mudar de voto por causa de uma facada super fake,se fosse assim Marina ganhava em 2014 por causa da morte de Eduardo Campos", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/axthour/status/1037824031704199169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valeriomelo,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823754158698497, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3318732639, "username": "luxpersal", "tweet": "BRASILEIROS/AS VAMOS ESMAGAR AESQUERDANAS URNAS!!!ESSA \u00c9 NOSSA FOR\u00c7A!!!ESSA \u00c9 NOSSA VEZ!!!AGORA N\u00c3O H\u00c1 + D\u00daVIDAS!!!S\u00c3O TODOS ASSASSINOS LULA + CIRO + BOULOS + ALCKMIN + H MEIRELLES + MARINA + AMOEDO!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luxpersal/status/1037823754158698497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823065424621568, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54608182, "username": "bombras", "tweet": "@vitornasc @vr_andresa Segundo turno eu voto em qquer um minimamente progressista q for contra Bolso (se rolar segundo turno, depois do acontecido agora a tarde).Se for Bolso e Alckmin, nem vou votar.Mas nem Ciro nem Marina me agradam. Espero n\u00e3o ter q fazer voto \u00fatil pro primeiro turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bombras/status/1037823065424621568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vr_andresa,vitornasc"}
{"id": 1037822487936069632, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Eu n\u00e3o encontro eleitores da Marina, Geraldo e \u00c1lvaro em nenhum lugar. Dif\u00edcil entender como eles t\u00eam, respectivamente, 4 vezes, 3 vezes e o mesmo n\u00famero de votos do #Jo\u00e3oAmo\u00eado, que tem sido um verdadeiro fen\u00f4meno nas \u00faltimas semanas. A #OndaLaranja cresce a cada dia! \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a #NOVO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAmo\u00eado,#OndaLaranja,#NOVO", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1037822487936069632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822365579862016, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 69467440, "username": "ruelmendes", "tweet": "@waltdisxney ai meu cora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o brinca comigo marina!!!!  pic.twitter.com/7udI1Rt9Li", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruelmendes/status/1037822365579862016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "waltdisxney"}
{"id": 1037822297858617345, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 68319988, "username": "soorso", "tweet": "Feliz em ver a Marina e a Gleisi lamentando ocorrido sem cair na desumanidade de culpar a v\u00edtima pelas opini\u00f5es que professa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soorso/status/1037822297858617345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822120498278400, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 198590551, "username": "GiampaoloColli", "tweet": "@MarinaSilva Marina, acredito que neste momento o pa\u00eds precisa ver todos os candidatos unidos sob a bandeira branca. N\u00e3o pelo candidato Bolsonaro, mas pela crueldade cometida contra uma pessoa, e em p\u00fablico. Quem sabe assim os \u00e2nimos voltem ao patamar original?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiampaoloColli/status/1037822120498278400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037821441125896192, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 75791788, "username": "gabrielpanta", "tweet": "Descobrir que perde at\u00e9 pra Marina foi uma facada para o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielpanta/status/1037821441125896192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820963373637632, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68319988, "username": "soorso", "tweet": "Boa, Marina. Sem culpar a v\u00edtima pelas opini\u00f5es que ela tem. Sua humanidade est\u00e1 acima de sua vis\u00e3o ideol\u00f3gica. Por mais brasileiros assim!  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soorso/status/1037820963373637632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820861087133697, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1021551218781577216, "username": "anaclribeiro", "tweet": "A m\u00fasica teen idle da Marina and the diamonds faz muito sentido para mim agorA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclribeiro/status/1037820861087133697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820763653464064, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 939969157512224768, "username": "hihianff", "tweet": "@SaabBrasil @siawhat voc\u00ea \u00e9  doente cara, tenho d\u00f3 de voc\u00ea, independente se fosse o Lula, ciro, alckmim ou Marina, isso n\u00e3o pode acontecer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihianff/status/1037820763653464064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "siawhat,SaabBrasil"}
{"id": 1037820587513733120, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2959067957, "username": "tbhgal", "tweet": "- qual seu nome?- Marina - ok Mariana - n\u00e3o, \u00e9 Marina - Mariana o que - Marina, Marina Quaresma - Queresma?- QuAresma, tipo 40 dias antes da P\u00e1scoa - Karesma?- \u00e9 com Q mo\u00e7a- o que \u00e9 com Q, Mariana? - Ah vai pa porra  https://twitter.com/capssaj/status/1036654738400571392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbhgal/status/1037820587513733120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819491000954880, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 64268565, "username": "lfpetrucelli", "tweet": "@geraldoalckmin Hahahaaaa.... o cara vai insistir em atacar o l\u00edder nas pesquisas. Enquanto isso Ciro e Marina deixam ele para atr\u00e1s. Daqui a pouco Amo\u00eado tamb\u00e9m ultrapassa. Se bobear, at\u00e9 Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfpetrucelli/status/1037819491000954880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037819027580702721, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 304787288, "username": "nilobento", "tweet": "@miocardiopatia_ gostei do posicionamento da Marina Silva, foi bem sensata, mesmo sendo advers\u00e1ria pol\u00edtica do candidato:\u201cA viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e  configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a democracia\" (Marina Silva)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilobento/status/1037819027580702721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miocardiopatia_"}
{"id": 1037818771329769477, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 64114254, "username": "Ewyonce", "tweet": "@marina_morena_ HAUAAHAHAHSSHSH SOS VEEMMMM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewyonce/status/1037818771329769477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1037818193937608707, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1106249958, "username": "marantmenezes", "tweet": "Quando morreu Eduardo Campos (Num acidente a\u00e9reo), Marina Silva subiu, mas foi massacrada at\u00e9 a Dilma ganhar. Agora no caso do @jairbolsonaro (ESFAQUEADO), sem brincadeira: ele pode at\u00e9 vencer a elei\u00e7\u00e3o. Mais uma da #EsquerdaAssassina. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marantmenezes/status/1037818193937608707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818160760668160, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 123706369, "username": "rd1oficial", "tweet": "@rd1oficial Marina Ruy Barbosa aparece bem menininha e \u00e9 comparada \u00e0 geladeira; veja  https://rd1.com.br/marina-ruy-barbosa-aparece-bem-menininha-e-e-comparada-a-geladeira-veja/\u00a0\u2026 Veja Mais no @RD1Oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rd1oficial/status/1037818160760668160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rd1oficial"}
{"id": 1037818094989795328, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 64114254, "username": "Ewyonce", "tweet": "@marina_morena_ Eu to treinando pra quando eu tiver eu mesmo me lamber! \u00c9 s\u00e9rio aaaaaa #For\u00e7aVertinhos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aVertinhos", "link": "https://twitter.com/Ewyonce/status/1037818094989795328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1037817746057310208, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 29913589, "username": "RevistaISTOE", "tweet": "Marina: agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 atentado contra integridade f\u00edsica e democracia https://istoe.com.br/marina-agressao-a-bolsonaro-e-atentado-contra-integridade-fisica-e-democracia/\u00a0\u2026", "replies": 16, "retweets": 12, "likes": 121, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037817746057310208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817707800883200, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 27258614, "username": "geraldocouto", "tweet": "Querida Marina Brut e Inez Brut em casamento na It\u00e1lia com Vestidos Exclusivos @geraldocouto #italia #casamentonaitalia #geraldocouto #vestidosdefesta #vestidosobmedida #casamentos em\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZmtYBgl_z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bk69uezzeoji\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#italia,#casamentonaitalia,#geraldocouto,#vestidosdefesta,#vestidosobmedida,#casamentos", "link": "https://twitter.com/geraldocouto/status/1037817707800883200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldocouto"}
{"id": 1037817640838987776, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 377016344, "username": "ef_barros", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 Esse \u00e9 o membro da ala radical da Marina.  pic.twitter.com/ONQe0uaRVe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ef_barros/status/1037817640838987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1037817172280725504, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 96858056, "username": "rts1983", "tweet": "Imagina se o atentado tivesse sido no Haddad, Ciro ou Marina e feito por um cara apoiador do Bolsonaro?A m\u00eddia estaria destruindo a \u201cextrema direita\u201d chamando de intolerantes, agressivos, fascistas e etc!!", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rts1983/status/1037817172280725504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816409387098112, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 823544817862983681, "username": "luucas_hrq", "tweet": "imagina SE fosse a Marina nessa hist\u00f3ria toda os coment\u00e1rios seriam espetaculares", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luucas_hrq/status/1037816409387098112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813879567511552, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1702777118, "username": "allanghanistan", "tweet": "galerq votem na marina vamos eleger a primeira presidenta negra chega de eleger esses brancos coxinha vamos dar uma chance pra marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanghanistan/status/1037813879567511552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813179638800384, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 40957305, "username": "chalscafeina", "tweet": "@vzellmeister O que me d\u00e1 esperan\u00e7as nessa hist\u00f3ria \u00e9 que a queda do avi\u00e3o n\u00e3o bastou pra eleger a Marina Silva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chalscafeina/status/1037813179638800384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vzellmeister"}
{"id": 1037811960253956096, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 187994521, "username": "leandroiamin", "tweet": "De saco cheio eu t\u00f4 desde que o pa\u00eds comprou a narrativa de que o helic\u00f3ptero do Teori Zavascki caiu por \"acidente\". Pra nem falar do E. Campos (\"Marina ganhou hoje a elei\u00e7\u00e3o\", muitos \"sens\u00edveis\" disseram). Toda viol\u00eancia no contexto pol\u00edtico brasileiro, que sangra, \u00e9 iminente.", "replies": 1, "retweets": 22, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroiamin/status/1037811960253956096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811010252492808, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 407358736, "username": "perkeIe", "tweet": "@arrowp A Marina era vice do Campos n\u00e3o era? Ela tava nos debates e tudo mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perkeIe/status/1037811010252492808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arrowp"}
{"id": 1037810999800356864, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1023358050781069312, "username": "AnnaUchiha7", "tweet": "@NickOlyver1 \"Se voc\u00ea est\u00e1 cansadx de Bolsominions, vote Marina 2018, vota na Marina que o jutsu clone das sombras vem junto\"KKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaUchiha7/status/1037810999800356864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NickOlyver1"}
{"id": 1037810518646513664, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1025959933156700160, "username": "jao_parana", "tweet": "\u00e9 por isso que n\u00e3o se ataca os candidatoscomo\u00e7\u00e3o nacional \u00e9 algo poderoso e vem sendo usado desde vargasvide marina silva brigando por segundo turno em 2014 por causa da queda do avi\u00e3o do vice  https://twitter.com/Geysi_lora/status/1037799442018168832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jao_parana/status/1037810518646513664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810139468898304, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 337667498, "username": "genesesalvesdos", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm#fotoNav=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fotoNav", "link": "https://twitter.com/genesesalvesdos/status/1037810139468898304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809124728365056, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 227064437, "username": "fazamor", "tweet": "Imagina o Mour\u00e3o sendo a Marina dessa elei\u00e7\u00e3o? Socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fazamor/status/1037809124728365056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808934424338433, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@cynaramenezes @TeamCiroGomes O Ciro, al\u00e9m de oportunista \u00e9 bipolar??!? Toda hora fala algo diferente!!! T\u00e1 parecendo at\u00e9 a Marina!!! Arre \u00e9gua!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037808934424338433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TeamCiroGomes,cynaramenezes"}
{"id": 1037808478172196864, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 170502290, "username": "mandstories", "tweet": "Chegamos ao ponto em que eu estava defendendo a Marina na mesa do caf\u00e9 pq a fam\u00edlia tava dizendo que ela n\u00e3o tem \"Postura nenhuma de presidente\"Eu nem vou votar na Marina sabe, mas qq \u00e9 postura de presidente, mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandstories/status/1037808478172196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808248362024965, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 34066316, "username": "dibuzuzu", "tweet": "@LaisCastro_ miga, sorry...no dia que a Marina falou que n\u00e3o ia entrar no avi\u00e3o de Eduardo Campos, porque queria ir de carro...minutos depois ele morreu. Relator da Lava Jato estava l\u00e1, bem menininha em Angra...estava indo embora e morreu. Pol\u00edtica, miga..Pol\u00edtica! - J\u00e1 trabalhei em uma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dibuzuzu/status/1037808248362024965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaisCastro_"}
{"id": 1037807393252491264, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 366678649, "username": "deamdani", "tweet": "@MarinaSilva A Marina kkkkkkkk assim fica dif\u00edcil n\u00e9 linda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deamdani/status/1037807393252491264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037806690178146313, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 36214794, "username": "KerhartVinicius", "tweet": "@lastdancx Concordo temos MUITO o que avan\u00e7ar. A representatividade s\u00f3 vai acontecer quando ideologia for diferente de partidarismo ou candidato. No caso da Marina se as pessoas vissem o plano de governo dela saberiam que \u00e9 uma candidata mais de direita do que o ambientalismo dela mostra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KerhartVinicius/status/1037806690178146313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lastdancx"}
{"id": 1037806245951037441, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 33989331, "username": "_camargo", "tweet": "Eu leio os tweets da Marina ouvindo a voz dela meu deusssss  https://twitter.com/marinasilva/status/1037793098259214338\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_camargo/status/1037806245951037441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806187960565760, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 176422305, "username": "MattyBala", "tweet": "Lula PresoBolsonaro atingido por uma facaSe eu fosse a Marina Silva ou o Ciro Gomes eu s\u00f3 andaria de colete a prova de balas e seguran\u00e7a armado nas ruas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattyBala/status/1037806187960565760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805624816541698, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 926905289764495360, "username": "Marcus___1975", "tweet": "@joaoamoedonovo Pela express\u00e3o facial dos emojis claramente est\u00e3o querendo Marina e Haddad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcus___1975/status/1037805624816541698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037805365394632704, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 15837609, "username": "Rico_Correia", "tweet": "@sejehomi Olha o ultimo candidato morreu e quase elegeu a marina...devem ter achado que morrer era exagero e ai tentaram o \"quase morrer\".Estrategia politica do s\u00e9c 21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rico_Correia/status/1037805365394632704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sejehomi"}
{"id": 1037805052222734336, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 882598655244603392, "username": "gucampillos", "tweet": "@MarinaSilva Boa Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucampillos/status/1037805052222734336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037804822932717569, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4876608797, "username": "reehddl", "tweet": "em 2014 quando Eduardo campos morreu Marina subiu nas pesquisas por conta de brasileiros q tem aquele famoso instinto caridoso e sentimento de pena (como o q acontece em alguns reality shows \"a\u00ed tadinho ele \u00e9 humilde\"). Ent\u00e3o nada me tira da cabe\u00e7a que \u00e9 uma estrat\u00e9gia do bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reehddl/status/1037804822932717569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804789613125633, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 539458274, "username": "parad0xsara", "tweet": "Essa facada a\u00ed n foi nada, lembra quando  mataram um homem que estava concorrendo a presid\u00eancia? Marina lembra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parad0xsara/status/1037804789613125633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804608662294528, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1315615776, "username": "lenes__", "tweet": "@bchartsnet @siIasfernandes Tomara, pq meu medo t\u00e1 enorme, espero q aconte\u00e7a o mesmo q com a Marina em 2014", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenes__/status/1037804608662294528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "siIasfernandes,bchartsnet"}
{"id": 1037803984688439296, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 559187838, "username": "homewreckah", "tweet": "@MarinaDiamandis ainda sobre a facada: UNDERNEATH IT ALL WE'RE JUST SAVAGES, conforme @marinadiamandis ja dizia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/homewreckah/status/1037803984688439296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaDiamandis"}
{"id": 1037803876810874880, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68445350, "username": "MetroJornal_SP", "tweet": "Marina Silva: ataque a Bolsonaro \u00e9 ataque contra a democracia https://www.metrojornal.com.br/foco/2018/09/06/marina-silva-ataque-bolsonaro-e-ataque-contra-democracia.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MetroJornal_SP/status/1037803876810874880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803759081086976, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3050549290, "username": "AcauanMarco", "tweet": "Marina Silva pretende convocar um plebiscito para decidir se o que aconteceu com o Bolsonaro foi certo ou errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcauanMarco/status/1037803759081086976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803755075448832, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1072197655, "username": "wantstefani", "tweet": "se o bonoro acha que consegue enganar os detetives brasileiros, apenas lamento porque somos formados no caso da marina joyce e em outros acontecimentos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wantstefani/status/1037803755075448832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803250907525120, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 24983156, "username": "luiscomele", "tweet": "Not\u00edcias do Front 2: vc consegue imaginar a Marina levando uma facada e a 1\u00aa rea\u00e7\u00e3o de um n\u00e3o eleitor dela ser \"ah dela eu n\u00e3o duvido nada\"?Esse descr\u00e9dito sim \u00e9 uma coisa que Jair plantou e est\u00e1 colhendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiscomele/status/1037803250907525120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803216124174337, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 742943449708679168, "username": "launesinho", "tweet": "Bonoro acaba de emplacar no #1 da hot 5, a lista fica assim:#1 bonoro (+1) *new peak*#2 lula (-1) #3 ciro #4 marina#5 alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1,#1,#2,#3,#4,#5", "link": "https://twitter.com/launesinho/status/1037803216124174337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802778448613378, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 932863753, "username": "cabelo6358", "tweet": "#3em1 #partiupracima S\u00f3 existe uma racionalidade, e s\u00f3 uma verdade nessas elei\u00e7\u00f5es Andreazza, Ou Bolsonaro ganha essa elei\u00e7\u00e3o, ou a esquerda volta atrav\u00e9s de Haddad, Marina ou Ciro ... quem n\u00e3o vota nele mas n\u00e3o quer a esquerda, ou vai ter que engolir seco e votar, ou n\u00e3o reclame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#3em1,#partiupracima", "link": "https://twitter.com/cabelo6358/status/1037802778448613378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802454103060480, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 304804788, "username": "Yagoo_Z", "tweet": "\u00c9 t\u00e3o obvio que esse atentado contra o Bozonaro foi planejado por ele e sua corja, quer mais conveniencia? 1 dia ap\u00f3s sair a pesquisa que ele perderia no segundo turno tanto para o Ciro quanto para Marina e o...  https://www.facebook.com/100001486637843/posts/1959943600731842/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoo_Z/status/1037802454103060480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802423945973760, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 785670806030417920, "username": "ImperialPeres", "tweet": "@Pirulla25 @lecotheleco Eleitores de outro partido. Digamos que voc\u00ea vota na Marina ou no Meirelles, que s\u00e3o os mais centro/direita dessa elei\u00e7\u00e3o, at\u00e9 porque tem muita esquerda nessa corrida em 2018. Quando o Bolsonaro sofre algo assim,  d\u00e1 corda pra pessoa votar nele, j\u00e1 que \u00e9 ele que vai \"mudar tudo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImperialPeres/status/1037802423945973760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lecotheleco,Pirulla25"}
{"id": 1037802078922518530, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 823642026805760001, "username": "BeteBello", "tweet": "@UOLNoticias Se facada gerasse apoio, a morte do Eduardo Campos teria eleito a Marina. Menos Uol. N\u00e3o somos idiotas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeteBello/status/1037802078922518530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037801762734923777, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 305917207, "username": "Hot_Gabs", "tweet": "@ZeCCF51 @marina_loureiro rt marineyde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hot_Gabs/status/1037801762734923777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_loureiro,ZeCCF51"}
{"id": 1037801696070692864, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 305917207, "username": "Hot_Gabs", "tweet": "@marina_loureiro vms fazer festa do pijama hahahahahha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hot_Gabs/status/1037801696070692864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_loureiro"}
{"id": 1037801257359028224, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 29811315, "username": "velanidiz", "tweet": "- Seu nome?- Velani Diz.- Como?- Ve-la-ni. V-E-L-A-N-I. D\u00ea-I-Z\u00ea.- Valeni Deise?- N\u00e3o, Velani. Com E no come\u00e7o. E \u00e9 D de dado, I de igreja, Z de zebra. Diz.- Veleni Dias.- N\u00e3o, \u00e9 Diz, de Dizer e Velan\u00cd com A.- Ah! Vel\u00e3ni, certo.- (No televendas) Seu nome?- Hn...Marina.  https://twitter.com/janapbianchi/status/1037762946737364993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/velanidiz/status/1037801257359028224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801183765823489, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3075434919, "username": "kehlguilherme", "tweet": "eu n\u00e3o quero nem imaginar o que vai ser do brasil se a marina ou o ciro ganharem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kehlguilherme/status/1037801183765823489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800622899245057, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 16632084, "username": "cartacapital", "tweet": "Ciro Gomes, Fernando Haddad, Geraldo Alckmin e Marina Silva se pronunciaram no Twitter:  http://bit.ly/2QdBLOn\u00a0", "replies": 3, "retweets": 15, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartacapital/status/1037800622899245057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800079955058689, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 162233174, "username": "rerojass", "tweet": "Est\u00e1 nas suas m\u00e3os escolher, Bolsonaro, quem \u00e9 contra toda essa podrid\u00e3o, ou  Amoado, um PSOl ensaboado, Alckmin o retrato da podrid\u00e3o, Ou esperar o Cangaciro limpar seu nome, ou Haddad p te roubar ou Boulos p invadir sua casa? Ou Marina q quer q todos comam capim?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rerojass/status/1037800079955058689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799145447350273, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51150679, "username": "leiamoneytimes", "tweet": "Marina Silva: Viol\u00eancia contra Bolsonaro \u00e9 um \u201cduplo atentado\u201d \u2013 Money Times  https://moneytimes.com.br/fast/marina-silva-violencia-contra-bolsonaro-e-um-duplo-atentado/#.W5GNPJkhcSc.twitter\u00a0\u2026 #bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leiamoneytimes/status/1037799145447350273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799038324826117, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 746848822782005249, "username": "sep_ge", "tweet": "O comercial da Marina gritando \u201c n\u00e3o d\u00e1 mais\u201d , parece eu falando a mesma frase todo dia 5 da manh\u00e3 quando acordo N\u00c3O D\u00c1 MAISSSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sep_ge/status/1037799038324826117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799019160977410, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 183721375, "username": "gustavo_kahil", "tweet": "Marina Silva: Viol\u00eancia contra Bolsonaro \u00e9 um \u201cduplo atentado\u201d \u2013 Money Times  https://moneytimes.com.br/fast/marina-silva-violencia-contra-bolsonaro-e-um-duplo-atentado/#.W5GNPJkhcSc.twitter\u00a0\u2026 #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/gustavo_kahil/status/1037799019160977410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798661877522432, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 371780310, "username": "broJocapa", "tweet": "EI,dona Marina Silva,vejo que a senhor tem honestidade e tem o m\u00ednimo para oferecer,o qual a maioria da popula\u00e3o precisa,que \u00e9 a politica do povo e para o povo...,espero que se a senhora vencer as elei\u00e7\u00f5es consiga realizar os vossos planos...,eu e todos os Brasileiros ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/broJocapa/status/1037798661877522432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798575747596288, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 39366339, "username": "tah_viapiana", "tweet": "Marina: \"\u00e9 um caminho pra gente parar de incitar a viol\u00eancia como meio de resolver os problemas. A viol\u00eancia n\u00e3o constr\u00f3i nada. Temos que buscar uma cultura de paz, de respeito ao outro mesmo quando se tem uma diferen\u00e7a com ele\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tah_viapiana/status/1037798575747596288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798243390943232, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 39366339, "username": "tah_viapiana", "tweet": "Marina Silva falou na @CBNoficial sobre o atentado a Bolsonaro. Ela disse que o ataque \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra a integridade f\u00edsica de um candidato \u00e0 presid\u00eancia e contra a democracia. E afirmou que o ataque deve ser investigado e punido com rigor.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tah_viapiana/status/1037798243390943232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1037797671044624389, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 322232561, "username": "jasminismo", "tweet": "@efusivamente Comparava o caso com o Eduardo Campos e como o acidente n\u00e3o elegeu a marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jasminismo/status/1037797671044624389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "efusivamente"}
{"id": 1037797559279001601, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 141426156, "username": "d1g0v", "tweet": "Pelo n\u00edvel de generaliza\u00e7\u00f5es e abstra\u00e7\u00f5es com certeza foi a Marina mesma quem tuitou isso.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037793098259214338\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d1g0v/status/1037797559279001601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797519726731264, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 792891098108657668, "username": "losparsas", "tweet": "exagero acha que isso elege o bonito, nem a morte do campos elegeu a marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/losparsas/status/1037797519726731264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797059255042050, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 209782044, "username": "Milliekiki", "tweet": "S\u00e3o mtas as amea\u00e7as e o \u00f3dio da Esquerda. A pr\u00f3pria m\u00eddia,a parte q n\u00e3o \u00e9 de Esquerda,sabe q n\u00e3o tem como escolher outro, dos mesmos,mas insiste em denegrir Bolsonaro.Ter\u00e1 coragem d apertar a tecla para Alckmin, Ciro, Marina, mesmo Amo\u00eado? Ah, mas s\u00f3 ganha quem o software quiser.  https://twitter.com/blogdojosias/status/1037791532441583616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milliekiki/status/1037797059255042050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796234629668864, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1070805600, "username": "3Jonnathan", "tweet": "@folha @WeNeverGo_HS N\u00e3o, cara. N\u00e3o. Independentemente se fosse com Marina, Ciro ou Lula. Foi um atentado! N\u00e3o tem justificativa, n\u00e3o tem como culpar candidatos ou eleitores. A quest\u00e3o \u00e9 grave. N\u00e3o tem como relativizar, n\u00e3o, cara. Tem gente retardada e mau car\u00e1ter dos dois lados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Jonnathan/status/1037796234629668864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WeNeverGo_HS,folha"}
{"id": 1037796215210033154, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 264387687, "username": "dankivida", "tweet": "@ze_mendes vai ler o plano de governo da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dankivida/status/1037796215210033154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ze_mendes"}
{"id": 1037796020812492801, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 37486913, "username": "isapererinha", "tweet": "Atentado contra a democracia. N\u00e3o importa quem seja, poderia ter sido Marina, Ciro ou qq outro. Esse tipo de postura \u00e9 inadmiss\u00edvel. N\u00e3o d\u00e1 para acreditar a que ponto chegamos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isapererinha/status/1037796020812492801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795931175964672, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 785670806030417920, "username": "ImperialPeres", "tweet": "@Pirulla25 @lecotheleco Quando Eduardo Campos morreu, a Marina chegou a ficar em 1 nas pesquisas em 2014. Claro que o Bolsonaro n\u00e3o vai morrer, mas \u00e9 o bastante pra que a luta dele contra \"os comunistas/petistas/esquerdistas\" ganhe for\u00e7a e um embasamento relacionado a algo que aconteceu com ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImperialPeres/status/1037795931175964672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lecotheleco,Pirulla25"}
{"id": 1037795874397667328, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 23362781, "username": "Jota", "tweet": "@marina_1192 DE NOVOOOO KFAEHFAEKJFE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jota/status/1037795874397667328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_1192"}
{"id": 1037795687486967808, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 84670071, "username": "Renan_Guidon", "tweet": "@pdevechi Ent\u00e3o t\u00e1 u\u00e9, fico com as palavras da Marina Silva, voc\u00ea deveria fazer o mesmo: \u201cA viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a democracia.\u201d", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_Guidon/status/1037795687486967808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi"}
{"id": 1037795562517671937, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2891564315, "username": "Claudiao1969", "tweet": "@MarinaSilva ESTRANHO N\u00c9 MARINA??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiao1969/status/1037795562517671937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037795101433581569, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 339433595, "username": "Natan_CRVG", "tweet": "Marina \u2705Ciro \u2705  https://twitter.com/folha/status/1037794672196968451\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natan_CRVG/status/1037795101433581569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795040624607232, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1335372817, "username": "legaltia", "tweet": "kkk o dinheiro q a marina deu p ele matar o bonoro ele uso pra compra bicicleta  https://twitter.com/NoobsEvolution/status/1037794314263379968\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/legaltia/status/1037795040624607232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795033523671041, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 304787288, "username": "nilobento", "tweet": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\u201cA viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a  democracia\"(MARINA SILVA - REDE)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilobento/status/1037795033523671041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794954121302016, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@filgmartin Sendo que s\u00e3o eles que estimulam a viol\u00eancia. Ciro o comparou a Hitler, Marina, Alckmin, PT, Boulos. N\u00e3o est\u00e3o contra Bolsonaro, mas contra o povo brasileiro! Meu Deus, como pode serem t\u00e3o sujos? N\u00e3o tem como n\u00e3o ficar enojado!Que Deus guarde nosso soldado e conforte sua fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1037794954121302016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037794672196968451, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Viol\u00eancia contra Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel', diz Marina Silva  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/TdDT5lO1if", "replies": 22, "retweets": 47, "likes": 272, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037794672196968451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794556463468544, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3315562288, "username": "joaorenatomsa", "tweet": "@jairbolsonaro @DebateJR @eupelu @purosangue8 Faca da vit\u00f3ria? Puta merda, que coisa rid\u00edcula de se dizer.Gosto do Jair, mas usar isso de plataforma eleitoral \u00e9 t\u00e3o desprez\u00edvel quanto a Marina e o Eduardo Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaorenatomsa/status/1037794556463468544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "purosangue8,eupelu,DebateJR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794369246572544, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 116247695, "username": "Dudu", "tweet": "Galera, um candidato bem mais tranquilo morreu num acidente de helic\u00f3ptero em 2014 e Marina n\u00e3o comoveu nem o suficiente pra ir ao segundo turno. Vamo com calma que o Santo \u00e9 de Barro.", "replies": 12, "retweets": 61, "likes": 243, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu/status/1037794369246572544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794160558985216, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 16875762, "username": "miriammartinho", "tweet": "Boa tarde!Concordo inteiramente. Ganhou meu voto, ali\u00e1s. J\u00e1 estava inclinada a votar na Marina. Agora me decidi. Discurso do s\u00e9c. XXI, n\u00e3o a velharia das vi\u00favas de 64 ou do muro de Berlim.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037531081984147457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriammartinho/status/1037794160558985216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794056389226496, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3824639597, "username": "Bentogustavo244", "tweet": "@Pirulla25 Se nem com a morte do Eduardo a Marina se elegeu n\u00e3o ser\u00e1 uma facada q eleger\u00e1 esse cara", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bentogustavo244/status/1037794056389226496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037793861282811905, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 987521493138575360, "username": "JosRicardodeMo1", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosRicardodeMo1/status/1037793861282811905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793547406045184, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3064975223, "username": "dalmarsio", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalmarsio/status/1037793547406045184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793382242951169, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 546500186, "username": "calmanath", "tweet": "Marina defende casamento gay e plebiscito sobre aborto e drogas  https://noticias.gospelprime.com.br/marina-silva-casamento-gay-aborto-drogas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calmanath/status/1037793382242951169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793246909526017, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 151655866, "username": "hatesfor", "tweet": "ai na moral e o jogo favorito da marinabolinhas de guidi '", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hatesfor/status/1037793246909526017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793178664017920, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39892418, "username": "MartinhoHoff", "tweet": "Pelo amor de deus algu\u00e9m esfaqueia a Marina porque se n\u00e3o, acabou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinhoHoff/status/1037793178664017920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792905522368512, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 244274570, "username": "ericlfernandes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/A5l_I9oVjrI?aVoc\u00a0\u2026\u00ea sabe quem \u00e9 Marina? O Pl\u00ednio sabia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericlfernandes/status/1037792905522368512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792382060822528, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 48908517, "username": "henrigama", "tweet": "Resumo das elei\u00e7\u00f5es:Lula impugnadoGeraldo e Haddad sabatinados por TemerBolsonaro esfaqueadoCiro limpa SPC e SerasaMarina, Boulos, Daciolo e Meireles n\u00e3o fedem nem cheiram.Esse Battle Royale das elei\u00e7\u00f5es ta ficando cada vez mais louco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrigama/status/1037792382060822528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792042225750017, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3291621, "username": "gerawareness", "tweet": "@FernandoStudz @rphaeu mas voc\u00ea \u00e9 Marina ou Amoedo? rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerawareness/status/1037792042225750017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rphaeu,FernandoStudz"}
{"id": 1037791776516583425, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 17194072, "username": "caiopro", "tweet": "O tr\u00e1gico acidente a\u00e9reo com Eduardo Campos n\u00e3o levou Marina ao segundo turno. O que aconteceu com o candidato tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 garantia da elei\u00e7\u00e3o dele, como alguns j\u00e1 se desesperam", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiopro/status/1037791776516583425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791335787454465, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 580328071, "username": "Apslevy", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apslevy/status/1037791335787454465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791051300433920, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 390927317, "username": "PedroCerize", "tweet": "@andrea_englert @femisapien_z Nunca. Eu nao tenho raiva da Marina. Nao tenho raiva do Ciro. Nao tenho raiva do Boulos. LULA e Alckmin nao. esses eu tenho raiva. Mas mesmo assim, nao desejo que eles morrar assassinados. Voce esta mostrando sua face mais negra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCerize/status/1037791051300433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "femisapien_z,andrea_englert"}
{"id": 1037790865719209984, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 172094070, "username": "jafr1987", "tweet": "@JuliaBobrow Eduardo Campos morreu e a Marina n\u00e3o ganhou. E olha que estavam quase beatificando ele...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jafr1987/status/1037790865719209984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuliaBobrow"}
{"id": 1037790861365600261, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 768063963036848129, "username": "rafabevilacqua2", "tweet": "Na minha vis\u00e3o Bolsonaro sai fortalecido da facada (efeito Eduardo Campos) e ao contr\u00e1rio da Marina vai capitalizar o ocorrido. Por outro lado, a esquerda sai enfraquecida com o ato de amor. Em outras palavras Bolsonaro e Alckmin no segundo turno e bolsa para cima.", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafabevilacqua2/status/1037790861365600261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790588882571264, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3164823137, "username": "daniel_ishy", "tweet": "@filipeschilz acredito que voc\u00ea esteja me provocando pra conseguir uma rea\u00e7\u00e3o furiosa, mas estou de f\u00e9rias, n\u00e3o tenho tempo pra me irritar com vc agora.Mas deixa eu voltar que voc\u00ea n\u00e3o vai mais votar na Marina Silva, pois estar\u00e1s no hospital.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_ishy/status/1037790588882571264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filipeschilz"}
{"id": 1037790366701953024, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 113075290, "username": "Anger_boy", "tweet": "@renatoallves Infelizmente, ele t\u00e1 certo. Brasileiro \u00e9 \"emotivo\". Os que estavam em d\u00favida possivelmente v\u00e3o votar nele. N\u00e3o lembra o que a morte do Eduardo Campos fez com a Marina?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anger_boy/status/1037790366701953024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatoallves"}
{"id": 1037790251278901248, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 15163604, "username": "LeonardoPimenta", "tweet": "@euclarice Amo o Haddad, aceito o Ciro... Mas a gente debate tanto privil\u00e9gio, e na hora de dar poder a algu\u00e9m, \u00e9 sempre para o Homem/branco/hetero. Por isso vou de Marina rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoPimenta/status/1037790251278901248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037790129094582274, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 940335429957636096, "username": "beatrizfdf", "tweet": "@elphabas esse n tinha como mudar a cabe\u00e7a mesmo, infelizmente, eu s\u00f3 quero que o ciro ou a marina ganhem meu deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizfdf/status/1037790129094582274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elphabas"}
{"id": 1037790004393725953, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 135887261, "username": "carvalhocadu", "tweet": "eu quero acreditar que isso ter\u00e1 efeito t\u00e3o in\u00f3cuo quanto o acidente do Eduardo Campos n\u00e3o ter eleito a Marina em 2014mas eu sei que estou errado, n\u00e3o precisam me lembrar disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carvalhocadu/status/1037790004393725953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789946088771584, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 176958548, "username": "fernandochatila", "tweet": "Candidatos que eu n\u00e3o votaria de jeito nenhum para a presid\u00eancia: Marina e Alckmin.  Ciro, Haddad e Bolsonaro s\u00e3o possibilidades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandochatila/status/1037789946088771584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789257283321856, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 151730676, "username": "matheusteobald", "tweet": "@victeiro - Voc\u00ea acha que pode resolver tudo na viol\u00eancia.Diz a Marina para Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusteobald/status/1037789257283321856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victeiro"}
{"id": 1037788945994661895, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 177625730, "username": "malexandrerosa", "tweet": "@DaniloGentili Pior que a facada s\u00f3 imaginar um ensaio er\u00f3tico da Marina Silva lambendo a Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malexandrerosa/status/1037788945994661895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037788762888175616, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 80435485, "username": "mas_que_mario", "tweet": "@delucca S\u00f3 botaria Marina do lados dos inimigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mas_que_mario/status/1037788762888175616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037788749936160769, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3291621, "username": "gerawareness", "tweet": "@pedrosoh minha primeira op\u00e7\u00e3o \u00e9 Marina ainda rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerawareness/status/1037788749936160769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrosoh"}
{"id": 1037788486756122624, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 67209991, "username": "fracassio", "tweet": "Entre isso e a pesquisa de ontem, ou \u00e9 mandar Ciro/Marina pro 2\u00ba turno ou at\u00e9 votar no Alckmin pra tir\u00e1-lo no 1\u00ba. Haddad \u00e9 perda de tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fracassio/status/1037788486756122624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788270120370177, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 67094082, "username": "xcarlinhos", "tweet": "@_strangel aumentar vai kk mas n\u00e3o o suficiente!agora, com total certeza, teremos ele no segundo turnomas ele n\u00e3o tem folego pra disputar com ciro gomes, marina ou alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xcarlinhos/status/1037788270120370177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_strangel"}
{"id": 1037788063097925635, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 37048475, "username": "heyhalex", "tweet": "@joaodoceu Mas Marina n\u00e3o tem uma base t\u00e3o forte quanto de Bozo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyhalex/status/1037788063097925635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaodoceu"}
{"id": 1037787289617932291, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3207380655, "username": "belinha_Inez", "tweet": "@inseto_max Diretor fo gilme Cidade de deus  e marketeiro da Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belinha_Inez/status/1037787289617932291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "inseto_max"}
{"id": 1037787148592840704, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 232854998, "username": "camyllafrigatto", "tweet": "Gui mais eu acho estranho em v\u00e9spera de elei\u00e7\u00e3o Pq ngm atacou o Ciro o Haddad a Marina A \u00faltima elei\u00e7\u00e3o pra presidente foi o Eduardo Campos que era forte candidato a ganhar  https://twitter.com/coringascorpion/status/1037786882585907205\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camyllafrigatto/status/1037787148592840704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786373598707714, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5GBe6fnV2Q.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037786373598707714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786181222756352, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3941288783, "username": "mantoliva", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mantoliva/status/1037786181222756352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785805346037761, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 19034535, "username": "karinaandrade", "tweet": "Sobre Juiz de Fora: n\u00e3o quero saber se foi um tiro no Alckmin, uma pedrada no Boulos, Marina atropelada, ou atentado ao Amoedo. Viol\u00eancia \u00e9 viol\u00eancia, em qualquer caso, contra qualquer um. O brasileiro tem menos no\u00e7\u00e3o ainda que o pr\u00f3prio discurso do Bolsonaro...", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinaandrade/status/1037785805346037761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785460058275842, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 927998718749609984, "username": "Cida17865930", "tweet": "@maryritalopes A\u00ed tem coisa\ud83d\ude15!Agora falta o Coron\u00e9r,a vov\u00f3 Zilda ops Marina,e os outros,vai sobrar pra eles tbm?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cida17865930/status/1037785460058275842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maryritalopes"}
{"id": 1037785215371042822, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 30579283, "username": "arara_", "tweet": "Mas s\u00e9rio, que burrice usar facaDevia ser inteligente como a Marina e usar helic\u00f3ptero", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arara_/status/1037785215371042822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785185620840451, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 31521446, "username": "nairabbit", "tweet": "segue a missa, galeraeleitores do ciro, alckmin, marina e haddad n\u00e3o v\u00e3o se sensibilizar por isso a\u00ed n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nairabbit/status/1037785185620840451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784310336679936, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 168327337, "username": "cris_freire23", "tweet": "@MomentsBrasil @regisluc Estou de boa nem fa\u00e7o quest\u00e3o de conhecet pessoas que votam em Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cris_freire23/status/1037784310336679936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regisluc,MomentsBrasil"}
{"id": 1037783170391965697, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 463322683, "username": "EdCicolani", "tweet": "@cirogomes @gjosende Vai conseguir perder pra Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdCicolani/status/1037783170391965697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gjosende,cirogomes"}
{"id": 1037782995040653313, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 110461373, "username": "KABORGONOVI", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @CacauHeinz Sim, n\u00e3o estou me referindo \u00e1 votos da esquerda, isso \u00e9 \u00f3bvio. Me refiro \u00e0 pessoas q n\u00e3o votam de jeito nenhum em PT e seus puxadinhos, incluam-se Ciro e Marina tbm. Da mesma maneira q o Bolsonaro tem rejei\u00e7\u00e3o, diga-se maioria da esquerda, o PT e suas extens\u00f5es tbm tem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KABORGONOVI/status/1037782995040653313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037782493129261062, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1081573770, "username": "eIectricca", "tweet": "eu nunca tinha percebido que inklings e octolings falam l\u00ednguas diferentes e \u00e9 por isso que \u00e9 dif\u00edcil aprender as partes da marina omg shook", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eIectricca/status/1037782493129261062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782096092295180, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 16826250, "username": "Deka_Pimenta", "tweet": "@sanseverini Nossa passei todos Sou muito mais os presidas 9vinhos incluindo Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deka_Pimenta/status/1037782096092295180", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sanseverini"}
{"id": 1037782045408280576, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 41400724, "username": "transamericapop", "tweet": "Marina Ruy Barbosa recebe elogio inusitado de f\u00e3 ao ser comparada com geladeira https://goo.gl/VEkJvL\u00a0 pic.twitter.com/ONfhmMYcrH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transamericapop/status/1037782045408280576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782002529968129, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55339094, "username": "rjovaneli", "tweet": "Marina passou a existir a partir da morte do ent\u00e3o candidato a presid\u00eancia Eduardo Campos. Temo pelo que aconteceu hoje.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjovaneli/status/1037782002529968129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781671423221762, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 120502938, "username": "MedoEstelarBira", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5Fwgu2KQ84.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MedoEstelarBira/status/1037781671423221762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780986761830400, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3398237661, "username": "DennisOnTheNet", "tweet": "Quem ser\u00e1 a nova \"Hillary\" do 'Nostradamus de Veneza'? Ciro? Marina? Alckmin? De o seu palpite. Divers\u00e3o garantida!  pic.twitter.com/5BJerG9UyK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DennisOnTheNet/status/1037780986761830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780629654568961, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@FeCastanhari @MarinaSilva Como \u00e9 que uma candidata que s\u00f3 tem 185 curtidas e poucos coment\u00e1rios est\u00e1 empatada com Ciro em segundo lugar e vence de Bolsonaro no segundo turno sendo que Marina perde de lavada de Carlos Bolsonaro em tweets e curtidas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037780629654568961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,FeCastanhari"}
{"id": 1037780227764760580, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34580835, "username": "DanShinigami", "tweet": "N\u00e3o assisto mais debate da Globo, Band, Rede TV com Bozomito, SPCiro, Marina ETsilva... O debate do Acre \u00e9 MUITO MAIS interessante!\"J\u00c1 CAIU SEU MERRRRDA.\" kkkkkkkkkkkkkkkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/DanShinigami/posts/1995982723793792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanShinigami/status/1037780227764760580", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780200459825152, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 876558652295061505, "username": "jpacheco_adv", "tweet": "Aos eleitores de Ciro,o Calmo;Marina,a\u00danicaCerta; Alckmin,o legume q governa;Bolsonaro\u2019Minha CovaMinhaVida;tipo Celso Russomano;Cabo Gl\u00f3ria de Deus;\u00c1lvaro Dias Fabio Jr;Henrique Meirelles,1\u00ba lugar no cora\u00e7\u00e3odas Professoras Prim\u00e1rias e Boulos,q Ama invas\u00f5es e Presidi\u00e1rios!Leiam!!!  pic.twitter.com/aIyxIQhglO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpacheco_adv/status/1037780200459825152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780183103746049, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3245290426, "username": "Joaomororoh", "tweet": "tem uma mo\u00e7a no \u00f4nibus igual a Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaomororoh/status/1037780183103746049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779970142158848, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 115771177, "username": "PittyCovit", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim, igual a Marina Silva insiste em ser Presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PittyCovit/status/1037779970142158848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778715508391936, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 45595525, "username": "Alex_Quelhas", "tweet": "Meu voto vai ser #BolsonaroPresidente17 eu iria votar em voc\u00ea @geraldoalckmin mas essa forma baixa de acusar Bolsonaro me fez repensar e mudei meu voto. Acuse e v\u00e1 atr\u00e1s de Ciro, Marina...esses sim s\u00e3o a cara do PT oras. Marina at\u00e9 do PT j\u00e1 foi. Repensem isso. BRASIL !!  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 20, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Alex_Quelhas/status/1037778715508391936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037778573237608450, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 45595525, "username": "Alex_Quelhas", "tweet": "Meu voto agora vai ser #BolsonaroPresidente17 eu iria votar em voc\u00ea @geraldoalckmin mas essa forma baixa de acusar Bolsonaro me fez repensar e mudei meu voto. Acuse e v\u00e1 atr\u00e1s de Ciro, Marina...esses sim s\u00e3o a cara do PT oras. Marina at\u00e9 do PT j\u00e1 foi. Repensem isso. BRASIL !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Alex_Quelhas/status/1037778573237608450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037778482720329730, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 930152537197629441, "username": "reclamamel", "tweet": "@MarinaMaiaaa ESTAVA ME PERGUNTANDO KD OS TWEETS DE MARINA OQ \u00c9 DESSE SITE SEM ELA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reclamamel/status/1037778482720329730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaMaiaaa"}
{"id": 1037777613761273856, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 82750725, "username": "michellrls", "tweet": "@stellalves_ Por que obviamente ele tamb\u00e9m t\u00e1 em campanha e pra ele \u00e9 o momento dele.Ele n\u00e3o pode criticar a \u00edndole da Marina e nem a compet\u00eancia. Acho que foi o que sobrou.Criticar a \u201ccalma\u201d dela.Que, novamente, acho cr\u00edtica rid\u00edcula pois agressividade n\u00e3o significa ser algo positivo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michellrls/status/1037777613761273856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stellalves_"}
{"id": 1037777489949601793, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 110461373, "username": "KABORGONOVI", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @CacauHeinz Ent\u00e3o, mas ser\u00e1 q quando tiver q escolher entre PT ou seus puxadinhos, quem ter\u00e1 maior rejei\u00e7\u00e3o? Pq Marina e Ciro \u00e9 a extens\u00e3o do PT. Vcs esquecem isso. Agora ser\u00e1 mesmo q o Bolsonaro tem maior rejei\u00e7\u00e3o q o PT??? Isso \u00e9 o q as pesquisas tentam nos fazer engolir kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KABORGONOVI/status/1037777489949601793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037777333103587329, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 852814267556413440, "username": "Cesarau76805761", "tweet": "@MarinaSilva Tomou @DaniloGentili ??Meirelles: 73 anosAlvaro Dias: 73 anosLula: 72 anosAlckmin: 65 anosBolson: 63 anosMarina: 60 anosPiadas Seletivas Mas Qualquer Coisa Pra Essa Gente \u00c9 Mimimi\u2122", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cesarau76805761/status/1037777333103587329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037776518557196292, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 930152537197629441, "username": "reclamamel", "tweet": "@MarinaMaiaaa Marina Maia voc\u00ea voltou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reclamamel/status/1037776518557196292", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaMaiaaa"}
{"id": 1037775963436843008, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 902702484967305217, "username": "neusa_padilha", "tweet": "@Boni_z @RevistaISTOE J\u00e1 ouvi isso h\u00e1 tempos. Tudo bandido que deveriam estar presos. Marina como esposa deveria saber. Portanto conivente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neusa_padilha/status/1037775963436843008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,Boni_z"}
{"id": 1037774903804657665, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022900990763253760, "username": "annagabixx", "tweet": "help marina joyce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annagabixx/status/1037774903804657665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774667698851840, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 28642366, "username": "IsangelaAraujo", "tweet": "@3ricaSMS N\u00e9! Mulheres est\u00e3o mais indecisas, e votam mais na Marina. N\u00e3o sei \u00c9rica, acho que t\u00e1 bem louco sabe estas elei\u00e7\u00f5es, eu NUNCA pensei que ARMA gerasse inten\u00e7\u00e3o de voto, pra tira a vida do pr\u00f3ximo, do que priorizar Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade etc.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsangelaAraujo/status/1037774667698851840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "3ricaSMS"}
{"id": 1037774472277893120, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 196450448, "username": "mundodeandy", "tweet": "@leopenaroz @nesimachado pensei mto nisso. Essa rejei\u00e7\u00e3o me tranquiliza. N\u00e3o sendo o Chuchu eu acho que at\u00e9 com a Marina seria menos ruim...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundodeandy/status/1037774472277893120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nesimachado,leopenaroz"}
{"id": 1037774107058819072, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 723784119998660608, "username": "JoHnNy_RoCk1", "tweet": "@PretoPhacysta Cara eu bloqueei muitas pessoas naquele ano por apoiarem Marina Silva, passado a elei\u00e7\u00e3o eu tirei o bloqueio, mas muitas pessoas tinham me bloqueado por vingan\u00e7a hehehe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoHnNy_RoCk1/status/1037774107058819072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PretoPhacysta"}
{"id": 1037773603180371969, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 78216756, "username": "DaviSimon", "tweet": "@Yzzarch Gostaria de votar na Manu ou na Marina, mas as duas t\u00e3o amarradas em uns partidos/pessoas que fica dif\u00edcil de confiar. O Boulos manda super bem, gosto dele, mas eu acho que o momento dele n\u00e3o \u00e9 agora. Meireles e Alckmin nem precisa falar n\u00e9? E Bolsonaro nem \u00e9 op\u00e7\u00e3o. Resta o Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviSimon/status/1037773603180371969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Yzzarch"}
{"id": 1037773155287396352, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 981583290938417159, "username": "allanandradem", "tweet": "@Estadao @veramagalhaes S\u00e9rio, em que mundo voc\u00eas vivem? TristeA Vera interpretando os dados abaixo: \"Bolsonaro fica em 2\u00b0 lugar entre as mulheres somando Ciro e Marina que est\u00e3o em primeiro, \u00e9 o mais rejeitado e odiado pela imprensa, ops quer dizer pelas mulheres\"Ser\u00e1 no 1\u00b0 turno!  pic.twitter.com/TPrmnT1hKh", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanandradem/status/1037773155287396352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,Estadao"}
{"id": 1037772985040551936, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 932922606742900736, "username": "MarceloCMars", "tweet": "Ibope Set/20141\u00ba Turno (Resultado entre par\u00eanteses):Dilma 39% (41,6%)Marina 31% (21,3%)A\u00e9cio 15% (33,6%)2\u00ba Turno:Dilma 48% (51,6%)A\u00e9cio 33% (48,4%)Manipula\u00e7\u00f5es \u00e0 parte, quem fez an\u00e1lise na \u00e9poca errou, assim como erram agora.  Obs: Dilma tinha 42% de rejei\u00e7\u00e3o e ganhou.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloCMars/status/1037772985040551936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772842048385026, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 465654965, "username": "CharlitosRosa", "tweet": "H\u00e1 5 candidatos favoritos:1- O que diz que vai privatizar tudo: Bolsonaro.2- O que diz que vai privatizar uma parte, mas vai privatizar tudo: Alckmin.3 e 4- Os que dizem que v\u00e3o privatizar \"com intelig\u00eancia\": Ciro e Marina.5- O que d\u00e1 outro nome para a privatiza\u00e7\u00e3o: Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlitosRosa/status/1037772842048385026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772690520793088, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 82750725, "username": "michellrls", "tweet": "@stellalves_ Bom, a\u00ed a gente vai ficar discutindo interpreta\u00e7\u00e3o.Por que testosterona \u00e9 horm\u00f4nio associado ao homem. Mas que mulher tb tem.E tamb\u00e9m \u00e9 associado a agressividade.E Marina tem uma postura mais calma, n\u00e3o \u00e9 de briga.Vamos ficar andando em circulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michellrls/status/1037772690520793088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stellalves_"}
{"id": 1037772429723099137, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2778817262, "username": "deltaservtec", "tweet": "Entre as mulheres, Bolsonaro sobe e Marina cai  https://www.newsatual.com/entre-as-mulheres-bolsonaro-sobe-e-marina-cai/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deltaservtec/status/1037772429723099137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772414233526272, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 78465825, "username": "_micami", "tweet": "Porra, Marina, \"ZAP\" n\u00e3o n\u00e9 \ud83d\ude14\ud83d\ude02  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_micami/status/1037772414233526272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772412887199745, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 158482123, "username": "PradoPecci", "tweet": "Por que a Marina aparece sempre depois do Geraldo se ela tem um % de votos maior do que ele?  https://twitter.com/Economista_X/status/1037690432417947648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PradoPecci/status/1037772412887199745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771885822595074, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15760340, "username": "oikathia", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer, \u00e9 a primeira vez que dou boas risadas com um v\u00eddeo seu. Obrigada pela gra\u00e7a alcan\u00e7ada, t\u00f4 adorando. Quero mensagens pra todos os presidenci\u00e1veis, falta a Marina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oikathia/status/1037771885822595074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771779534737408, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1430583541, "username": "dazplantas", "tweet": "@tiagomarconi M\u00e1s a Katia, amigo, a Katia eh invi\u00e1vel quando vc pensa em quest\u00f5es humanistas e de meio ambiente. Isso que me mata. Marina entra na categoria boulos de \"a gente podia ir todos nela e bancar essa bucha, mas n\u00e3o vai rolar\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dazplantas/status/1037771779534737408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagomarconi"}
{"id": 1037771565251915776, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 16902981, "username": "hadesjunior", "tweet": "Ansioso pelo pr\u00f3ximo v\u00eddeo do presidento @MichelTemer. Pra quem ser\u00e1? Ciro, Marina, \u00c1lvaro Dias? Bolsonaro, talvez? #Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer", "link": "https://twitter.com/hadesjunior/status/1037771565251915776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037771502874226688, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 55754518, "username": "SendoRacional", "tweet": "N\u00e3o gosta do Chuchu? Ent\u00e3o prepare-se para Marina ou Ciro ou Haddad. Bolsonaro \u00e9 cavalo paraguaio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SendoRacional/status/1037771502874226688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771279057776641, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 82750725, "username": "michellrls", "tweet": "@stellalves_ N\u00e3o atacou, que eu saibaMas tamb\u00e9m n\u00e3o se interessa em reconhecer os problemas que essas pessoas passam e muito menos em defender.E Marina t\u00e1 no jogo pol\u00edtico, receber cr\u00edticas \u00e9 comum. Poupar ela disso \u00e9 que seria condescend\u00eancia. Ela n\u00e3o disputa com agressividade dos outros", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michellrls/status/1037771279057776641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stellalves_"}
{"id": 1037770607323213825, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 55754518, "username": "SendoRacional", "tweet": "Esquerda \u00e9 Esquerda! Haddad, Marina, Ciro s\u00e3o disc\u00edpulos do Lula. Alckmin \u00e9 Centro. Bolsonaro \u00e9 Direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SendoRacional/status/1037770607323213825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770418218840066, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1430583541, "username": "dazplantas", "tweet": "@tiagomarconi Por mim a gente ia todo mundo no boulos e pagava pra ver essa bucha, mas acho que n\u00e3o vai rolar. Dai tou pensando haddad porque ainda que eu consiga superar o Ciro, Katia abreu n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o. Marina apesar de menos alinhamento ideol\u00f3gico acho que vai na categoria \"boulos\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dazplantas/status/1037770418218840066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagomarconi"}
{"id": 1037768752547475456, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52816966, "username": "Arslima", "tweet": "@mvicca @Albuquerquesp @souladegloria Marina pelo menos aprendeu um pouco de economia. Ciro \u00e9 Cepal 1950. A Unicamp back", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arslima/status/1037768752547475456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souladegloria,Albuquerquesp,mvicca"}
{"id": 1037768712705720321, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 72675652, "username": "paulopontespp", "tweet": "O que acharam da pesquisa Ibope? Bolsonaro 22, Ciro 12, Marina 12, Alckmin 9, Haddad 6, Alvaro Dias 3, Amoedo 3, Meirelles 2 .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulopontespp/status/1037768712705720321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768519767805953, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 142780533, "username": "Albuquerquesp", "tweet": "@mvicca @Arslima @souladegloria Mas a Marina n\u00e3o se ajuda. Ai complica...rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albuquerquesp/status/1037768519767805953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souladegloria,Arslima,mvicca"}
{"id": 1037767385065771008, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 38526979, "username": "telenoticia", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Marina e Ciro, 12%  http://dlvr.it/QjLfjF\u00a0 pic.twitter.com/A1ENcVzqrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telenoticia/status/1037767385065771008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767179062718465, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57495210, "username": "thuintter", "tweet": "Marina e Ciro (e seguidores, pagos ou n\u00e3o) j\u00e1 t\u00e3o se sonhando na valsa com os fantasmas no Alvorada, e por isso se engalfinhando. Calma, gente. Nem Chuchu, mesmo com as cartinhas do Vov\u00f4, \u00e9 carta fora do baralho ainda, muito menos Haddad e Bozo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuintter/status/1037767179062718465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766830713184257, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4019585001, "username": "vanessamartina_", "tweet": "Eduardo Fagnani: Se olhar Marina, Alckmin e Bolsonaro, n\u00e3o existe diferen\u00e7a com rela\u00e7\u00e3o a\u00a0Temer  http://old.operamundi.com.br/dialogosdosul/eduardo-fagnani-se-olhar-marina-alckmin-e-bolsonaro-nao-existe-diferenca-com-relacao-a-temer/06092018/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/1SjuYL4pUV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessamartina_/status/1037766830713184257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766670964678656, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2784694718, "username": "winers69", "tweet": "Marina: vou fazer um bebliscito para esta quest\u00e3o. \ud83d\ude23  https://www.facebook.com/100002478191747/posts/1921760224583232/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winers69/status/1037766670964678656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765978002808832, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 271098469, "username": "renatocb", "tweet": "@geraldoalckmin @viotrgama @Adriana_Stt @ThalesAlmeida2 @ORaphaPH Se n\u00e3o entendeu... polariza\u00e7\u00e3o leva PT e Bolsonaro para segundo turno.La Bolsonaro perde visto que eleitores do Ciro e da Marina migram para o PT.Solu\u00e7\u00e3o levar Geraldo e Bolsonaro para n\u00e3o ter risco da volta da esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatocb/status/1037765978002808832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ORaphaPH,ThalesAlmeida2,Adriana_Stt,viotrgama,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765809081339904, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 304804788, "username": "Yagoo_Z", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://goo.gl/3GqpEZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoo_Z/status/1037765809081339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765317353721856, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 375974417, "username": "casale", "tweet": "A EQUIPE DA MARINA MANDO UM \"MANDA NO ZAP\"Se eu fosse votar, super votaria nela.  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casale/status/1037765317353721856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765166807625728, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 110461373, "username": "KABORGONOVI", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @CacauHeinz Davam como certo Marina no segundo turno. Agora pq as pesquisas n\u00e3o apresentaram os votos no A\u00e9cio???Ou vc acha q o Jo\u00e3o Santana queimando a Marina os votos dela migrariam p o A\u00e9cio???? \u00d3bvio q seria pra Dilma. Depois a m\u00eddia se disse surpresa com os votos no A\u00e9cio!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KABORGONOVI/status/1037765166807625728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037764935915372544, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 824229264786685952, "username": "silvana_zanda", "tweet": "Ansiosa pelos pr\u00f3ximos, ser\u00e1 que vem Cir\u00e3o, Marina e Bolsonaro?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvana_zanda/status/1037764935915372544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764722324643840, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 356103231, "username": "oliveiraacarlo1", "tweet": "@ivomarcelino @muylaerte Errou... e feio. o plano B (tra\u00e7ado por Z\u00e9 Dirceu, j\u00e1 que o presidi\u00e1rio mal sabe fazer caipirinha) \u00e9 Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraacarlo1/status/1037764722324643840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muylaerte,ivomarcelino"}
{"id": 1037764553684213761, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 375974417, "username": "casale", "tweet": "triste com o Ciro e a Marina  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037451023323983872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casale/status/1037764553684213761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764327393161216, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54457339, "username": "mmmdaniel", "tweet": "se as figuras da pol\u00edtica BR fossem chefes de RPGTemer - High Priest DrakkulaiBozo - Copper Ball of HateCiro - Knight-General CyrodinnMarina - Archdruid AmazzuLula - Lul'liv, King of ThievesAmoedo - Ammonedh, the Mummy King Daciolo - Dac, the Fanatic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmmdaniel/status/1037764327393161216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763773967360000, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 110461373, "username": "KABORGONOVI", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @CacauHeinz Vcs tem desculpa pra tudo n\u00e9! Ent\u00e3o a Dilma conseguiu queimar a Marina e com isso dar de lambuja votos pro A\u00e9cio????? N\u00e3o seria ent\u00e3o pra Dilma mesmo????? O q estou questionando n\u00e3os s\u00e3o os votos na Marina q n\u00e3o existiram, mas sim os votos no A\u00e9cio q nenhuma pesquisa deu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KABORGONOVI/status/1037763773967360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037763549559496704, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 106362184, "username": "arizoly", "tweet": "#MarinaSilva18 Marina Mulher!!! Se homem vota nesta Grande Mulher, Mulheres ent\u00e3o!!!!  pic.twitter.com/NaPpn49buD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaSilva18", "link": "https://twitter.com/arizoly/status/1037763549559496704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763095274381312, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 32662385, "username": "mariiguedes", "tweet": "-Qual seu nome?-Mariana-Mariane?-MarianA-Marina?-MARIANA-Ok, Maria, obrigada  https://twitter.com/kakau/status/1037748695205339136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariiguedes/status/1037763095274381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762730206396416, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 991270426637684737, "username": "EnquetesFutebas", "tweet": "@BlogDoPim @AnaSilv43770916 O voto do Bolsonaro \u00e9 o voto em um candidato com chances reais de tirar esse lixo da velha pol\u00edtica. O voto no Amoedo \u00e9 um voto desperdi\u00e7ado e que ajuda a Esquerda a chegar no segundo turno. Se n\u00e3o gosta do Bolsonaro vote Alckmin ou Marina, n\u00e3o fa\u00e7a o jogo da Esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnquetesFutebas/status/1037762730206396416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916,BlogDoPim"}
{"id": 1037762356544200704, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1034968451230720000, "username": "HyennaPaulo", "tweet": "Pesquisa entre 2 e 4 de Setembro no Sudeste e Sul do Brasil. Bolsonaro 38%Ciro 16%Marina 12% Alckmin 11%Haddad 8%Brancos e Nulos completam a pesquisa encomendada pela FEBRABAN. #Bolsonaro #DireitaSegueDireita #direita #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#DireitaSegueDireita,#direita,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/HyennaPaulo/status/1037762356544200704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761950254551041, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 8360682, "username": "CAPRICHO", "tweet": "Em trote, Marina Ruy Barbosa \u00e9 avisada de que usar\u00e1 o cabelo preto em novela  https://abr.ai/BBhlKU\u00a0 pic.twitter.com/tk4iJRNeL0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1037761950254551041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761805504925697, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 902702484967305217, "username": "neusa_padilha", "tweet": "@RoseBarros__ Caos seria caos se o Lulahdado, Ciro, Marina, 'bolos' Rsrs , ganhassem. Bolsonaro no primeiro turno e relaxar \ud83d\ude24\ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neusa_padilha/status/1037761805504925697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037761045786443776, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3107981920, "username": "GladysCastanho", "tweet": "@noahshuster A Marina e o marido respondem a processo por desmatamento ilegal da amazonia. Vou repetir: a fraude e o marido respondem a processo por desmatamento ilegal na amazonia! Essa \u00e9 a \u201cambientalista\u201d!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GladysCastanho/status/1037761045786443776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1037760198105026560, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 852148918746050560, "username": "arthurlotuz", "tweet": "@leomxrq pelo amor de deus PORRA DE MARINA VELHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurlotuz/status/1037760198105026560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leomxrq"}
{"id": 1037760135244984321, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 862022200404176896, "username": "alexandreodec", "tweet": "@UOLNoticias Noblat: \"Marina jantou Bolsonaro.\"Ibope: \"Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1.\"O que meu cachorro faz no jornal tem o mesmo valor que a opini\u00e3o do @BlogdoNoblat.#MulheresComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alexandreodec/status/1037760135244984321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037759830017167360, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47930967, "username": "JosePortinho", "tweet": "@HelioNogueiraTV Verdade! Ele tem 22%, a Marina que est\u00e1 em 2\u00ba, com 12%, s\u00f3 aparece na frente de seus  assessores em passarelas com fila \u00fanica.  pic.twitter.com/5NF1sCs0CS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosePortinho/status/1037759830017167360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037759281221836800, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1430583541, "username": "dazplantas", "tweet": "Da Marina eu tamb\u00e9m discordo, mas v\u00e1 l\u00e1, ainda entendo. Mas o coronel com a motosserra me \u00e9 completamente incompreens\u00edvel do ponto de vista humanista da quest\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dazplantas/status/1037759281221836800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758941504184326, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47688615, "username": "jornalhoje", "tweet": "Veja a agenda de candidatos \u00e0 Presid\u00eancia: Marina Silva (Rede):  http://tinyurl.com/y8kada95\u00a0; Geraldo Alckmin (PSDB):  http://tinyurl.com/yac28sfw\u00a0; Jair Bolsonaro (PSL):  http://tinyurl.com/ya3btvj4\u00a0; Ciro Gomes (PDT):  http://tinyurl.com/ybxl4xu9\u00a0; Guilherme Boulos (PSOL):  http://tinyurl.com/y7upek92\u00a0 pic.twitter.com/hxQIn9WAmL", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1037758941504184326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758672468725760, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 290840472, "username": "allan_almeidaa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bPJknhjiwxc?aIbope\u00a0\u2026: #Bolsonaro PERDE no 2\u00ba Turno p/ Ciro, Alckmin, Marina e Empata c/ Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/allan_almeidaa/status/1037758672468725760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758648611684352, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 862022200404176896, "username": "alexandreodec", "tweet": "@BlogDoPim Noblat: \"Marina jantou Bolsonaro.\"Ibope: \"Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1.\"O que meu cachorro faz no jornal tem o mesmo valor que a opini\u00e3o do @BlogdoNoblat.#MulheresComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alexandreodec/status/1037758648611684352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037758015292755973, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 120502938, "username": "MedoEstelarBira", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MedoEstelarBira/status/1037758015292755973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757973064572928, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 701437999347855363, "username": "alexandreigles3", "tweet": "@geraldoalckmin Cara, vc \u00e9 um bicho pregui\u00e7a, da sono de ouvir vc falando, vc \u00e9 t\u00e3o burro, que se vc tirar votos do Bolsonaro, v\u00e3o pro amoedo sua anta, vc \u00e9 de esquerda, tem que brigar com PT, Ciro, marina kkkk PSDB acabou pra direita, aceita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreigles3/status/1037757973064572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757040427446272, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@MichelTemer @ajulysantos Queria que ele pegasse a Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1037757040427446272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,MichelTemer"}
{"id": 1037756744703901699, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 70794783, "username": "IsaPriore", "tweet": "Com lula preso e haddad sendo vice com baixa popularidade tendo que considerar que meu voto tem que ser estrat\u00e9gico que vamos ter segundo turno contra o bolsolixo, n consigo decidir em quem votar tem marina, tem at\u00e9 ciro, e infelizmente nao posso considerar quem eu realmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaPriore/status/1037756744703901699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756606270853120, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Algu\u00e9m confiaria no VICE da Marina Silva? Inacredit\u00e1vel como uma pessoa dessas consegue se candidatar a vice-presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037756606270853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756248899420160, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 792761458497118208, "username": "Jodasi28", "tweet": "S\u00f3 voto na Marina, se ela soltar o cabelo. N\u00e3o confio em quem tem rabo preso. \ud83d\udca1\ud83d\udc4d\ud83c\udffd#QuintaDeTremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDeTremuraSDV", "link": "https://twitter.com/Jodasi28/status/1037756248899420160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756118192275457, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 35376532, "username": "oagra", "tweet": "Declarar aqui: queria votar no eduardo jorge, como sempre, mas sem votar na marina. Bjs, tchau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oagra/status/1037756118192275457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755333916196865, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 58691380, "username": "ednasferreira", "tweet": "@jairbolsonaro @ajulysantos @marcelomoraesbr Porra perder pro chuchu ser\u00e1 o menor preju\u00edzo, tem de cometer suic\u00eddio coletivo se perderem  pro Ciro ou Marina,se for pro RHaddard n\u00f3s matamos vcs ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ednasferreira/status/1037755333916196865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomoraesbr,ajulysantos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037754515028500480, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 304512310, "username": "louishenriq", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/bPJknhjiwxc?a\u00a0 Ibope: #Bolsonaro PERDE no 2\u00ba Turno p/ Ciro, Alckmin, Marina e Empata c/ Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/louishenriq/status/1037754515028500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754437668884480, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 46799524, "username": "fps3000", "tweet": "@aventuras_js @MatheusSMVictor Ciro ou Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fps3000/status/1037754437668884480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusSMVictor,aventuras_js"}
{"id": 1037754416655413248, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 58691380, "username": "ednasferreira", "tweet": "@ajulysantos Eu choro pq esses fan\u00e1ticos ainda acabar\u00e3o por levar Ciro ou Marina ao poder, E eu que me iludi que nessa elei\u00e7\u00e3o acertariamos boa parte da bagun\u00e7a ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ednasferreira/status/1037754416655413248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037754030666211328, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 823689419811155968, "username": "gabrielle_mfs", "tweet": "Nunca achei que chegaria o dia em que eu CONSIDERARIA DE FATO votar na Marina Silva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielle_mfs/status/1037754030666211328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753926483947520, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 880092724225093632, "username": "WilsonM23632506", "tweet": "At\u00e9 tu Marina?Seu marido \u00e9?  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilsonM23632506/status/1037753926483947520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753661005422592, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 15969973, "username": "gandralf", "tweet": "@geraldoalckmin Concordo.Ele \u00e9 fraco em v\u00e1rios sentidos. Da vista grossa nos partidos corruptos em que esteve (o que n\u00e3o \u00e9 exclusividade dele, se \u00e9 que me entende), passando pela flex\u00e3o com a cabe\u00e7a e ao descontrole que d\u00e1 no embate com algu\u00e9m mais forte, como foi com a Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandralf/status/1037753661005422592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037753042874056706, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 17602766, "username": "charlesnisz", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, Alckmin, 9% e Haddad, 5%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlesnisz/status/1037753042874056706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752287110877184, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 35751569, "username": "VICEBRASIL", "tweet": "Com a distribui\u00e7\u00e3o dos votos de Lula, Ciro Gomes alcan\u00e7a Marina Silva. Rejei\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro aumenta 7%. https://www.vice.com/pt_br/article/kzy4vv/ibope-sem-lula-ciro-sobe-e-empata-com-marina-bolsonaro-lidera-rejeicao?utm_source=vicetwbr\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VICEBRASIL/status/1037752287110877184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751834318958592, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2778817262, "username": "deltaservtec", "tweet": "Alckimin j\u00e1 mostra desespero e ataca Bolsonaro. Em seu argumento diz que o candidato n\u00e3o est\u00e1 preparado. Agora pergunto: Lula e Dilma estavam? Marina est\u00e1?Ciro o cangaceiro est\u00e1? Voc\u00ea Alckmin sendo denunciado e envolvido com o centr\u00e3o est\u00e1? Haddad o fantoche de Lula est\u00e1\u00b4?  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deltaservtec/status/1037751834318958592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751816052776964, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14579710, "username": "apyus", "tweet": "@MrLawful Usarei a \u201ca culpa foi minha, votei em A\u00e9cio quando nitidamente Marina tinha mais chance de derrotar Jo\u00e3o Santana\u201d.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apyus/status/1037751816052776964", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrLawful"}
{"id": 1037751755130458112, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 221597516, "username": "neolib_", "tweet": "@Economista_X Sim, a\u00ed metade dos liberais conclui que o \"voto \u00fatil\" \u00e9 na Marina, outra metade em Alckmin, ningu\u00e9m vota no Amoedo. A\u00ed sai o resultado, n\u00e3o vai ter mudado nada na classifica\u00e7\u00e3o final e s\u00f3 vai ficar parecendo que ningu\u00e9m apoia uma agenda liberal no pa\u00eds.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neolib_/status/1037751755130458112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Economista_X"}
{"id": 1037751115771723777, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 158434309, "username": "luizatuitando", "tweet": "Todo discurso sobre reden\u00e7\u00e3o \u00e9 tmb um discurso sobre a fragilidade da condi\u00e7\u00e3o humana...mas na pol\u00edtica como na religi\u00e3o, conv\u00e9m escolher c/ cautela os deuses a q recorrer. Maldizer Marina, Ciro e Alckmin enquanto se acende vela p/ #Bozonaro \u00e9 escolha arriscada, p/ dizer o m\u00ednimo pic.twitter.com/DcopiQOPBT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bozonaro", "link": "https://twitter.com/luizatuitando/status/1037751115771723777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750220375949313, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 305218895, "username": "aminamaloqueira", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde de Alckmin, Ciro e Marina no 2\u00ba turno  https://bit.ly/2M0SOzP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aminamaloqueira/status/1037750220375949313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749921154310145, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 73778578, "username": "eduardoaimar", "tweet": "A Marina \u00e9 do Lula haha  https://twitter.com/ellen_malinski/status/1037744675506016257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoaimar/status/1037749921154310145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749322861834240, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1602206142, "username": "katybalalves", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://goo.gl/6VwnUF\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katybalalves/status/1037749322861834240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749084742766596, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 331239539, "username": "primadonnr", "tweet": "a marina pode ir pro inferno junto com essa gravadora fodida dela  https://twitter.com/ultrasubversive/status/1037726365464895489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/primadonnr/status/1037749084742766596", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747630284201994, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 364216785, "username": "Lacerda1976", "tweet": "votaria no lula pra presidente ai ele foi proibido de ser presidente agora vou de Ciro ou marina. a pergunta que fica antes eu era petista e agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacerda1976/status/1037747630284201994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746281735745536, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 595823263, "username": "NACASHOVIRW", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5FcEeY1QuQ.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NACASHOVIRW/status/1037746281735745536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745842558517249, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "Ibope: Ciro sobe 6 pontos no Nordeste, Bolsonaro 2; Marina cai 4  https://www.oantagonista.com/?p=111297\u00a0A promessa de tirar os brasileiros do SPC parece q t\u00e1 funcionando.Brasileiro continua acreditando em proposta populista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1037745842558517249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745276281339904, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 977051252, "username": "GiannaGeraldini", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o pode bater na Marina! Pq ela vai ganhar por culpa sua! Esquece o Bolsonaro. \ud83e\udd13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiannaGeraldini/status/1037745276281339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037745143653310464, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 29913589, "username": "RevistaISTOE", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. Leia detalhes na coluna Pol\u00edtica em Debate  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 118, "retweets": 826, "likes": 1194, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037745143653310464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745013185290240, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1424462288, "username": "038lisa", "tweet": "perder ate pra marina no segundo turno auge  pic.twitter.com/YcoVgqLjAQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/038lisa/status/1037745013185290240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744770980958208, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 50479690, "username": "marcelleand", "tweet": "@Felippe_Hermes @slimshinoda Faltou mencionar que Marina foi listada como uma das 50 pessoas que podem salvar o planeta #MuitoRespeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MuitoRespeito", "link": "https://twitter.com/marcelleand/status/1037744770980958208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "slimshinoda,Felippe_Hermes"}
{"id": 1037744679230558208, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73660199, "username": "DeborahRock", "tweet": "@hoychaos Caraca, n\u00e3o sabia que eles tavam fazendo isso com marina tamb\u00e9m, que nojooooo! Agora t\u00e3o tudo caindo no ciro pq pelas pesquisas ele bate de frente com o dita cujo...nunca pensei que eles chegariam no n\u00edvel dos detest\u00e1veis \ud83d\ude11", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeborahRock/status/1037744679230558208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hoychaos"}
{"id": 1037744275696635904, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 304161953, "username": "EguchiGerson", "tweet": "@Estadao Pesquisa Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope,70002489884\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EguchiGerson/status/1037744275696635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037744200257875968, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 577609694, "username": "estadaodados", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, mas  h\u00e1 disputa desses votos tamb\u00e9m entre Ciro Gomes e Marina Silva.  https://twitter.com/Estadao/status/1037671759367921664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadaodados/status/1037744200257875968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744100189954048, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 65650068, "username": "luizclaudiosamp", "tweet": "Marina defende casamento gay e plebiscito sobre aborto e drogas  https://noticias.gospelprime.com.br/marina-silva-casamento-gay-aborto-drogas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiosamp/status/1037744100189954048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744069840183296, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 272565718, "username": "TonyII_1960", "tweet": "@Christi17D @NarradorDaBolsa verdadeiros s\u00e3o Cangaciro da China ,marina ET,Boullos com sua indizinha jajajara,Haddad das cracolandias quantas verdades", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyII_1960/status/1037744069840183296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,Christi17D"}
{"id": 1037744048700891137, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1010991714113392640, "username": "RSaka1977", "tweet": "@GDimenstein Concordo! vou de Marina#18#NemLula #NemBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#18,#NemLula,#NemBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RSaka1977/status/1037744048700891137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GDimenstein"}
{"id": 1037743837391867905, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 21910326, "username": "PauloCOF", "tweet": "7. Eduardo Jorge: a contradi\u00e7\u00e3o de Marina, perdida entre  as press\u00f5es das for\u00e7as do Mercado, o obscurantismo e o desejo de fazer avan\u00e7ar alguma racionalidade. Ela n\u00e3o se permite se leve, ap\u00f3s sofrer e se decepcionar nas m\u00e3os dos assassinos do agroneg\u00f3cio, do PT e de A\u00e9cio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloCOF/status/1037743837391867905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743544432250881, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1024462051907911683, "username": "Edilson55356859", "tweet": "@g1 @gcamarotti no maior col\u00e9gio eleitoral do pa\u00eds, n\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor de Marina, como pode ela ter 12%?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edilson55356859/status/1037743544432250881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1"}
{"id": 1037743467340996608, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57362250, "username": "falson9ve", "tweet": "@tchulinhoO N\u00e3o vejo o Haddad entrando com tanta for\u00e7a assim. Certamente a aus\u00eancia do Lula vai pulverizar muito os votos da chapa do PT. O Ciro (principalmente ele) e a Marina ser\u00e3o os grandes beneficiados disso, v\u00e3o herdar bastante votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falson9ve/status/1037743467340996608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tchulinhoO"}
{"id": 1037743430099775488, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 143504433, "username": "blogdoferrari", "tweet": "Como assim mulherada? RT @UOLNoticias: Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope #UOLnasUrnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOLnasUrnas", "link": "https://twitter.com/blogdoferrari/status/1037743430099775488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037743161504870401, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 833442401855352832, "username": "leandro_nabuco", "tweet": "@PatVauquier @leandromeneghet @zuzu_palomoni @moniusp @MestreRoceiro @vindix10 @aftmarcelocx @c_e_s_a_r_e @LulaOficial @romulusmaya @Alex_spa_ @zeloureironeto Se Bolsonaro for para o segundo turno a\u00ed melhor Alckmin ou Marina com seus entreguismos do que Bolsonaro entreguista e assassino. Mas se ele n\u00e3o for, eu tamb\u00e9m n\u00e3o voltarei em ningu\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_nabuco/status/1037743161504870401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeloureironeto,Alex_spa_,romulusmaya,LulaOficial,c_e_s_a_r_e,aftmarcelocx,vindix10,MestreRoceiro,moniusp,zuzu_palomoni,leandromeneghet,PatVauquier"}
{"id": 1037742604295778305, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 296496549, "username": "galanteiz", "tweet": "Segundo meu irm\u00e3o a Marina Silva tem pacto com o curupira pra expandir as matas e quer transformar o Brasil em uma seringueira gigante.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galanteiz/status/1037742604295778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742568107376640, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1151173208, "username": "vdusantos", "tweet": "@geraldoalckmin Vamos para o segundo turno Geraldo. N\u00e3o deixe para o Ciro nem para a Marina. Da\u00ed n\u00e3o vai ter para nenhum Bolsonaro !!!  Vamos pra cima com transpar\u00eancia Alckmin. SPaulo precisa acordar!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vdusantos/status/1037742568107376640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037742153475272704, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 87503729, "username": "rochinha13", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochinha13/status/1037742153475272704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742101528752128, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 258787965, "username": "vitorials", "tweet": "@Estadao not\u00edcias que acalmam o cora\u00e7\u00e3o Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorials/status/1037742101528752128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037742098865377281, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 857232486073585664, "username": "_gah_firme", "tweet": "Acho q vou votar na Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gah_firme/status/1037742098865377281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742045895581701, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 87503729, "username": "rochinha13", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope   http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochinha13/status/1037742045895581701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037741410827608065, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 149315532, "username": "_PietraCarvalho", "tweet": "@jasminismo @Anarcoala Mas a esquerda n\u00e3o vai se reunir em torno do Haddad tbm, mto menos com toda palha\u00e7ada da campanha do PTE o Ciro t\u00e1 com o dobro de inten\u00e7\u00f5es que o Haddad, empatado em segundo com a Marina, ent\u00e3o o potencial dele t\u00e1 bem mais em evid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PietraCarvalho/status/1037741410827608065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anarcoala,jasminismo"}
{"id": 1037741315566587904, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1480378147, "username": "gabrielgf7_", "tweet": "a assessoria da Marina falou pra chamar no zap uashuhaushuhashuasuh  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielgf7_/status/1037741315566587904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740972673847296, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 57227782, "username": "PatriciaCrepald", "tweet": "- Marina continua na mesma quem gosta gosta, quem n\u00e3o gosta n\u00e3o gosta - Meireles e Vera n\u00e3o pontuam", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaCrepald/status/1037740972673847296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740897562181633, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 878251351611977728, "username": "dariocorrea108", "tweet": "E que motivo teria uma mulher pra votar em Marina?? Pra n\u00e3o pegar a praga da fei\u00fara??  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037726119020122112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dariocorrea108/status/1037740897562181633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740609178673154, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 149315532, "username": "_PietraCarvalho", "tweet": "@Anarcoala N\u00e3o ganhar o primeiro ou ganhar no primeiro? Pq na real n\u00e3o consigo vislumbrar uma estrategia pra ele n\u00e3o ganhar o primeiro, mas n\u00e3o acho que ele ganhe no primeiro tbm (Marina \u00e9 fraca e o Haddad........13. Dilma. Etc)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PietraCarvalho/status/1037740609178673154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anarcoala"}
{"id": 1037740233905844224, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 157724088, "username": "pahhbelo", "tweet": "Centro/Direita: NAO GASTE VOTO NO ALCKMIN ELE N\u00c3O TEM CHANCE, \u00c9 CIRO OU MARINA TB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pahhbelo/status/1037740233905844224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740100032053249, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 157724088, "username": "pahhbelo", "tweet": "Esquerda: PARE DE GASTAR VOTO NO PSOL ESSE ANO, \u00c9 CIRO OU MARINA CARALHO VOTO ESTRAT\u00c9GICO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pahhbelo/status/1037740100032053249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740030582775808, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4699948116, "username": "dragsuhernandes", "tweet": "Pesquisa r\u00e1pida:\u2764\ufe0f Ciro Gomes\ud83d\ude31 Fernando Haddad\ud83d\ude21 Voldemort\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Marina\ud83d\ude02 Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dragsuhernandes/status/1037740030582775808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739668178186245, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 157724088, "username": "pahhbelo", "tweet": "@rfrancadultra Entao, eu to entre o Ciro e a Marina.. triste pois eu voto no Haddad, mas dado o cen\u00e1rio vou ter q fazer voto estrat\u00e9gico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pahhbelo/status/1037739668178186245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rfrancadultra"}
{"id": 1037739663329558530, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 58025081, "username": "pmfgn", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari CHAMA NO ZAAAAAP DA MARINA, hahaha ADOREI!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmfgn/status/1037739663329558530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739657289768967, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 48244217, "username": "PeTotallycrazy", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari equipe Marina j\u00e1 tem meu apre\u00e7o s\u00f3 pelo \"envie por zap efron\" shaushaus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeTotallycrazy/status/1037739657289768967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739598045229058, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 200540205, "username": "douglasrbs", "tweet": "@delucca @navegante_negro Ciro Casa Civil, Marina Meio Ambiente e Boulos Agricultura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasrbs/status/1037739598045229058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "navegante_negro,delucca"}
{"id": 1037738406028238849, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030835674595950593, "username": "DuroLocus", "tweet": "Estat\u00edstica pra qu\u00ea? Na minha pesquisa a Marina t\u00e1 com 50% e o Ciro 45%, \u00e9 extremamente confi\u00e1vel acredita em mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuroLocus/status/1037738406028238849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737436577755137, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 30711224, "username": "Viquetor", "tweet": "@delucca D\u00e1 pra incluir a Marina nessa lista do golpe, sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viquetor/status/1037737436577755137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037737388490076160, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 889620787421995011, "username": "vjr_155", "tweet": "J\u00e1 solta o da Marina e do bolso poxa  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjr_155/status/1037737388490076160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737257220882438, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2542572619, "username": "leorattis", "tweet": "@biialestrange @mpgaiola SIM!!! Eu n\u00e3o sei ainda em quem votar. T\u00f4 entre haddad, ciro e marina. Vai ser voto estrat\u00e9gico de acordo com o cen\u00e1rio e as pesquisas... dava pra esquerda levar at\u00e9 f\u00e1cil essa elei\u00e7\u00e3o, mas agora sei n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorattis/status/1037737257220882438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mpgaiola,biialestrange"}
{"id": 1037736968665423878, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1016174402646487040, "username": "Yasminc_fe", "tweet": "Meu tio falou pra minha v\u00f3 hj, que se a Marina fosse mais bonita ela poderia ser presidente, e minha v\u00f3 falou \" \u00e9 coitada tentou d\u00e1 uma ajeitada mas n\u00e3o deu certo n\u00e9 tadinha\" HAHAHAHAHAHAHAHHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yasminc_fe/status/1037736968665423878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736295492210689, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 323912372, "username": "Shadowtweetando", "tweet": "@muylaerte Muito bom! Os f\u00e3n\u00e1ticos do Bolsonaro ao mirar no Alckmin,na sua estupidez,n\u00e3o veem que haver\u00e1 2.turno e que est\u00e3o colocando nele Marina com seu marin\u00eas,ou, Ciro com seu \u00f3dio declarado pela Lava Jato,ou, Haddad,que indultar\u00e1 o presidi\u00e1rio de Curitiba para que governe. O que dizer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shadowtweetando/status/1037736295492210689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muylaerte"}
{"id": 1037736120858157056, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2943093201, "username": "zecarlosantos2", "tweet": "Mesmo com o ataque brutal no hor\u00e1rio eleitoral Ibope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1  https://www.oantagonista.com/?p=111289\u00a0", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecarlosantos2/status/1037736120858157056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735066963718149, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4526243716, "username": "Carol_FNM", "tweet": "marina ruy barbosa gravando uma propaganda aqui na frente do trampo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_FNM/status/1037735066963718149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734984386314240, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 81769120, "username": "estefanoss", "tweet": "Sobre elei\u00e7\u00f5es, minha d\u00favida \u00e9 Ciro ou Marina, vou tirar cara ou coroa, socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estefanoss/status/1037734984386314240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734679531667457, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 62204424, "username": "caiocarlini", "tweet": "@euclarice Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiocarlini/status/1037734679531667457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037734582857224194, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 57495210, "username": "thuintter", "tweet": "2: n\u00e3o est\u00e3o com essa confian\u00e7a toda na capacidade do pr\u00f3prio Bozo de ir ao 2o turno, nem da Marina, que seriam os candidatos preferidos, ent\u00e3o j\u00e1 t\u00e3o se preparando pra apoiar Ciro, se o pior dos mundos deles acontecer.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuintter/status/1037734582857224194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734524757540865, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 66456878, "username": "rei_freitas", "tweet": "@g1 @nadanovonofront Meu palpite: Haddad cresce bastante ainda, Alckmin sobe e Bolsonaro cai ligeiramente. Ciro mant\u00e9m leve tend\u00eancia de subida e Marina fica estagnada. Final das contas: todo mundo entre 12 e 18% e a\u00ed \u00e9 briga de foice no escuro. A n\u00e3o ser que ocorra fato novo, vai ser cabe\u00e7a a cabe\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rei_freitas/status/1037734524757540865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront,g1"}
{"id": 1037734030647734278, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 62204424, "username": "caiocarlini", "tweet": "@mmarochas Tenho falado sobre a Marina sempre que se abre um espa\u00e7o pra isso. Mas, sinceramente, acho que o plano de governo \u00e9 um documento longo e que ningu\u00e9m vai ler se mandado num grupo. L\u00ea quem est\u00e1 engajado no assunto. Prefiro os v\u00eddeos curtos com ideias sobre temas espec\u00edficos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiocarlini/status/1037734030647734278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmarochas"}
{"id": 1037733983235256322, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 876558652295061505, "username": "jpacheco_adv", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpacheco_adv/status/1037733983235256322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733886409814016, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41361951, "username": "airnani", "tweet": "Pesquisa IBOPE, mesmo com amostragem de apenas 2002, em um pa\u00eds com 5500 cidades, esta tendo o efeito inverso ao desejado pela m\u00eddia!Vai ter MDB x PSDB (c centr\u00e3o isent\u00e3o assistindo), J\u00e1 j\u00e1, Marina x Ciro, Haddad x Marina, Ciro x Haddad!#VotoBolsonaro17 #DireitaSegueDireita pic.twitter.com/FGr9JQUf44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/airnani/status/1037733886409814016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733543227678721, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 17708682, "username": "artebrasileiros", "tweet": "@Bienalsur_ \u201cQueremos a arte como uma forma de modificar a realidade\u201d, diz An\u00edbal Jozami sobre a proposta da BIENALSUR, da qual \u00e9 diretor. @bienalsur_ #artealemdaarte #anibaljozami #bienalsur #untref (Foto: Marina Malheiros)  pic.twitter.com/Y3qDPwWgEL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#artealemdaarte,#anibaljozami,#bienalsur,#untref", "link": "https://twitter.com/artebrasileiros/status/1037733543227678721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bienalsur_"}
{"id": 1037733407105732608, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 30314531, "username": "stefjordan", "tweet": "@moraleida Eu sei! Ela est\u00e1 falando.Marina, quando fala, faz muito sentido.O problema \u00e9 que a disgramada num abre a boca a n\u00e3o ser no per\u00edodo eleitoral!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stefjordan/status/1037733407105732608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moraleida"}
{"id": 1037733310510886913, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 200540205, "username": "douglasrbs", "tweet": "@delucca @guszavo num poss\u00edvel segundo Turno Haddad x Bolzo, at\u00e9 Alckmin e Marina apoiariam o candidato do Lula. a tend\u00eancia \u00e9 Bolso cair, quanto mais conhecido pior.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasrbs/status/1037733310510886913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guszavo,delucca"}
{"id": 1037733053991448576, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1018499343798751234, "username": "Biapeacelove", "tweet": "\"Ibope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\"   https://twitter.com/i/events/1037482462878740480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biapeacelove/status/1037733053991448576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732042140737537, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 309388166, "username": "darlanhelder", "tweet": "Mais um motivo pra eu voltar na Marina:  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037531081984147457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darlanhelder/status/1037732042140737537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731793099808768, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2943093201, "username": "zecarlosantos2", "tweet": "Ibope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1  https://www.oantagonista.com/?p=111289\u00a0", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecarlosantos2/status/1037731793099808768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731679593484288, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4333673913, "username": "groolix", "tweet": "A Marina KKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037703690994495488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/groolix/status/1037731679593484288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731352714653696, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 431686717, "username": "friviao", "tweet": "eu coloquei o twibbon da marina pra dizer que apesar das tenta\u00e7oes da carne (e que tenta\u00e7\u00f5es) eu nao voto no ciry (revoltada com a vice)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/friviao/status/1037731352714653696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731175668822016, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 8360682, "username": "CAPRICHO", "tweet": "F\u00e3 compara beleza de Marina Ruy Barbosa \u00e0 geladeira e a resposta dela\u2026  https://abr.ai/2CpjKtt\u00a0 pic.twitter.com/32z1nOvR0u", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1037731175668822016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730641574604800, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 169608071, "username": "flaviopma", "tweet": "@mvitorodrigues Senti uma maldade colocando Alckmin antes de Ciro e Marina, mesmo tendo menor % do que estes. E n\u00e3o me diga que \u00e9 ordem alfab\u00e9tica, pois Bozonaro ficou pro fim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviopma/status/1037730641574604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1037730396635648002, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2872262338, "username": "bc2206", "tweet": "Eu acho que colocar a Marina na presid\u00eancia agora ia ser bem significativo depois do impeachment da Dilma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bc2206/status/1037730396635648002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729883793903616, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57362250, "username": "falson9ve", "tweet": "Confesso que considirei fortemente votar no Ciro, mas praticamente abandonei a ideia por causa de quem ele escolheu pra vice. N\u00e3o estava cogitando a Marina, mas j\u00e1 t\u00f4 considerando a possibilidade, pelo mesmo motivo. Entre Katia Abreu e Eduardo Jorge n\u00e3o h\u00e1 nem o que se discutir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falson9ve/status/1037729883793903616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729540590764032, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2872262338, "username": "bc2206", "tweet": "@tamujuntas Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bc2206/status/1037729540590764032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamujuntas"}
{"id": 1037728751113707525, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 77471969, "username": "poxavitu", "tweet": "@heitoralfenas @torisenra s\u00f3 esse gr\u00e1fico da marina que n\u00e3o faz sentido. ficou est\u00e1vel e a\u00ed graficamente ele desce ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxavitu/status/1037728751113707525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "torisenra,heitoralfenas"}
{"id": 1037728193002778624, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "@EstadaoPolitica @BR_OConservador @amadeumetal Querido a Marina foi trucidada na \u00faltima semana pelo pt e \u00e9 melhor vcs j\u00e1 irem se acostumando q brasileiro n\u00e3o extremista e nem fan\u00e1tico, n\u00e3o vota no embolsa \ud83d\ude17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1037728193002778624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amadeumetal,BR_OConservador,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037728131921190913, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 56243601, "username": "luiza55", "tweet": "A entrevista do vice de Marina , Eduardo Jorge m\u00e9dico, autor da Lei dos Gen\u00e9ricos foi de longe a melhor at\u00e9 agora . Eduardo Jorge \u00e9 mais que um vice, \u00e9 um grande homem p\u00fablico voltado para as melhorias sociais e ambientais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiza55/status/1037728131921190913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728073142214657, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1000566481, "username": "bapcarvalhoj", "tweet": "@kibeloco @silvioluiz @jose_simao e a Marina \u00e9 sobrevivi pois sou a mumia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bapcarvalhoj/status/1037728073142214657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao,silvioluiz,kibeloco"}
{"id": 1037727340682534912, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 95966522, "username": "fvguima", "tweet": "\"entre Ciro e Marina\"velho, como podetipo assimcomo pode algu\u00e9m cogitar essa \"escolha\"entre Haddad e Ciro eu voto no Haddad entre DACIOLO e Ciro eu voto no DACIOLO", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fvguima/status/1037727340682534912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726916059512835, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 30070288, "username": "exame", "tweet": "Economista da equipe de Marina defende reforma transit\u00f3ria da Previd\u00eancia  https://abr.ai/2NXCotS\u00a0", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exame/status/1037726916059512835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726836262928385, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 27883834, "username": "renatinhabitt", "tweet": "@obrunofreire J\u00e1 fechei meu voto com ele. Marina s\u00f3 se der uma merda muito grande na reta final", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatinhabitt/status/1037726836262928385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obrunofreire"}
{"id": 1037726302009262081, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@GOMES011087 Votarei no Bolso... Acontece que se tiver por exemplo, bolso 26 %, Alckmin e um dos 3 l\u00e1 (Marina, Ciro e Haddad) empatados, deixo de votar no Bolso no 1\u00ba turno p/ eliminar coisa pior, e \u00e9 obvio que 2\u00ba turno votaria no Bolso. Alckmin \u00e9 lixo mas os outros 3 s\u00e3o piores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037726302009262081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GOMES011087"}
{"id": 1037726087814565894, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 922933940490563586, "username": "SrtaLawyerBr17", "tweet": "@welsonneto89 Eu sou do Lula e da Marina \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037726087814565894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "welsonneto89"}
{"id": 1037725674994388994, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 6506262, "username": "maristela1968", "tweet": "<M\u00e3e Dinah >A \u00fanica conclus\u00e3o poss\u00edvel at\u00e9 agora \u00e9: o m\u00e1ximo de neoliberalismo que pode ganhar essa baga\u00e7a ser\u00e1 a Marina.  Fora ela, \u00e9 Haddad ou Ciro. Bozo perder\u00e1 de todos no 2o turno.</M\u00e3e Dinah>", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maristela1968/status/1037725674994388994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724692767883265, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 946923543522050048, "username": "felipe_ghomez", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TqX5jAm85Po?aFAKENEWS\u00a0\u2026 DAS NEWS #01| C/ MARINA SILVA E JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#01", "link": "https://twitter.com/felipe_ghomez/status/1037724692767883265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037724223924588544, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 50886776, "username": "micheli_nunes", "tweet": "@maburini chama sonho isso, marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micheli_nunes/status/1037724223924588544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maburini"}
{"id": 1037724198968459265, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 38759529, "username": "__luco", "tweet": "@alexabooon exatamente isso! e tamb\u00e9m nt\u00e1 parecendo que ele tem mais chance que haddad de ir pro segundo turno (marina num d\u00e1 gente)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__luco/status/1037724198968459265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexabooon"}
{"id": 1037723629025468416, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4216277959, "username": "vbernardi87", "tweet": "An\u00e1lise sobre as chances de Marina Silva nas elei\u00e7\u00f5es 2018.Assista aqui:  https://goo.gl/k73U9K\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbernardi87/status/1037723629025468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722508399706113, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 917192881, "username": "ademirduartebar", "tweet": "Ibope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1  https://www.oantagonista.com/?p=111289\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademirduartebar/status/1037722508399706113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722482755739650, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 901464701758042112, "username": "BrasileiroMax", "tweet": "@FrancoMrio @maristelaggpc Matematicamente fecha. Se somar todos os votos dos demais supera os votos do Bolsonaro. Por isso que eles insistem que a Marina tem 12, pra fechar a conta somando com os votos do Ciro, Alckmin e demais no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileiroMax/status/1037722482755739650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc,FrancoMrio"}
{"id": 1037721800900263939, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 274361028, "username": "diegosamcro", "tweet": "@geraldoalckmin E vcs s\u00e3o o PT crl. Se for pra mudar de candidato, prefiro at\u00e9 a Marina que vcs tucanos coniventes com o PT desde sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegosamcro/status/1037721800900263939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721531252654082, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 62204424, "username": "caiocarlini", "tweet": "@lucasapaulino Marina \u00e9 uma mulher forte e sabe dialogar muito bem. Espero que a maioria perceba (em tempo) que proposi\u00e7\u00f5es nos levar\u00e3o ao avan\u00e7o, enquanto polariza\u00e7\u00e3o n\u00e3o nos tirar\u00e1 do lugar.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiocarlini/status/1037721531252654082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino"}
{"id": 1037721249458343938, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 991676636738281472, "username": "Valdecirdelecl1", "tweet": "@JesusReidosRei7 @maristelaggpc N\u00e3o fecha mesmo, pq se Ciro n\u00e3o for pro segundo turno metade vota bolsonaro, os do Alckmin tb, os da Marina n\u00e3o existem, n\u00e3o acredito em segundo turno, ganhamos no primeiro", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1037721249458343938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc,JesusReidosRei7"}
{"id": 1037721207465029632, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1176114362, "username": "livsrodriguess", "tweet": "@mari_1rodrigues ai marina eu nao sei nem oq te falar te amo tanto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livsrodriguess/status/1037721207465029632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mari_1rodrigues"}
{"id": 1037720827247120384, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 327581966, "username": "Arealva2011", "tweet": "Marina \u00e9 Lula; Ciro \u00e9 Lula; Haddad \u00e9 Lula; Lula \u00e9 Lula.  Uns escamoteados; outros nem isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arealva2011/status/1037720827247120384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720616298786816, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 45869309, "username": "Gustavo__Perez", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde de Alckmin, Ciro e Marina no 2\u00ba turno  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604167/ibope-bolsonaro-perde-alckmin-ciro-marina-turno\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo__Perez/status/1037720616298786816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720498422071296, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2569556537, "username": "marina_corre45", "tweet": "Hoje tem Marina Correia 4546 no hor\u00e1rio eleitoral! Uma das tarde e depois do jornal nacional. ...n\u00e3o percam !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_corre45/status/1037720498422071296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720484199231495, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54336883, "username": "HENRIQUELIND", "tweet": "@EduardoJorge Marina nem sabe onde est\u00e1 e nem pra onde vai.... \u00e9 uma tartaruga perdida e sem dire\u00e7\u00e3o.  Vamos dialogar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HENRIQUELIND/status/1037720484199231495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037720110566465536, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 64806187, "username": "Defesa_Civil_Br", "tweet": "Arquivo. #An\u00e1lises #Elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro lidera com 22%, seguido por #Marina e #Ciro com 12%, diz Ibope https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKCN1LL38G-OBRTP\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#An\u00e1lises,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#Marina,#Ciro", "link": "https://twitter.com/Defesa_Civil_Br/status/1037720110566465536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719844844711936, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 577609694, "username": "estadaodados", "tweet": "Saiu o resultado da pesquisa IBOPE nesse in\u00edcio de setembro. @cirogomes sobe, e @jairbolsonaro e @geraldoalckmin oscilam para cima. Marina se mant\u00e9m estagnada. Houve uma forte queda do voto branco/nulo.  https://twitter.com/Estadao/status/1037479742319026176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadaodados/status/1037719844844711936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719756248375297, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2430742369, "username": "Valdez_XX", "tweet": "A\u00ed galeraJ\u00e1 q o lula saiu foraO Haddad n tem popularidade O mais preparado \u00e9 o CiroOu a Marina Eu vou votar em qual dos dois for mais popular, pq eu identifico c os dois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdez_XX/status/1037719756248375297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718801192820736, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 538657895, "username": "JuFroes_", "tweet": "Central das Elei\u00e7\u00f5es recebe Eduardo Jorge, candidato a vice na chapa de Marina Silva  https://globosatplay.globo.com/globonews/v/6999695/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuFroes_/status/1037718801192820736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718716518227968, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55754518, "username": "SendoRacional", "tweet": "Marina \u00e9 Lula de saia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SendoRacional/status/1037718716518227968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718168444317698, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "Ibope mostra Ciro no jogo contra Marina e o\u00a0PT  http://liberapensado.com/2018/09/06/ibope-mostra-ciro-no-jogo-contra-marina-e-o-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NfdD1nmMiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1037718168444317698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715770028040192, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4699948116, "username": "dragsuhernandes", "tweet": "Pesquisa IBOPE/Globo/Estad\u00e3o: Voldemort ainda \u00e9 l\u00edder, mas Ciro, Marina e Alckmin est\u00e3o tecnicamente empatados. Haddad tamb\u00e9m subiu. Nas...  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope,70002489884\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dragsuhernandes/status/1037715770028040192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714925861449728, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@bchartsnet @tom_malandro @maldizem @thefuckpedro Nordeste pisa, vem Marina conquistar o #1  pic.twitter.com/bKI5rmfOhI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037714925861449728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thefuckpedro,maldizem,tom_malandro,bchartsnet"}
{"id": 1037714671279718402, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 19738980, "username": "vbandrade", "tweet": "@JacAbreu eu passei a considerar a Marina por causa do @EduardoJorge", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbandrade/status/1037714671279718402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JacAbreu,EduardoJorge"}
{"id": 1037713931954008065, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 34366089, "username": "faustinone", "tweet": "Acaso definir\u00e1 quem vai para o 2\u00b0 turno da elei\u00e7\u00e3o- Ciro, Marina, Alckmin e Haddad tem chances num cen\u00e1rio de #tudomenosbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#tudomenosbolsonaro", "link": "https://twitter.com/faustinone/status/1037713931954008065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713736906235904, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 78701068, "username": "slimshinoda", "tweet": "@marcelleand @Felippe_Hermes @louc_m Patroa quem \u00e9 f\u00e3 da marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slimshinoda/status/1037713736906235904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "louc_m,Felippe_Hermes,marcelleand"}
{"id": 1037712720639021056, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 66412851, "username": "Caiusto", "tweet": "podemos eleger a marina, dar um golpe, e deixar o eduardo jorge durante os 4 anos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caiusto/status/1037712720639021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712598001704960, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 743591906882502656, "username": "CheioDeSoros", "tweet": "Eu acho que a forma correta de salvar o Brasil \u00e9 assim: - Libertar o Eduardo Cunha - Eleger o Eduardo Cunha - Votar na Marina em peso - Apoiar o Eduardo Cunha a presid\u00eancia da C\u00e2mara - Realizar o impeachment da Marina - Eduardo Jorge presidente Xeque-mate", "replies": 8, "retweets": 43, "likes": 234, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheioDeSoros/status/1037712598001704960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712248037367814, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 110461373, "username": "KABORGONOVI", "tweet": "@BlogDoPim @Economista_X @cjunioraf1 Segundo essas mesmas pesquisas a Marina Silva estava no segundo turno com a Dilmanta. At\u00e9 hj ela \u00e9 frustrada por conta disso.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KABORGONOVI/status/1037712248037367814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cjunioraf1,Economista_X,BlogDoPim"}
{"id": 1037712234565312513, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2171102389, "username": "rfrancadultra", "tweet": "@dias_eagles O \"sozinho\" eu me refiro a n\u00e3o precisar atacar o Ciro ou a Marina. Ter o apoio do melhor presidente da hist\u00f3ria do pa\u00eds \u00e9 b\u00f4nus.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfrancadultra/status/1037712234565312513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dias_eagles"}
{"id": 1037712225656623105, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1528918488, "username": "sergiorroque", "tweet": "Acabo de ouvir na Globo que Bolsonaro tem 16% de votos 49% de rejei\u00e7\u00e3o entre as mulheres. Marina com 14%, Ciro 14% oresto n\u00e3o importa muito. Pergunta, Vc Acredita nestes \u00edndices? Eu N\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiorroque/status/1037712225656623105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712014376886273, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 95470816, "username": "sidartareis", "tweet": "@BeaBia2015 @augustosnunes Falando esses absurdos, ele cresce nas \"pseudos\" pesquisas. Enquanto que o @geraldoalckmin  seguindo orienta\u00e7\u00e3o de marqueteiros equivocados e incompetentes desce...TEM QUE BATER EM VITO , MARINA E PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidartareis/status/1037712014376886273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes,BeaBia2015,geraldoalckmin"}
{"id": 1037711851197538304, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@GOMES011087 Tbm acho... Menos risco fica melhor. Pq se juntar os votos dele com o do Bolsonaro no segundo turno, n\u00e3o sei se bate os votos de Marina, Haddad e Ciro tudo concentrado. Esses 3 \u00faltimos citados \u00e9 uma coisa s\u00f3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037711851197538304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GOMES011087"}
{"id": 1037711149758799872, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 65171266, "username": "Raquel_SCM", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TqX5jAm85Po?aFAKENEWS\u00a0\u2026 DAS NEWS #01| C/ MARINA SILVA E JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#01", "link": "https://twitter.com/Raquel_SCM/status/1037711149758799872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710866790141952, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 960267097342382080, "username": "bressanselva", "tweet": "@geraldoalckmin Candidato vc deveria atacar o PT...o Ciro... Marina...\u00e9 de l\u00e1 q talvez vc capitalizaria alguns votos....o eleitorado do Bolsonaro independente do q tentem fazer ou falar...j\u00e1 est\u00e1 consolidado...o seu staff \u00e9 pobre de cria\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bressanselva/status/1037710866790141952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710290933227520, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2834739431, "username": "Gustavo_Tobias", "tweet": "@lamimaniaco Olha, acho que pr\u00f3ximo presidente pode ser Bolsonaro, Marina, Ciro ou Alckmin, mas tem tamb\u00e9m o Amoedo e o Boulos, mas esses est\u00e3o por fora. Mas claro, o pr\u00f3ximo presidente j\u00e1 est\u00e1 engatilhado ai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_Tobias/status/1037710290933227520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lamimaniaco"}
{"id": 1037710085047427075, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 57779504, "username": "flaviocontar", "tweet": "@Borgo_ Pesquisa: em quem voc\u00ea votar\u00e1 para PresidenteAlckminBolsonaroMarinaCiroHaddad - ex-vice de Lula. o candidato que substituir\u00e1 e levar\u00e1 o plano de governo de Lula adiante. Tinha que ser assim a pesquisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviocontar/status/1037710085047427075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Borgo_"}
{"id": 1037709977580920833, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245575867, "username": "dudamathiias", "tweet": "@MagnoMalta @TheInterceptBr @silveirabruno @lelec00l @abcoutinho25 N\u00e3o adianta jogar p\u00e9rolas aos porcosExperimentem votar em Ciro, Marina... E esperem 4 anos de altas absurdas de impostos, pol\u00edticas populistas que penalizam o trabalhador, precariedade e mentiras!Loucura \u00e9 fazer tudo igual e esperar resultados diferentes.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudamathiias/status/1037709977580920833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abcoutinho25,lelec00l,silveirabruno,TheInterceptBr,MagnoMalta"}
{"id": 1037709652274950144, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14052591, "username": "mitsudiz", "tweet": "marina silva vovo zilda  pic.twitter.com/DLRl01Y4cz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitsudiz/status/1037709652274950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709610172461056, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 246366392, "username": "Wendellutero", "tweet": "Campanha da Marina \u00e9 um CV  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037708979839950848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wendellutero/status/1037709610172461056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709561623396353, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 727004209, "username": "CarlosECPessoa", "tweet": "Ibop pavimenta camonho da fraude nad urnad da Smartmatic Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosECPessoa/status/1037709561623396353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709552169443329, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 826413435751694337, "username": "RichAnuarios", "tweet": "A marca Colcci lan\u00e7ou a segunda cole\u00e7\u00e3o assinada por Marina Ruy Barbosa, que traz como inspira\u00e7\u00e3o o lifestyle e o dia a dia da atriz, na loja da marca, no Barra Shopping, no Rio de Janeiro. As pe\u00e7as remetem ao estilo cool e fresh de Marina e s\u00e3o vistas em tecidos e shapes leves  pic.twitter.com/u90SpqDon5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RichAnuarios/status/1037709552169443329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709428945047552, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 263419039, "username": "quintino_edu", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @CancerJack Eu ia votar nesse cara em 2014. Me arrependo de n\u00e3o ter votado nele. To pensando em escolher a Marina muito por causa dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quintino_edu/status/1037709428945047552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037708610187526145, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60364303, "username": "Beto_Virginelli", "tweet": "Ditadura Teocr\u00e1tica #n\u00e3od\u00e1mais, t\u00f4 com Marina Silva, a sua religi\u00e3o n\u00e3o pode ser a nossa lei  https://goo.gl/XW2p36\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#n\u00e3od\u00e1mais", "link": "https://twitter.com/Beto_Virginelli/status/1037708610187526145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708229399203841, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 883208125419073537, "username": "SandraArnos", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Como assim? Vcs mesmos se contradizem?                           Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  http://bit.ly/2NRQk8m\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraArnos/status/1037708229399203841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037707899605319681, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1677721, "username": "NickEllis", "tweet": "T\u00e1 na d\u00favida em quem votar entre Marina e Ciro? S\u00f3 olhar quem \u00e9 o vice dela e quem \u00e9 a vice dele. Prestar aten\u00e7\u00e3o nos candidatos a vice no Brasil \u00e9 um dever c\u00edvico. #Marina18 pic.twitter.com/LRaUAmIShv", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/NickEllis/status/1037707899605319681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707752720801799, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14579710, "username": "apyus", "tweet": "Aplicando este racioc\u00ednio, ficaria assim:24% - Bolsonaro11% - Alckmin10% - Marina10% - Ciro5% - Amo\u00eado5% - \u00c1lvaro4% - HaddadMas isso no dia 3 de setembro. A campanha est\u00e1 entrando naquela fase em que o voto flutua bastante.", "replies": 7, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apyus/status/1037707752720801799", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707750917263365, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14579710, "username": "apyus", "tweet": "Dilma e Marina eram as candidatas \"do pov\u00e3o\". A\u00e9cio era da classe m\u00e9dia.Ciro, Marina e Haddad est\u00e3o hoje disputando o pov\u00e3o. Bolsonaro, Alckmin, Amo\u00eado e \u00c1lvaro, a classe m\u00e9dia.Eu mediria o trio pela base da margem de erro. E o quarteto, pelo topo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apyus/status/1037707750917263365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707749180825602, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14579710, "username": "apyus", "tweet": "Em 2014, no total, Dilma e Marina perderam um quarto dos votos capturados pelas pesquisas, que s\u00f3 acertaram a vota\u00e7\u00e3o delas nos votos v\u00e1lidos.A\u00e9cio confirmou o que tinha no total de votos, mas nos v\u00e1lidos cresceu quase 10%.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apyus/status/1037707749180825602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707623842410496, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 211182448, "username": "heronstwairs", "tweet": "meu pai arrumando desculpa pra votar no bolsonaro dizendo que ele \u00e9 o menos pior, que a marina \u00e9 a favor do aborto bom pelo que vemos matar pessoas depois delas crescerem t\u00e1 de boa mas enquanto elas nem s\u00e3o pessoas a\u00ed \u00e9 errado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heronstwairs/status/1037707623842410496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707465968807936, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 196450448, "username": "mundodeandy", "tweet": "@joaomortari sim, e em uma pior das op\u00e7\u00f5es a Marina n\u00e3o seria uma candidata da direita. Ent\u00e3o ou fazem com que o Bozo suba ou o Amoedo, t\u00e1 bizarro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundodeandy/status/1037707465968807936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaomortari"}
{"id": 1037707379125698560, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 19825763, "username": "thiagodottori", "tweet": "Acho dif\u00edcil ele derreter a ponto de ficar fora do segundo turno, mas apenas seria curioso ver como os candidatos reagiriam nesse cen\u00e1rio. Para o Haddad, por exemplo, \u00e9 muito mais vantajoso enfrentar Bozo que Marina ou Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodottori/status/1037707379125698560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707341251203072, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2279560483, "username": "somara19", "tweet": "@BlogdoNoblat @ricardosetti At\u00e9 Marina, caro Setti, at\u00e9 Marina. Deus Pai nos livre de trogloditas e brucutus. E da quadrilha vermelha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/somara19/status/1037707341251203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037706874492280832, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 109611720, "username": "Its_Fernanda", "tweet": "vc v\u00ea q a \"esquerda\" est\u00e1 louca qdo tem gente que prefere votar na marina q apoiou o golpe e tantas medidas do temer do que votar no haddad", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Its_Fernanda/status/1037706874492280832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706035933392896, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 133895522, "username": "xgreyjoy", "tweet": "sinceramente melhor unreleased da marina e tenho dito  https://www.youtube.com/watch?v=BfonreVVI9E\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgreyjoy/status/1037706035933392896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705750766911489, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 136831618, "username": "geovaniorac", "tweet": "PESQUISAS: Ciro Gomes passa Marina e Est\u00e1 no Segundo Turno!!!  https://youtu.be/9XpqpfMj48o\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geovaniorac/status/1037705750766911489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037705596752093189, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@yashagallazzi Os f\u00e3s do Bolsonaro acham que o Geraldo \u00e9 o maior inimigo, e est\u00e3o esquecendo que Marina, Ciro e Haddad ser\u00e3o um \u00fanico voto no segundo turno. Tem que desidratar os citados acima se n\u00e3o pode complicar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037705596752093189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yashagallazzi"}
{"id": 1037705564644679680, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@GOMES011087 Os f\u00e3s do Bolsonaro acham que o Geraldo \u00e9 o maior inimigo, e est\u00e3o esquecendo que Marina, Ciro e Haddad ser\u00e3o um \u00fanico voto no segundo turno. Tem que desidratar os citados acima se n\u00e3o pode complicar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037705564644679680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GOMES011087"}
{"id": 1037705542930759681, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@yashagallazzi @GOMES011087 @lovemypetsbr1 Os f\u00e3s do Bolsonaro acham que o Geraldo \u00e9 o maior inimigo, e est\u00e3o esquecendo que Marina, Ciro e Haddad ser\u00e3o um \u00fanico voto no segundo turno. Tem que desidratar os citados acima se n\u00e3o pode complicar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037705542930759681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lovemypetsbr1,GOMES011087,yashagallazzi"}
{"id": 1037705513730015232, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "Os f\u00e3s do Bolsonaro acham que o Geraldo \u00e9 o maior inimigo, e est\u00e3o esquecendo que Marina, Ciro e Haddad ser\u00e3o um \u00fanico voto no segundo turno. Tem que desidratar os citados acima se n\u00e3o pode complicar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037705513730015232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705382888726528, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1014212017043988481, "username": "DigoSaantoos", "tweet": "Marina Silve a \"candidata\" KKKKKKKKKKKKK CUIDADO COM A BURRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DigoSaantoos/status/1037705382888726528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705344875737088, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 53809562, "username": "MarianaTerra", "tweet": "@cyrusafa @antbarrosjr Bem isso mesmo! Uma pena ver a Marina nesse lugar, mas tamb\u00e9m \u00e9 importante como alternativa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianaTerra/status/1037705344875737088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antbarrosjr,cyrusafa"}
{"id": 1037705134506233856, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Ibope divulga nova pesquisa nacional: \u00e0 exce\u00e7\u00e3o de Marina e \u00c1lvaro Dias, todos crescem  https://www.ocafezinho.com/2018/09/05/ibope-divulga-nova-pesquisa-nacional-a-excecao-de-marina-e-alvaro-dias-todos-crescem/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037705134506233856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704882206265344, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Ibope: Ciro sobe tr\u00eas pontos, alcan\u00e7a Marina, e aumenta chance de ir para o segundo turno; instituto censura dados sobre Lula  https://www.viomundo.com.br/politica/ibope-ciro-sobe-tres-pontos-alcanca-marina-e-aumenta-chance-de-ir-para-o-segundo-turno-instituto-censura-dados-sobre-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037704882206265344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704834827386881, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 126989606, "username": "melizavieira", "tweet": "@eurenesilva Com a retirada de Lula das pesquisas, onde foi parar a porcetagem de inten\u00e7\u00e3o de votos, se n\u00e3o aumentou nada para o COISSO, Marina Alckimim, Meireles, Ciro...Essa pesquisa tem algo errado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melizavieira/status/1037704834827386881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eurenesilva"}
{"id": 1037704466517176320, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 937348196921114624, "username": "LucasCassimiroS", "tweet": "#Temer falando do @geraldoalckmin \u00e9 uma das melhores coisas que poderiam ter acontecido hoje. S\u00f3 mostra que Alckimin \u00e9 s\u00f3 mais da mesma velha pol\u00edtica. N\u00e3o vai mudar com ele, com Ciro, nem com Marina. Vai mudar teclando 17 e confirma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer", "link": "https://twitter.com/LucasCassimiroS/status/1037704466517176320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704295670579200, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037704295670579200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037703767200804864, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2389247906, "username": "estacaojornal", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, aponta o Ibope.#JornalEsta\u00e7\u00e3o https://www.jornalestacao.com.br/portal/2018/09/06/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-aponta-o-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalEsta\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/estacaojornal/status/1037703767200804864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703226785767424, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "Marina abortista sqn, se fodendo com os cat\u00f3licos.  pic.twitter.com/Y73ULhN9Ii", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037703226785767424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702590698598400, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@yashagallazzi @GOMES011087 Jogo de xadrez meu caro. Se for ele e Alckmin para o segundo turno \u00e9 mais f\u00e1cil do que com um de esquerda, afinal um de esquerda no segundo turno pega voto de Marina, Ciro e a porra toda da esquerda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037702590698598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GOMES011087,yashagallazzi"}
{"id": 1037702479209742336, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 249256367, "username": "strelamaris", "tweet": "Bolsonaro 22%Marina e Ciro 12%Saudades de vc 100% com a margem de erro 2% pra mais e 2% pra mto menos", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strelamaris/status/1037702479209742336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702356698324993, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 24023509, "username": "lucasit", "tweet": "@andreazzaeditor @Marceloinacios Datafolha d\u00e1 evid\u00eancias de ser o contr\u00e1rio do que vc falou. PT perde para Marina e Alckmin, ganha do Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasit/status/1037702356698324993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloinacios,andreazzaeditor"}
{"id": 1037702130335993856, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 32189106, "username": "EduhRocker", "tweet": "Poderia haver um Megazord Ciro-Marina-Haddad-Boulos pra enfrentar as for\u00e7as do mal (entende-se Bolso, Walkman e afins)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduhRocker/status/1037702130335993856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701661718929410, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "Mesmo com a campanha do Alckmin mirando o Bolso nas \u00faltima semanas, ele cresceu entre as mulheres.Detalhe: O \u00fanico candidato que caiu entre as mulheres, foi Marina Silva  pic.twitter.com/wqLKEq6SzG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037701661718929410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700691412889601, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 780787853068374020, "username": "castelarbr", "tweet": "@carnedesegundaa Cuidado voc\u00eas,que est\u00e3o com o mestre machista homof\u00f3bico (Mas que pode,j\u00e1 que \u00e9 de esquerda ) Mais preso que intestino! Mais cuidado ainda,Haddad e Alckmin desprestigiados,Ciro e Marina por fora...CUIDADO PRO FARDADO N\u00c3O LEVAR...Seus pat\u00e9ticos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelarbr/status/1037700691412889601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carnedesegundaa"}
{"id": 1037700607350583296, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 32218553, "username": "EduKBrown", "tweet": "Marina Silva e Eduardo Jorge se n\u00e3o fossem comprometidos fariam um casal t\u00e3o bonitinho  pic.twitter.com/puApnE6o5k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduKBrown/status/1037700607350583296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700137051729921, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34367719, "username": "guisalviano", "tweet": "A Marina \u00e9 \"vice\" de muita gente, (2\u00aaop\u00e7\u00e3o) e esse \u00e9 o problema p/ela. Sempre foi voto \"Stand By\" de boa parte do eleitorado que n\u00e3o se apaixona, mas quer como amiga. Coisa da \u00eanfase aquariana. No PT querem o aquariano Haddad como amigo,mas a paix\u00e3o mesmo \u00e9 amor bandido, o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guisalviano/status/1037700137051729921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700039311798272, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92879410, "username": "leandrocalbente", "tweet": "@plastic_pill eu to achando isso. Mas se a marina come\u00e7ar a subir, ai trocaria o acordo pela Marina mesmo hehe", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrocalbente/status/1037700039311798272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "plastic_pill"}
{"id": 1037698986277265414, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 781665044585189376, "username": "CarlosVinson100", "tweet": "Algu\u00e9m conhece um eleitor que vota na marina?  https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037501680265453568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosVinson100/status/1037698986277265414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698761701699584, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 327581966, "username": "Arealva2011", "tweet": "@EstadaoPolitica E num 2\u00ba turno entre:  Goular Filho X Marina; Goulart Filho X Ciro; e Alckimim X Goulart Filho? Nota: segundo o Ibope, Jo\u00e3o Goulart Filho tem o menor \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arealva2011/status/1037698761701699584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037698754193842178, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 72447556, "username": "Rodrigo_dpb", "tweet": "@geraldoalckmin Vc est\u00e1 batendo no cara errado, se continuar assim vc n\u00e3o chega no 2 turno!Vc tem de Mirar a Marina e no Ciro.... os 2 j\u00e1 foram do PT e est\u00e3o a\u00ed! Mas vc n\u00e3o faz isso pq? Tem medo de que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo_dpb/status/1037698754193842178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698720907837441, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@yashagallazzi Galera que vai voltar no Bolsonaro. Eu tbm irei votar nele, mas inimigo n\u00famero 1 \u00e9 a esquerda, \u00e9 \u00f3bvio que quem vota em Marina, Haddad e Ciro n\u00e3o vota no mito e no Geraldo no segundo turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037698720907837441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yashagallazzi"}
{"id": 1037698646391840769, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 7036192, "username": "thiagorsr", "tweet": "O risco \u00e9 grande, pois at\u00e9 l\u00e1 campanhas como Marina e Ciro podem decolar, angariar votos dos indecisos e ambos irem para o segundo turno. Mas hoje tem at\u00e9 a possibilidade de vitoria do Boz\u00f3 em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagorsr/status/1037698646391840769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698643770400769, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 7036192, "username": "thiagorsr", "tweet": "Acho que Temer sabe que o \u00fanico que pode salvar ele \u00e9 Boz\u00f3. Ent\u00e3o, massacra Alckmin, que \u00e9 o traidor, e faz com que alguem de esquerda (Ciro, Marina, Lula/Haddad...) lute contra seu real candidato no segundo turno: a rejei\u00e7\u00e3o, com maior tempo de TV.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagorsr/status/1037698643770400769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698574031699968, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "> Houve um impeachment acompanhado pelo STF> Temer n\u00e3o tem legitimidadeParece a Marina falando de aborto sem se comprometer.  pic.twitter.com/bxHLelIyJF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037698574031699968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697889223540738, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50618037, "username": "sequerra", "tweet": "Ningu\u00e9m falou que Bolsonaro agora lidera tamb\u00e9m no voto feminino....e passou a Marina. N\u00e3o \u00e9 noticia isso? Foi s\u00f3 onde ele cresceu. E ficam com esse papo de rejei\u00e7\u00e3o.  pic.twitter.com/fXPrwtAsRN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sequerra/status/1037697889223540738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697359390691328, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Se Marina Silva \u00e9 t\u00e3o boa,porque ao longo de todos essas anos s\u00f3 se candidatou ao Planalto?Porque n\u00e3o disputou elei\u00e7\u00e3o para governar seu Estado?\u00c9 simples, \u00e9 porque Marina Silva \u00e9 uma oportunista e uma fraude!Plano B do PT!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037697359390691328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696326945964032, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Acorda BrasilMarina Silva ,Alckimin,Ciro Gomes ir\u00e3o fazer com o Brasil aquilo que todos j\u00e1 fizeram anteriormente.Roubar,roubar,roubarDistribuir Minist\u00e9rios,pastas,secretarias...e enganar o povo com bolsa migalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037696326945964032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696226257502208, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@yashagallazzi Brother vcs est\u00e3o batendo muito no Alckmin e est\u00e3o deixando Marina de lado, tem que dar umas batidas nela e do Haddad... Se chegar um de esquerda no segundo turno \u00e9 pior.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037696226257502208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yashagallazzi"}
{"id": 1037694906037358594, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 964819993, "username": "mgrubli", "tweet": "todo dia uma marina diferente chorando em \u00e1udio pros amigos porque n\u00e3o fez porra nenhuma da faculdade durante o feriado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgrubli/status/1037694906037358594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694728924483584, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 33580645, "username": "MarceloFeijo", "tweet": "@BlogdoNoblat Excelente Entrevista ! Mudou minha opini\u00e3o sobre a candidatura da Marina Silva ! Ficarei feliz em vela no segundo turno ! Obrigado pela dica !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloFeijo/status/1037694728924483584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037693311132332032, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 532485595, "username": "BibliotecaBMA", "tweet": "@mrnhrkt Ol\u00e1 Marina, o funcionamento do comunicado \u00e9 somente para esta sexta de feriado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BibliotecaBMA/status/1037693311132332032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrnhrkt"}
{"id": 1037693249345998848, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1914529256, "username": "RaposoDavi", "tweet": "@AquiJazzMojon Sim, a galera radicalizou legal. Mas tamb\u00e9m tem a heran\u00e7a de 2014. PT jogou muito sujo com a Marina, foi asqueroso. Muita mentira sobre ela daquela \u00e9poca ainda \u00e9 vigente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaposoDavi/status/1037693249345998848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AquiJazzMojon"}
{"id": 1037692877139333120, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 13732492, "username": "decows", "tweet": "IBOPE: @Haddad_Fernando TEM O MAIOR CRESCIMENTO dentre os mais bem colocados!!Haddad: crescimento de 50%Ciro: crescimento de 33%Alckmin: crescimento de 30%Bolsonaro: crescimento de 10%Marina: crescimento de 0%#HaddadPresidente13 #Haddad\u00c9Lula13 pic.twitter.com/BZoBuYjEra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente13,#Haddad\u00c9Lula13", "link": "https://twitter.com/decows/status/1037692877139333120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037691812050333696, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52068364, "username": "Chyko661", "tweet": "@MarceloDireita Na Marina podiam ter colocado a cara do Sid da era do gelo kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chyko661/status/1037691812050333696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita"}
{"id": 1037691802579550208, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 66121468, "username": "tapmorales", "tweet": "Vou jogar uma moeda pra cima e pegar de volta. Cara \u00e9 Ciro. Coroa \u00e9 Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tapmorales/status/1037691802579550208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691479249039361, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3087181301, "username": "Murillo_1914", "tweet": "Ouvindo na @JovemPanNews que Bolsonaro perderia da Marina no segundo turno, \u00e9 pra rir mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Murillo_1914/status/1037691479249039361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews"}
{"id": 1037691220561195008, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 543761610, "username": "rik_cesar", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea ainda tem coragem de ir contra o Bolsonaro? S\u00f3 bandido corrupto pode apoiar temer, Boulos, e Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rik_cesar/status/1037691220561195008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037690432417947648, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1965688676, "username": "Economista_X", "tweet": "Simula\u00e7\u00f5es de 2o. turno da \u00faltima pesquisa @Ibope:Bolso 33 vs 44 CiroBolso 32 vs 41 AlckminBolso 33 vs 43 MarinaBolso 37 vs 36 Haddad\u00c9 muito improv\u00e1vel q Bolso ven\u00e7a. E se seus apoiadores querem evitar q os candidatos \"disquerda\" ven\u00e7am, precisam considerar fazer voto \u00fatil", "replies": 19, "retweets": 25, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Economista_X/status/1037690432417947648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ibope"}
{"id": 1037689628151697409, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1406286708, "username": "PeixotoWender", "tweet": "Ciro Gomes bateu na Patr\u00edcia Pilar, Lula traia a Marisa com a amante. Alckmin rouba merenda das crian\u00e7as. Marina Silva quer liberar as drogas e destruir fam\u00edlias. Mas o diabo \u00e9 o Bolsonaro... que trata mal as mulheres.  pic.twitter.com/wObF1N4Ixv", "replies": 9, "retweets": 11, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeixotoWender/status/1037689628151697409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688997009649664, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 35122360, "username": "mrpinheiro", "tweet": "Critica o PT e se diz indignado com a corrup\u00e7\u00e3o, mas vai votar no Ciro, na Marina, no Chuchu... Quer enganar quem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrpinheiro/status/1037688997009649664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688642163159040, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 936771145, "username": "sanches_campos", "tweet": "@DireitaBrasil Perder pra Marina...ah T\u00e1!!!Falou!!!  pic.twitter.com/iyBdYXm5vN", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanches_campos/status/1037688642163159040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DireitaBrasil"}
{"id": 1037687957782704129, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 921072340930301953, "username": "MaryannaRafa16", "tweet": "@luara_marina @mariaclara17_ Amo vcccc \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaryannaRafa16/status/1037687957782704129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariaclara17_,luara_marina"}
{"id": 1037686505131655168, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 129786269, "username": "Rei_Sed", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack @charbel_lucas N\u00e3o tem nada ver com a rede de transmiss\u00e3o velha, matriz concentrada em uma gera\u00e7\u00e3o de energia, nem planos burros de concess\u00e3o de energia n\u00e9? Tudo culpa da Marina e Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rei_Sed/status/1037686505131655168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charbel_lucas,CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037686414547320832, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3400309467, "username": "agmcinefilo", "tweet": "alckmin, bolsonaro, haddad e marina silva na juventude  pic.twitter.com/wMCF9nlNL7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agmcinefilo/status/1037686414547320832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685764006596608, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 498262704, "username": "bruno_rgaldini", "tweet": "Eleitor da Marina julgando conservadorismo s\u00f3 pode ser piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_rgaldini/status/1037685764006596608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684822850920449, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 119437941, "username": "elaine_ducatti", "tweet": "@Frases_RCampos Ciro ou Marina, mas tor\u00e7o e fa\u00e7o campanha para o Amoedo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elaine_ducatti/status/1037684822850920449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Frases_RCampos"}
{"id": 1037684376845340673, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3189450725, "username": "perryprismm", "tweet": "@PinkSorc o jeito \u00e9 se unir e votar no Ciro ou na Marina que est\u00e3o empatados em segundo lugar", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryprismm/status/1037684376845340673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PinkSorc"}
{"id": 1037684344989601792, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14579710, "username": "apyus", "tweet": "A estranha vota\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio \u2013 ou seria de Dilma e Marina?! \u2013 em 2014  https://buff.ly/2LSNuit\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apyus/status/1037684344989601792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683744436576256, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 46799524, "username": "fps3000", "tweet": "@andreazzaeditor A bala de prata em Bolsonaro \u00e9 ele concorrer no segundo turno contra um candidato que n\u00e3o seja do PT ou do PSDB. Marina ou Ciro: um dos dois vencer\u00e1 o capit\u00e3o-mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fps3000/status/1037683744436576256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037683543072296960, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 55318503, "username": "marcossposito", "tweet": "@marchi99 @anatale79 Para mim Marina \u00e9 PT e Ciro. \u00c9 esquerda. E se a esquerda voltar, boas chances daqui virar Venezuela. Rejei\u00e7\u00e3o de candidato em pesquisa \u00e9 totalmente revers\u00edvel. Tambem ja vi candidato em 3 em pesquisa ganhar elei\u00e7\u00e3o, aguardem Amoedo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcossposito/status/1037683543072296960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anatale79,marchi99"}
{"id": 1037683273709879297, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 109325390, "username": "andrezadelgado", "tweet": "@Xettto O ministro da Marina bixo, \u00e9 contra cotas.Quem \u00e9 vcs sabe. Moral 0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1037683273709879297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xettto"}
{"id": 1037682544995721217, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1184143411, "username": "tamssif", "tweet": "@marina_morena_ 6/9 HAHAHAHAHA as pessoas sao muito criativas benzadeus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamssif/status/1037682544995721217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_"}
{"id": 1037682482387279872, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 94452578, "username": "Low__easy", "tweet": "Eu,nessas elei\u00e7\u00f5es,vou fazer igual ao queas pessoas fazem, nosrelacionamentos.Marina,eu gosto de voc\u00ea,mo\u00e7a boa, direita, pra casar.Mas \u00e9 queeu me envolvicom outra pessoa.\u00c9 paix\u00e3o.Posso at\u00e9 estar errada,mas sabe como \u00e9, n\u00e9?Ciro me conquistou.       <\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02>", "replies": 9, "retweets": 15, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Low__easy/status/1037682482387279872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681516116099072, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35717693, "username": "sizenandoalves", "tweet": "3) Algu\u00e9m nesse mundo de meu Deus ganha do Haddad (poste do PT!!!) empatando na margem de erro (mas nem a Marina conseguiria essa fa\u00e7anha na vida real); e4) Picol\u00e9 de Chuchu Ladr\u00e3o de Merenda ganha no 2\u00ba turno (sendo que o destino de todo tucano \u00e9 perder no 2\u00ba...).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sizenandoalves/status/1037681516116099072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681385492959232, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 278834831, "username": "raffa7_", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim, igual a Marina Silva insiste em ser Presidente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffa7_/status/1037681385492959232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680835825160192, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 71241025, "username": "hjs52", "tweet": "Em plebiscito sobre aborto, 'Marina e Papa v\u00e3o defender uma coisa e eu, outra', diz Eduardo Jorge, vice da presidenci\u00e1vel  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-plebiscito-sobre-aborto-marina-e-papa-vao-defender-uma-coisa-e-eu-outra-diz-eduardo-jorge-vice-da-presidenciavel.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjs52/status/1037680835825160192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680612465930240, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 727494018184126464, "username": "Na_poleao", "tweet": "@augustodefranco A queda do Ciro \u00e9 certeza, j\u00e1 a Marina tenho l\u00e1 minhas d\u00favidas, ela representa mais a esquerda limpinha/org\u00e2nica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Na_poleao/status/1037680612465930240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustodefranco"}
{"id": 1037680528730861568, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 40760962, "username": "paulohcribeiro", "tweet": "Preto no branco.Compare a vida p\u00fablica de Marina e Bolsonaro e diga quem \u00e9 o fraco nessa hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohcribeiro/status/1037680528730861568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680507444703232, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 35717693, "username": "sizenandoalves", "tweet": "D\u00e3o a Bolsonaro a 1\u00aa posi\u00e7\u00e3o com vantagem, o que \u00e9 verdade, e da\u00ed enfiam goela abaixo dos incautos que:1) Bolsonaro tem mais rejei\u00e7\u00e3o que o PT, no Brasil das manifesta\u00e7\u00f5es pelo impeachment da Dilma;2) Marina Silva tem mais votos que Ciro ou Geraldo (ali\u00e1s, Marina tem votos?!);", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sizenandoalves/status/1037680507444703232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680503846068224, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 113673194, "username": "elihimoriondo", "tweet": "@EduardoJorge @alexandresena Eu tamb\u00e9m sou! As propostas dele e de Marina s\u00e3o as melhores e mais democr\u00e1ticas. Tudo que precisamos para melhorar nosso lindo pa\u00eds. Com respeito ao estilo de vida, religi\u00e3o, ideais de qualquer cidad\u00e3o. \ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elihimoriondo/status/1037680503846068224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandresena,EduardoJorge"}
{"id": 1037680092586102784, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 54333061, "username": "bbltz", "tweet": "@TheAikau a campanha acabou de come\u00e7ar. Ciro e Marina tem pouco tempo de tv e Haddad ainda n\u00e3o foi apresentado como candidato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbltz/status/1037680092586102784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheAikau"}
{"id": 1037679453361582080, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 40526748, "username": "ftcbrandt", "tweet": "Em plebiscito sobre aborto, 'Marina e Papa v\u00e3o defender uma coisa e eu, outra', diz Eduardo Jorge, vice da presidenci\u00e1vel  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-plebiscito-sobre-aborto-marina-e-papa-vao-defender-uma-coisa-e-eu-outra-diz-eduardo-jorge-vice-da-presidenciavel.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftcbrandt/status/1037679453361582080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679166265741312, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 289048059, "username": "gustavo_diasan", "tweet": "Est\u00e1vamos com 3%Hoje estamos 9% Segundo turno ganhamos de todos (Menos da Marina, por enquanto)A cada dia estamos subindo mais e mais #GeraldoPeloBrasil #PSDB pic.twitter.com/QqkJf4vvi7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoPeloBrasil,#PSDB", "link": "https://twitter.com/gustavo_diasan/status/1037679166265741312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678801772273670, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 877006957936349184, "username": "jaime_villanova", "tweet": "@andreazzaeditor Andreazza, \u00f3bvio que te respeito em suas opini\u00f5es, pela sua compet\u00eancia tamb\u00e9m, apesar de n\u00e3o concordar c/ algumas coisas, mas v\u00e9io, tenho mais medo do Brasil nas m\u00e3os do bravateiro Ciro e da insossa Marina. O 2\u00ba turno parece estar se desenhando um teatro de horrores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaime_villanova/status/1037678801772273670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037678549468160000, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54333061, "username": "bbltz", "tweet": "@TheAikau considerando que Marina e Alckmin tamb\u00e9m tem espa\u00e7o para subir. Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 no segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbltz/status/1037678549468160000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheAikau"}
{"id": 1037677970176004096, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 973917500453916672, "username": "MemorialFCaffe", "tweet": "@Fernanda_CidL Pesquisa IBOPE 12/09/2014- Dilma Rousseff (PT): 35%- Marina Silva (PSB): 23%- A\u00e9cio Neves (PSDB): 12%- Outros: 1%- Branco/nulo: 11%- N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu: 19%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MemorialFCaffe/status/1037677970176004096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernanda_CidL"}
{"id": 1037677914865782784, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 58294059, "username": "wilsongodoy", "tweet": "Marina perde apoio de evang\u00e9licos para Bolsonaro  https://goo.gl/4trceq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsongodoy/status/1037677914865782784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677634421964800, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 973917500453916672, "username": "MemorialFCaffe", "tweet": "Pesquisa IBOPE 12/09/2014- Dilma Rousseff (PT): 35%- Marina Silva (PSB): 23%- A\u00e9cio Neves (PSDB): 12%- Outros: 1%- Branco/nulo: 11%- N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu: 19%igualzinho as urnas.Animal acredita em pesquisa. Jornalista = merda. Que sejam sepultados em outubro.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MemorialFCaffe/status/1037677634421964800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677549206290432, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1525559905, "username": "radiowebacervo", "tweet": "Ibope/Estado/TV Globo: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope:  https://bit.ly/2Cq4w7y\u00a0. \ud83d\udc40Pesquisa ainda aponta que Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno:  https://bit.ly/2wMddmC\u00a0. https://bit.ly/2Cq4w7y\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiowebacervo/status/1037677549206290432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677332641734656, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 778609496553844736, "username": "GamesBras", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a mas perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  http://dlvr.it/QjJhn5\u00a0 pic.twitter.com/PMjr2j61AK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GamesBras/status/1037677332641734656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676992899035136, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 921072340930301953, "username": "MaryannaRafa16", "tweet": "@luara_marina @joaoferrioli HAHAHA real!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaryannaRafa16/status/1037676992899035136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoferrioli,luara_marina"}
{"id": 1037676808727146497, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 973917500453916672, "username": "MemorialFCaffe", "tweet": "@andreazzaeditor S\u00f3 vcs levam essa porcaria a s\u00e9rio. Pq n\u00e3o tem que bancar nada, ningu\u00e9m abre a boca pra compra de pesquisas. nesse per\u00edodo em 2014 Marina liderava e ganhava no 2\u00ba turno de DIlma, o uqe aconteceu?  As elei\u00e7\u00f5es de 2016 tb.  E \"jornalista\" d\u00e1 credito a isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MemorialFCaffe/status/1037676808727146497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037676632931266560, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3026656571, "username": "joaomtcosta", "tweet": "Marina Silva can make a difference here, if elected. The planet needs it. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f  https://twitter.com/tveitdal/status/1037673214443442176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomtcosta/status/1037676632931266560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676268899262464, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 17602766, "username": "charlesnisz", "tweet": "Marina x Haddad \u00e9 o segundo turno que gostar\u00edamos; Ciro x Bolsonaro \u00e9 o segundo turno que merecemos, diria o Comiss\u00e1rio Gordon", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlesnisz/status/1037676268899262464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675921627664385, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1026940390958616576, "username": "2008Melie", "tweet": "Gente, Alckmin n\u00e3o est\u00e1 morto, est\u00e1 empatado com Ciro e Marina dentro da margem de erro. Ainda tem ch\u00e3o pra essa campanha. Temos 30 dias at\u00e9 o primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2008Melie/status/1037675921627664385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675841730228226, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 778609496553844736, "username": "GamesBras", "tweet": "Bolsonaro keeps leadership but loses to Ciro, Marina and Alckmin in a second round  http://dlvr.it/QjJg4z\u00a0 pic.twitter.com/pB6rJg0jyN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GamesBras/status/1037675841730228226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673933137424384, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 743591906882502656, "username": "CheioDeSoros", "tweet": "@df_porto @Anthony_Toddler Marina tomou porrada dos dois lados e ainda muito jogo sujo do PT a mando direto da DIlma. \u00c9 s\u00f3 vc ver umas @ filha da puta ai que tuitou que preferia votar em Hitler que na Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheioDeSoros/status/1037673933137424384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anthony_Toddler,df_porto"}
{"id": 1037673682326482946, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "A\u00ea, meu candidato subiu 2 pontos percentuais e LIDERA a corrida presidencial. Chupa Isent\u00f5es.Ei, ele perde no segundo turno para Ciro, Alckmin e Marina.Segundo turno \u00e9 Fake News.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1037673682326482946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673187633455104, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 35454687, "username": "erasmo_vp", "tweet": "@andreazzaeditor Bolsonaro vai para o 2\u00b0 turno. E ser\u00e1 melhor contra o Alckmin \u2014 com o mesmo tempo de TV falar da MERENDA n\u00e3o falha. J\u00e1 contra a marina seria mais dif\u00edcil desconstru\u00ed-la.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmo_vp/status/1037673187633455104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037672525638057985, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1017599190803865600, "username": "BrescianiJoao", "tweet": "@erik_francis @JairBolsonaros2 Marina \"sabonete\" Silva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrescianiJoao/status/1037672525638057985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2,erik_francis"}
{"id": 1037672330112245760, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 47513626, "username": "gabrielfbn", "tweet": "Bolsonaro lidera no primeiro turno, s\u00f3 que no segundo turno ele perde pra Marina, Alckmin e Ciro e empata com Haddad. Bizarro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielfbn/status/1037672330112245760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671438885548034, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2279560483, "username": "somara19", "tweet": "@diogomainardi Deus, pai, o lance agora \u00e9 migrar pra Marina. De que adianta escapar de um troglodita e cair com um brucutu? Ou trazer de volta a m\u00e1fia vermelha. Vamos votar na s\u00edlfide das matas, people. Ju\u00edzo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/somara19/status/1037671438885548034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037671302633533440, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 743591906882502656, "username": "CheioDeSoros", "tweet": "Por sinal, vale citar que a Marina vinha ganhando de todo mundo, ai come\u00e7ou o hor\u00e1rio eleitoral e come\u00e7ou a tomar porrada que nem boi ladr\u00e3o nem foi pro segundo turnoQuE NeM CeRtOs CaNdiDAtoS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheioDeSoros/status/1037671302633533440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671212342636544, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4216277959, "username": "vbernardi87", "tweet": "MARINA SILVA 2018? - ELEI\u00c7\u00d5ES 2018:  http://youtu.be/RQ-oGD11y9I?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbernardi87/status/1037671212342636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037671000526258176, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 743591906882502656, "username": "CheioDeSoros", "tweet": "\"Segundo o Ibope a Marina ia ganhar do A\u00e9cio essas pesquisas s\u00e3o fake News\"Motivo ter estado Marina na frente do A\u00e9cio em Agosto e Setembro:  pic.twitter.com/L7fBVwjFmb", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheioDeSoros/status/1037671000526258176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670385108627456, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @Claudia70245697 @danielle_heise Vi v\u00e1rias entrevistas dele, na maioria ele se posicionou sem esquivar. Estamos preocupados em debater pequenas coisas e quem ganha \u00e9 a esquerda, que vai voltar ao poder em forma de Ciro, Marina ou PT. Esses sim defendem  descaradamente aquilo que somos contra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037670385108627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielle_heise,Claudia70245697,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037670271140982785, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3424775061, "username": "marcelonico2", "tweet": "Marina, Ciro e Boulos est\u00e3o preparadissimos.....  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037464154930655232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelonico2/status/1037670271140982785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670077993246720, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 30177578, "username": "juniorlopz", "tweet": "a\u00ed a mulher: \"Deus me livre aquela Marina ganhar. Nao deve saber mandar num pa\u00eds, n\u00e3o iria fazer nada. Ainda mais que \u00e9 do PSOL.\" (?)e a outra: \"O que \u00e9 PSOL?\"Est\u00e3 sabendo legal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorlopz/status/1037670077993246720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669671460384768, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 19253916, "username": "pauloperes", "tweet": "@googlenews Estad\u00e3o: Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026via @GoogleNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloperes/status/1037669671460384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "googlenews"}
{"id": 1037669081745375238, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 56862022, "username": "EricStants", "tweet": "@SchuldinerSieg Depois da entrevista de ontem do Eduardo Jorge dizendo ser a favor do aborto, creio que a Marina realmente caia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricStants/status/1037669081745375238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037667876088504326, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 59901043, "username": "rafaelrlocutor", "tweet": "N\u00e3o tem como n\u00e3o se apaixonar pela experi\u00eancia de vida de Marina SilvaPor isso e muito mais .. nas urnas n\u00e3o deixo 1 pra tr\u00e1s  e coloco 18 e voto 18  https://www.facebook.com/100002104931669/posts/1815143731899107/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelrlocutor/status/1037667876088504326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667726414766080, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 155376254, "username": "Wilson_Sartori", "tweet": "Marina Silva proibir\u00e1 o escanteio curto em todo estado brasileiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilson_Sartori/status/1037667726414766080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666301165137921, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 759877782574813189, "username": "samuraitraderBR", "tweet": "Cada vez mais me aproximo do voto em Marina  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037531081984147457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuraitraderBR/status/1037666301165137921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665835559673861, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 28139758, "username": "esamoggin", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Assim como a chapa Ciro-Katia, apesar da K\u00e1tia ser bem discut\u00edvel. Eu com certeza votaria na Marina se n\u00e3o tivesse a op\u00e7\u00e3o do Ciro. E em 2014 eu j\u00e1 via a clareza de opini\u00f5es do Eduardo Jorge, tanto que votei nele no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esamoggin/status/1037665835559673861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037664559748841473, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 45940626, "username": "Welbi", "tweet": "Ibope: Alckmin sobe e empata tecnicamente com Marina e Ciro,  https://welbi.blogspot.com/2018/09/ibope-alckmin-sobe-e-empata.html?spref=tw\u00a0\u2026 #BlogdoWelbi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BlogdoWelbi", "link": "https://twitter.com/Welbi/status/1037664559748841473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664358858416129, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1914529256, "username": "RaposoDavi", "tweet": "1 - Depende muito. Minha fam\u00edlia e meus melhores amigos devem ir de Bolsonaro. Amigos da PUC e col\u00e9gios devem ir de Boulos ou Ciro.2 - Aparentemente as pessoas odeiam muito a Marina e o Bolsonaro. N\u00e3o entendo muito a raz\u00e3o da primeira, mas tudo bem\u2026  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaposoDavi/status/1037664358858416129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663863041388547, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54967620, "username": "tripallo", "tweet": "Confusa essa estrat\u00e9gia de campanha da Marina Silva que consiste em engolir g\u00e1s h\u00e9lio antes de dar entrevista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tripallo/status/1037663863041388547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663729930907648, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 719257910174466052, "username": "OCorvo_", "tweet": "Segundo pesquisa IBOPE, Lula n\u00e3o consegue transferir votos para o seu \"poste\"! Eleitorado petista dilui-se entre Haddad, Ciro e Marina!", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCorvo_/status/1037663729930907648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663592869502976, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 33204215, "username": "rezoka", "tweet": "Na minha TL eu vejo votos declarados na Marina, no Ciro e alguns no PT (eu falo PT pq ningu\u00e9m sabe ainda se Lula ou Haddad) e quase todo mundo odeia o Geg\u00ea e todo mundo odeia o \ud83d\udca9  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezoka/status/1037663592869502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663085866246144, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 157090205, "username": "AlexandreSurian", "tweet": "@Miltonneves Qualidade de Jo\u00e3o Amo\u00eado e agilidade de Marina Silva... Poderia chegar ao Real Madrid, mas est\u00e1 chegando no Amiens.Que pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreSurian/status/1037663085866246144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037661509042823169, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 155730707, "username": "RadarSPTV", "tweet": "Taxa de Rejei\u00e7\u00e3o #IBOPE:Os entrevistados n\u00e3o votariam de jeito nenhum:Bolsonaro: 44% Marina: 26%Haddad: 23%Alckmin: 22%Ciro: 20%Meirelles: 14%Daciolo: 14%Eymael: 14%Alvaro Dias: 13%Boulos: 13%Vera: 13%Amo\u00eado: 12%Jo\u00e3o Goulart: 11%Votaria em todos: 1%N\u00e3o sabe 10%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IBOPE", "link": "https://twitter.com/RadarSPTV/status/1037661509042823169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661048273334272, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 155296446, "username": "galdinolucass", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @cirogomes @petitt__ s\u00f3 n\u00e3o quero levar alckmin ou marina pro 2\u00ba turno. O Bolso vai, mas perde", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galdinolucass/status/1037661048273334272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "petitt__,cirogomes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037659921544830977, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 36362875, "username": "NetoSampaio", "tweet": "Pesquisa Ibope: Luiz In\u00e1cio Lula da Silva 39% (censurado)Bolsonaro 22%Ciro 12%Marina 12%Alckmin 9%Outros 7 a 9%Noutras palavras... O candidato do Lula leva #MelhorIrSeHaddaPTanto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MelhorIrSeHaddaPTanto", "link": "https://twitter.com/NetoSampaio/status/1037659921544830977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659743253393408, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 822405784864718848, "username": "aprotestante", "tweet": "Nova pesquisa Ibope divulgada ontem: Bolsonaro \u00e9 o mais rejeitado pelos eleitores, com 44%, seguido por Marina, com 26%.  pic.twitter.com/LOijyzDubc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprotestante/status/1037659743253393408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659704623812608, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 41361951, "username": "airnani", "tweet": "@jairbolsonaroQtos dos 2002 entrevistados eram do Acre, estado de Marina?Qtos dos 2002 entrevistados foram a festa do pe\u00e3o no Estado de Alckimin?!Qtos dos 2002 eram de POA, BSB?!Fraude das urnas tem q ter ajuda de pesquisas!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airnani/status/1037659704623812608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037659497790099456, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 327581966, "username": "Arealva2011", "tweet": "@veramagalhaes Totalmente esperado que, em plena disputa  por um lugar no 2\u00b0 turno, os eleitores de Alckimin, Marina e Ciro, rejeitem Bolsonaro, o l\u00edder nas pesquisas. N\u00e3o \u00e9 por acaso q os candidatos com menores rejei\u00e7\u00f5es s\u00e3o os q tem os piores \u00edndices na prefer\u00eancia do eleitor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arealva2011/status/1037659497790099456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037659368462999552, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 154180312, "username": "albinamjoao", "tweet": "@NexoJornal pq ele quer ser ENGOLIDO p MARINA e CIRO..........\u00f1 entendo .......t\u00e3o capaz......tudo errado......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albinamjoao/status/1037659368462999552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NexoJornal"}
{"id": 1037659366902640640, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 136165028, "username": "amonbarros", "tweet": "Sem Lula Ciro e Marina juntos (12%).  Haddad deve tirar votos deles e embolar mais. Talvez ajude Alckimin?  (9%)O apologista da ditadura subiu 2 p.p. (22%), mas sua rejei\u00e7\u00e3o subiu 7 p.p. (p/ 44%). Segundo turno s\u00f3 ganha do Haddad (1 p.p.) e por enquanto. https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/1r92yvkLuS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amonbarros/status/1037659366902640640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658978052923392, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 161308176, "username": "pleions", "tweet": "@o_antagonista A Marina levava multid\u00f5es no aeroporto em 2014? A pergunta n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica! N\u00e3o sei mesmo! Recomecei o interesse pol\u00edtico por ter a op\u00e7\u00e3o Bolsonaro mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pleions/status/1037658978052923392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037658294414925824, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 155730707, "username": "RadarSPTV", "tweet": "08h07: Pesquisa Ibope indica Bolsonaro com 22%, mas num cen\u00e1rio de segundo turno, perderia para Ciro, Marina, Alckmin e outros #RadarElei\u00e7\u00f5es2018 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RadarElei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RadarSPTV/status/1037658294414925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657655643394048, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Eduardo Jorge admite, mesmo sendo vice de Marina, que tem diverg\u00eancias sobre aborto e drogas  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/eduardo-jorge-admite-mesmo-sendo-vice-de-marina-que-tem-divergencias-sobre-aborto-e-drogas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037657655643394048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657367863808000, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 54020357, "username": "hansponto", "tweet": "Voc\u00eas sabe que daqui a 2 anos a gente descobre que Ciro ou Marina t\u00e1 envolvido em esquema no Planalto n\u00e9?Ou voc\u00eas s\u00e3o burros o bastante pra acreditar que n\u00e3o? Burro n\u00e3o \u00e9 idiota que chama. Ent\u00e3o assim, s\u00f3 digo uma coisa dessas elei\u00e7\u00f5es a\u00ed: queima Brasil, acende meu beque aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hansponto/status/1037657367863808000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657081174667266, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1226146537, "username": "programaladobi", "tweet": "Releia: Malafaia amea\u00e7a Marina e candidata faz revis\u00e3o em plano de governo para os LGBTs  http://j.mp/2wRI169\u00a0 #fanatismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fanatismo", "link": "https://twitter.com/programaladobi/status/1037657081174667266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656698092171264, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 12897012, "username": "thiagozati", "tweet": "E tarde demais achar que pode ter um segundo turno entre Marina e Ciro e achar que esse pa\u00eds n\u00e3o t\u00e1 entregue a direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagozati/status/1037656698092171264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656575517843456, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 59773459, "username": "infomoney", "tweet": "Marina Silva tem o segundo maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o entre os presidenci\u00e1veis.  http://bit.ly/2Q3GOAN\u00a0", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infomoney/status/1037656575517843456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656471025184768, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-ciro-gomes-sobe-e-empata-com-marina-silva-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037656471025184768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656382001082368, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 327581966, "username": "Arealva2011", "tweet": "Seria absurdo se, em plena disputa por um lugar no 2\u00b0 turno, os eleitores de Alckimin, Marina ou Ciro, n\u00e3o rejeitassem Bolsonaro, o l\u00edder nas pesquisas. N\u00e3o \u00e9 por acaso que os candidatos com menores rejei\u00e7\u00f5es s\u00e3o os q se aproximam d tra\u00e7o na prefer\u00eancia do eleitor. #JornaldaManha", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#JornaldaManha", "link": "https://twitter.com/Arealva2011/status/1037656382001082368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656280880611333, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 719257910174466052, "username": "OCorvo_", "tweet": "Alckmin tenta fazer com Bolsonaro o que o PT fez com Marina Silva em 2014, Alckmin adere a forma de campanha que dizia ser contra", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 146, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCorvo_/status/1037656280880611333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655759323127810, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 152871062, "username": "juliocbr", "tweet": "@GDimenstein Algu\u00e9m por favor manda v\u00eddeos das passeatas/com\u00edcios/encontros do Ciro Gomes e Marina Silva, publicamente nunca os vejo, quero ver esses 12%, Eu pergunto, Porque ser\u00e1 que o candidato com na teoria \u201cmaior rejei\u00e7\u00e3o\u201d, sem fundo partid\u00e1rio, consegue atrair tanta gente, Por que? #17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/juliocbr/status/1037655759323127810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GDimenstein"}
{"id": 1037655254660259842, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52430198, "username": "nelsonrubenstv", "tweet": "#OkOk   Ibope consultou eleitores ap\u00f3s o 1\u00ba dia da propaganda.                   Tem ainda mais de um 1 mes de campanha na TV e r\u00e1dio.Bolsonaro  ---> 22%Marina -------> 12%Ciro ---------->  12%Alckmin               9%Haddad               6%   pic.twitter.com/kYejTsVu6x", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#OkOk", "link": "https://twitter.com/nelsonrubenstv/status/1037655254660259842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655101274505217, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14693436, "username": "estefanio", "tweet": "@obrunofreire As pesquisas de ontem me alegraram. Marina n se sustenta por muito tempo, apesar de gostar do Haddad e gest\u00e3o dele em SP, o PT s\u00f3 deu tiro no p\u00e9, Chuchu n\u00e3o ganha nem pra s\u00edndico fora de SP e que ta acompanhando debate e sabatina percebe q ele \u00e9 de longe o mais preparado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estefanio/status/1037655101274505217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obrunofreire"}
{"id": 1037654889080520704, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 973187327450284033, "username": "isadbcs", "tweet": "to at\u00e9 vendo: bolsonaro disparado em 1o, a direita peidando horrores de medo e metendo aquele 45 na urna na \u00faltima hora. petistas fazendo greve de fome + resto completamente perdido em ciro e marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadbcs/status/1037654889080520704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653971844976640, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Eleger no segundo turno uma desequilibrada que n\u00e3o tem posicionamento algum...Marina Silva \u00e9 uma fraude!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037653971844976640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653341910835201, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 977051252, "username": "GiannaGeraldini", "tweet": "@geraldoalckmin Vc ainda vai colocar a Marina ou o Ciro na presid\u00eancia! A culpa ser\u00e1 toda sua!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiannaGeraldini/status/1037653341910835201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037652286863040512, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "No dia da Amaz\u00f4nia, Marina diz que retomar\u00e1 pol\u00edtica de concess\u00f5es de florestas  https://www.poder360.com.br/eleicoes/no-dia-da-amazonia-marina-diz-que-retomara-politica-de-concessoes-de-florestas/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037652286863040512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037651616206188544, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 272565718, "username": "TonyII_1960", "tweet": "@EstranhoSemNome haddad e o mais destrutivo de todos,Ciro \u00e9 louco e pau mandado da China,Marina \u00e9 lixo globalista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyII_1960/status/1037651616206188544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstranhoSemNome"}
{"id": 1037651514528071681, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2447168436, "username": "nilson_segala", "tweet": "@BlogDoPim @joelpires Ta louco?, os eleitores do amoedo e Alvaro sao de direita, e muito eleitor da Marina vota contra a esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilson_segala/status/1037651514528071681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joelpires,BlogDoPim"}
{"id": 1037651503232757760, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 88309096, "username": "CSIGOR", "tweet": "@diogomainardi O cara \u00e9 um maluco e vc fala q mostrar a verdade sobre ele \u00e9 jogo sujo? N da nem p comparar com a Marina, n tem nada a ver!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CSIGOR/status/1037651503232757760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037651451932303360, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 485065523, "username": "lucasbaia4", "tweet": "@RicaPerrone Melhor dos mundos. Se for ele e Alckmin j\u00e1 est\u00e1 menos ruim. O problema \u00e9 C. G., Marina, Haddad....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasbaia4/status/1037651451932303360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037651246201618432, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 59096308, "username": "bethgrampola", "tweet": "Simmmmm....infelizmente s\u00f3 n\u00e3o conseguirei votar em mulher para a presid\u00eancia, porque vou no tal voto \u00fatil contra o inomin\u00e1vel. E a Marina, \u00fanica candidata, n\u00e3o tem um posicionamento que me agrada. Mas nas outras esferas, todos os votos ser\u00e3o femininos.  https://twitter.com/anacnoronha/status/1037266417849180160\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bethgrampola/status/1037651246201618432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650436864573440, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 898175138998493189, "username": "Br_Simom", "tweet": "@o_colecionador Quem \u00e9 Amoedo cara?E falam q o Bolsonaro n\u00e3o fez nd, esse bosta q nunca fez, ser\u00e1 a msm coisa q a Marina Silva, s\u00f3 vai aparecer em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o e enganar meia d\u00fazia de iludidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Simom/status/1037650436864573440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037648202726555648, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 819246389116936192, "username": "FNN_FakeNews", "tweet": "Ainda n\u00e3o vi nenhuma carreata ou palanque constrangedores do Bolsonaro. J\u00e1 vi do Haddad, do Alckmin, da Marina e do Ciro. Algo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo com estas pesquisas. #Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/nandabatt/status/1037478939327905792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/FNN_FakeNews/status/1037648202726555648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648046916546560, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 51437092, "username": "LuizAquinoF", "tweet": "@BernardoMF Quero so' ver se for Bolsonaro x Volta do PT via Marina Silva a tao decantada rejei\u00e7\u00e3o. Dai p\u00f5e  um pouco de catchup e mostarda e cara alegre. Bolsonaro vem ai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizAquinoF/status/1037648046916546560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037646811253628930, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 881587590788415488, "username": "juristarodrigos", "tweet": "@valoreconomico \u00c9 mas quem ser\u00e1 que fez acordo com o crime organizado? Quem ser\u00e1 que governa s\u00e3o Paulo a d\u00e9cadas e o metro nao sai do lugar, que nao apoia a pol\u00edcia que vendeu a alma at\u00e9 para o diabo? Est\u00e1 na sendo processado por crimes? Marina, boulos, Ciro? Tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juristarodrigos/status/1037646811253628930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037646364174376961, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 780751531612045312, "username": "RMafei", "tweet": "1-votamos 182- Marina +EJ empossados3-denunciamos Marina por qquer crime de responsabilidade 4-impichamos Marina. Ela grita \"golpe! \", a gente \"t\u00e1 na Constitui\u00e7\u00e3o!\"5-Marina sai, toma posse Mujica, digo, EJ6-toca playlist Gil+Caetano8-vit\u00f3ria\ud83c\udfc6  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-plebiscito-sobre-aborto-marina-e-papa-vao-defender-uma-coisa-e-eu-outra-diz-eduardo-jorge-vice-da-presidenciavel.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMafei/status/1037646364174376961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645079354269700, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 158482123, "username": "PradoPecci", "tweet": "Que maravilha o @MomentsBrasil .... A Marina tem 12 e o Geraldo @OdebrechtSA tem 9, mas a chamada \u00e9 esta: https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037484230329229313\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PradoPecci/status/1037645079354269700", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil,OdebrechtSA"}
{"id": 1037644947619504128, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1470390066, "username": "Cristiano_H2", "tweet": "Nem fudendo que Bolsonaro tem s\u00f3 22%. To vendo a hist\u00f3ria de 2016 nos EUA se repetindo aqui. Marina com 12%? Aonde? Se fosse uma pesquisa s\u00e9ria ela e Ciro nem pontoaria. E Bolsonaro no m\u00ednimo com 82% das inten\u00e7\u00f5es de voto.  https://www.facebook.com/100006786543925/posts/2169260433310154/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristiano_H2/status/1037644947619504128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644350463721472, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 119219948, "username": "ryamauti", "tweet": "Pesquisa Ibope mostra Bolsonaro na lideran\u00e7a e Ciro empatado com Marina  http://dlvr.it/QjJ2SZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ryamauti/status/1037644350463721472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644097132089344, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Imagine um pa\u00eds sendo governado por Marina Silva ou Ciro Gomes....\u00e9 a continuidade do PT no poder...Laranjas sentados no Planalto distribuindo benef\u00edcios sociais com nosso impostos para aquela gente que n\u00e3o gosta de trabalhar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037644097132089344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643724476637184, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 802547542714093568, "username": "SpitfireAN", "tweet": "Acho que o que empaca a Marina \u00e9 um problema de Vis\u00e3o de Futuro....if you know what i mean!  pic.twitter.com/g11iPV2fBU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SpitfireAN/status/1037643724476637184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642586826190849, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55914886, "username": "cnakabayashi", "tweet": "@BlogdoNoblat Alckmin bate no candidato errado. Ele precisa bater forte na Marina e Ciro. Bolsonaro vai morrer na praia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cnakabayashi/status/1037642586826190849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037641878340943872, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52048600, "username": "petersonfss", "tweet": "@MarinaSilva Eu tor\u00e7o pro Corinthians o Marcos Palmeira, eu n\u00e3o quero mas a C\u00e1ssia Kiss, gosto de banana prata j\u00e1 o Marco Nanini... eles votam Marina j\u00e1 eu #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/petersonfss/status/1037641878340943872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037641201082662912, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 46507029, "username": "lu_audrey", "tweet": "Bom dia! Vamo organizar direitinho pro bozo n\u00e3o ir nem pro 2\u00b0 turno? Ciro ou Marina? Pra mim, vou em  qq 1 deles bem feliz", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_audrey/status/1037641201082662912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639525844086784, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 69569946, "username": "ccarmezim", "tweet": "@ViniciusNikolod Ent\u00e3o estar\u00e1 elegendo Ciro Haddad ou Marina. Isto \u00e9 briguinha pol\u00edtica e amanh\u00e3 estar\u00e3o todos juntos novamente. Pense no melhor p Brasil ! Op\u00e7\u00f5es desesperadoras !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccarmezim/status/1037639525844086784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusNikolod"}
{"id": 1037638850305302528, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 428803626, "username": "velunizando", "tweet": "@orienhips @Fernandasuleao Ciro \u00e9 lindo e da esquerda mermo e acho que temos um pouco de preconceito contra a Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/velunizando/status/1037638850305302528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernandasuleao,orienhips"}
{"id": 1037637668300115968, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 337667498, "username": "genesesalvesdos", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/genesesalvesdos/status/1037637668300115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037637626294095872, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 337667498, "username": "genesesalvesdos", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genesesalvesdos/status/1037637626294095872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636834648502272, "date": "2018-09-06", "time": "04:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 149639046, "username": "toninhopercussa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PIMMk9tvf1Y?aNiltinho\u00a0\u2026 Ribeiro - Cantando Covers ep. 02 Marina Lima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toninhopercussa/status/1037636834648502272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037633669802995712, "date": "2018-09-06", "time": "04:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 356103231, "username": "oliveiraacarlo1", "tweet": "@ivomarcelino @scamarsn Uma luta ingl\u00f3ria caro S\u00e9rgio. Quando o Bolsonaro est\u00e1 em cima o pessoal d\u00e1 vivas. Mal sabem que agora ser\u00e1 a arrancada (MENTIROSA) do Haddad e da Marina (por fora oCiro) e a\u00ed desacreditar\u00e3o (com raz\u00e3o), mas perde-se a credibilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraacarlo1/status/1037633669802995712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scamarsn,ivomarcelino"}
{"id": 1037633548566646784, "date": "2018-09-06", "time": "04:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 29133440, "username": "florisv", "tweet": "@AlbertoLage @luc4156 Bolsorina. O mais importante de tudo \u00e9 que o PT, ou qualquer um que se travista de PT, fique fora. E Marina \u00e9 um mal menor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/florisv/status/1037633548566646784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luc4156,AlbertoLage"}
{"id": 1037631490769727490, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": "CAPA: Bolsonaro tem 22; Ciro sobe e empata com Marina em 12%. Veja mais:  http://bit.ly/2NRlexV\u00a0 #estadao pic.twitter.com/pmxVYabEfR", "replies": 34, "retweets": 21, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "#estadao", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1037631490769727490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631193385197569, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2405575617, "username": "pfasosantos", "tweet": "Conheci um eleitor da Marina hj: por qual motivo vc vai votar nela?\"Ain... Ela tem umas propostas legais\"Que propostas?\"as propostas dela s\u00e3o boas\"Quais?\"sil\u00eancio\"Eu perguntei: legaliza\u00e7\u00e3o do aborto? Libera\u00e7\u00e3o das drogas? Ideologia de g\u00eanero nas escolas?Mais \"sil\u00eancio\"...", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfasosantos/status/1037631193385197569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630954704121856, "date": "2018-09-06", "time": "04:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2603470736, "username": "MDyonisio01", "tweet": "Uma das melhores decis\u00f5es da Marina foi ter colocado o Eduardo Jorge de vice. Ele se destaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MDyonisio01/status/1037630954704121856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629824213417985, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 127522040, "username": "carol_bellinger", "tweet": "\u201cApenas Marina e Boulos trazem planos detalhados acerca de \u00edndios em seus programas de governo\u201d  https://twitter.com/proindio/status/1037372721204813824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_bellinger/status/1037629824213417985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627353743151104, "date": "2018-09-06", "time": "04:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 16763050, "username": "opleo", "tweet": "@DeniseRossi @Pecanha_Rodrigo temos algumas op\u00e7\u00f5es: deixar Bolsonaro x Ciro ou Marina ou Alkmin. A\u00ed vai de cada um.....votar no Amoedo ou Meireles \u00e9 dar mais chance para algum desses mais a esquerda disputar c bolso e ganhar. basicamente queremos Ciro ou Marina no comando?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opleo/status/1037627353743151104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pecanha_Rodrigo,DeniseRossi"}
{"id": 1037624349405192197, "date": "2018-09-06", "time": "03:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 871802686685011968, "username": "RalfPeterlevitz", "tweet": "@Leoni_a_jato @cristenorio1977 Continua tendo meu voto, com sua coer\u00eancia hist\u00f3ria tem suas raz\u00f5es para compor chapa com a Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RalfPeterlevitz/status/1037624349405192197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristenorio1977,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037620624011784192, "date": "2018-09-06", "time": "03:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 24911893, "username": "enzoaveroldi", "tweet": "Vai chegando a reta final e, por mim n\u00e3o votaria em ningu\u00e9m. No final, voto em Marina ou Ackmin: a tartaruga ou o chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enzoaveroldi/status/1037620624011784192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037619171910189056, "date": "2018-09-06", "time": "03:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2344401348, "username": "alvx_renga", "tweet": "@azulsagaz Simples, no primeiro turno todo mundo q odeia o Bolsonaro vai se dividir, no segundo v\u00e3o se juntar e realmente acho q Ciro e Marina tem bastante chance de ganhar no segundo turno, Haddad e Alckimin nem fodendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvx_renga/status/1037619171910189056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azulsagaz"}
{"id": 1037605745221660672, "date": "2018-09-06", "time": "02:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 934933140535234560, "username": "rod_Queiroz1", "tweet": "@vbernardi87 Marina n\u00e3o tem a confian\u00e7a dos eleitores de Esquerda, por causa do apoio ao A\u00e9cio e impeachment...Logo Ciro come\u00e7a a ser visto como o candidato poss\u00edvel da Centro-esquerda.Ele tem experi\u00eancia, nos cargos executivos e \u00e9 ficha limpa. Na minha opini\u00e3o vai ser a aposta da esquerda.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rod_Queiroz1/status/1037605745221660672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vbernardi87"}
{"id": 1037604383264043008, "date": "2018-09-06", "time": "02:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 934933140535234560, "username": "rod_Queiroz1", "tweet": "@vbernardi87 Ele \u00e9 o candidato mais intelectual, e \u00e9 um excelente orador e debatedor. E at\u00e9 mostrou de forma mais clara suas propostas, exemplo SPC CIRO, sua proposta de transi\u00e7\u00e3o da previd\u00eancia e demais, ele vem expondo suas propostas... PT n\u00e3o se decide... Marina n\u00e3o tem...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rod_Queiroz1/status/1037604383264043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vbernardi87"}
{"id": 1037592052622602240, "date": "2018-09-06", "time": "01:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 84676398, "username": "PGIAFFONE", "tweet": "Fundo do po\u00e7o. E eu achando que tinha sido a Dilma com a Marina...  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037159343152615426\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PGIAFFONE/status/1037592052622602240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037590888040591360, "date": "2018-09-06", "time": "01:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 84676398, "username": "PGIAFFONE", "tweet": "Com todo respeito do mundo, meu super querido Eduardo Jorge,  nesse momento Marina precisa \u00e9 ir  para o segundo turno. E ser\u00e1 com o Bolsonaro mesmo. O combate nesse momento deveria ser contra Haddad e Alckmin. Ambos no est\u00f4mago pela corrup\u00e7\u00e3o. Escuta a tia aqui \ud83d\ude09\ud83d\ude18@EduardoJorge https://twitter.com/EduardoJorge/status/1037056006793113601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PGIAFFONE/status/1037590888040591360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037589753762402304, "date": "2018-09-06", "time": "01:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 746719831, "username": "smilerbrichta", "tweet": "marina ruy barbosa, how can i explain marina ruy barbosa? \u2764\ud83d\udc51  pic.twitter.com/3vdY57HGfk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smilerbrichta/status/1037589753762402304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037589326488653824, "date": "2018-09-06", "time": "01:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 746719831, "username": "smilerbrichta", "tweet": "marina ruy barbosa. that's it. \ud83d\udc51\u2728  pic.twitter.com/cOFzY9jrEw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smilerbrichta/status/1037589326488653824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037584073949175808, "date": "2018-09-06", "time": "01:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1081573770, "username": "eIectricca", "tweet": "fui ver quanto dava os amiibos da pearl marina e inkling girlscom taxa de entrega e tudoconverti pra reais852,76", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eIectricca/status/1037584073949175808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037583893019480064, "date": "2018-09-06", "time": "01:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 207581106, "username": "ninaluciasro", "tweet": "Marina \u00e9 o Lula pasteurizado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninaluciasro/status/1037583893019480064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037579402018783232, "date": "2018-09-06", "time": "00:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 427149522, "username": "tavsxx", "tweet": "@trechoswpp @_peachtaro eu nunca vi uma imagem t\u00e3o sincera representando nossa amizade desde aquela foto da marina e ellie amigo HAHAHAHAHAHAHAH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavsxx/status/1037579402018783232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "trechoswpp,_peachtaro"}
{"id": 1037579184330207232, "date": "2018-09-06", "time": "00:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 301465546, "username": "Ricardo_Kanaan", "tweet": "@RBandeirantes Marina logo atr\u00e1s? LOGO? 10% de diferen\u00e7a \u00e9 logo atr\u00e1s? Tem quase o dobro de votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Kanaan/status/1037579184330207232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBandeirantes"}
{"id": 1037578911591227392, "date": "2018-09-06", "time": "00:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4901553052, "username": "LordDiNunes", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Marina, Ciro e Alckmin no 2\u00ba turno  http://dlvr.it/QjGxmr\u00a0 pic.twitter.com/xzCiMVr4fS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LordDiNunes/status/1037578911591227392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037578190200492032, "date": "2018-09-06", "time": "00:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3095629917, "username": "lecrane_agoj", "tweet": "\u201cO Estado \u00e9 laico, gra\u00e7as a Deus\u201d \u2013 Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lecrane_agoj/status/1037578190200492032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037577914567614464, "date": "2018-09-06", "time": "00:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 292458412, "username": "srodriguezrey", "tweet": "@vwandres @alexhoneker @adrianhei @FedeEngwar Marina no llega. Marina viene con un cami\u00f3n de evangelistas atr\u00e1s que est\u00e1n tan o m\u00e1s locos que Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srodriguezrey/status/1037577914567614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FedeEngwar,adrianhei,alexhoneker,vwandres"}
{"id": 1037577304459956225, "date": "2018-09-06", "time": "00:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 97864491, "username": "freddonier", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e empata com Haddad. Bolsonaro e Haddad sobem 7 pontos em rejei\u00e7\u00e3o em 2 semanas.  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009.amp?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freddonier/status/1037577304459956225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574235353440257, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 227843134, "username": "LucasDias_138", "tweet": "@fidelsincero Bolsonaro tem uma imagem queimada em alguns setores da sociedade, o Amoedo consegue dialogar melhor com pessoas que pensam em votar na Marina ou no Alckmin por exemplo e tirar votos deles, o mundo n\u00e3o se resume em direita ou esquerda, o cidad\u00e3o m\u00e9dio t\u00e1 cagando pra isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDias_138/status/1037574235353440257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero"}
{"id": 1037572763437998080, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 58874754, "username": "brunarafagnin", "tweet": "Agora to decidida e vou votar no Ciro. Entre ele, Marina e Alckmin pra disputar o segundo turno, prefiro que seja ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunarafagnin/status/1037572763437998080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037570678332051456, "date": "2018-09-06", "time": "00:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 46726346, "username": "tom_xd", "tweet": "@WWWilton Eu acho que vou de PT primeiro e no segundo se passar ok, se n\u00e3o passar eu penso no Ciro, Marina ficou do lado do A\u00e9cio ent\u00e3o sem credibilidade pra mim!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tom_xd/status/1037570678332051456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WWWilton"}
{"id": 1037567517999419392, "date": "2018-09-06", "time": "00:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 64260321, "username": "Hiperseguro", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiperseguro/status/1037567517999419392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566642904084480, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 735884924981501953, "username": "_nicktyrell", "tweet": "caralho mano agora que eu fui ver a entrevista da Marina no Jornal Nacional e mds os entrevistadores foram p\u00e9ssimos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nicktyrell/status/1037566642904084480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566192934899713, "date": "2018-09-06", "time": "00:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3368321937, "username": "prettywolfddl", "tweet": "ent\u00e3o vamos combinar galera ciro ou marina e tudo ok  https://twitter.com/georgmarques/status/1037481526500450310\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prettywolfddl/status/1037566192934899713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037563890907926528, "date": "2018-09-05", "time": "23:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2861281050, "username": "san_gab_otaga", "tweet": "\"Ibope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\"   https://twitter.com/i/events/1037482462878740480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/san_gab_otaga/status/1037563890907926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558047554629632, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 45129963, "username": "questiuncula", "tweet": "@gleisi @toribadosul Parece que sim! J\u00e1 cirei. Dane-se. N\u00e3o vou esperar Marina e Bozo no segundo turno. A\u00ed j\u00e1 \u00e9 molecagem com a confian\u00e7a do povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/questiuncula/status/1037558047554629632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toribadosul,gleisi"}
{"id": 1037557566883151872, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 45129963, "username": "questiuncula", "tweet": "@gleisi @hugoalencar78 Segundo turno com Marina e Bozo? Porra!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/questiuncula/status/1037557566883151872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugoalencar78,gleisi"}
{"id": 1037555187479728128, "date": "2018-09-05", "time": "23:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 274361028, "username": "diegosamcro", "tweet": "@yashagallazzi O Chuchu n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o contra a esquerda; at\u00e9 a Marina \u00e9 melhor op\u00e7\u00e3o que o merendeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegosamcro/status/1037555187479728128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yashagallazzi"}
{"id": 1037553799739650048, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 98499793, "username": "ZeroKaoZ", "tweet": "@XboxMilGrau_ @Zeymar_O O cara \u00e9 eleitor da Marina e Sonysta!Com certeza deve ser masoquista tamb\u00e9m...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeroKaoZ/status/1037553799739650048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zeymar_O,XboxMilGrau_"}
{"id": 1037553418204835845, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57809268, "username": "ralph_oliveira", "tweet": "@FoxSportsBrasil @marcodevargas @gremistadecwb ***ALERTA DE PIADA RUIM***..Se voc\u00ea gritar \"\u00e9 REDE!!!!\" v\u00e3o achar que voc\u00ea t\u00e1 fazendo propaganda para a Marina Silva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ralph_oliveira/status/1037553418204835845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gremistadecwb,marcodevargas,FoxSportsBrasil"}
{"id": 1037553285291540480, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 740392496161796097, "username": "eae_diass", "tweet": "Marina nunca desiste de ser eleita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eae_diass/status/1037553285291540480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553181897773056, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 28058385, "username": "edilsonteixeira", "tweet": "Tremenda sacanagem com o povo tanto tempo entre um debate e outro. Parece que faz um s\u00e9culo daquela carcada da Marina, da cola na m\u00e3o do Bolsonaro, do fen\u00f4meno Daciolo (j\u00e1 em sua segunda vers\u00e3o), enfim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsonteixeira/status/1037553181897773056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552607240364032, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 797169914, "username": "nesimachado", "tweet": "@Rangel_Lucia Sim, mas ela se enrolou toda. Baixou a Marina Silva nela. \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesimachado/status/1037552607240364032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rangel_Lucia"}
{"id": 1037552299936296966, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "\u2018VOU VARRER CORRUPTO\u2019, DIZ BOLSONARO, QUE IRONIZA MARINA E ALCKMIN  https://goo.gl/mWFvvS\u00a0 pic.twitter.com/96fxYrjPDa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037552299936296966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552295955898376, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "\u2018VOU VARRER CORRUPTO\u2019, DIZ BOLSONARO, QUE IRONIZA MARINA E ALCKMIN  https://goo.gl/mWFvvS\u00a0 pic.twitter.com/63GBSMjxSZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037552295955898376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552295867822080, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "\u2018VOU VARRER CORRUPTO\u2019, DIZ BOLSONARO, QUE IRONIZA MARINA E ALCKMIN  https://goo.gl/mWFvvS\u00a0 pic.twitter.com/yWOW3qyzfQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037552295867822080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550988494819328, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2409638903, "username": "GameCreepy", "tweet": "@siid127 MENTIRA ELE ESTA ME WEBTRAINDO ENQUANTO APONTA UMA CALIBRE 370 NA MINHA CABE\u00c7AESSE BILHETE \u00c9 REALASS:COPIA DA MARINA JOYCE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameCreepy/status/1037550988494819328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "siid127"}
{"id": 1037550196815790080, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2792721306, "username": "demetera2", "tweet": "@bobjackk Eu j\u00e1 acho que a Globo vai querer agora eleger Marina, a oportunista.O que golpistas querem no governo \u00e9 algu\u00e9m bem fraquinho e manipul\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demetera2/status/1037550196815790080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bobjackk"}
{"id": 1037549488896917504, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 993960813936500736, "username": "EduardoHideoK", "tweet": "Barbara Fran\u00e7a, Camila Queiroz (de \u00f3culos), Marina Moschen e Isabelle Drummond reunidas \u00e9 muita lindeza para uma foto s\u00f3. QUE QUARTETO...... \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d  pic.twitter.com/VVqfD7yyNw", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoHideoK/status/1037549488896917504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549338711523328, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 345524427, "username": "mvitorodrigues", "tweet": "Vencedores da pesquisa IBOPE de hoje:Ciro - \u00fanico a subir 3 pontosAlckmin - entrou no jogoBolsonaro - manteve a ponta...Derrotados:Bolsonaro - ... mas a rejei\u00e7\u00e3o avassaladora impede sonhos maioresMarina - continuou firme, mas n\u00e3o evoluiuBTG - (autoexplicativo)", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvitorodrigues/status/1037549338711523328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549121442377728, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1009814032432488448, "username": "DanielRamosPe14", "tweet": "@jairbolsonaro  A Globo acabou de dizer que fizeram uma pesquisa, e voc\u00ea perdeu para Marina Silva... @MarinaSilva  s\u00f3 pode ser fake Marina Silva ganhar do Bolsonaro assim? Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRamosPe14/status/1037549121442377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037548850666512385, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 477910110, "username": "N1ntyNinty", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @rik_cesar Voc\u00ea provavelmente n v\u00ea as entrevistas do Amoedo Ou viu 1 s\u00f3, ele j\u00e1 criticou o Ciro, disse q a Marina nem fede nem cheira (com respeito) e j\u00e1 criticou o Alckimin e j\u00e1 atacou o PTMas o problema \u00e9 q o Bolsonaro \u00e9 uma entidade e n pode ser mencionado. \u00c9 disputa presidencial carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N1ntyNinty/status/1037548850666512385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037547928817205249, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1028029892607320065, "username": "pagliuso3", "tweet": "Ish... s\u00f3 faltou ele falar da palha\u00e7ada das edi\u00e7\u00f5es baratas contra Bolsonaro que o PSDB criticou nas elei\u00e7\u00f5es de 2014 contra Marina e Alckmin vem fazendo 100x pior. Mas mesmo assim o picol\u00e9 de chuchu n\u00e3o decola....  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pagliuso3/status/1037547928817205249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547926837440512, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 124770927, "username": "culpeowagner", "tweet": "Os petistas t\u00eam que ser realistas, votar no Haddad \u00e9 jogar voto fora, \u00e9 Ciro 12, n\u00e3o d\u00e1 pra confiar na Marina  pic.twitter.com/MauEG800ZA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/culpeowagner/status/1037547926837440512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547697652285440, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 812296865857372160, "username": "ricpass374", "tweet": "N\u00e3o estou entendendo esta pesquisa do IBOPE que saiu agora segundo ela se houver segundo turno o Jair bolsonaro perderia ou para Marina ou Ciro Gomes ou Alckmin?D\u00e1 para acreditar!!??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricpass374/status/1037547697652285440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547519255953409, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, aponta Ibope   https://istoe.com.br/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-aponta-ibope/#.W5Ci_RDv5FU.twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037547519255953409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547443104169984, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 53507079, "username": "jelias2000", "tweet": "@fernandatanaka_ Convenhamos, o Amoeba faz nessa elei\u00e7\u00e3o o papel de sparring que Ciro e Marina sempre fizeram. Ficavam ali fazendo figura\u00e7\u00e3o pra PT e PSDB e depois beliscavam um minist\u00e9rio. \u00c9 figurante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jelias2000/status/1037547443104169984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037547381930319874, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 970994378, "username": "beastdcboy", "tweet": "que hipster a marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beastdcboy/status/1037547381930319874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546031712555008, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2859793167, "username": "OlaRenanAlves", "tweet": "N\u00e3o entendo essas pesquisas, Jair Bolsonaro tem 12 pontos na frente do segundo e perde pra todos no segundo, Duvido que quem vota no PSDB vai votar no PT ou na marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlaRenanAlves/status/1037546031712555008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545482317426689, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 21910326, "username": "PauloCOF", "tweet": "O v\u00eddeo do Temer \u00e9 para a campanha da Marina, do Ciro ou do Bozo mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloCOF/status/1037545482317426689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545362758746112, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 232918637, "username": "allvesmay_", "tweet": "@lsfgks a melhor op\u00e7\u00e3o seria o boulos n\u00e9mas 2% de inten\u00e7\u00e3o de voto num ano que tem bonoro, >eu< prefiro n\u00e3o arriscar. Ai, eos caras que chegariam no segundo turno junto bosolniro (Alckmin, Marina e Ciro) o painho acaba sendo a op\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesmay_/status/1037545362758746112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsfgks"}
{"id": 1037545065500082176, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2389930539, "username": "Rico_Lora_Ronco", "tweet": "@folha Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00b0 turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad. Que ainda nem \u00e9 candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rico_Lora_Ronco/status/1037545065500082176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037544379135799297, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24556478, "username": "helviofalleiros", "tweet": "#GNEleicoes2018 A pergunta mais constrangedora ao @EduardoJorge foi a do Merval.Algo assim: como o sr e a Marina, que j\u00e1 est\u00e3o h\u00e1 tanto na pol\u00edtica, podem representar o novo? A resposta foi na linha \u2018\u00e9 a cabe\u00e7a, irm\u00e3o\u2019. Estamos sintonizados com o momento. Precisava, Merval?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/helviofalleiros/status/1037544379135799297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037544021860724736, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53228489, "username": "blogjustgaby", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde de Alckmin, Ciro e Marina no 2\u00ba turno  http://bit.ly/2M0SOzP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogjustgaby/status/1037544021860724736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542834046480384, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Eduardo Jorge admite, mesmo sendo vice de Marina, que tem diverg\u00eancias sobre aborto e drogas  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/eduardo-jorge-admite-mesmo-sendo-vice-de-marina-que-tem-divergencias-sobre-aborto-e-drogas/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037542834046480384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542746398093312, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 102453833, "username": "WandyRibeiro", "tweet": "28 anos de vida p\u00fablica e nada pelo Brasil e dizem que ele \u00e9 o Mito e ainda aparece a frente nas pesquisas. At\u00e9 o vice de Marina com menos tempo, concretizou  muito mais. Pesquise Brasil.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10214648753725908&id=1634823982\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandyRibeiro/status/1037542746398093312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542314942640130, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3302366247, "username": "mourahallmones", "tweet": "@BlogdoNoblat @Jrodrigues1954 @DalcioNews @Giclaudia1 Encontramos um eleitor da marina, mais \ud83d\udc08 vota?\ud83e\udd14....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mourahallmones/status/1037542314942640130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Giclaudia1,DalcioNews,Jrodrigues1954,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037542263302184960, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 207148570, "username": "maicon1745", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k1-W7kipFhI?aReaction\u00a0\u2026 e an\u00e1lise: 1\u00aa Propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maicon1745/status/1037542263302184960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037542163775713283, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2905470508, "username": "graficamarecha3", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cIbope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\u201d https://twitter.com/i/moments/1037482461855457280/////////\u00a0\u2026  https://escritorio.amakhacosmeticos.com/join/89567\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/graficamarecha3/status/1037542163775713283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541521019621376, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4216277959, "username": "vbernardi87", "tweet": "Ciro Gomes cresce 2% no ibope e empata com Marina no segundo lugar. 12% pra cada um.Haddad (com 6%) e Amo\u00eado (com 3%) tamb\u00e9m cresceram 2 pontos da \u00faltima pesquisa.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbernardi87/status/1037541521019621376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540564231569409, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 25371172, "username": "financas", "tweet": "DinheiramaNews: No Ibope Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  http://dlvr.it/QjGTJd\u00a0 pic.twitter.com/VGpV7B82ez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/financas/status/1037540564231569409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539831805603840, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 36013445, "username": "pedrotric", "tweet": "@s @drexalvarez A Marina fez campanha pro A\u00e9cio em 2014. N\u00e3o t\u00e1 dando sopa coisa nenhuma.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotric/status/1037539831805603840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drexalvarez,s"}
{"id": 1037538688543195136, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @endireitador Redu\u00e7\u00e3o do estado e privatiza\u00e7\u00e3o... voc\u00ea pode na concordar com as ideias dele, mas ele seria melhor op\u00e7\u00e3o que Haddad, Ciro, Marina e Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037538688543195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "endireitador,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037538162581676032, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1579029025, "username": "DominusFarib", "tweet": "@sebh1981 Marina Silva Bag", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DominusFarib/status/1037538162581676032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sebh1981"}
{"id": 1037538101416140800, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4831187363, "username": "JuceFerreira", "tweet": "Alckmin o Temer mandou um recado para voc\u00ea, \u00e9 falta de educa\u00e7\u00e3o deixar idoso esperando.Marina e Ciro e a\u00ed o que faremos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuceFerreira/status/1037538101416140800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537469066096642, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 49502064, "username": "victorpassa", "tweet": "acho que to entre ciro e marina \ud83e\uddd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorpassa/status/1037537469066096642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536353460936704, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 983007326809583617, "username": "rafaelthealmeid", "tweet": "Have you thought about a second everything with the Megazord Marina Cyrus Alck and Haddad gathering forces against the Pocket?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelthealmeid/status/1037536353460936704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535573945315330, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 760119589581783040, "username": "drinds0704", "tweet": "@PavezitaVoadora @Pernetinha1 Mas.... pelos resultados do ibope, quem votava PSDB migrou para Marina/ Ciro / Amoedo (esse \u00faltimo com 4%), sem TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drinds0704/status/1037535573945315330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pernetinha1,PavezitaVoadora"}
{"id": 1037535410124218368, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 19414687, "username": "andrepetean", "tweet": "Marina tamb\u00e9m \u00e9 contra, s\u00f3 fala em plebiscito para agradar a milit\u00e2ncia.  https://twitter.com/CarmenLucia_SR/status/1037533841156714496\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepetean/status/1037535410124218368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534881260154880, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4787966482, "username": "_eaileeh", "tweet": "Vi que hj saiu uma pesquisa do Ibope onde Bozoasno apareceu em primeiro e Ciro e Marina em segundo e ai os cirominions surtaram dizendo que se todo mundo n\u00e3o votar no Ciro, Bozoasno vai...  https://media1.tenor.co/images/bcca29862e8709274090707e96e18dc9/tenor.gif?itemid=11560953\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_eaileeh/status/1037534881260154880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534802545717248, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 279875501, "username": "rogerbcunha", "tweet": "@pdevechi @Boscardin A esquerda vai se unir toda no 2 turno em torno de qq nome (Haddad, Marina ou Ciro) agora tem gente \"de direita\" q pede p/ deixar de votar no 1 colocado pra votar no 4 (todo ferrado em corrup\u00e7\u00e3o) e q se o 1 for pro 2 turno n\u00e3o vota nele de jeito nenhum. Venezuela \u00e9 pouco pra n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerbcunha/status/1037534802545717248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin,pdevechi"}
{"id": 1037534757733761024, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2806348997, "username": "victoseverino", "tweet": "Ibope: Bolsonaro lidera, Ciro e Marina empatam, PT em\u00a0alerta  https://blogdovictorseverino.wordpress.com/2018/09/05/ibope-bolsonaro-lidera-ciro-e-marina-empatam-pt-em-alerta/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoseverino/status/1037534757733761024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534611092459520, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 121237007, "username": "itis_tayna", "tweet": "N\u00e3o, isso s\u00f3 pode ser brincadeira \ud83d\ude12\ud83d\ude12 #PoliticaDeMerda #EleitoresLeigos\ud83d\ude12 Ibope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam   https://twitter.com/i/events/1037482462878740480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PoliticaDeMerda,#EleitoresLeigos", "link": "https://twitter.com/itis_tayna/status/1037534611092459520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534370024837120, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2389930539, "username": "Rico_Lora_Ronco", "tweet": "@EduardoJorge @clarafavilla @OpusckiSulains Mal conhe\u00e7o Marina. Ela s\u00f3 aparece a cada 4 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rico_Lora_Ronco/status/1037534370024837120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,clarafavilla,EduardoJorge"}
{"id": 1037534314395840512, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 428803626, "username": "velunizando", "tweet": "@orienhips Eu queria a Marina ou Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/velunizando/status/1037534314395840512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orienhips"}
{"id": 1037534063438057473, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4633805177, "username": "brunoloschi_", "tweet": "se um dia eu e a marina assistir jogo juntos, sai da frente pq p chicote vai estralar vei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoloschi_/status/1037534063438057473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534030365958144, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 18629950, "username": "pauloskora", "tweet": "@berieux acho que a Marina tem que buscar o eleitorado alckmista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloskora/status/1037534030365958144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037533836047998976, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61915740, "username": "alexandreolavo", "tweet": "@RenovaMidia Cala a boca Alquimista. T\u00e1 atr\u00e1s de Ciro e Marina e vem querer aparecer em cima do Mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreolavo/status/1037533836047998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037533108474728448, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53809562, "username": "MarianaTerra", "tweet": "@berieux N\u00e3o \u00e9 de hoje que Marina despreza o eleitor lulista, n\u00e9. Foi na onda anti PT 2014/16 e t\u00e1 colhendo os frutos agora. S\u00f3 n\u00e3o colhe mais fruto podre que Geraldo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianaTerra/status/1037533108474728448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037533045736304640, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@jwallauer @shi_sagara A Marina j\u00e1 declarou que Eduardo Jorge vai governar junto com ela, e frisou que n\u00e3o quer um vice decorativo. Ele vai ter protagonismo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037533045736304640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shi_sagara,jwallauer"}
{"id": 1037532985673875456, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@jwallauer @motadouglas A Marina j\u00e1 declarou que Eduardo Jorge vai governar junto com ela, e frisou que n\u00e3o quer um vice decorativo. Ele vai ter protagonismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037532985673875456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "motadouglas,jwallauer"}
{"id": 1037532720589688832, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2872262338, "username": "bc2206", "tweet": "Amo muito... meu nome plano \u00e9 Marina ganhar, a\u00ed Atranjamos um impeachment e Dudu vira presidente!  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037531081984147457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bc2206/status/1037532720589688832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532685982478336, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@jwallauer @holopanen A Marina j\u00e1 declarou que Eduardo Jorge vai governar junto com ela, e frisou que n\u00e3o quer um vice decorativo. Ele vai ter protagonismo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037532685982478336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "holopanen,jwallauer"}
{"id": 1037532449583054848, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 121210364, "username": "montenegrrr", "tweet": "@natalirady Ele \u00e9 o \u00fanico com chances reais de derrotar o Bonoro. Alckmin perdeu o cargo que j\u00e1 era praticamente dele. Marina \u00e9 sempre o mesmo papo: s\u00f3 para de cair nas pesquisas no fim das elei\u00e7\u00f5es. Haddad n\u00e3o tem for\u00e7a pol\u00edtica ainda e t\u00e1 sendo prejudicado pela estrategia do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/montenegrrr/status/1037532449583054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natalirady"}
{"id": 1037532118400811008, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 810869799131738112, "username": "BrunoCoreaOfici", "tweet": "@roxmo @BlogDoPim @MBLivre @brasilparalelo @georgesoros @tah @Marciolopeste @motta1302 @reacamorena @Dan_S4N @AmericoJackk @raphaelscostarj @shura_capri \u00c9 isso ai, eu penso tudo isso q vc falou, e acredito que um projeto de desenvolvimento pode ajudar a tirar o pais da lama, existe um preconceito de que a Marina,  ou o Ciro tomariam medidas socialistas, mas eles defendem tudo isso que voc\u00ea falou,  adicionando pol\u00edticas  sociais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCoreaOfici/status/1037532118400811008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shura_capri,raphaelscostarj,AmericoJackk,Dan_S4N,reacamorena,motta1302,Marciolopeste,tah,georgesoros,brasilparalelo,MBLivre,BlogDoPim,roxmo"}
{"id": 1037531567286050816, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 196450448, "username": "mundodeandy", "tweet": "@neilsonvarela cara, mto interessante esse movimento. Tava vendo a ascens\u00e3o do Ciro e da Marina. Quem for pro segundo turno leva. Rejei\u00e7\u00e3o do Bozo condena. Vai ser interessante.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundodeandy/status/1037531567286050816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neilsonvarela"}
{"id": 1037531417943502849, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 48534485, "username": "vimenegolo", "tweet": "@anaca_nunes @maburini COMO ASSIM N\u00c3O \u00c9 BEYONCE?? estou chocado marina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vimenegolo/status/1037531417943502849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maburini,anaca_nunes"}
{"id": 1037531195540680705, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 34668069, "username": "ramoncotta", "tweet": "Eleitor da Marina: pessoalmente, conhe\u00e7o 0 pessoas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramoncotta/status/1037531195540680705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531049457328133, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 19593634, "username": "revistaforum", "tweet": "Na GloboNews, Eduardo Jorge admite diverg\u00eancia com Marina sobre o aborto https://www.revistaforum.com.br/na-globonews-eduardo-jorge-admite-divergencia-com-marina-sobre-o-aborto/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revistaforum/status/1037531049457328133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530540663033856, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3034865403, "username": "Vai_IntendeMigs", "tweet": "O Alckmin pode at\u00e9 ser presidente,mas a Marina n\u00e3o,pfv  https://twitter.com/RealitySocial/status/1037480648762707968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vai_IntendeMigs/status/1037530540663033856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530219878539267, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 80735950, "username": "RodolfoCV", "tweet": "Diz o Ibope que Marina Silva e Ciro Gomes venceriam o Bozo no segundo turno, ambos com boa vantagem (superando os 40%). A pesquisa \u00e9 um al\u00edvio e eu tor\u00e7o para que n\u00e3o esteja errada. Eu prefiro a Marina, mas se der Ciro Gomes pra mim t\u00e1 mais que bom.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodolfoCV/status/1037530219878539267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529289661591558, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 833397099077259264, "username": "MariaClara1995", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) mant\u00e9m a lideran\u00e7a com 22% e \u00e9 seguido por Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede), ambos empatados com 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) aparece depois com 9% e Fernando Haddad (PT) logo em seguida com 6%. https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/em-primeira-pesquisa-apos-impugnacao-de-lula-bolsonaro-lidera-e-ciro-empata-com-marina.html?utm_content=buffer8c996&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer\u00a0\u2026 .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaClara1995/status/1037529289661591558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529233466294277, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 996241707917340673, "username": "brucarolinaa_", "tweet": "@_maripereirap gnt marina ruy barbosa no filme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brucarolinaa_/status/1037529233466294277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_maripereirap"}
{"id": 1037529029199507456, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55672337, "username": "apispsp", "tweet": "oPesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apispsp/status/1037529029199507456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529007024156672, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 18926277, "username": "holopanen", "tweet": "@jwallauer Sou f\u00e3 dele. \u00c9 a melhor coisa da chapa da Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/holopanen/status/1037529007024156672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jwallauer"}
{"id": 1037528595202105344, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59301331, "username": "limaalef", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/HC1FLWzhiT0?aMy\u00a0 MTV - Marina Person | MTV Brasil (2013)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaalef/status/1037528595202105344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037528515070046208, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 52880219, "username": "velhosabujo", "tweet": "@gravz Mas politicamente, para o Temer, \u00e9 burrice. Ele conseguiria compor com o Centr\u00e3o, mas nunca com Bonoro, CangaCiro, Marina\u2026 Apesar de que, para ele, Haddad seria disparado a melhor chance de escapar da LavaJato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/velhosabujo/status/1037528515070046208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gravz"}
{"id": 1037528161003745281, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 55672337, "username": "apispsp", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apispsp/status/1037528161003745281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528154120904704, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 8446282, "username": "rodrigosoares", "tweet": "Dudu vai aceitar a ajuda da Princesa Leia em caso de vit\u00f3ria dele e de Marina no Brasil! <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigosoares/status/1037528154120904704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527998260498432, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 428803626, "username": "velunizando", "tweet": "@MomentsBrasil Gente eleitoras do pt vem td mundo pra Marina e eleitores do Ciro vem td mundo pr Marina tbm j\u00e1 pensou o tombo do bozonaro ser derrotado por uma mulher???????? PRECISAMOS NOS UNIR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/velunizando/status/1037527998260498432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037527980023660544, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55672337, "username": "apispsp", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apispsp/status/1037527980023660544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527960344031233, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 532019007, "username": "PrestesRosa", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Pesquisa Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o -   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope,70002489884\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrestesRosa/status/1037527960344031233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037527897018429441, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 202764714, "username": "drexalvarez", "tweet": "Marina Silva e Eduardo Jorge a\u00ed dando sopa e todas as @s que resolveram fazer a t\u00e3o esperada autocr\u00edtica da esquerda optando por votar no Ciro.Vou ficar sem entender.", "replies": 14, "retweets": 32, "likes": 147, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drexalvarez/status/1037527897018429441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "s"}
{"id": 1037527591173931008, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope https://goo.gl/XsFoD7\u00a0 pic.twitter.com/lSvo5mk0E0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037527591173931008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527590754385922, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k1-W7kipFhI?aReaction\u00a0\u2026 e an\u00e1lise: 1\u00aa Propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037527590754385922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037527427751325702, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2828121606, "username": "alexcsantos3", "tweet": "@geraldoalckmin Isso, manda ver pra cima do Ciro que nunca mudou a hist\u00f3ria do Cear\u00e1, nem ele nem o irm\u00e3o, e manda pra cima da Marina que tirando elei\u00e7\u00f5es some, vira um ermit\u00e3o.. deles voc\u00ea tira votos !!! Ainda mais sem tempo de propaganda !! @anaamelialemos \u00e9 \ud83d\udcaf vezes mais capaz que ela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexcsantos3/status/1037527427751325702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037527353361133574, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 28332132, "username": "JuliaBobrow", "tweet": "@EduardoJorge @Marcelodarw eu n\u00e3o ia assistir hoje pq sabia que ia amar o Dudu e n\u00e3o vou votar na Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaBobrow/status/1037527353361133574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelodarw,EduardoJorge"}
{"id": 1037527348894154757, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 909942128, "username": "R_senun", "tweet": "@mvitorodrigues Olha...... Marina foi bem na entrevista, EJ t\u00e1 dando um show.... os demais se pegando na merda..... essa dupla n\u00e3o tem rabo preso e acho q est\u00e3o com uma boa sacada falando em governo de transi\u00e7\u00e3o sem almejar reelei\u00e7\u00e3o e isso agrada aos abutres....t\u00e1 um cheiro de rede verde no ar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_senun/status/1037527348894154757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1037527258263678976, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14579710, "username": "apyus", "tweet": "Hoje eu acredito menos nessa teoria publicada em maio pois j\u00e1 n\u00e3o vejo qualquer tra\u00e7o de racionalidade no voto em Bolsonaro. Mas desenha-se isso aqui. Votar nele implicar\u00e1 na Presid\u00eancia para o segundo lugar.Hoje, ficaria entre Marina e Ciro.  https://twitter.com/apyus/status/991168897175965696\u00a0\u2026", "replies": 15, "retweets": 8, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apyus/status/1037527258263678976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527168966901761, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 220514505, "username": "PauloHMattos_", "tweet": "@Estadao Eleitores da Marina, se manifestem at\u00e9 hj n\u00e3o vi um?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloHMattos_/status/1037527168966901761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037526693622239232, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 972939731381161985, "username": "PaschoalEmilio", "tweet": "Eduardo Jorge, candidato a vice presidente de Marina Silva, d\u00e1 verdadeira aula na sabatina da #CentralDasElei\u00e7\u00f5es . Parab\u00e9ns ao sabatinado e aos sabatinadores.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/PaschoalEmilio/status/1037526693622239232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526294072832002, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 28332132, "username": "JuliaBobrow", "tweet": "Fudeu, reascendeu minha paix\u00e3o pelo @EduardoJorge. Por isso que eu n\u00e3o queria ver a entrevista. N\u00e3o vou votar na Marina :(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaBobrow/status/1037526294072832002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037526090661675008, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 269818964, "username": "obrunofelix", "tweet": "@Pablo_Peixoto Acho que o pr\u00f3prio Alckmin se enterrou. Os n\u00fameros dele s\u00e3o muito baixos e j\u00e1 estamos muito perto da elei\u00e7\u00e3o. Sobre a Marina acredito que a parte da imprensa interessa em v\u00ea-la na presid\u00eancia existe, mas seria mais interessante pra maioria ter um Ciro Games l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunofelix/status/1037526090661675008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pablo_Peixoto"}
{"id": 1037525955126996992, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 34367719, "username": "guisalviano", "tweet": "Marina, Ciro, Alclkmin, Haddad e at\u00e9 o Amoedo est\u00e3o separados por pouquissimos 9%.  Considerando margem de erro acho que nunca o voto foi t\u00e3o \u00fatil para qualquer lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guisalviano/status/1037525955126996992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525897102934017, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 67614895, "username": "lucconstantino", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, aponta Ibope -   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucconstantino/status/1037525897102934017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037525872151019520, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope https://goo.gl/XsFoD7\u00a0 pic.twitter.com/jp0i2XgmID", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037525872151019520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525761035563008, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1227316238, "username": "LuccaMussolin", "tweet": "@cafecomferri Gaste energia fazendo campanha contra haddad, ciro e marina. Nao contra liberal de direita....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuccaMussolin/status/1037525761035563008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037525642135449600, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1033099023907995653, "username": "rutwtferrr", "tweet": "mano a marina tem cada furo maravilhoso, queria todos a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rutwtferrr/status/1037525642135449600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525605368119296, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3400309467, "username": "agmcinefilo", "tweet": "ainda d\u00e1 tempo de fazer eduardo jorge concorrer \u00e0 presid\u00eancia e jogar a marina silva pra vice? que homem! \ud83d\udc99 #gneleicoes2018 #dudunaglobonews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#gneleicoes2018,#dudunaglobonews", "link": "https://twitter.com/agmcinefilo/status/1037525605368119296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525462845673473, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 327581966, "username": "Arealva2011", "tweet": "Filhotes do petismo, Marina e Ciro, irmanaram-se na destrui\u00e7\u00e3o da economia e na gera\u00e7\u00e3o dos 13 milh\u00f5es de desempregados, se unem a Alckimin na desconstru\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Como essa candidatura \u00e9 sobretudo rea\u00e7\u00e3o aos 13 anos de desgoverno dessa gente, chances d \u00eaxito tendem a zero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arealva2011/status/1037525462845673473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525306695987201, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 967397516856709121, "username": "hueb_marcelo", "tweet": "ai eu olho pra marina silva e eu penso olha a hist\u00f3ria de vida dessa mulher que foda ela tinha tudo pra ser uma op\u00e7\u00e3o maravilhosa de voto (inclusive foi meu voto no primeiro turno de 2010) mas ela parece que se esfor\u00e7a pra n\u00e3o ter como defender e muito menos votar nela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hueb_marcelo/status/1037525306695987201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524975681499136, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 345524427, "username": "mvitorodrigues", "tweet": "\"Eu defendi o aborto abertamente, mas quando eu aceitei entrar na chapa, quando aceitei ser vice, por lealdade, a posi\u00e7\u00e3o que prevalece \u00e9 a da Marina\", diz Eduardo Jorge.", "replies": 2, "retweets": 38, "likes": 241, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvitorodrigues/status/1037524975681499136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524560759926785, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@jeffersonjunior @RitaLelisRL Verdade, assim como o Ciro, Katia Abreu tem lealdade com a incompet\u00eancia, irresponsabilidade fiscal, desmatamento. N\u00e3o inspiram confian\u00e7a. Por isso \u00e9 melhor votar Marina 18", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037524560759926785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitaLelisRL,jeffersonjunior"}
{"id": 1037524499615416321, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4911012935, "username": "alexsanspacheco", "tweet": "@marinamaral2 Marina, I respect pretty much your work. But to donate money to the Government here in Brazil   is always a bad idea. Just saying...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsanspacheco/status/1037524499615416321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinamaral2"}
{"id": 1037524414290649089, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 94499941, "username": "wesleyoliveira3", "tweet": "Excelente entrevista do Eduardo Jorge,  vice de Marina Silva. Transpar\u00eancia total, sem medo de eventuais contradi\u00e7\u00f5es pessoais e da coliga\u00e7\u00e3o.  #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #DuduNaGloboNews #VoteMarina18", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#DuduNaGloboNews,#VoteMarina18", "link": "https://twitter.com/wesleyoliveira3/status/1037524414290649089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524126569771008, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 34367719, "username": "guisalviano", "tweet": "Sobre as elei\u00e7\u00f5es e considerando o ibope, dos vice lideres Marina e Ciro com 12%,  Geraldo 9%, Haddad  6% e Amoedo que j\u00e1 tem 3% h\u00e1 s\u00f3  9% entre o 2\u00ba e o 5\u00ba colocado. Ent\u00e3o n\u00e3o tem frescura com voto util ou inutil. Voc\u00ea vota a sua escolha e pronto pois seu voto nunca foi t\u00e3o \u00fatil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guisalviano/status/1037524126569771008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524096471445506, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 47556429, "username": "alyyy__", "tweet": "Eduardo Jorge ta falando muito e n\u00e3o ta chegando em lugar nenhum sobre o aborto.Grande problema dele e da marina", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyyy__/status/1037524096471445506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524094869233664, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 16866531, "username": "mario__inc", "tweet": "eduardo jorge muito bem na gnews sadi perguntou como a chapa se posiciona sobre o aborto ele riu \"a gente concorda em 95% das coisas\" e respondeu de um jeito bem franco que \u00e9 a favor mas quando fechou a chapa aceitou a posi\u00e7\u00e3o da marina", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mario__inc/status/1037524094869233664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524014778863617, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 49781084, "username": "Cindy_Vascs", "tweet": "O noiad\u00e3o agora \u00e9 vice da doida da Marina Silva e est\u00e1 neste momento dando entrevista de vices na Globo News.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em S\u00e3o Paulo-Brasil  https://www.instagram.com/p/BnXhJVvAuBv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=o8f4jt7z4q3m\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cindy_Vascs/status/1037524014778863617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523956025249793, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2347306717, "username": "2309TaniaS", "tweet": "@Boscardin @GustaAB Votos de Marina e Ciro v\u00e3o p/ Haddad, \u00e9 \u00f3bvio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2309TaniaS/status/1037523956025249793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustaAB,Boscardin"}
{"id": 1037523929068457985, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 16412878, "username": "sarubo", "tweet": "@yashagallazzi @velhosabujo N\u00e3o acho tamb\u00e9m que seja efeito da campanha. Essa pesquisa, pela data de campo, capta bem o efeito da sabatina. P\u00e9ssimo pra Marina - mas endossa a tese \u201cse a internet endeusa, \u00e9 crica\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarubo/status/1037523929068457985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "velhosabujo,yashagallazzi"}
{"id": 1037523792858411008, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 851067635399831553, "username": "Craseado_", "tweet": "Marina Eu n posso votar ainda mas se pudesse com certeza meu voto seria seu Ass: EU E verdade esse bilete  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037460036136697856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Craseado_/status/1037523792858411008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523759341682689, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 10907922, "username": "Pablo_Peixoto", "tweet": "@obrunofelix Acha que vai desistir do Alckmin j\u00e1? E o caminho n\u00e3o passa pela Marina?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pablo_Peixoto/status/1037523759341682689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obrunofelix"}
{"id": 1037523564092641281, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@clovisilha @IBOPE_In @K_IBOPEMedia @Datafolha acreditar nessas pesquisas do ibope e data folha \u00e9 acreditar que marina lula silva vai ser modelo de lingerie da victoria secret", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037523564092641281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clovisilha,IBOPE_In,K_IBOPEMedia,Datafolha"}
{"id": 1037523534774497288, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 226542162, "username": "FeCastanhari", "tweet": "@MarinaSilva @NickEllis Marina j\u00e1 entrou em contato aqui no Twitter, estamos esperando, mas acredito que ela vai mandar sim", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037523534774497288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NickEllis,MarinaSilva"}
{"id": 1037522999396786176, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1008083564250923008, "username": "testa_di_cazzoX", "tweet": "@JoelAlexandreM Excelente. Cangaceiro dividindo os votos do presidiario com o \"Andrade Jaiminho\" e a Marina Sleeping. Assim eliminamos a esquerda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/testa_di_cazzoX/status/1037522999396786176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037522890130907143, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 26306694, "username": "raqcozer", "tweet": "da s\u00e9rie pesquisas, a esta altura em 2014 dilma tinha 39% (com 42% de rejei\u00e7\u00e3o), marina tinha 31%  (rejei\u00e7\u00e3o de 23%) e a\u00e9cio 15% (rejei\u00e7\u00e3o de 12%). nenhum outro candidato tinha mais de 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raqcozer/status/1037522890130907143", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522850700320770, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@JenioQuadros P\u00f5e a Marina, ela n\u00e3o fecha com o congresso, impeachment 2. Dudu presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037522850700320770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JenioQuadros"}
{"id": 1037522724393046016, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3914314882, "username": "motheroftyrion", "tweet": "N\u00e3o gosto do Alckmin, mas Ciro e Marina quem sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/motheroftyrion/status/1037522724393046016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522331298619392, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1626856166, "username": "eugostodpera", "tweet": "eu consigo morar no brasil com marina presidentemas bolsonaro ou ciro..........", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugostodpera/status/1037522331298619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521847322124288, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 28332132, "username": "JuliaBobrow", "tweet": "@FabiaMazza Nem to assistindo a entrevista pq n\u00e3o vou votar na Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaBobrow/status/1037521847322124288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabiaMazza"}
{"id": 1037521183942606848, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 837663997, "username": "marciliomda", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro tem seguran\u00e7as contra atentados // Marina anda com s\u00f3sias Os sniper treme sem saber quem \u00e9 quem \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05  pic.twitter.com/LH4UBQ1kbB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciliomda/status/1037521183942606848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037520017749958662, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@Aguinaldinho @marinadolacre @prentzs @pschmandie Muda o disco de \"apoio e bl\u00e1 bl\u00e1\", a pr\u00f3pria Marina reconheceu o erro, e logo depois pediu cassa\u00e7\u00e3o junto com a REDE.  pic.twitter.com/onyKqFnxB9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037520017749958662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pschmandie,prentzs,marinadolacre,Aguinaldinho"}
{"id": 1037519947969253377, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68601178, "username": "paulomoraes84", "tweet": "@lucasapaulino @jeffersonjunior Reapeito muito a Marina e sei que o Ciro vai trazer ela pra trabalhar com ele por um pa\u00eds melhor, mas pela rejei\u00e7\u00e3o, pela necessidade de n\u00e3o deixar esse fascismo crescer, a \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 o #Ciro12 Mas eu to muito contente com o trabalho da Marina este ano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/paulomoraes84/status/1037519947969253377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffersonjunior,lucasapaulino"}
{"id": 1037519819724259328, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 111735595, "username": "herciliobr", "tweet": "Estou muito satisfeito com a nova pesquisa, Marina Silva ganha em disparada no segundo turno, temos uma luz no fim do t\u00fanel!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herciliobr/status/1037519819724259328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519696919183361, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 85186924, "username": "redeexpert", "tweet": "@GloboNews Nem precisa, a Marina perde no 1\u00b0 e 2\u00b0 turno mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redeexpert/status/1037519696919183361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037519375857844226, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@mitags Ciro ou Marina n\u00e3o ser\u00e3o menos piores. Com Haddad ou sem Haddad... ser\u00e1 com a esquerda. E as chances deles s\u00e3o grandes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037519375857844226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitags"}
{"id": 1037519302558183424, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1009266113438511105, "username": "xerloquis", "tweet": "@JosedamataDico A\u00ed vc v\u00ea o @geraldoalckmin com uma kombi com mais gente em cima do que andando, Boulos fazendo campanha com MST, Marina na floresta com 1/2 d\u00fazia literalmente...Ciro...nem se fale...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xerloquis/status/1037519302558183424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosedamataDico,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519066611806209, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 704050529220042758, "username": "alexand_eduardo", "tweet": "Eu vo vota na marina  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037484230329229313\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand_eduardo/status/1037519066611806209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519005010067457, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 126845298, "username": "yellowlucia", "tweet": "este vice da marina \u00e9 um chapado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowlucia/status/1037519005010067457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518874185478145, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@MulherTamarindo @CiraodoCerrado Margem de 1% de diferen\u00e7a n\u00e3o \u00e9 margem, e lembrando q no 1 turno Marina esta num\u00e9ricamente na frente  pic.twitter.com/zyBa5sqHJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037518874185478145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CiraodoCerrado,MulherTamarindo"}
{"id": 1037518780157571078, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 957282727174246401, "username": "andre_ramos92", "tweet": "Permita-me fazer uma pequena altera\u00e7\u00e3o:Bolsonaro: 22%CIRO GOMES: 12% (a caminho do 2\u00ba turno...)Marina Silva: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%#Ciro12 #CiroPresidente12 #VemPraMassa https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente12,#VemPraMassa", "link": "https://twitter.com/andre_ramos92/status/1037518780157571078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518013841530880, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 837663997, "username": "marciliomda", "tweet": "@cor0te FHC, Waldemar da Costa Neto e outros figur\u00f5es experientes da pol\u00edtica a muito tempo j\u00e1 falavam que Bolsonaro iria pro 2\u00b0 turno, ele \u00e9 a voz da mudan\u00e7a e da indigna\u00e7\u00e3o. O problema vai ser absorver os votos do PT e do PSDB que n\u00e3o v\u00e3o chagar dessa vez l\u00e1! Vai ser Ciro ou Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciliomda/status/1037518013841530880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037517879825113089, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 345524427, "username": "mvitorodrigues", "tweet": "\"Eu e a Marina temos uma coisa em comum: o despreendimento. N\u00e3o estamos preocupado pelo poder com o poder\", diz Eduardo Jorge.", "replies": 2, "retweets": 29, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvitorodrigues/status/1037517879825113089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517829808037888, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 708796670922919936, "username": "AGENCIABR1", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12% -   http://www.agenciabr.com.br/noticia/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGENCIABR1/status/1037517829808037888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517513414901760, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2940691552, "username": "jrafacubero", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @luciana50055560 Vc pelo jeito \u00e9 da turma da Marina tartaruga sem casco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrafacubero/status/1037517513414901760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037517458276528128, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 34839736, "username": "aloisiolisboa", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018SBT, UOL e Folha sabatinam Marina SilvaA reportagem \u00e9 de @simonequeiroz #SBTBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBTBrasil", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa/status/1037517458276528128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "simonequeiroz"}
{"id": 1037516929668468736, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1028029892607320065, "username": "pagliuso3", "tweet": "@BlogDoPim Bolsonaro est\u00e1 no m\u00ednimo com 35%... Marina deve estar com uns 6%... 7% (Nunca conheci um)... Ciro com uns 15% 16%... Alckmin uns 12%... 13%... Haddad com uns 8% 9%... Amoedo com uns 5%... 6%... \u00c1lvaro Dias com 4% 5%... O resto \u00e9 tra\u00e7o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pagliuso3/status/1037516929668468736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037516914178883584, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4165362437, "username": "psilva_f", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cIbope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\u201d  https://twitter.com/i/moments/1037482461855457280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psilva_f/status/1037516914178883584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516859686436864, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 14754376, "username": "luisnassif", "tweet": "Os elogios apaixonados do Eduardo Jorge \u00e0 bancada da Globonews e a \u201catra\u00e7\u00e3o magn\u00e9tica\u201d da Marina Silva s\u00e3o de uma sinceridade a toda prova.", "replies": 8, "retweets": 59, "likes": 181, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisnassif/status/1037516859686436864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516733760856064, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3407049113, "username": "FlaLLTvrs", "tweet": "\u00c9 de muita import\u00e2ncia essa Sabatina com os vices na @GloboNews!!!! Hoje com Eduardo Jorge, vice da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaLLTvrs/status/1037516733760856064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037516652047474689, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 159921264, "username": "_marcelon_", "tweet": "@Boscardin Ajuda aumentar a rejei\u00e7\u00e3o do outro sem herdar voto dele. \u00c9 muita burrice. Ciro e Marina est\u00e3o rindo a toa, pq a m\u00e1quina do Alckmin est\u00e1 turbinando as campanhas deles.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcelon_/status/1037516652047474689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1037516596921737216, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 743047309324324865, "username": "clebersonESC", "tweet": "@PastorMalafaia @marcioadriano79 antes de Ciro encostar na Marina eu at\u00e9 tava com medo do terrorista ser eleito, agora depois da pesquisa do Ibope eu t\u00f4 muito tranquilo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebersonESC/status/1037516596921737216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioadriano79,PastorMalafaia"}
{"id": 1037516464234946560, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 55564720, "username": "NestorAF", "tweet": "@akaWorf @Marina_Sirtis @BrentSpiner @gates_mcfadden @levarburton always happy to see them together", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NestorAF/status/1037516464234946560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "levarburton,gates_mcfadden,BrentSpiner,Marina_Sirtis,akaWorf"}
{"id": 1037516417665560576, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2795957397, "username": "MiriamChinelli", "tweet": "@Suziane___ Onde tava Marina quando ocorreu a trag\u00e9dia em Mariana? Ficou mudinha!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamChinelli/status/1037516417665560576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suziane___"}
{"id": 1037516276946690049, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 77341829, "username": "torniero", "tweet": "@P_droMenezes Mas Alckmin n\u00e3o \u00e9 esquerda e Marina est\u00e1 no meio do caminho. Esse seu argumento s\u00f3 faz sentido para quem vota no candidato apenas para barrar o avan\u00e7o da esquerda. A\u00ed sim. Mas n\u00e3o \u00e9 o caso da milit\u00e2ncia em si. Votam porque compram o discurso do deputado", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torniero/status/1037516276946690049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037515668952895490, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2401640120, "username": "EduardoJorge", "tweet": "estamos ao vivo e com sinal aberto!. https://globosatplay.globo.com/globonews/ao-vivo/\u00a0\u2026Com Marina Silva Presidente.#DuduNaGloboNews", "replies": 33, "retweets": 31, "likes": 184, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/EduardoJorge/status/1037515668952895490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515061282177024, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1031691061805101056, "username": "CaioSou66453139", "tweet": "@rosa_riscala Bolso vai pro segundo. Com quem n\u00e3o sabemos. Votos do lula v\u00e3o pulverizar em Marina,Haddad e Ciro. Ser\u00e1 que a direita ter\u00e1 que lan\u00e7ar m\u00e3o do voto \u00fatil no Bolso? Eleitores de Amoedo, Alckmin, Alvaro, teriam q come\u00e7ar a pensar em mudar voto, se n\u00e3o quiserem a esquerda de novo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSou66453139/status/1037515061282177024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala"}
{"id": 1037514529394122752, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 727438453, "username": "paulinhorfg", "tweet": "@MBLivre J\u00e1 est\u00e1 na hora do MBL se mover e lutar para o pa\u00eds n\u00e3o eleger Marina ou Ciro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/paulinhorfg/status/1037514529394122752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037513954552098818, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 60700953, "username": "viniciusbulhoes", "tweet": "@filgmartin Pesquisa IBOPE 12/09/2018 dava Dilma 39%, Marina 33%, A\u00e9cio 15%, e dizia que Marina ganhava de todos no segundo turno.O resultado final do primeiro turno foi Dilma 41%, A\u00e9cio 33% e Marina com apenas 21%.PS: Trump em TODAS pesquisas perdeu no segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbulhoes/status/1037513954552098818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037513860650094596, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2393735490, "username": "SorayaLestrange", "tweet": "Voc\u00eas que j\u00e1 est\u00e3o dando o cen\u00e1rio como consolidado e se dividindo entre Ciro e Marina pq eles \"vencem\" o Bolsomico, melhor  esperar um pouquinho  https://twitter.com/grauhase/status/1037500878394208258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SorayaLestrange/status/1037513860650094596", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513655930314758, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1677721, "username": "NickEllis", "tweet": "@MarinaSilva @FeCastanhari Voc\u00ea pode mandar o seu v\u00eddeo, Marina? \ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickEllis/status/1037513655930314758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,MarinaSilva"}
{"id": 1037513636263206913, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 292458412, "username": "srodriguezrey", "tweet": "@diegoeidan Dudando anda. Jair los llama, y Marina tiene techo bajo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srodriguezrey/status/1037513636263206913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoeidan"}
{"id": 1037513621083963392, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 60700953, "username": "viniciusbulhoes", "tweet": "@alefrotabrasil @g1politica Pesquisa IBOPE 12/09/2018 dava Dilma 39%, Marina 33%, A\u00e9cio 15%, e dizia que Marina ganhava de todos no segundo turno.O resultado final do primeiro turno foi Dilma 41%, A\u00e9cio 33% e Marina com apenas 21%.PS: Trump em TODAS pesquisas perdeu no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusbulhoes/status/1037513621083963392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,alefrotabrasil"}
{"id": 1037513364623306752, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 725155600993234944, "username": "diegoquaglia2", "tweet": "@paranoidkrss Sim, eu por exemplo tenho problemas grandes com a Marina, mas ela se saiu muito bem na campanha eleitoral. Junto com o Ciro foi a que melhor se saiu pra mim. Por isso seria a minha terceira op\u00e7\u00e3o de voto apesar de tudo isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoquaglia2/status/1037513364623306752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paranoidkrss"}
{"id": 1037513329848266753, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1397434950, "username": "newclassicszn", "tweet": "ainda n\u00e3o sei em quem votar, se \u00e9 ciro ou marina  pic.twitter.com/KtLz6f80RD", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newclassicszn/status/1037513329848266753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513310051164161, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1043937248, "username": "soueueduardo", "tweet": "A MARINA MANO  https://twitter.com/pagalanxe/status/1037481413371736065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soueueduardo/status/1037513310051164161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513202324701185, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 25229257, "username": "kukamarques", "tweet": "Fato ou fake? Marina SILVA Vou publicar de todos os candidatos pra n\u00e3o dizer que estou privilegiando algum.  https://www.valor.com.br/fatooufake/5790625/veja-o-que-e-fato-ou-fake-nas-entrevistas-de-marina-para-jn-e-j10?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=Timeline\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kukamarques/status/1037513202324701185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513110930825216, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49487183, "username": "thiagolavado", "tweet": "@titwo_ pera voce \u00e9 marina agora? o que aconteceu com o gerald?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagolavado/status/1037513110930825216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titwo_"}
{"id": 1037512559824457728, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 383964421, "username": "vicentegilberto", "tweet": "@GuilhermeBoulos @brunoazc Em quem votar? Boulos, invade terreno e apoia Lula bandido. Geraldo rouba merenda de crian\u00e7a. Marina, ah, deixa pra l\u00e1. Tem que ter um doido l\u00e1 pra frear um pouco a roubalheira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentegilberto/status/1037512559824457728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoazc,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037512235114000385, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 31995106, "username": "pirescarol", "tweet": "Em 2\u00ba turno, Bolsonaro perde para Ciro (44x33), Marina (43x 33), Alckmin (41x 32) e empata tecnicamente com Haddad (36x37). Mostra que [1] com rejei\u00e7\u00e3o alta, est\u00e1 no teto ou pr\u00f3ximo, [2] voto \u00fatil ditar\u00e1 o 2\u00ba turno [3] cen\u00e1rio mais incerto seria contra PT  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 31, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pirescarol/status/1037512235114000385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512128700272640, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@rosa_riscala @IBOPE_In @K_IBOPEMedia @MarinaSilva @jairbolsonaro SEGUINDO ESSE RACIOCINIO DO IBOPE A MARINA LULA DA SILVA TEM TODAS CHANCES DE SER MODELO DA VICTORIA SECRET LINGERIES.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037512128700272640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala,IBOPE_In,K_IBOPEMedia,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037511790018682881, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 67791839, "username": "paololibano", "tweet": "Ibope 2\u00b0 TurnoCiro 44% x Bolsonaro 33%Alckmin 41% x Bolsonaro 32%Marina 43% x Bolsonaro 33%Haddad 36% x Bolsonaro 37%  https://twitter.com/g1/status/1037481472251371520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paololibano/status/1037511790018682881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511726462320641, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3350066711, "username": "bielmartins7_", "tweet": "@buenojuu_ Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielmartins7_/status/1037511726462320641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "buenojuu_"}
{"id": 1037511568555225090, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 971792681293795328, "username": "Pati_Medeiross", "tweet": "@JoselitoMuller3 @roxmo @revalceu Resumindo: se arrependeu e n\u00e3o tem nem dignidade pra assumir!! Booooa Marina, muito boa!! Mostra q tem peito pra assumir um pa\u00eds!!! #sqn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sqn", "link": "https://twitter.com/Pati_Medeiross/status/1037511568555225090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revalceu,roxmo,JoselitoMuller3"}
{"id": 1037511390234333185, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@MossadSas @marciacavallari @IBOPE_In @K_IBOPEMedia @Datafolha @Tiao_13 @tiao_viana @sibamachado13 @MarinaSilva AQUI NO ACRE TERRA DOS VIANAS CORRUPTOS DO PT E DA VELHA MARINA LULA DA SILVA O JAIR ARRASTOU UM MONT\u00c3O DE GENTE E OLHA QUE AQUI O LULA LADR\u00c3O SAFADO \u00c9 BEM VOTADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037511390234333185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MossadSas,marciacavallari,IBOPE_In,K_IBOPEMedia,Datafolha,Tiao_13,tiao_viana,sibamachado13,MarinaSilva"}
{"id": 1037511124806238208, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 189979527, "username": "instela_", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatamEU VOU CORTAR VOC\u00caS NO MEIO HEIN CARALHO VAMO VOTAR DIREITO NESSA PORRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instela_/status/1037511124806238208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511113469046785, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85386903, "username": "adaocand", "tweet": "Digo e repito: @jairbolsonaro \u00e9 a fakenews desta elei\u00e7\u00e3o. Vai come\u00e7ar a cair nas pr\u00f3ximas pesquisas.                            2o turnoBolsonaro - 32%Alckmin - 41%Bolsonaro - 33%Marina - 43%Bolsonaro - 33%Ciro - 44%Bolsonaro - 37%Haddad - 36%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaocand/status/1037511113469046785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037511070779359233, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 46799524, "username": "fps3000", "tweet": "@NPTO Se for Alckmin ou Haddad, ele ganha. Sorte que Ciro ou Marina podem ir ao segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fps3000/status/1037511070779359233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NPTO"}
{"id": 1037510965821104130, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 103680291, "username": "JuDiasdemim", "tweet": "@gabardodavvero @wscamatari Entendo, \u00e9 que eu me baseio no nosso hist\u00f3rico de elei\u00e7\u00f5es presidenciais mesmo, tempo de tv, apoio e outras coisas  e claro, os debates da Record e Globo, o \u00faltimo debate do primeiro turno em 2014 foi essencial pra colocar o A\u00e9cio no 2 turno e desidratar a Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuDiasdemim/status/1037510965821104130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wscamatari,gabardodavvero"}
{"id": 1037510764012204032, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 543761610, "username": "rik_cesar", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Vc fala de socialistas, mas pq s\u00f3 ataca o Bolsonaro? Ciro, Marina e Geraldo Merenda vc fica no banho maria. Afinal vc \u00e9 diferente ou \u00e9 mais um da pocilga de esquerda vestido de carneiro?ent\u00e3o se esses lixos forem p/o2turno ir\u00e1 apoiar esses lixos?", "replies": 9, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rik_cesar/status/1037510764012204032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510677655703553, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1031691061805101056, "username": "CaioSou66453139", "tweet": "@moneymakerbr Nao... Bolso vai sim. Com quem n\u00e3o sabemos. Os votos do lula v\u00e3o pulverizar entre Marina, Haddad e Ciro. Por isso a direita tem que se unir e lan\u00e7ar m\u00e3o do voto \u00fatil no Bolso. Eleitores de Amoedo, Alckmin, Alvaro, v\u00e3o ter q come\u00e7ar a pensar em mudar voto, se n quiserem a esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSou66453139/status/1037510677655703553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moneymakerbr"}
{"id": 1037510618058772480, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3164823137, "username": "daniel_ishy", "tweet": "Marina, ser\u00e1 que a\u00ednda d\u00e1 tempo de fazer o que precisa ser feito essa semana?N\u00c3O D\u00c1 MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_ishy/status/1037510618058772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510611436011521, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 179910407, "username": "Ricardo_Sodreh", "tweet": "quadrilhao mdb atacando o psdb que ataca o bolsonaro que ataca o psol que ataca o ciro que ataca a marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Sodreh/status/1037510611436011521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510436025982977, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3164823137, "username": "daniel_ishy", "tweet": "Marina Silva, e aquela cal\u00e7a que tu comprou m\u00eas passado?N\u00c3O D\u00c1 MAIS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_ishy/status/1037510436025982977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508681544417282, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 981623543296339968, "username": "MarcilioAugust0", "tweet": "@Estadao Se Ciro subiu e empatou com a Marina, ele ia mal, bem mal! Pior do que eu pensava! Ou eu me enganei com a Marina rs rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcilioAugust0/status/1037508681544417282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037508677652152320, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2941492983, "username": "MatheusSedmak", "tweet": "@joaovillaverde @talitafernandes @sf79 Quem \u00e9  Marina?! Hahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSedmak/status/1037508677652152320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sf79,talitafernandes,joaovillaverde"}
{"id": 1037508647138541570, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 922933940490563586, "username": "SrtaLawyerBr17", "tweet": "Enquanto aguardo carreata da Marina, vamos ver Bolsonaro hj em carreata minguada na cidade de Ceil\u00e2ndia no Distrito Federal #Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 pic.twitter.com/NUjt71nZVt", "replies": 18, "retweets": 250, "likes": 570, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037508647138541570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508637760086019, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 833472917983940608, "username": "jwfds1977241", "tweet": "@GloboNews A\u00ed galera Geraldo Alckmin pior ladr\u00e3o safado Ciro Gomes outro Ladr\u00e3o safado Haddad outro Ladr\u00e3o safado Marina Silva uma galinha morta ou seja s\u00f3 tem uma op\u00e7\u00e3o bolsonaro 2018 e j\u00e1 era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwfds1977241/status/1037508637760086019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037508586602147842, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 833472917983940608, "username": "jwfds1977241", "tweet": "@GloboNews A\u00ed galera Geraldo Alckmin pior ladr\u00e3o safado Ciro Gomes outro Ladr\u00e3o safado Haddad outro Ladr\u00e3o safado Marina Silva uma galinha morta ou seja s\u00f3 tem uma op\u00e7\u00e3o bolsonaro 2018 e j\u00e1 era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwfds1977241/status/1037508586602147842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037508578679173120, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 26306694, "username": "raqcozer", "tweet": "dois meses atr\u00e1s, sem lula, inten\u00e7\u00e3o de voto e rejei\u00e7\u00e3o: bolsonaro 17%, 32%marina 13%, 18% ciro 8%, 18%alckmin 6%, 22%hoje, inten\u00e7\u00e3o de voto e rejei\u00e7\u00e3o:bolsonaro 22% (+5), 44% (+12)marina 12% (-1), 26% (+8) ciro 12% (+4), 20% (+2)alckmin 9% (+3), 22% (0) fonte: ibope", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raqcozer/status/1037508578679173120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508151900360704, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 833472917983940608, "username": "jwfds1977241", "tweet": "@GloboNews O Globo News no lixo Geraldo Alckmin o pior ladr\u00e3o Haddad tamb\u00e9m foi o pior ladr\u00e3o em S\u00e3o Paulo Ciro Gomes outro Ladr\u00e3o safado Marina Silva uma galinha morta ou seja n\u00e3o tem nenhum s\u00f3 bolsonaro mesmo que vai ganhar essa merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwfds1977241/status/1037508151900360704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037508107583275008, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1260500904, "username": "canallivre", "tweet": "Pesquisa Ibope divulgada nesta quarta-feira aponta Jair Bolsonaro (PSL) na lideran\u00e7a da corrida ao Planalto com 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Marina Silva (Rede) e Ciro Gomes (PDT) t\u00eam 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) soma 9%. Fernando Haddad (PT), por sua vez, atingiu 6%.  pic.twitter.com/iSGAGeod3L", "replies": 11, "retweets": 9, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canallivre/status/1037508107583275008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508021784653826, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 286528244, "username": "fuckedmillswan", "tweet": "Marina \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o pra n\u00e3o ganhar o inomin\u00e1vel mas vcs falarem que ela \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o.... A pessoa trocava de plano de governo que nem de roupa e ainda por cima trocou por conta do Malafaia na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o Olha tem que ter coragem pq no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckedmillswan/status/1037508021784653826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508017397420032, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4027269689, "username": "Felipe_Sousa93", "tweet": "@JuMagalhaesBH Pra mim t\u00e3o preparando um golpe nas urnas tipo o de 2014 quando o A\u00e9cio foi pro 2 turno em vez da Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe_Sousa93/status/1037508017397420032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037507724135878656, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4122084598, "username": "titiafollow", "tweet": "@MomentsBrasil t\u00e1 delirando, a Marina ganha de algu\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titiafollow/status/1037507724135878656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037507699175514112, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao \u00c9 vai dar Ciro ou Marina n\u00e9? Parece!  pic.twitter.com/8V9bZ3JPV9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037507699175514112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037506712830443520, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 922933940490563586, "username": "SrtaLawyerBr17", "tweet": "@YouTube @Maryzorieuq T\u00e1 vendo? Meus seguidores n\u00e3o me levam a s\u00e9rio! Eu querendo um v\u00eddeo de carreata da Marina ... poxaaaa...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037506712830443520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maryzorieuq,YouTube"}
{"id": 1037506648171053056, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 725155600993234944, "username": "diegoquaglia2", "tweet": "@paranoidkrss ... Marina at\u00e9 (o Boulos eu n\u00e3o cogito jamais mas nada totalmente contra ele, \u00e9 s\u00f3 pelo momento, fica pra uma pr\u00f3xima rsrs), gostaria que toda a esquerda conseguisse reconhecer os m\u00e9ritos e a import\u00e2ncia do Lula sem se cegar e ser totalmente puxa-saco do lulismo, pro isso acho...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoquaglia2/status/1037506648171053056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paranoidkrss"}
{"id": 1037506647864864769, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 868211330750218241, "username": "gurlmagia", "tweet": "@didiraja MARINA KKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gurlmagia/status/1037506647864864769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "didiraja"}
{"id": 1037506489689272321, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 323912372, "username": "Shadowtweetando", "tweet": "@Suziane___ Marina Silva n\u00e3o passa convic\u00e7\u00e3o porque visivelmente \u00e9 uma candidata limitada e omissa, que s\u00f3 aparece em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o. O seu marin\u00eas \u00e9 t\u00e3o sofr\u00edvel quanto o dilm\u00eas daquela outra. Seu posicionamento sobre temas pol\u00eamicos \u00e9 d\u00fabio. Causa calafrios imagin\u00e1-la \u00e0 frente do Governo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shadowtweetando/status/1037506489689272321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suziane___"}
{"id": 1037506302598103040, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 766416331860238341, "username": "AnaLobrigato", "tweet": "@sofiasantinoo Uma \u00e9 uma \u00f3tima atriz, muito linda e maravilhosamente ruiva, e a outra a Marina\ud83d\ude02\u2665", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLobrigato/status/1037506302598103040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sofiasantinoo"}
{"id": 1037506031784538118, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 74199297, "username": "helfidany", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helfidany/status/1037506031784538118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505498306801665, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 17602766, "username": "charlesnisz", "tweet": "Concordo com o @nadanovonofront, a campanha \u00e9 a melhor da hist\u00f3ria do Brasil: Marina e Ciro jogando o que sabem, Alckmin no tiroteio, Bolsonaro explorando o que pode. Faltam o PT e Haddad no jogo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlesnisz/status/1037505498306801665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037505192940457984, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 304804788, "username": "Yagoo_Z", "tweet": "IBOPE: Ciro cresce, empata com Marina, e venceria Bolsonaro no 2\u00ba turno  https://portaldisparada.com.br/politica-e-poder/ibope-ciro-vence-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoo_Z/status/1037505192940457984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505023620644864, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@IBOPE_In @K_IBOPEMedia @MarinaSilva @jairbolsonaro MAIS UMA PESQUISA MENTIROSA DOS VIGARISTAS DO IBOPE DANDO A VELHA PETISTA MARINA LULA DA SILVA ATRAS DO JAIR BOLSONARO,TODOS JA SABEM QUE O JAIR JA GANHA NO PRIMEIRO TURNO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037505023620644864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IBOPE_In,K_IBOPEMedia,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037504928653164544, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 375382743, "username": "Rmurielts", "tweet": "Imagina como eu fiquei feliz com a nova pesquisa do ibope! Ciro e Marina tem grandes chances no segundo turno...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rmurielts/status/1037504928653164544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504750240059397, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 71227940, "username": "revalceu", "tweet": "@JoselitoMuller3 @rf_schubert Pra facilitar: \"Achando se tratar do molusco marinho, Marina lamenta pris\u00e3o de Lula.\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revalceu/status/1037504750240059397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rf_schubert,JoselitoMuller3"}
{"id": 1037504735346081798, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 934104755722424325, "username": "MoneyReportBR", "tweet": "Ibope: Bolsonaro lidera; Ciro e Marina empatam em segundo. Confira:  https://bit.ly/2PDspKv\u00a0 pic.twitter.com/tpw69cPTzU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoneyReportBR/status/1037504735346081798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504206092075008, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 140502540, "username": "Bon_vivant72", "tweet": "S\u00f3 o Ibope mesmo para encontrar eleitores da Marina.Indiana Jones deveria ter contratado o Ibope para achar a arca perdida.  https://twitter.com/filgmartin/status/1037498120467374081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bon_vivant72/status/1037504206092075008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504160592211974, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 969564988498173952, "username": "FhJacobsen", "tweet": "@Zaga_Silos Alckmin deveria focar na Marina e Ciro, logo a frente dele, mas est\u00e1 fazendo uma jogada que n\u00e3o est\u00e1 beneficiando. Vai subir como?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FhJacobsen/status/1037504160592211974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos"}
{"id": 1037504038001168387, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55914886, "username": "cnakabayashi", "tweet": "@brdezoito O Alckmin bate no candidato errado ! Tem que bater na Marina e Ciro !.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cnakabayashi/status/1037504038001168387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1037503935987232769, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71656536, "username": "mamamerces_", "tweet": "Hj \u00e9 dia do irm\u00e3o e eu so queria deixar registrado o quanto eu amo a Marina, amo a Mariana tb, mas a Marina, o neg\u00f3cio \u00e9 mais sem fronteiras sb.Ela \u00e9 foda gt, \u00e9 real,  ela \u00e9 a melhor personifica\u00e7\u00e3o da minha hist\u00f3ria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamamerces_/status/1037503935987232769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503594940039168, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 229339679, "username": "MiguelCampos12", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiguelCampos12/status/1037503594940039168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037503594281480192, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35454687, "username": "erasmo_vp", "tweet": "@andreazzaeditor O tempo est\u00e1 correndo   -  se Alckimin quiser ir para o segundo turno   -  ter\u00e1 que desidratar Ciro \u00e9 Marina -  \u00e9 ainda evitar o crescimento de Haddad.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erasmo_vp/status/1037503594281480192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037503562899746816, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 78211656, "username": "mandafss", "tweet": "O \u00fanico candidato que cresceu na pesquisa al\u00e9m da margem de erro e que tem a menor rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 justamente aquele que est\u00e1 mais fora da disputa: Ciro Gomes. E a candidata que teria mais for\u00e7a num 2\u00ba turno contra qualquer advers\u00e1rio \u00e9 a que nem passar\u00e1 do 1\u00ba turno: Marina Silva", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandafss/status/1037503562899746816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503464061001728, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 922933940490563586, "username": "SrtaLawyerBr17", "tweet": "@ClaudioPgr Vc n est\u00e3o me levando a s\u00e9rio. Eu quero ver um v\u00eddeo da Marina!! Eu vi do Alckmin ontem, uma amiga disse q a kombi do ovo na cidade dela, tem mais gente q a carreata dele n\u00e9 @CrisMenshova ? \ud83d\ude02 #EuQueroVerCarreataDaMarina", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "#EuQueroVerCarreataDaMarina", "link": "https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037503464061001728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudioPgr,CrisMenshova"}
{"id": 1037503367222841344, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 150714964, "username": "blogdoneozinho", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=whatsapp&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoneozinho/status/1037503367222841344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503041614823424, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3302366247, "username": "mourahallmones", "tweet": "@Jrodrigues1954 @BlogdoNoblat J\u00e1 falei q em pesquisas feita pelo Ibope e datafolha o bolsonaro perde at\u00e9 pra um cachorro, pra vc6 v eles consegue at\u00e9 arrumar eleitor pra Marina coisa q nenhum ser vivo consegue falar q conhece algu\u00e9m q vote nela. #BolsonaroPresidente17", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/mourahallmones/status/1037503041614823424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Jrodrigues1954"}
{"id": 1037503020312002560, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 21066836, "username": "lajeunerusse", "tweet": "Se todo mundo ajudar \u00e9 poss\u00edvel um segundo turno Ciro x Marina pra eu n\u00e3o querer estourar meus miolos em 01/01/2019?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lajeunerusse/status/1037503020312002560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502986426175488, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3302366247, "username": "mourahallmones", "tweet": "@andreazzaeditor J\u00e1 falei q em pesquisas feita pelo Ibope e datafolha o bolsonaro perde at\u00e9 pra um cachorro, pra vc6 v eles consegue at\u00e9 arrumar eleitor pra Marina coisa q nenhum ser vivo consegue falar q conhece algu\u00e9m q vote nela. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/mourahallmones/status/1037502986426175488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037502903085420544, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2347306717, "username": "2309TaniaS", "tweet": "@carolaf88 @ffmagalhaes @OpusckiSulains E se Haddad for ele ganha, c/ este empate t\u00e9cnico at\u00e9 l\u00e1 o PT tira de letra, precisamos \u00e9 levar Alckmin p/ o 2\u00ba turno, sen\u00e3o vamos aguentar Ciro ou Marina, pulverizar voto no 1\u00ba turno nem pensar, s\u00f3 acho.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2309TaniaS/status/1037502903085420544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,ffmagalhaes,carolaf88"}
{"id": 1037502729797677056, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3302366247, "username": "mourahallmones", "tweet": "@UOLNoticias J\u00e1 falei q em pesquisas feita pelo Ibope e datafolha o bolsonaro perde at\u00e9 pra um cachorro, pra vc6 v eles consegue at\u00e9 arrumar eleitor pra Marina coisa q nenhum ser vivo consegue falar q conhece algu\u00e9m q vote nela. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/mourahallmones/status/1037502729797677056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037502406081343488, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 304804788, "username": "Yagoo_Z", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto, Marina 12%, Ciro 12% e Alckmin 9 %  https://glo.bo/2M3NGe0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoo_Z/status/1037502406081343488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502324757942274, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 66456878, "username": "rei_freitas", "tweet": "@nadanovonofront Mano, o Temer vai sabotar o Alckmin,  o Alckmin vai sabotar o Bolso e o candidato do PT... desse jeito vai dar Ciro e Marina no segundo turno... hehehe", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rei_freitas/status/1037502324757942274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037502302997897221, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@MBLivre ciro ou marina: se for para o segundo turno pode pegar as malas e fugir do brasil haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1037502302997897221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037502223541063682, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 16026110, "username": "rowlobo", "tweet": "ibope a esquerda tem 3 candidatos muito bons: haddad, ciro e boulos. numa emerg\u00eancia, temos a marina.\u00e9 inconceb\u00edvel entregar essa pra fascistada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rowlobo/status/1037502223541063682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502045287264256, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 15421540, "username": "frozenheinz", "tweet": "@thalitasantucci \"Hmmm, potencializar um candidato de centro direita como Alckmin ou Marina com uma candidatura propria, ou apoiar um candidato j\u00e1 bem colocado de centro esquerda com uma proposta econ\u00f4mica clara? VOA MARINA!\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frozenheinz/status/1037502045287264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thalitasantucci"}
{"id": 1037502016803823616, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 701473455087210496, "username": "jupardoo", "tweet": "marina num restaurante chique, fernanda trabalhando e eu em casa, d\u00e1 nisso  pic.twitter.com/UCU5sHSaNS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupardoo/status/1037502016803823616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501888781082624, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 367416244, "username": "sitenoticias", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial sendo divulgada agora, sem o nome de Lula.Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitenoticias/status/1037501888781082624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501809357725696, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 195428354, "username": "wagnerbsb", "tweet": "@moema4 @delucca Marina apoiou A\u00e9cio, e no JN falou aquela bobagem sobre Dilma. Retire ela da lista. Ela \u00e9 Golpista.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerbsb/status/1037501809357725696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,moema4"}
{"id": 1037501680265453568, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 922933940490563586, "username": "SrtaLawyerBr17", "tweet": "Algu\u00e9m pode me mandar um v\u00eddeo de carreata da Marina? Serio, por favor", "replies": 115, "retweets": 159, "likes": 810, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037501680265453568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501003359240192, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3304768823, "username": "ZetsuennNN", "tweet": "@EstadaoPolitica Ibope 2014: Marina ganha da Dilma e A\u00e9cio no segundo turno. j\u00e1 sabemos o que aconteceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZetsuennNN/status/1037501003359240192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037500951677087744, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3010050509, "username": "lucaspel2", "tweet": "@cafecinho @brmatos Alckmin 63%, Marina 58%, Meirelles 55%, Ciro Gomes 51%, Bolsonaro 51% ( Pesquisa 3 de Setembro), n\u00e3o acho que seja game over ainda", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspel2/status/1037500951677087744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brmatos,cafecinho"}
{"id": 1037500683317112832, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 105826060, "username": "rabellomonique", "tweet": "@EstadaoPolitica Ningu\u00e9m que seja de direita no segundo turno iria votar em Ciro, Marina ou Haddad ! E hoje o maior partido \u00e9 contra os comunas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rabellomonique/status/1037500683317112832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037500437618782208, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 78211656, "username": "mandafss", "tweet": "Bolsonaro 22%Marina 12%Ciro 12%Alckmin 9%Haddad 6%\u00c1lvaro Dias 3%Amoedo 3%Meirelles 2%A novidade \u00e9 o crescimento do Ciro acima da margem de erro. De resto, total estabilidade nesse #Ibope.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Ibope", "link": "https://twitter.com/mandafss/status/1037500437618782208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500182504648704, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 934104755722424325, "username": "MoneyReportBR", "tweet": "#Ibope: Bolsonaro lidera; Ciro e Marina empatam em segundo. Confira:  https://bit.ly/2PDspKv\u00a0 #eleicoes2018 pic.twitter.com/0KJMk98prp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ibope,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MoneyReportBR/status/1037500182504648704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500123402657792, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 83955939, "username": "fransuel", "tweet": "@lucaskCRF t\u00f4 com uma leve sensa\u00e7\u00e3o de Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fransuel/status/1037500123402657792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaskCRF"}
{"id": 1037499884243431426, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 871571639900753925, "username": "PortalDisparada", "tweet": "\"Ciro Gomes foi o candidato que mais cresceu entre as pesquisas, passando de 9% para 12% das inten\u00e7\u00f5es. Marina Silva, por sua vez, manteve-se estagnada em 12%. Haddad, Alckmin e Bolsonaro subiram 2% cada\".  https://portaldisparada.com.br/politica-e-poder/ibope-ciro-vence-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 62, "likes": 265, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalDisparada/status/1037499884243431426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499700335792128, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 46497599, "username": "heldersampedro", "tweet": "Um breve raio de esperan\u00e7a \u00e9 saber que o Alckmin vendeu a alma pro centr\u00e3o e s\u00f3 t\u00e1 batendo no bozo com seu generoso tempo de tv.Enquanto isso o Ciro e Marina subindo :D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heldersampedro/status/1037499700335792128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499630400024578, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 228822050, "username": "Xauvinista", "tweet": "Num poss\u00edvel segundo turno entre Bolsonaro e Marina Silva, em quem voc\u00eas pediram dicas sobre pra qual pa\u00eds se mudar em 2019?", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xauvinista/status/1037499630400024578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499055713267712, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 83955939, "username": "fransuel", "tweet": "@lucaskCRF ele t\u00e1 tentando como pode mas ou \u00e9 ciro ou marina no segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fransuel/status/1037499055713267712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaskCRF"}
{"id": 1037499036285239296, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 178552730, "username": "ViIIas_B", "tweet": "@filgmartin Fora que o Bolsonaro est\u00e1 sendo alvo de uma das maiores campanhas de difama\u00e7\u00e3o j\u00e1 feitas. E continua crescendo. Diferente da Marina que derreteu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViIIas_B/status/1037499036285239296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037498585317888001, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@bchartsnet @Carlbergerag @marinadolacre @Marcelo80240907 Marina \u00f1 conhece o escroto do Malafaia, isso \u00e9 fake news. Segue a mat\u00e9ria da Giowanna Cambrone da Rede q elaborou a parte LGBT na \u00e9poca, ela explica que ocorreu um erro em 2014 pq as diretrizes foram divulgadas sem passar p/ media\u00e7\u00e3o. Marina teve o melhor  https://m.huffpostbrasil.com/romulo-rodrigues-de-carvalho/conheca-giowana-cambrone-a-1-transexual-a-participar-da-coorde_a_21689973/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037498585317888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo80240907,marinadolacre,Carlbergerag,bchartsnet"}
{"id": 1037498483501150208, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 86156309, "username": "MarceloDamato", "tweet": "@betobombig Por que vc diz isso do Alckmin? A \u00fanica que n\u00e3o subiu foi a Marina...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloDamato/status/1037498483501150208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betobombig"}
{"id": 1037498273089691648, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4880325778, "username": "MaverickX115", "tweet": "@mvitorodrigues Parei de ler em Marina com 44%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaverickX115/status/1037498273089691648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1037498152541138944, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 311649958, "username": "Tra_Guedes", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tra_Guedes/status/1037498152541138944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498080638234624, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 24684980, "username": "gugtavas", "tweet": "@RaphaGRR mesmo a Marina acabaria negociando. N\u00e3o tem como evitar. \u00c9 s\u00f3 que na elei\u00e7\u00e3o em si eles preferem PT ou PSDB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugtavas/status/1037498080638234624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaphaGRR"}
{"id": 1037497740807286785, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 10171712, "username": "blude", "tweet": "Um debate real que precisamos ter: companheiros e companheiras que pensam em votar Ciro, Marina e Haddad \u2014 voc\u00eas est\u00e3o com voto decidido no primeiro turno?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blude/status/1037497740807286785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497732070600704, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60763267, "username": "IuriGabriel", "tweet": "@marianantr Hahahah eu acho a marina mais est\u00e1vel que ele em termos de n\u00famero.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IuriGabriel/status/1037497732070600704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marianantr"}
{"id": 1037497673367072768, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 15421540, "username": "frozenheinz", "tweet": "Aos petistas da minha timeline: impedir um segundo turno bolsonaro X Marina ou bolsonaro X alckimin, s\u00f3 depende de voc\u00eas, e voc\u00eas sabem disso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frozenheinz/status/1037497673367072768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497534145540096, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3189450725, "username": "perryprismm", "tweet": "@perryncolds t\u00f4 dividido entre ele, Boulos ou Marina no primeiro turno \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryprismm/status/1037497534145540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perryncolds"}
{"id": 1037497354583265280, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja os n\u00fameros  http://bit.ly/2NVUMDq\u00a0 -via @EstadaoPolitica pic.twitter.com/ObK5xptwn2", "replies": 162, "retweets": 99, "likes": 473, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1037497354583265280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037497342004477952, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1004061606140108800, "username": "ortsiam", "tweet": "@albuquerque_af ninguem preocupado com a marina quietinha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ortsiam/status/1037497342004477952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af"}
{"id": 1037497282395025409, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 18601589, "username": "VIOMUNDO", "tweet": "Ibope: Ciro sobe tr\u00eas pontos, alcan\u00e7a Marina, e aumenta chance de ir para o segundo turno; instituto censura dados sobre Lula  https://www.viomundo.com.br/politica/ibope-ciro-sobe-tres-pontos-alcanca-marina-e-aumenta-chance-de-ir-para-o-segundo-turno-instituto-censura-dados-sobre-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 13, "retweets": 19, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VIOMUNDO/status/1037497282395025409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497103390519297, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 18336221, "username": "andrecelotti", "tweet": "Marina \u00e9 a \u00fanica que pode derrotar o PT no 2\u00ba turno, diz Eduardo Jorge (que clareza!)  https://exame.abril.com.br/brasil/marina-e-a-unica-que-pode-derrotar-o-pt-no-2o-turno-diz-eduardo-jorge/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecelotti/status/1037497103390519297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037496841900908545, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 10471282, "username": "audaznavegante", "tweet": "@rodrigofvieira Logo depois entra o Bonoro insultando. Depois a Marina berrando. T\u00e1 faltando a finesse dos BBBs pedindo voto kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/audaznavegante/status/1037496841900908545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigofvieira"}
{"id": 1037496829036789760, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 862728936735879170, "username": "radiopeao_br", "tweet": "Em nova pesquisa, Ciro \u00e9 o que mais cresce, empatando com Marina https://radiopeaobrasil.com.br/wp-content/uploads/2018/09/pesquisaibope-880x480.jpg\u00a0\u2026 https://radiopeaobrasil.com.br/em-nova-pesquisa-ciro-e-o-que-mais-cresce-empatando-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiopeao_br/status/1037496829036789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496777006571522, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 25510283, "username": "booruf", "tweet": "Acho bom o eleitor do Bolsonaro come\u00e7ar a votar no Amoedo, porque ele perde de lavada para todos no segundo turno... \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o alt\u00edssimo! S\u00f3 n\u00e3o perde pro Haddad (ainda), mas Ciro, Marina e Alckmin...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/booruf/status/1037496777006571522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496710040379392, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 248494052, "username": "osvaldofalvesjr", "tweet": "@Desesquerdizada O surreal \u00e9 a pesquisa dos cen\u00e1rios para o segundo turno..... Ciro, Marina e Picol\u00e9 de Xuxu com vantagem....Agora conta a do papagaio......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osvaldofalvesjr/status/1037496710040379392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada"}
{"id": 1037496546957447169, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 932336609843752960, "username": "rods_vilasesamo", "tweet": "@marinaaudi_ MARINA DO CEU PARA COM ISSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rods_vilasesamo/status/1037496546957447169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinaaudi_"}
{"id": 1037496448173199362, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 964924258236366848, "username": "lannymfonseca", "tweet": "Mulher mais linda do Brasil? \u2014 Marina Ruy Barbosa  https://curiouscat.me/lannymfonseca/post/640139424?1536193403\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lannymfonseca/status/1037496448173199362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496369060048896, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 889214712956805120, "username": "CatracaInformar", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Marina, Ciro e Alckmin no 2\u00ba turno  http://dlvr.it/QjFwsb\u00a0", "replies": 15, "retweets": 13, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatracaInformar/status/1037496369060048896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496333932920833, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 367289891, "username": "tata42_", "tweet": "@Dioh_Medeiros Estou entre a Marina e o Alvaro Dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tata42_/status/1037496333932920833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dioh_Medeiros"}
{"id": 1037496191980920834, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 179356588, "username": "MarcosAlves_L", "tweet": "@andreazzaeditor Come\u00e7o a temer pelos fies eleitores do Alkimin. Continuar desse jeito v\u00e3o ter que votar na Marina Ciro ou Haddad num segundo turno. Para sorte deles ainda \u00e9 poss\u00edvel que nem tenha segundo turno, para salva\u00e7\u00e3o da p\u00e1tria tucana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAlves_L/status/1037496191980920834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037496108661055488, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 76369002, "username": "EstadaoPolitica", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope.  https://bit.ly/2MQP5tX\u00a0 pic.twitter.com/K93H25iRku", "replies": 457, "retweets": 167, "likes": 591, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496085571399680, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 24684980, "username": "gugtavas", "tweet": "Em outras palavras, ao Centr\u00e3o interessa ganhar a elei\u00e7\u00e3o. Mas Ciro e Marina s\u00e3o nomes que criam mais resist\u00eancia a eles do que os antigos aliados do PSDB e do PT.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugtavas/status/1037496085571399680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495978637619206, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 21128970, "username": "romulo_rdgs", "tweet": "@jotadablio Vi agora. Cara, Haddad subiu, Ciro tamb\u00e9m, Marina n\u00e3o herdou votos do Lula. Alckmin subiu e a pesquisa pegou um per\u00edodo curto de campanha na TV. Tem margem pro Alckmin subir mais com a campanha massiva de TV, isso me preocupa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulo_rdgs/status/1037495978637619206", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jotadablio"}
{"id": 1037495625263337472, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 85164273, "username": "cyrussmile", "tweet": "Marina estagnou e o ciro cresceu,que continue assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyrussmile/status/1037495625263337472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495508451958784, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 168327337, "username": "cris_freire23", "tweet": "@MomentsBrasil Kkkk s\u00f3 rindo mesmo n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que vai votar em Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cris_freire23/status/1037495508451958784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037495393309876224, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 45546726, "username": "Necronephlin", "tweet": "Pesquisa nova j\u00e1 t\u00e1 AQNDSN - 22%, Ciro e Marina 12%, Haddad 6%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Necronephlin/status/1037495393309876224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495309667127296, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 16885743, "username": "lucianopdo", "tweet": "@delucca @rtitareis Concordo .... Marina \u00e9 inimiga", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianopdo/status/1037495309667127296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rtitareis,delucca"}
{"id": 1037495270970478592, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-ciro-gomes-sobe-e-empata-com-marina-silva-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037495270970478592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495229815955457, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 24684980, "username": "gugtavas", "tweet": "O Ibope tamb\u00e9m deve adiar a cristianiza\u00e7\u00e3o do Alckmin. Primeiro, porque teve uma subida consider\u00e1vel. Segundo porque se disputar a segunda vaga com o Ciro ou Marina aliados dificilmente o trocam, ao contr\u00e1rio do que fariam se a disputa fosse com Lula ou algu\u00e9m do PT", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugtavas/status/1037495229815955457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494604965339138, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em MarinaEssa foi a primeira pesquisa de inten\u00e7\u00f5es de voto ap\u00f3s o in\u00edcio das campanhas eleitorais na TV e no r\u00e1dio  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6158/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1037494604965339138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494530856157186, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope,70002489884\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037494530856157186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494500648800258, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 986738902462533633, "username": "Carollas_", "tweet": "se nem a marina desiste, quem \u00e9 ele  pic.twitter.com/qNuYQQMCiT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carollas_/status/1037494500648800258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494482197987328, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 877159534430650369, "username": "renato_battista", "tweet": "Errei em Marina que se manteve com 12% e Bolsonaro que subiu 2% e 7% em rejei\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/renato_battista/status/1036992764599263232\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renato_battista/status/1037494482197987328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494473901649920, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 55754518, "username": "SendoRacional", "tweet": "Meu medo: Bolsonaro perder para Marina ou Ciro ou Haddad. Ele seria menos pior que a Esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SendoRacional/status/1037494473901649920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494153473662976, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 42264563, "username": "willgimenes", "tweet": "Vai dar Alckmin x Haddad. O Ciro e a Marina n\u00e3o aguentam e o Bolsonaro vai tomar tiro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willgimenes/status/1037494153473662976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494005616070656, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060\u2060 \u2060 | URGENTE: Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede) aparecem empatados, com 12%. \u00c9 o que diz a pesquisa do Ibope, que acaba de ser divulgada.  https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037494005616070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493889739968512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27859477, "username": "ottodeitz", "tweet": "Finalmente uma pesquisa sem o bandido:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Ciro Gomes (PDT): 12%Marina Silva (Rede): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Alvaro Dias (Podemos): 3%...  https://www.facebook.com/otto.deitz/posts/10213182927828067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottodeitz/status/1037493889739968512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493764540063744, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 27650384, "username": "fagnermorais", "tweet": "Rapaz, Marina Silva \u00e9 a segunda mais rejeitada. Me surpreendeu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnermorais/status/1037493764540063744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493710559305730, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 297181941, "username": "stelios4k", "tweet": "Combinar voto entre ciro ou marina e tentar mudar voto de pessoas q votam no pete e nos tucanos. SANTO PAI. Nos merecemos mesmo o bolsonarow pelo jeito ou o Eymael. Merecemos o EY EY EYMAEL...UM DEMO CRISTAO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stelios4k/status/1037493710559305730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493327980113921, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "@andreazzaeditor Talvez n\u00e3o precise mais que isso. A tend\u00eancia \u00e9 Haddad crescer em cima dos votos de Marina e Ciro. Processado pelo MP/SP por receber caixa 2 da Odebrecht, agora \u00e9 que o Geraldo n\u00e3o sai do ch\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1037493327980113921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037493262179819520, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 36346354, "username": "ORenanVinicius", "tweet": "@delucca Mas sempre que pode a Marina ataca o PT, Lula, Dilma...e pela entrevista do economista da equipe dela, ela t\u00e1 bem mais pro outro lado viu...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ORenanVinicius/status/1037493262179819520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037493254651097088, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 297181941, "username": "stelios4k", "tweet": "@MulherTamarindo Ahhh ent\u00e3o o daddy \u00e9 o ciro e mammy a marina?  A ideologia j\u00e1 ta concretizada em qualquer opini\u00e3o@contraria.  Santo pai e pelas barbas de maome. P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stelios4k/status/1037493254651097088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MulherTamarindo"}
{"id": 1037493047968321536, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 951274447230652417, "username": "JoaoFouyer", "tweet": "A Marina \u00e9 uma candidata que eu votaria torcendo pelo impeachment dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoFouyer/status/1037493047968321536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493044646432769, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 967899678145761280, "username": "ivan_drops", "tweet": "E vc, um professor de matem\u00e1tica. Ou vc esqueceu de ver a porcentagem de rejei\u00e7\u00e3o proporcional para Ciro e para Marina?  https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037487052756017153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan_drops/status/1037493044646432769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492849133187072, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@ManuDenora \u00c9 qualquer um que ganhar eu n\u00e3o vou reclamar, por\u00e9m meu voto ser\u00e1 da Marina!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037492849133187072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuDenora"}
{"id": 1037492715502678016, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55893174, "username": "maruzancorado", "tweet": "Ciro cresce e est\u00e1 em segundo lugar.IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maruzancorado/status/1037492715502678016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492660276285440, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 158482123, "username": "PradoPecci", "tweet": "Marina em segundo  https://twitter.com/folha_poder/status/1037492331673518080\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PradoPecci/status/1037492660276285440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492290653171712, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 168180357, "username": "boni_geek", "tweet": "@AladdinSane80 @Xettto Ent\u00e3o Alckmin t\u00e1 fazendo campanha pra Marina (\u00f3timo)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boni_geek/status/1037492290653171712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xettto,AladdinSane80"}
{"id": 1037492271934054400, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "Se o candidato do PT for Haddad, \u00e9 grande a chance de que ele atropele Ciro e Marina, desde que conte com a for\u00e7a da m\u00e1quina partid\u00e1rio e o empenho de Lula. A\u00ed o segundo turno seria decidido entre Bolsonaro x Haddad, como previu o Filipe  https://twitter.com/filgmartin/status/1037483898383609856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1037492271934054400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492256440242176, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 951274447230652417, "username": "JoaoFouyer", "tweet": "@fabiovalverde_ N\u00e3o sei ainda. Pode ser Meirelles, Marina ou Ciro. E o seu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoFouyer/status/1037492256440242176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiovalverde_"}
{"id": 1037492227465994241, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 261426595, "username": "Marcinha_Mazz", "tweet": "Gritaria da Marina na propaganda eleitoral kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcinha_Mazz/status/1037492227465994241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492023354433536, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 953330788354940928, "username": "e_verton_", "tweet": "Destaques pra Ciro empatando com Marina e para Amo\u00eado na pesquisa do Ibope  pic.twitter.com/bgY6qjJsEd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/e_verton_/status/1037492023354433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491978420797440, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 13124602, "username": "delucca", "tweet": "Vou repetir o que eu preciso falar sempre: nossos inimigos n\u00e3o s\u00e3o Ciro, Lula/Haddad, Marina ou Boulos.Nosso inimigo \u00e9 o Golpe e o Fascismo, nossos inimigos s\u00e3o Bolsonaro, Meirelles, Alckmin, \u00c1lvaro Dias.Vamos mirar na dire\u00e7\u00e3o certa, companheiros.", "replies": 77, "retweets": 669, "likes": 2801, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucca/status/1037491978420797440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491932870701062, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "@Armstron_Gui Eu s\u00f3 n\u00e3o entendo o foco do Alckmin ser o Bolso no primeiro turno, se sequer o pr\u00f3prio Alckmin se garantiu no segundo turno contra Marina e Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037491932870701062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Armstron_Gui"}
{"id": 1037491932006633477, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 86440514, "username": "losallos", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://a.msn.com/r/2/BBMVntb?m=pt-br&referrerID=InAppShare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/losallos/status/1037491932006633477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491808819929088, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55754518, "username": "SendoRacional", "tweet": "Segundo turno: Bolsonaro empataria com Haddad e perderia para Alckmin ou Ciro ou Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SendoRacional/status/1037491808819929088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491791744917505, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 68445350, "username": "MetroJornal_SP", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope   https://bit.ly/2Nhm5ec\u00a0 pic.twitter.com/UGiTg1JWY8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MetroJornal_SP/status/1037491791744917505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491790826418176, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 297181941, "username": "stelios4k", "tweet": "\u00c9 s\u00f3 criticar algo q boulos/lula/haddad/manuela/marina/ciro q vc vira eleitor do bolsonabo. Quando pararem de falar merda em 1o lugar e q entnder q existem pessoas q pensam um pouco mais, por favor n\u00e3o tentem atacar com o mesmo argumentinho burro e besta.  Pega mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stelios4k/status/1037491790826418176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491775768850433, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 246221273, "username": "claudiojr82", "tweet": "@vera @Hupsel Qual sugest\u00e3o?  Votar no mito ou no cipo da marina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiojr82/status/1037491775768850433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hupsel,vera"}
{"id": 1037491708433498113, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 291778309, "username": "luccaseven", "tweet": "@ZAMENZA @MariaFadul Marina \u00f1 arregou em nada p/ o Malafaia, isso \u00e9 fake news e ela \u00f1 conhece escroto. Segue a mat\u00e9ria da Giowanna Cambrone da Rede q elaborou a parte LGBT na \u00e9poca, ela explica que ocorreu um erro pq as diretrizes foram divulgadas sem passar pela media\u00e7\u00e3o   https://m.huffpostbrasil.com/romulo-rodrigues-de-carvalho/conheca-giowana-cambrone-a-1-transexual-a-participar-da-coorde_a_21689973/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccaseven/status/1037491708433498113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaFadul,ZAMENZA"}
{"id": 1037491573829918720, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41361951, "username": "airnani", "tweet": "Pesquisa IBOPE entrevistou 2000 pessoas!!#empauta Como @ECantanhede explica a receptividade de @jairbolsonaro no Interior de SP, reduto tucano, no AC de Marina, e vcs ver\u00e3o como ser\u00e1 em Pernambuco Terra Natal de Lula!!E na casa de Bolsonaro, ningu\u00e9m faz festa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#empauta", "link": "https://twitter.com/airnani/status/1037491573829918720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede,jairbolsonaro"}
{"id": 1037491414366609408, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17855172, "username": "_pedrofernandes", "tweet": "Gays, \u00e9 s\u00e9rio: A gente precisa colocar Ciro no segundo turno pq ainda tem o risco de bozo ir com a beata da Marina Silva. \u00c9 a nossa integridade f\u00edsica que est\u00e1 em jogo.", "replies": 8, "retweets": 56, "likes": 241, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedrofernandes/status/1037491414366609408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491385010737152, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 10171712, "username": "blude", "tweet": "@UOLPolitica @vitornasc Merm\u00e3o, essa disputa vai ser acirrada demaaaais. Ciro ou Marina aaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blude/status/1037491385010737152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitornasc,UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037491369453993984, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 919971922221453314, "username": "DouglasRibe88", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasRibe88/status/1037491369453993984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037491362575380483, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 989572567383015424, "username": "Elifas22421012", "tweet": "@BlogDoPim @CyroBezerra Rapaz, pois \u00e9. J\u00e1 vi do Ciro e do Cabo, mas nunca da Marina ou Alckemin. Enquanto que do Haddad eu conto s\u00f3 no dedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elifas22421012/status/1037491362575380483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CyroBezerra,BlogDoPim"}
{"id": 1037491345986867200, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/fdZenvLiMA", "replies": 675, "retweets": 334, "likes": 1411, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037491345986867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491197978337281, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 805519486048763905, "username": "Rodney_Mendes8", "tweet": "@CanalDoOtario Eu iria gostar de ter um 2 turno entre Marina e Bolso. O que eu n\u00e3o iria gostar \u00e9 ser governado por politicos do PSDB, PT  e a turma do centr\u00e3o que est\u00e3o mais preocupado de n\u00e3o irem para cadeia do governar o pa\u00eds. Eu to cagando se politico que ganhar for de esquerda ou direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodney_Mendes8/status/1037491197978337281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario"}
{"id": 1037490832998322179, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@ManuDenora Pode ser, mas confesso que t\u00f4 na Marina por causa da Katia.At\u00e9 porque se ela cair vem o Dudu Jorge gente fina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037490832998322179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuDenora"}
{"id": 1037490815621312512, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67130400, "username": "IstJao", "tweet": "Acho dif\u00edcil pegar o resultado do ibope de agora pra j\u00e1 colocar Bozo no segundo turno. Ainda acho que Alckmin vai disputar seu eleitorado na TV com o ex-militar.O outro candidato deve ser mais a esquerda, ou ser\u00e1 a Marina. N\u00e3o descarto Ciro Gomes, cada vez com mais musculatura.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IstJao/status/1037490815621312512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490798064029696, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 191661102, "username": "betobombig", "tweet": "Al\u00e9m de Bolsonaro, Marina e Ciro (obviamente), Am\u00f4edo e Haddad t\u00eam motivos para ficarem otimistas com a pesquisa Estado/Ibope/Globo de hj: ambos t\u00eam baixa rejei\u00e7\u00e3o e vi\u00e9s de alta. O alento p/ Alckmin \u00e9 seu bom desempenho nos cen\u00e1rios de segundo turno em compara\u00e7\u00e3o com Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betobombig/status/1037490798064029696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490691935481857, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 97111102, "username": "polibempisos", "tweet": "@gleisi @nesimachado @mendoncabra Pq vc bate no mais fraco ? Deveria bater em Bolsonaro Ciro - pq Alckmin vai subir e subir muito e vai enfrentar o Bolsonada se Deus quiser . Alckmin ter\u00e1 sempre menos rejei\u00e7\u00e3o q Marina que Ciro e evidente q Bolsonaro e Haddad sabe pq ? Pq \u00e9 o mais capacitado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polibempisos/status/1037490691935481857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mendoncabra,nesimachado,gleisi"}
{"id": 1037490605956452358, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1000897233477423104, "username": "NotivagaS", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno Marina n\u00e3o tem for\u00e7a, n\u00e3o tem plano. Plano do Ciro \u00e9 uma aula pro pais. #CiroPresidente12 #empauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#CiroPresidente12,#empauta", "link": "https://twitter.com/NotivagaS/status/1037490605956452358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
