{"id": 1038450495986311171, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 289962686, "username": "CleideAbade", "tweet": "A esquerda, cansada de levar v\u00e1rios cortes tramontina do mito, resolveu partir pra facada literalmente, mas o capit\u00e3o vai ficar bem #Forcabolsonaro @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleideAbade/status/1038450495986311171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038450433700900865, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 41728708, "username": "HugoRebal", "tweet": "Bora l\u00e1, mito.... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffd#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/Qtt7q3aATM", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/HugoRebal/status/1038450433700900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448782659252224, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 272565718, "username": "TonyII_1960", "tweet": "@RoseBarros__ her\u00f3i tbm mata,se for por motivo justo,outro mito em ascens\u00e3o kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyII_1960/status/1038448782659252224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1038448619219767297, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "DIVULGA AI RT* POXAAAAAAA17 - MITO VOLTOU!!!!!!! @FAXINANOPODER_ @deda_1981 https://www.youtube.com/watch?v=PpGMq2gDZ8I\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038448619219767297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FAXINANOPODER_,deda_1981"}
{"id": 1038447414796017664, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cirogomes  pic.twitter.com/6tduePQkGo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038447414796017664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038447235044917250, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 354475623, "username": "will_loko89", "tweet": "na Florida EUA esse som ta bombando nas r\u00e1dios. Dizem que o pessoal pede \"bita o MITO\" a\u00ed!!!! Kkkkkk essa acho que nem o Bolsonaro esperava!!!Escute s\u00f3 a M\u00fasica Pr\u00f3 Bolsonaro, que j\u00e1 circula em...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2166882733335411&id=100000411171560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will_loko89/status/1038447235044917250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447067797114880, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2866132068, "username": "DanaAmazonas", "tweet": "@aguedescartoon @JhonzimM @Igorcardos Havia amea\u00e7as de perfis dizendo q usariam a camisa para se infiltrar e gritariam \"mito, mito\" enquanto se aproximariam para mat\u00e1-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanaAmazonas/status/1038447067797114880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Igorcardos,JhonzimM,aguedescartoon"}
{"id": 1038446929502511105, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@rcp01 DETALHE. Quado um cara que apoia bolsonaro ... o mito foi tipo linkado ao fato!!!affff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038446929502511105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp01"}
{"id": 1038445411181187073, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@HenriqueFontana Olha santa catariana ja teve mais cultura.17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038445411181187073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenriqueFontana"}
{"id": 1038444973664993280, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3040737124, "username": "macgyverzitto", "tweet": "Fica a dica para os que mamaram nessa teta. Vai secar com a entrada do Mito. \u00c9 bom Jair se acostumando.  pic.twitter.com/aPbYdHD2vn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macgyverzitto/status/1038444973664993280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444956531281920, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2770426518, "username": "Henzock", "tweet": "MITO PRESIDENTE NO 1\u00ba TURNO #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/PB3rZXow8Z", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Henzock/status/1038444956531281920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444692126543873, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@andreazzaeditor A sua empatia escrita por ti, \u00e9 na verdade olhos abertos de um povo cego. pois vale lembrar o sr. nunca visto isso em toda elei\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o espantou E se ele \u00e9 violento eu tambem sou ent\u00e3o PQ SE COM BANDIDO ELE QUER ATACAR \u00e9 CHAMADO DE VIOLENTO. HIPOCRITAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038444692126543873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038444319831678977, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 949187141799759872, "username": "EdsonYSuzuki", "tweet": "For\u00e7a Mito! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/DamadeferroBra/status/1038441615952683008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EdsonYSuzuki/status/1038444319831678977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443948639961093, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@andreazzaeditor PAZ AE GALERA DO MITO... DEIXA ELES BATEREM... VAMOS FICA QUIETO UM DIA ... DEIXA SEGUNDA QUE COME\u00c7A PRA VALER E SEMPRE COM PAZ NO CORA\u00c7\u00c3O. E SE CHAMAM DE VIOLENTO. AVISA QUE VIOLENTO CONTRA BANDIDO SIM> CONTRA GENTE DO BEM \u00c9 PAZ.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038443948639961093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038443646734032896, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1003285234677403649, "username": "_TricolorNews_", "tweet": "@SaoPauloFC @Pkcrvg Mito? Acho q n\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_TricolorNews_/status/1038443646734032896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pkcrvg,SaoPauloFC"}
{"id": 1038443001754906625, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cirogomes  pic.twitter.com/Y5qM1HBYwI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038443001754906625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038442035840212992, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 116773685, "username": "carvalho_rc", "tweet": "O Criminoso que tentou assassinar o nosso mito @jairbolsonaro era enviado de alguma organiza\u00e7\u00e3o....recebeu 350 mil(qual a origem?), tem 4 advogados contratos para defend\u00ea-lo (quem est\u00e1 pagando?) e o pr\u00f3ximos passo \u00e9 os Esquerdopatas transform\u00e1-lo em her\u00f3i com o criminoso Che.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carvalho_rc/status/1038442035840212992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038441995411357698, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 897872235163258880, "username": "RRiskowsky", "tweet": "@jairbolsonaro O mito nunca morre !  pic.twitter.com/zYfQ81MxQy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RRiskowsky/status/1038441995411357698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038441967603118081, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@mottamvs QUER RESPOSTAS?BORA PRA AV. PAULISTAAMANH\u00c3 A PARTIR DAS 10HO MITO J\u00c1 FEZ SUA PARTE E LUTA PELA VIDAVAMOS ``LUTAR\u00b4\u00b4 PRA ELEGE-LO?DIREITA UNIDA JAMAIS SER\u00c1 VENCIDAO GIGANTE ACORDOU? https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038441967603118081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1038441498025578496, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@RosauraNanini @psl_mg E porque n\u00e3o tiram digitais do local onde estava??? a policia aqui tambem v\u00e1 saber!! ver marca de pegadas pelo ap.. da pra ter no\u00e7\u00e3o de quantos entraram l\u00e1.. nossa tanto meio de fazer e aqui neste pais \u00e9 t\u00e3o dificil. N\u00e3o \u00e9 ser CSI. mas vai acontece isso no E.U.A os fzm tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038441498025578496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,RosauraNanini"}
{"id": 1038441484771622912, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 962862842084052992, "username": "alex_borgespm", "tweet": "@FlavioBolsonaro \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffbMito mito mito mito mito mito .....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_borgespm/status/1038441484771622912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038441117946130432, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 704130916722089984, "username": "Fershow1910", "tweet": "@PaNikz_ Vc \u00e9 um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fershow1910/status/1038441117946130432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaNikz_"}
{"id": 1038440291584421888, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 988243346299682816, "username": "AlissonCourtt", "tweet": "@renatogarciayt UHAUAHAUAAHH O MITO DOS CA\u00c7ADORES DE LENDAS \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonCourtt/status/1038440291584421888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatogarciayt"}
{"id": 1038439695125041152, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3040737124, "username": "macgyverzitto", "tweet": "Tentaram silenciar a voz do povo, mas ela n\u00e3o se cala e nas urnas ir\u00e3o ouvir seu pensar com a elei\u00e7\u00e3o do Mito em 1\u00ba turno. \u00c9 bom Jair se acostumando, esse ser\u00e1 o nosso pr\u00f3ximo Presidente do Brasil. No futuro ser\u00e1 lembrado como aquele que botou um ponto final na roubalheira.  pic.twitter.com/lc7RqUVvTY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macgyverzitto/status/1038439695125041152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439065392226304, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 958736503542308864, "username": "pedrooperin", "tweet": "\"Nicki Minaj\" rainha,eu nem sabia quem era cardi b,fui pesquisar e a fofa parece a copia mal feita da nicki minaj kksks \u00e9 aquele famoso ditado,o mito cria a merda copia ...,Cardi B saiu com um galo enorme do evento da Harper's Bazaar @harpersbazaarES pic.twitter.com/vevS67ADdP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrooperin/status/1038439065392226304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "harpersbazaarES"}
{"id": 1038438089088225282, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 958736503542308864, "username": "pedrooperin", "tweet": "\"Nicki Minaj\" rainha,eu nem sabia quem era cardi b,fui pesquisar e a fofa parece a copia mal feita da nicki minaj kksks \u00e9 aquele famoso ditado,o mito cria a merda copia ...,Cardi B saiu com um galo enorme do Harper's Bazaar  pic.twitter.com/ybsEqQ4VUJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrooperin/status/1038438089088225282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437581841674241, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 984956346557714438, "username": "FabioPe18349818", "tweet": "Pessoal com esse atentado, virou uma como\u00e7\u00e3o nacional at\u00e9 os indecisos decidiram votar no MITO, minha vizinha me falou q ela e a fam\u00edlia dela estavam sem saber em quem votar, mas agora ela sabe o q \u00e9 o correto, \u00e9 o Bolsonaro \ud83d\ude4c, assim seguimos firmes pra ganhar no 1\u00b0 turno.  pic.twitter.com/FAjm0louMH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioPe18349818/status/1038437581841674241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437243990487040, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "Vamo que vamo MITOOOOOO OOOOO  OOOO VAMO QUE VAMO MITOOOO VAMO VAMO MITOOOOOOOOOO17 SEM NENHUMA DUVIDA >>><><><><><>< pic.twitter.com/DBDbOhDZXP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038437243990487040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437047122518018, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@MariaCSS2311 @brasilquepensa E AMANH\u00c3 D\u00c1?VAMOS TOMAR A AV. PAULISTA DE VERDE A AMERELOE MAINIFESTAR PELA PAZO MITO MERECEDIREITA UNIDA JAMAIS SER\u00c1 VENCIDAO GIGANTE ACORDOU? https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038437047122518018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasilquepensa,MariaCSS2311"}
{"id": 1038437004453851136, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Rosana_blue @lubarrel  pic.twitter.com/aC88U3oD8j", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038437004453851136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lubarrel,Rosana_blue"}
{"id": 1038436949080637441, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 83483245, "username": "crlsmell", "tweet": "@marcelorubens Mito intolerante? Tolerante mm \u00e9 o pessoal do \"paz e amor\" (alguns pol\u00edticos, seus partidos, m\u00eddia, assemelhados, simpatizantes e alimentados),  hip\u00f3critas corruptos, perversos, imorais e, principalmente, maledicentes. A honestidade intelectual lhes falta!  https://www.youtube.com/watch?time_continue=10&v=K3c3pqoB4i0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlsmell/status/1038436949080637441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens"}
{"id": 1038436627163557890, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 971792681293795328, "username": "Pati_Medeiross", "tweet": "@GloboNews @Tarik_mohad @Jomendes20 Ent\u00e3o imagina ele substituindo Bolsonaro nos debates!! Nasce o novo mito \ud83d\ude0e eu j\u00e1 conhecia mas a maioria vai ter esse prazer agora \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pati_Medeiross/status/1038436627163557890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jomendes20,Tarik_mohad,GloboNews"}
{"id": 1038436158097776640, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1286691812, "username": "elektroo_br", "tweet": "@JovemPanNews @UOL P\u00f5e ele no desfile. Michelzinho mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elektroo_br/status/1038436158097776640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,JovemPanNews"}
{"id": 1038436019014696960, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36984058, "username": "renatothibes", "tweet": "Aguardando a playlist do Mito com Hell's Bells e tudo mais  https://twitter.com/SaoPauloFC/status/1038434456502235137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatothibes/status/1038436019014696960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435731910389760, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 161550402, "username": "wagfontes", "tweet": "@radiobandnewsfm Deus Salve o Mito!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagfontes/status/1038435731910389760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm"}
{"id": 1038435695466045440, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Francischini_ Delegado ... CADE A INTELIGENCIA POOO..... impossivel nao ter a movimenta\u00e7\u00e3o dele em 24 hrs.  demora tanto assim.??????absssssssssssssssssss17 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038435695466045440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038435177779879938, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 836896972854419457, "username": "DxToys", "tweet": "Visita \u00e0 loja da ironstudios para garantir a pe\u00e7a do mito Senhor Madruga!!!Para quem estiver de bobeira e queira ver diversas pe\u00e7as e fazer uma comprinha visite a ironstudioscollectibles\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd_flAHx8K/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kifpd1zqk1n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DxToys/status/1038435177779879938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435045529341953, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 833004573203763201, "username": "Expulso51", "tweet": "Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Expulso51/status/1038435045529341953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434992647491589, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@ptbrasil ESQUECEU DE DIZER CABIDE POLITICO TAMBEM. SEM VERGONHAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038434992647491589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1038434859046318080, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 339137971, "username": "BALADAABC", "tweet": "Ser\u00e1 que o \" mito \" Es-Fake-ado vai ganhar o pr\u00eamio especial da Globo ou o Oscar ?Tire  suas conclus\u00f5es  ... Na pol\u00edtica n\u00e3o existe coincid\u00eancia ... https://duploexpresso.com/?p=98365o\u00a0 https://duploexpresso.com/?p=98365o\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BALADAABC/status/1038434859046318080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434503381975040, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@MariaCSS2311 @azulsagaz MEUS CAROS,VAMOS PROVAR QUE O SACRIF\u00cdCIO DO MITOVALE A PENABORA PRA AV. PAULISTA AMANH\u00c3LOTAR E CHAMAR A ATEN\u00c7\u00c3O DA M\u00cdDIA NACIONAL E INTERNACIONAL DIREITA UNIDA JAMAIS SER\u00c1 VENCIDA https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038434503381975040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azulsagaz,MariaCSS2311"}
{"id": 1038433195912581122, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 832351463900868609, "username": "Eriiegoo", "tweet": "Depois de 3 anos de luta hoje posso confirmar minha casa \u00e9 100% Bolsonaro. Minha m\u00e3e est\u00e1 arrumando a casa ouvindo a m\u00fasica \"O mito chegou\"", "replies": 6, "retweets": 21, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eriiegoo/status/1038433195912581122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432809776492545, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 251669209, "username": "Ewerton_Primos", "tweet": "@BolsonaroSP Mais algu\u00e9m n\u00e3o consegue ver o v\u00eddeo do Mito levando a facada e imaginado a si mesmo sofrendo esta agress\u00e3o? \ud83d\ude13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewerton_Primos/status/1038432809776492545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038431791747682304, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 196450448, "username": "mundodeandy", "tweet": "@vfumene Mito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundodeandy/status/1038431791747682304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vfumene"}
{"id": 1038428960764428289, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2871029939, "username": "sergioerramoss", "tweet": "o rito refor\u00e7a o mito en S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bnd8rJuhcOymCtxU7fDWVThvpLeVSeZTgZhuuw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12hq78km65mku\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioerramoss/status/1038428960764428289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427566439321601, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4902464313, "username": "sanbdesaa", "tweet": "@BoniOliveira7 @Joabfgomes QUEM lidera no Cear\u00e1 \u00e9 o Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanbdesaa/status/1038427566439321601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joabfgomes,BoniOliveira7"}
{"id": 1038427536588525569, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2751054320, "username": "wbrenneisen", "tweet": "@edmilsonpapo10 Verdade! Essa jornas \u00e9 tendenciosa ao extremo, no que diz respeito ao MITO!!!BLOCK NELA!#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wbrenneisen/status/1038427536588525569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038426560062255104, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 364003774, "username": "BrunoPereira_1", "tweet": "isso \u00e9 ser mito, n\u00e3o igual outros se dizem ser por ai  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoPereira_1/status/1038426560062255104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426414700277761, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4572668141, "username": "Eduardo230665", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduardo230665/status/1038426414700277761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038425218379907073, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 515949644, "username": "hmscarpitti", "tweet": "Estou come\u00e7ando a conhecer os eleitores do mito .Fui defender os negros que foram comprados como mercadoria na \u00e9poca da escravid\u00e3o j\u00e1 me chamaram de comunista. Isso n\u00e3o muda a hist\u00f3ria. alias eu tenho o ensino fndamental ,conhe\u00e7o historia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmscarpitti/status/1038425218379907073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425200189235201, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2175004477, "username": "virgulathamires", "tweet": "@noxlipe @paulofss15 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/virgulathamires/status/1038425200189235201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulofss15,noxlipe"}
{"id": 1038424837960749057, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1032106278754181120, "username": "PabloVi49367237", "tweet": "For\u00e7a MITO!  https://twitter.com/veja/status/1038215469612900353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloVi49367237/status/1038424837960749057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424800170049537, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 940367466127085569, "username": "Brutus79sp", "tweet": "Grande atitude em apoio ao Mito, oremos, e pensamento mais que positivo ao nosso Presidente.  https://twitter.com/spiderconsense/status/1038162501647650816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brutus79sp/status/1038424800170049537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424229283131393, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 220999189, "username": "rogergrusp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fKZNO2w61d0?aHOMENAGEM\u00a0\u2026 A UM MITO! JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogergrusp/status/1038424229283131393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038421702475231232, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 940367466127085569, "username": "Brutus79sp", "tweet": "L\u00f3gico que n\u00e3o ele t\u00e1 ocupado manipulando v\u00eddeos para difamar o mito...canalhas mil vezes canalhas.  https://twitter.com/Bopressor20/status/1037504064685256705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brutus79sp/status/1038421702475231232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420994367598594, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2722858893, "username": "nandal207", "tweet": "@ojgallo @WinstonLing Que mito? Era Ciro! Limpa os ouvidos, japon\u00eas!!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandal207/status/1038420994367598594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WinstonLing,ojgallo"}
{"id": 1038420491634126848, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "Palmeiras x Corinthians no domingo e voc\u00eas se preocupando com o Bolsonaro, lament\u00e1vel em pessoal#SabadoDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1038420491634126848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420292912275456, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3385339324, "username": "edman_rm", "tweet": "@radiojovempan Gostaria de pedir a m\u00fasica: O MITO CHEGOU do El El Veneco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edman_rm/status/1038420292912275456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiojovempan"}
{"id": 1038418305915269120, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 956301510476029952, "username": "ivani59007029", "tweet": "@CarlaBispo O candidato da extrema direita \u00e9 a Dilma do avesso. N\u00e3o entende nada de nada. Usa as mesmas t\u00e9cnicas da esquerda. Tamb\u00e9m tem seguidores da seita. Se um se compara a Jesus Cristo , o outro \u00e9 \"mito\" . estamos f#&@", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivani59007029/status/1038418305915269120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaBispo"}
{"id": 1038418202437607424, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 22576338, "username": "81Fabbinho", "tweet": "O mito que esfaqueou o Bozonazi tivesse mandado ele pra outro plano seria considerado her\u00f3i ent\u00e3o, segundo Mour\u00e3o \u201cOs her\u00f3is matam\u201d.  Por isso Bozonazi quer liberar o porte de armas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81Fabbinho/status/1038418202437607424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416847270543360, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1561542140, "username": "Balbo54", "tweet": "Um mito esse apht KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/SadApht/status/1037904849172660224\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Balbo54/status/1038416847270543360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416426309181441, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3234366029, "username": "MauroDireita", "tweet": "Tamb\u00e9m \u00e9 mito!  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1038251286133698561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroDireita/status/1038416426309181441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415763080720384, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 750336778012426240, "username": "GuedesTomy", "tweet": "@GlassiF @JrAmandio Ele \u00e9 o Mito 1 quem conhece sabe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuedesTomy/status/1038415763080720384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JrAmandio,GlassiF"}
{"id": 1038415006667341825, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 59838515, "username": "mariawang", "tweet": "Para discutir o mito da liberdade na pesquisa.  http://www.sciencemag.org/careers/2018/09/surprises-starting-new-pi?utm_source=sciencemagazine&utm_medium=linkedin&utm_campaign=labmanagement-21309\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariawang/status/1038415006667341825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413960486080513, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "NOVA INTRO R4YY_Tz:  http://youtu.be/FyjkA1QzhcQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038413960486080513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038413378346086400, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "ESQUEMA!!\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/UHs5i5L2o8E?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038413378346086400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038412655835443200, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 174533136, "username": "gabrieltorressp", "tweet": "@requiaopmdb E o Mito ?????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieltorressp/status/1038412655835443200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1038411727031885825, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "S4 \u00c9 LOKO!!\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/8Ht3CUse1-M?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038411727031885825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038411490770997248, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 91198951, "username": "alexandre_rosy", "tweet": "S\u00f3 de bronca vou votar 17 o mito  https://www.facebook.com/100002628124124/posts/1748619355235652/\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/100000650984480/posts/2059667187398294/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_rosy/status/1038411490770997248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410327149301760, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "PAM PAM\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/9uRuIwaCJik?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038410327149301760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409947409608705, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/ZCU2r1_Q4KI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038409947409608705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409717062627330, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "ESCUTA AII\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/k7kOlWeZv1I?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038409717062627330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409594349842443, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "BATIDAO\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/_70m-OggOGw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038409594349842443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409375218462721, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "But you put on quite a show\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/fDpSs6M7KkE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038409375218462721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409007160066048, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 314880216, "username": "thay_cristielly", "tweet": "@taistabile Vou excluir tamb\u00e9m caraio, me irrita n\u00e3o com essa de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thay_cristielly/status/1038409007160066048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taistabile"}
{"id": 1038408830810554368, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito  https://twitter.com/drmarllao/status/1038210121615245314\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1038408830810554368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408501142335490, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "Tribo da Periferia\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/E4u-6QI6TEY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038408501142335490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038408416530767872, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@JulianoSports @lourdesflintz O MITO J\u00c1 FEZ SUA PARTEBORA LOTAR A AV, PAULISTA DOMINGO?DIREITA UNIDA JAMAIS SER\u00c1 VENCIDA https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038408416530767872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lourdesflintz,JulianoSports"}
{"id": 1038408195247468545, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "Once I was seven years\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/KYI90h-vm1Y?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038408195247468545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038404468872830976, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 90623444, "username": "mbobra", "tweet": "@jairbolsonaro segue MITO, o m0lusc0 segue PRESO.. sem novidades! Bom dia!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbobra/status/1038404468872830976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038398837541548032, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 873251534959771648, "username": "AnaOliv24982695", "tweet": "@marcelorubens Santo? Mito? S\u00f3 se for nos por\u00f5es da ditadura  #bolsonaroNao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/AnaOliv24982695/status/1038398837541548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens"}
{"id": 1038396790247247873, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 882726912518389760, "username": "ReginaldoMari20", "tweet": "@ademirquintino A nossa voz na m\u00eddia, obrigado mito, a na\u00e7\u00e3o santista agradece!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoMari20/status/1038396790247247873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1038394696228392965, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60191582, "username": "Gabysqua", "tweet": "Os anti bolsonaro est\u00e3o descontrolados. Perderam a no\u00e7\u00e3o do respeito. Cada coment\u00e1rio de \u00f3dio. Independentemente se voc\u00ea vai ou n\u00e3o votar no bolsonaro, se um anti concluir que voc\u00ea vai votar no mito cuidado,...  https://www.facebook.com/100000261846410/posts/2103585032993538/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabysqua/status/1038394696228392965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392967038263297, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1006496447985016832, "username": "brites_gil", "tweet": "@jairbolsonaro @cirogomes @MarceloDireita Essa situa\u00e7\u00e3o do sem chance, foi tr\u00e1gica para ele, mas para os seguidores do mito foi c\u00f4mica ... A\u00ed est\u00e1 a prova de aqui se faz, e paga com a mesma moeda.Outro dia eu assisti em rede social, ele na frente do seu pr\u00e9dio, humilhando as pessoas com extrema veem\u00eancia. E agora ? Reaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brites_gil/status/1038392967038263297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038382760031911936, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 48726606, "username": "JCMonth", "tweet": "#MeusHer\u00f3isN\u00e3oMorreramDeOverdose#Mour\u00e3o#Mito#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/Bopressor20/status/1038260050979106816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeusHer\u00f3isN\u00e3oMorreramDeOverdose,#Mour\u00e3o,#Mito,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JCMonth/status/1038382760031911936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376000663560192, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 629793295, "username": "vptwitando", "tweet": "@MagnerSales @pauloap Mito \u00e9 mito kkkk quebrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vptwitando/status/1038376000663560192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,MagnerSales"}
{"id": 1038373895580143616, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4914130319, "username": "MitoConcursos", "tweet": "\u26a0\ufe0f IMPERD\u00cdVEL. Combo Carreiras Federais com 50% OFF! \ud83d\udc4f215 videoaulas direcionadas para os principais concursos federais, acesso por 12 meses e desconto de R$ 1.980,00. N\u00e3o perca tempo e saia na frente!\ud83c\udf10 \ud83d\udc49  http://www.mitoconcursos.com.br\u00a0 pic.twitter.com/gs5gdPzeud", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoConcursos/status/1038373895580143616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367583643336704, "date": "2018-09-08", "time": "05:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 188150615, "username": "Paulinhah_Jack", "tweet": "Vida se tivermos problemas com a lista de convidados do casamento \u00e9 s\u00f3 avisarmos que \u00e9 um casamento opressor! Maur\u00edcio Bernardes#MITO #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1935778819799066&id=100001009018964\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MITO,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Paulinhah_Jack/status/1038367583643336704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038366748364468229, "date": "2018-09-08", "time": "05:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 170931753, "username": "Ricky2u", "tweet": "@JCAcanalha Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricky2u/status/1038366748364468229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JCAcanalha"}
{"id": 1038365619484286976, "date": "2018-09-08", "time": "04:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2755703165, "username": "AldemarBernava", "tweet": "@JCAcanalha Jo\u00e3o mito, sincero, do bem! Tenha sucesso em todos os seus programas! Te admiro muito. Seu f\u00e3, Aldemar de Dracena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AldemarBernava/status/1038365619484286976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JCAcanalha"}
{"id": 1038364623706222592, "date": "2018-09-08", "time": "04:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 473132564, "username": "oisarahh_", "tweet": "@PratesMaatheus HAUAHAUAHAU ESSE V\u00cdDEO E UM MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oisarahh_/status/1038364623706222592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PratesMaatheus"}
{"id": 1038354159991443459, "date": "2018-09-08", "time": "04:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1027686682303373313, "username": "DanielJ42342143", "tweet": "\"Me diga com quem andas que eu te digo quem tu \u00e9s\" - nosso querido General Mour\u00e3o \u00e9 t\u00e3o mito quanto o Bolsonaro, o esquerdista sofrem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17#GeneralMour\u00e3o https://twitter.com/Bopressor20/status/1038260050979106816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#GeneralMour\u00e3o", "link": "https://twitter.com/DanielJ42342143/status/1038354159991443459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038332695334604800, "date": "2018-09-08", "time": "02:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1033177215251501056, "username": "Pirullito2", "tweet": "@JotaInfo @targino Ta confundindo com os bolsominions do seu mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pirullito2/status/1038332695334604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "targino,JotaInfo"}
{"id": 1038327231834214401, "date": "2018-09-08", "time": "02:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 958736503542308864, "username": "pedrooperin", "tweet": "\"Nicki Minaj\" rainha,eu nem sabia quem era cardi b,fui pesquisar e a fofa parece a copia mal feita da nicki minaj kksks \u00e9 aquele famoso ditado,o mito cria a merda copia ...paz  pic.twitter.com/OsZ0NW8Hr6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrooperin/status/1038327231834214401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038326168619954176, "date": "2018-09-08", "time": "02:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 300744266, "username": "ShowRobert", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ShowRobert/status/1038326168619954176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038323511566258176, "date": "2018-09-08", "time": "02:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 923205814277623809, "username": "ValdileneSilve2", "tweet": "@MarceloFreixo Militante de esquerda, foi filiado ao PSOL por 7 anos, vamos aguardar quem estava financiando o meliante q com ajuda de terceiros tentou matar o Mito, vem novidades e a esquerda t\u00e1 envolvida, \u00f1 \u00e9 atoa q na audi\u00eancia de cust\u00f3dia tinha 4 advogados particulares, j\u00e1 comprei a pipoca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdileneSilve2/status/1038323511566258176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1038322698781450242, "date": "2018-09-08", "time": "02:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 980587998, "username": "travassosale", "tweet": "@CarlosBolsonaro @Justiceiro_Sujo Se v\u00ea que \u00e9 gay n\u00e9... tudo bem, nada contra, mas t\u00e1 na cara que adora dar o c\u00fa... normalmente esse perfil odeia o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/travassosale/status/1038322698781450242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038320208874754050, "date": "2018-09-08", "time": "01:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 923205814277623809, "username": "ValdileneSilve2", "tweet": "@fernandatanaka_ O PT=QUADRILHA e PSOL quem colocou esse r\u00f3tulo de odioso nele, no foro de S\u00e3o Paulo a inten\u00e7\u00e3o do PT era destruir o Bolsonaro antes q ele crecesse mais, s\u00f3 q o mito enfrentou os corruPTos, eles odeiam o Bolsonaro e faz as pessoas acreditar atrav\u00e9s da m\u00eddia nessa far\u00e7a...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdileneSilve2/status/1038320208874754050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1038314759312101376, "date": "2018-09-08", "time": "01:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3379743735, "username": "HeyaLeo", "tweet": "@Eliana9413 Pois \u00e9. Eu n\u00e3o coloco minha m\u00e3o no fogo pra PM igual uma galera a\u00ed (tipo eleitores do mito, rs). Tem muitos que fazem merda se aproveitando da autoridade que tem. MAS, quer queira, quer n\u00e3o, a pol\u00edcia ainda \u00e9 quem melhor pode proteger a gente. Ningu\u00e9m tem o Batman, n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeyaLeo/status/1038314759312101376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eliana9413"}
{"id": 1038314473100959744, "date": "2018-09-08", "time": "01:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 332387913, "username": "gu_levita", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wOuooPx5Lpk?aVeja\u00a0\u2026 o v\u00eddeo que emocionou Bolsonaro - EU SOU O MITO - TRAILER [OFICIAL]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gu_levita/status/1038314473100959744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038306617568063488, "date": "2018-09-08", "time": "01:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43755111, "username": "Fransly", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/WqitM96WniY?a\u00a0 BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Fransly/status/1038306617568063488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038302651379798016, "date": "2018-09-08", "time": "00:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1142929153, "username": "revolootin", "tweet": "Qualquer coisa pra esquerda \u00e9 ofensa, preconceito, bullying e mimimi, ent\u00e3o obviamente jamais associariam o t\u00edtulo de \"mito\" com zueira, eles n\u00e3o sabem o que \u00e9 isso.Tirem como base que o \u00edcone do \"humor\" deles \u00e9 @gduvivier", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revolootin/status/1038302651379798016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1038301997651451905, "date": "2018-09-08", "time": "00:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 985424229205241856, "username": "JssicaSmidt1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito!! \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JssicaSmidt1/status/1038301997651451905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038301600102658048, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1142929153, "username": "revolootin", "tweet": "Prestando esclarecimento: o t\u00edtulo de \"mito\" do Bolsonaro veio por ele ser zueiro, por ele repetidamente \"mitar\".Isso dele ser um compar\u00e1vel a her\u00f3is mitol\u00f3gicos foi atribu\u00eddo pela pr\u00f3pria esquerda. Justific\u00e1vel porque a esquerda n\u00e3o sabe o que \u00e9 piada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revolootin/status/1038301600102658048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038301499204546566, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 822643988402438144, "username": "Pedrocaleffi", "tweet": "eu e o mito zeramos 2 askovs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrocaleffi/status/1038301499204546566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038291544573452288, "date": "2018-09-08", "time": "00:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 101806938, "username": "Vitor_HugoSCI", "tweet": "@bchavesjv @zeppelicia At\u00e9 porque nenhuma mulher merece, OBVIO NAO \u00c9? ENTAO.(Antes de P e B a gente costuma usar M, nao N, \"exenplo\").Entao, o mito nao aprovou muitos por causa do congresso, da\u00ed vc se da um tiro no p\u00e9 pq vc comparou os projetos da Maria com os dele sabendo disso. U\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitor_HugoSCI/status/1038291544573452288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeppelicia,bchavesjv"}
{"id": 1038291485685374976, "date": "2018-09-08", "time": "00:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 704228522, "username": "JOAOFABIOROMERO", "tweet": "@FlavioBolsonaro O Senhor Jesus o livrou da morte. A esquerda deu uma facada na pr\u00f3pria testa. Com essa facada preparou o peito do mito para receber a faixa de presidente. V\u00e3o ter de engolir o choro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOAOFABIOROMERO/status/1038291485685374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038290497276665856, "date": "2018-09-07", "time": "23:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1023727333948223488, "username": "LviaAlv69743833", "tweet": "@Bopressor20 Esse \u201cmito\u201d falou s\u00f3 isso durante 1 hora?? 1 hora de entrevista e s\u00f3 tem esse v\u00eddeo \u201cmeus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose\u201d?? S\u00f3 isso?? Cad\u00ea o plano de governo? Educa\u00e7\u00e3o? Sa\u00fade? Cultura? Sobre isso ele falou o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LviaAlv69743833/status/1038290497276665856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1038288625761497088, "date": "2018-09-07", "time": "23:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@MonicaVivaBR @Pedro_ottoni @leogcosta Idade para votar a maioria nem tem, mas para agitar e soltar uns \u201cmim insclare\u00e7a  porque voc\u00ea atacou o Mito\u201d eles s\u00e3o capazes. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1038288625761497088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leogcosta,Pedro_ottoni,MonicaVivaBR"}
{"id": 1038285975858761728, "date": "2018-09-07", "time": "23:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 950577961, "username": "GustavoSaba2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/e2a67KwPhA8?a5\u00a0 FILMES ESCONDIDOS NA NETFLIX QUE V\u00c3O MUDAR SUA VIDA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoSaba2/status/1038285975858761728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038284697904848896, "date": "2018-09-07", "time": "23:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 773596257587781632, "username": "PabloBoeira72", "tweet": "O Mito entrou  pic.twitter.com/QqFGwWfoJd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloBoeira72/status/1038284697904848896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281976220934144, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "\"Brasil veio sem moral\" dito pelo cidad\u00e3o de bem!!! \u00e9 coisa seria, porem tive que rir. pq falou a verdade!!!!17 https://twitter.com/claudiocesar09/status/1037135016092938240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038281976220934144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281522846031873, "date": "2018-09-07", "time": "23:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 58451627, "username": "Helderroma", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena @clebersonESC @orphanblock @Hugoffs1 Veja s\u00f3 o tipo que agora se acha com capacidade intelectual pra discutir pol\u00edtica.O bostinha punheteiro passa o dia jogando v\u00eddeo game e gritando Mito e quer conversar com os adultos...O m\u00e3o peluda, vai estudar, quem sabe sua m\u00e3e um dia pode ter orgulho do esterco que ela gerou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helderroma/status/1038281522846031873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hugoffs1,orphanblock,clebersonESC,RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1038279023892131840, "date": "2018-09-07", "time": "23:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 304512310, "username": "louishenriq", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/WqitM96WniY?a\u00a0 BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/louishenriq/status/1038279023892131840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038277585829093376, "date": "2018-09-07", "time": "23:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4850772610, "username": "fuckmylifegod", "tweet": "@pandabyun2 Kskskskd amiga ele \u00e9 um mito amo as rima dele Se p\u00e1 at\u00e9 uso nas minhas dkdkdkdkdkdkd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckmylifegod/status/1038277585829093376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pandabyun2"}
{"id": 1038277482640756736, "date": "2018-09-07", "time": "23:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2866132068, "username": "DanaAmazonas", "tweet": "@roxmo @FelipeM58453009 Antes: \"quero dist\u00e2ncia dos bolsominions\"Agora: \"eleitores do Bolsonaro s\u00e3o meus\". Duplamente errado. Bolsominions querem dist\u00e2ncia do Sardinha e eleitores do Bolsonaro s\u00e3o... Eleitores de Bolsonaro. Gra\u00e7as a Deus e aos m\u00e9dicos o mito est\u00e1 entre n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanaAmazonas/status/1038277482640756736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeM58453009,roxmo"}
{"id": 1038276717868146688, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 174533136, "username": "gabrieltorressp", "tweet": "@peakebraga @SPD_33 @fredsabbag Foda!!!!!! O Mito tem que ganhar for\u00e7a nessa reta final.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieltorressp/status/1038276717868146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fredsabbag,SPD_33,peakebraga"}
{"id": 1038275816055029760, "date": "2018-09-07", "time": "23:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Espero que vc encontre e logo, o que lhe cabe. https://twitter.com/macunaimaz/status/1038269051972317189\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038275816055029760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275783511269377, "date": "2018-09-07", "time": "23:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1961731088, "username": "AngelComArte", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelComArte/status/1038275783511269377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038275236662325248, "date": "2018-09-07", "time": "22:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@LimaDoc @KeyllaLima2018 nem responda a eles. mas uns amigos meus deram tempo de vir aqui ..kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038275236662325248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KeyllaLima2018,LimaDoc"}
{"id": 1038274926430613504, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@LimaDoc @WinstonLing esta bem j\u00e1 pic.twitter.com/AcqzsmaTBE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038274926430613504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WinstonLing,LimaDoc"}
{"id": 1038274830699847680, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 949645211545886721, "username": "ivanademar2080", "tweet": "Universo Uno | O mito da caverna na atualidade  https://youtu.be/9v5EInkoaxw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanademar2080/status/1038274830699847680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038274612885446656, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito  https://twitter.com/lpbragancabr/status/1038218036908630016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1038274612885446656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273972998221826, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cirogomes  pic.twitter.com/bIBjXOiTjT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038273972998221826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038273833340481536, "date": "2018-09-07", "time": "22:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cirogomes O Cear\u00e1 \u00e9 CIRO E PCC.  ok pic.twitter.com/B8WZJsYJXf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038273833340481536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038273666566578176, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 971792681293795328, "username": "Pati_Medeiross", "tweet": "@flaviomorgen @AVENAoficial @dalilathe Doeu muito!! As respostas dele deixavam eles em sil\u00eancio total... Miriam gaguejou algumas vezes qdo passava pra outra pergunta... ser\u00e1 outro mito?? \ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 eles n\u00e3o aguentam!", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pati_Medeiross/status/1038273666566578176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dalilathe,AVENAoficial,flaviomorgen"}
{"id": 1038273553160974338, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@mariadorosario Carlos Marighella FALOU DELE A MIRIAN LEITAO QUASE INFARTOU!!!!!!!!!!!! HAUAUUHAHUA pic.twitter.com/tKeMWonMub", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038273553160974338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1038273283202981888, "date": "2018-09-07", "time": "22:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@mariadorosario Carlos Marighella foi um pol\u00edtico, guerrilheiro... fala aiiii senhora>>>fala????? SE VCS ASSUMI-SEM O PODER JA ERAMOS FAZ TEMPO UMA VENEZUELA. OK ...POIS JA DEIXOU NO ABISMO.... OU NAO???17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038273283202981888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1038272998510407681, "date": "2018-09-07", "time": "22:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@mariadorosario Carlos Marighella foi um pol\u00edtico, guerrilheiro.... MATOU QUANTOS???? DIZ AI SABIXONA. ????? RESPONDE.???????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038272998510407681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1038272796147822594, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@mariadorosario AQUI N\u00c3O NENEM...A HISTORIA J\u00c1 PASSOU VAMOS PENSAR PRA FRENTE... ISSO NAO TIRA VOTO DO MITO.  SUA  APOIADORA DE UM CORRUPTO SAQUEOU A PETROBRAS. OK17  pic.twitter.com/z5tpsZKX4N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038272796147822594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1038272494237495297, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2806416521, "username": "SReginaldogomes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wOuooPx5Lpk?aVeja\u00a0\u2026 o v\u00eddeo que emocionou Bolsonaro - EU SOU O MITO - TRAILER [OFICIAL]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SReginaldogomes/status/1038272494237495297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038272116653797376, "date": "2018-09-07", "time": "22:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@AVENAoficial Nao mais a tempos... porem esta conta \u00e9 pra divulgar, ja que a minha foi censurada. aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038272116653797376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial"}
{"id": 1038271606315991040, "date": "2018-09-07", "time": "22:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Professora de que? Filosofia? pobre da Unicamp, pior Ainda, dos alunos, o que ser\u00e1 q ela ensina? qdo se olha pra ela, parece gente, qdo se ouve, n\u00e3o parece, mas \u00e9 um bicho. n\u00e3o posso citar o animal, para n\u00e3o ofend\u00ea-lo. https://twitter.com/Enrison4/status/1038185400597135367\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038271606315991040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270734492160000, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 913869899042377728, "username": "gaviaox108", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Pra cima deles mito , o que n\u00e3o mata fortalece !  pic.twitter.com/286nU4aDwr", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaviaox108/status/1038270734492160000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270557446459392, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025647932362641408, "username": "Kwon_Viih", "tweet": "Voc\u00ea \u00e9 um mito #askfandoms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askfandoms", "link": "https://twitter.com/Kwon_Viih/status/1038270557446459392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268684630810624, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1038268684630810624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038268009675141120, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 701437999347855363, "username": "alexandreigles3", "tweet": "@JaqueStrass @JrAmandio Ele \u00e9 um mito calmo, se fosse o bolsonaro daria bate boca kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreigles3/status/1038268009675141120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JrAmandio,JaqueStrass"}
{"id": 1038267786966040576, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67146825, "username": "RegisPrado", "tweet": "Nasce um novo MITO! General Mour\u00e3o MITOU geral hoje na Globo News#MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/RegisPrado/status/1038267786966040576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267119568347142, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 958743167867768832, "username": "IVANILDEALVESD2", "tweet": "@RenataF09984361 Por isso mesmo kkkkEle n\u00e3o disse que iria sair do Brasil, caso o Mito ganhe as elei\u00e7\u00f5es..Kkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IVANILDEALVESD2/status/1038267119568347142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataF09984361"}
{"id": 1038266253134241792, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1028029892607320065, "username": "pagliuso3", "tweet": "Nasce um novo mito! #MouraoNaGNews #Mour\u00e3oNovoMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#Mour\u00e3oNovoMito", "link": "https://twitter.com/pagliuso3/status/1038266253134241792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266216434069504, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 47206566, "username": "ValCarnaval", "tweet": "@ZuiL Daciolo \u00e9 mito \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValCarnaval/status/1038266216434069504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZuiL"}
{"id": 1038265602362798080, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 922134162370375680, "username": "demervalmdias", "tweet": "BOLSONARO, do MITO ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o!  https://www.facebook.com/demervalmanoeldias/posts/853789284827983\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demervalmdias/status/1038265602362798080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265170848563202, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@MaryVicky2017 @henriolliveira opa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038265170848563202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriolliveira,MaryVicky2017"}
{"id": 1038264970062917632, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86792275, "username": "Victor_vac2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fLX-poOI7OM?aVapor\u00a0\u2026 de gasolina: Mito ou verdade? Desafio lan\u00e7ado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_vac2/status/1038264970062917632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038264419917209600, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Isso \u00e9 o papel deles, est\u00e3o com medo de perder o poder, e o pavor toma de conta da esquerda. Nosso papel \u00e9 tirar tudo deles, deix\u00e1-los s\u00f3 de cueca, e \u00e9 isso que iremos fazer,  s\u00f3 tem covarde do lado de l\u00e1. feito cachorros, \u00e9 s\u00f3 bater o p\u00e9. https://twitter.com/PSL_Nacional/status/1038253356723195904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038264419917209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263324163665920, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 779780130851942400, "username": "MattCheroso", "tweet": "@finishao isso ae mlk mito Melhor gc <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattCheroso/status/1038263324163665920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "finishao"}
{"id": 1038263301577293825, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "@pejoseduardo Se estamos nessa situa\u00e7\u00e3o, foi por causa do seu mito e seus ac\u00e9falos, q s\u00f3 sabem agredir e difundir \u00f3dio.O se \u00e9 pde mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1038263301577293825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pejoseduardo"}
{"id": 1038262923590868992, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@GloboNews fico bravinha!!! pic.twitter.com/C7uPv4dmJh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038262923590868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038260990150889472, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 78113793, "username": "jan_lora", "tweet": "Ele tamb\u00e9m \u00e9 mito ! Que cara inteligente ! #MouraoNaGNews https://twitter.com/joelalexandrem/status/1038245787728265216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/jan_lora/status/1038260990150889472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260833262944256, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 909965300338233346, "username": "Gaba_cardoso26", "tweet": "@bncasx Quando vem falar do \"mito\" perto de mim  pic.twitter.com/HgdlUpfoNg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gaba_cardoso26/status/1038260833262944256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bncasx"}
{"id": 1038260602219708416, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50770339, "username": "Jeff_Britov", "tweet": "@Esp_Interativo @lucas_musetti Cuca Mito! O cara que mudou a figura do Santos. Que veste a camisa e que honra o Manto Sagrado. Super profissional por onde passou. Ganhou muito meu respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeff_Britov/status/1038260602219708416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_musetti,Esp_Interativo"}
{"id": 1038260500776280065, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1053198536, "username": "LangCristina", "tweet": "#MouraoNaGloboNews Mito \ud83d\ude0e  https://twitter.com/Felipe54824064/status/1038250945673666560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/LangCristina/status/1038260500776280065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260408853979137, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 795954259053395968, "username": "Ma_azevedo17", "tweet": "@RenanBarreiros T\u00e1 voando, hein? Parab\u00e9ns, Renan Mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ma_azevedo17/status/1038260408853979137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenanBarreiros"}
{"id": 1038260098773213184, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1053198536, "username": "LangCristina", "tweet": "#MouraoNaGNews Mito\ud83d\ude0e  https://twitter.com/brpoliticamente/status/1038254982548672513\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/LangCristina/status/1038260098773213184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259952568217602, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "isso \u00e9 bonito de se ver!!! tipo @MarcosKleine  e @roxmo ..  brigam por seus times mas mantem a paz..  MAS O CIRAO FICO BRAVO!!!!kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038259952568217602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,MarcosKleine"}
{"id": 1038259323300917248, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 47616860, "username": "Rafe1983", "tweet": "KkkkkkkkkkkkkkkkMito do dia :Ganhou at\u00e9 do Mour\u00e3o!!!  https://twitter.com/PRASEMPREM1TO/status/1038240803125125120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafe1983/status/1038259323300917248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258152771411968, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 857859239724953600, "username": "ForensicExe", "tweet": "Apenas um ser humano com defeitos e qualidades; que acerta e que erra; nem santo e nem mito! Como todos n\u00f3s ! Que n\u00e3o ter\u00e1 meu voto mas n\u00e3o ter\u00e1 meu \u00f3dio !  https://twitter.com/marcelorubens/status/1038248861297455104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForensicExe/status/1038258152771411968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257966460354560, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 891126480419344384, "username": "bolsopaco", "tweet": "@silviofariajr @SimoneRJ_BR ESSE CARA \u00c9 OUTRO MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bolsopaco/status/1038257966460354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR,silviofariajr"}
{"id": 1038257536531673088, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 949645211545886721, "username": "ivanademar2080", "tweet": "O Mito da Caverna: Plat\u00e3o - Dublado  https://youtu.be/Rft3s0bGi78\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanademar2080/status/1038257536531673088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038256619040268288, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "MITO...LEVANTA TE! O BRASIL PRECISA DE VC CAPIT\u00c3O  https://twitter.com/Mark_Senkd/status/1038185750607609856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038256619040268288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255423994978305, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @AVENAoficial Se viuuu.... auhhuauuah tapinha suave...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038255423994978305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038254901527228416, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1038223901573169159, "username": "mato_sem", "tweet": "SO LOVE...Bolsonaro \u00e9 mito  https://twitter.com/kimpkat/status/1038241749959954434\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mato_sem/status/1038254901527228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254853007405056, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 95084157, "username": "sasukerk", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/sasukerk/status/1038254853007405056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038253159871864832, "date": "2018-09-07", "time": "21:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 172177894, "username": "Jorge1914", "tweet": "@Palmeiras @gabrieljesus33 @Christiano1914 \"Aqueles que te ajudam a subir, s\u00e3o os mesmos que v\u00e3o te derrubar\"Autor : Mito Desconhecido kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge1914/status/1038253159871864832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Christiano1914,gabrieljesus33,Palmeiras"}
{"id": 1038252956490100736, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 794155228350312448, "username": "lutho_lutho1981", "tweet": "@MatheusCunha N\u00e3o pq Mito somente o BOLSOMITO \ud83d\ude00", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lutho_lutho1981/status/1038252956490100736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusCunha"}
{"id": 1038252823614566402, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 304969968, "username": "lfbasantos", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/domlancellotti/status/1038252369111379974\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfbasantos/status/1038252823614566402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252403429203968, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 107063790, "username": "FilLeal", "tweet": "Olha, vice do mito, mirando!!!!!!!!  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1038245787728265216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilLeal/status/1038252403429203968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251660303323141, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 50821680, "username": "lolaboozy", "tweet": "bolsominions: gera\u00e7\u00e3o mimimi n\u00e3o aguenta brincadeira, odeio politicamente corretoalso bolsominions: brincadeira tem limite, cad\u00ea a sensibilidade de voc\u00eas com esses memes, o mito levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaboozy/status/1038251660303323141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251635137556481, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "A Globo definitivamente abra\u00e7ou o mito.Mas \u00f1 se preocupem,um dia eles far\u00e3o um editorial pedindo desculpas... @GloboNews pic.twitter.com/ZQEhrmX6Zm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1038251635137556481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038251311924498432, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 291322103, "username": "ericknegreti", "tweet": "Mito mito mitoto mitoto  https://www.facebook.com/1780383379/posts/10209174366394498/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericknegreti/status/1038251311924498432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250830581968897, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 371437425, "username": "miriansdias", "tweet": "\u00c9 muito MITO num partido s\u00f3 #MouraoNaGloboNews https://twitter.com/pauloap/status/1038245787979980800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/miriansdias/status/1038250830581968897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250798654869505, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 970507123074494465, "username": "caca_chang", "tweet": "MITO = mentira, inven\u00e7\u00e3o, relato imagim\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caca_chang/status/1038250798654869505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250046809145346, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 936865498075189249, "username": "NicknameOPS", "tweet": "@jairbolsonaro #mouraonagnews Esses  jornalistinhas da globo bosta news devem t\u00e1 pensando tomamos um esculacho do mito @Jairbolsonaro  e agora estamos tomando um esculacho do vice dele. KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mouraonagnews", "link": "https://twitter.com/NicknameOPS/status/1038250046809145346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038249762787475456, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3385339324, "username": "edman_rm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edman_rm/status/1038249762787475456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038248848483704832, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3385339324, "username": "edman_rm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/K0nvPUNm_kA?aO\u00a0 Mito Chegou nos EUA. M\u00fasica vira hit nas r\u00e1dios americanas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edman_rm/status/1038248848483704832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038248283272036352, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@MiriamLeitaoCom Carlos Marighella foi um pol\u00edtico, guerrilheiro - ASSASSINO COMUNISTA. Manual para matar general e quem fosse contra.. CORRETO LEIT\u00c3O??????responde???? PERGUNTA Democr\u00e1tica. pic.twitter.com/Ds3gcBYRXq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038248283272036352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038246529960685569, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 169175464, "username": "RicardoDaffre", "tweet": "#MouraoNaGNews Se tentarem derrubar o Mito saber\u00e3o que um general estar\u00e1 pronto para fazer justi\u00e7a!  Mour\u00e3o \u00e9  a garantia de que Bolsonaro ter\u00e1 seguran\u00e7a em cumprir sua miss\u00e3o de um Brasil melhor e justo!", "replies": 1, "retweets": 54, "likes": 201, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/RicardoDaffre/status/1038246529960685569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246356224286720, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 930060250518040577, "username": "LuisaCesar7", "tweet": "@JoelAlexandreM MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisaCesar7/status/1038246356224286720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1038246337685475328, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 814296409172283393, "username": "eiMatheusSales", "tweet": "\u00c9verton Cebolinha mito, jogou muito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiMatheusSales/status/1038246337685475328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245984969666560, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@MiriamLeitaoCom QUANTO ODIO NA PERGUNTA.... \"Seus her\u00f3is morreram de overdose\".  Toma na lata.. poucos entenderam !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038245984969666560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038245944456880128, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 773596257587781632, "username": "PabloBoeira72", "tweet": "@Gremio @MauraGremio Tite \u00e9 uma desgra\u00e7a, coloca o mito nos 40 do 2\u00ba tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloBoeira72/status/1038245944456880128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauraGremio,Gremio"}
{"id": 1038245844447846400, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 169175464, "username": "RicardoDaffre", "tweet": "#For\u00e7aCapit\u00e3o A esquerda suja e covarde n\u00e3o conseguir\u00e1 derrubar o Mito.  Somos todos Bolsonaro!!  Iremos lhe representar em cada canto do Brasil  onde vc  iria estar. Faremos sua campanha at\u00e9 nos encontrarmos na rampa do planalto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\u20e37\u20e3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/RicardoDaffre/status/1038245844447846400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245737245618176, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 278249568, "username": "Mater_G", "tweet": "\u00c9 o Mito  https://twitter.com/oFutebol_depre/status/1038245042174021632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mater_G/status/1038245737245618176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245551743979520, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "OLHEI PRO C\u00c9U\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/7bWgk9BYaB4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038245551743979520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038245443317235712, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 819499171023622146, "username": "dvdsoares9", "tweet": "Douglas Costa \u00e9 um mito, quem \u00e9 flash perto desse monstro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dvdsoares9/status/1038245443317235712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245381300047872, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "CRUSH:  http://youtu.be/bYCTlAIvBTE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038245381300047872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038245324358279168, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "Lost in your mind\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/zVTS4jLPjWI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038245324358279168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038245236059906051, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 563729162, "username": "EveraldoDalg", "tweet": "@bolsonar1 @RBonoro Tentaram matar um Mito e criaram uma Lenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EveraldoDalg/status/1038245236059906051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBonoro,bolsonar1"}
{"id": 1038245178706780160, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 576482701, "username": "jeffchest94", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffchest94/status/1038245178706780160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038244880164634625, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "ESPERA AI PRECISO CONVERSAR\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/Ri7JjdyQHpM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038244880164634625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038244263727788033, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "TDS SENTIMOS SUA FALTA XXX\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/-nt7DsjYj90?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038244263727788033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038244138418950144, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 63971338, "username": "xartstudio", "tweet": "E agora falhou a tentativa com o Mito mas redobrar a aten\u00e7\u00e3o agora \u00e9 bom.  https://www.google.com.br/amp/g1.globo.com/pernambuco/noticia/2016/06/empresario-foragido-da-operacao-turbulencia-e-encontrado-morto.amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xartstudio/status/1038244138418950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243581142564864, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "MAIS ELA CRESCEUE FEZ SUA MENTE MUDAR\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/RZ-__k_BCUo?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038243581142564864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038243538851573760, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Mito... que ouve vota no unico honesto q ja apareceu em Brasilia  pic.twitter.com/5jpwwXFKtX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038243538851573760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243297179779073, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 97034051, "username": "flamonidr", "tweet": "@Oledobrasil Se sa\u00edsse o Marquinhos ir\u00edamos ter a zaga Mito e Monstro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flamonidr/status/1038243297179779073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oledobrasil"}
{"id": 1038243261528268800, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 796740312928493568, "username": "mascarado201", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/G2B7S3RMMHM?aMarvel's\u00a0\u2026 Spider-Man - Peter MITO Parker trabalhando! #2 (HARD - Gameplay", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/mascarado201/status/1038243261528268800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038243195467915264, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "CICATRIZOU MAS TA DOENDO POR DENTRO\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/RXi-hzMZadc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038243195467915264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038242770270310400, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "\ud83c\udfb6\u262f:  http://youtu.be/7Ori1HTuEgk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038242770270310400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038242691920879616, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "Essa hora \u00e9 a melhor!!!!!huhuhhuhuhuhu 17 https://twitter.com/camisanumero7/status/1037844560402112513\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038242691920879616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242630709198849, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 738840035986919426, "username": "heloislane", "tweet": "UH \u00c9 O MITO \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloislane/status/1038242630709198849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242623365021699, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2405575617, "username": "pfasosantos", "tweet": "#MouraoNaGNews MITO!!!! tamb\u00e9m! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pfasosantos/status/1038242623365021699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242611071528966, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1037175064100265984, "username": "mandiih_drew", "tweet": "KKKKKK ESSE CARA \u00c9 UM MITO#BRAxEUA #Brasil pic.twitter.com/Rg5lUCD5KI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BRAxEUA,#Brasil", "link": "https://twitter.com/mandiih_drew/status/1038242611071528966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242412491984896, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "MC Gury Esquema Louco COM GRAVE\ud83c\udfb6:  http://youtu.be/paukFoIwrS8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038242412491984896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038242386172891136, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3381464487, "username": "cesa_silvia", "tweet": "@bramasole1000 Pode ficar tranquila Est\u00e1 do lado certo Tenho 61 anos J\u00e1 passei ir muitas elei\u00e7\u00f5es Vamos pra vit\u00f3ria com o mito Quem me deixou por causa disso, j\u00e1 foi tarde! \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesa_silvia/status/1038242386172891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000"}
{"id": 1038242120975441921, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 325869769, "username": "guiapln", "tweet": "Rog\u00e9rio Ceni.Um \u00edcone.Uma lenda. Um mitoObrigado. 28 anos desde o come\u00e7o de tudo.Levou o SPFC ao topo do mundo pela 3\u00b0 vez com sua partida hist\u00f3rica no Jap\u00e3o.Te esperamos de volta,para as noites m\u00e1gicas de quarta-feira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiapln/status/1038242120975441921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242030005235712, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@TomCavalcante1  pic.twitter.com/3yGvapUWer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038242030005235712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TomCavalcante1"}
{"id": 1038242017661333504, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 197274618, "username": "pqpjaninha", "tweet": "\"PRO POMBO\" LUIS ROBERTO \u00c9 UM MITO...HAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpjaninha/status/1038242017661333504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241888145485824, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1037870086294581249, "username": "GKozaczyns", "tweet": "@ayrtonsenna lenda , mito , inesquec\u00edvel  pic.twitter.com/FJ9tAlPJDa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GKozaczyns/status/1038241888145485824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ayrtonsenna"}
{"id": 1038241281346916352, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 881139386817097729, "username": "_MITO_G4MER_", "tweet": "MC GURY ESQUEMA LOUCO V\u00cdDEO PARA STATUS DO W:  http://youtu.be/tsDd2LVcxN0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MITO_G4MER_/status/1038241281346916352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038240138890027010, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3370788093, "username": "santanacarolxx", "tweet": "Mito Mac \ud83d\udc94  pic.twitter.com/fAbKh6H98z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santanacarolxx/status/1038240138890027010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239963006033920, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 45282212, "username": "stebozza", "tweet": "@borna_coric @_BorjaFrancisco KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK dsclp mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stebozza/status/1038239963006033920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_BorjaFrancisco,borna_coric"}
{"id": 1038239444443299840, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 33558738, "username": "tododireita", "tweet": "@oliveiraandreal @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro Mito.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/tododireita/status/1038239444443299840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,oliveiraandreal"}
{"id": 1038237715974823937, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3381464487, "username": "cesa_silvia", "tweet": "@Direita_Ja_2018 @eitamandinha @wbrenneisen @Lucas_elgui Separe trabalho do pessoal Meu conselho N\u00e3o leve para l\u00e1 suas convic\u00e7\u00f5es, j\u00e1 que sua chefe n\u00e3o quer Fa\u00e7a campanha fora de l\u00e1 E fique firme N\u00e3o perca seu emprego O mito ficaria infeliz se soubesse Seja inteligente e vamos a vit\u00f3ria \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesa_silvia/status/1038237715974823937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucas_elgui,wbrenneisen,eitamandinha,Direita_Ja_2018"}
{"id": 1038237237752815619, "date": "2018-09-07", "time": "20:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 767906957764222976, "username": "LuizinhoXPG22", "tweet": "@AD0LFZ @BrunoCaprio Kkkkkkkkkkkkkkk, Adolfera \u00e9 um mito a ser estudado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizinhoXPG22/status/1038237237752815619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoCaprio,AD0LFZ"}
{"id": 1038236826014765056, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 784747158922821632, "username": "Chris_Branco", "tweet": "S\u00f3 discordo do adjetivo \u201c mito\u201d e tenho certeza que Jair tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chris_Branco/status/1038236826014765056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236390868348929, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2405575617, "username": "pfasosantos", "tweet": "@SPD_33 Rob\u00f4 que trabalha de gra\u00e7a pro Mito!!!! #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pfasosantos/status/1038236390868348929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33"}
{"id": 1038236012907032576, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "S\u00f3 falta exigir a canoniza\u00e7\u00e3o do mito  https://twitter.com/folha/status/1038188721030549505\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1038236012907032576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235709868523525, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1542465439, "username": "Mais_um_Cara", "tweet": "O mito vai privatizar o SUS  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mais_um_Cara/status/1038235709868523525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235628150784000, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 346034331, "username": "RenatoRibeiro31", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RenatoRibeiro31/status/1038235628150784000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038233931336830977, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 912418435669401601, "username": "Chanyeol_Utted1", "tweet": "@kkjkakk Bolsonaro mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chanyeol_Utted1/status/1038233931336830977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kkjkakk"}
{"id": 1038233842132246529, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 374201182, "username": "paguiaroficial", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o!\u00a0#For\u00e7aBolsonaro https://www.youtube.com/watch?v=WqitM96WniY\u00a0\u2026  https://gab.ai/PA1973/posts/34440109\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paguiaroficial/status/1038233842132246529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233672724492293, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 374201182, "username": "paguiaroficial", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paguiaroficial/status/1038233672724492293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038233142727979008, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "sENSACIONAL...EMOCIONA - BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038233142727979008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038233053343227904, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "@portalR7 N\u00e3o. Ele se considerava um mito intoc\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1038233053343227904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1038232981960384512, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2161010582, "username": "dn_rocha", "tweet": "Quiseram matar o mito, ressucitaram a consci\u00eancia dos indecisos e elegeram o candidato v\u00edtima da covardia dos incapazes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dn_rocha/status/1038232981960384512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232567751823360, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 780236907108241408, "username": "AbiaFeitosa", "tweet": "Sucesso na live hj na page Opressor 1.0 vamos curtir pessoal, sigam tbm e compartilham marquem seus amigos no v\u00edde, agora com o Mito se recuperando devemos ir a todo vapor e avan\u00e7ar na campanha do Bolsonaro....  https://www.facebook.com/Abia.Feitosa.Designer/posts/500919713704214\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbiaFeitosa/status/1038232567751823360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232550286798848, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1479814981, "username": "PauloELemos", "tweet": "@cacofonias Cacofonias voc\u00ea \u00e9 um verdadeiro mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloELemos/status/1038232550286798848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cacofonias"}
{"id": 1038231879336513542, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 997147797693648896, "username": "WallaceSFC10", "tweet": "MITO  https://twitter.com/yury_torsky/status/1038222044700332032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WallaceSFC10/status/1038231879336513542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231511605100545, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73988552, "username": "Neroon1976", "tweet": "A imprensa brasileira, sem exce\u00e7\u00e3o, \u00e9 esquerdista e tacitamente apoiam o que o militante esquerdista fez! Eles se fizeram nos \u00faltimos 30 anos, defendem o esquerdismo, relativizam sua virul\u00eancia, apoiam seu modus operandi e ODEIAM a Direita e seu \u00edcones Reagan, Thatcher e o Mito!  https://twitter.com/mottamvs/status/1038098563077730304\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neroon1976/status/1038231511605100545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231095110713344, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038231095110713344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038230490988388352, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 601226939, "username": "Carlosnacarate", "tweet": "@folha N\u00e3o \u00e9 hora pra essas declara\u00e7\u00f5es sr vice, sangue derramando n\u00e3o ganha elei\u00e7\u00f5es mas boas ideias e votos. Sou bolsonaro 17 mas n\u00e3o acho certo usar essa barbare pra quer capitalizar votos a sa\u00fade do mito em primeiro lugar o resto \u00e9 bobagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosnacarate/status/1038230490988388352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038229530681503744, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 446952611, "username": "ricardoscssul", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras mito!! Vc \u00e9 nossa \u00faltima esperan\u00e7a pra esse Brasil!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoscssul/status/1038229530681503744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038228821101576192, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1187669624, "username": "igorponto", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/vi06bf4U00A?a\u00a0 \ud83d\ude0e BOLSONARO \ud83d\ude0e MITO OU REALIDADE? \ud83d\ude31 ft. Wallace77", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorponto/status/1038228821101576192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038228792291016704, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 73988552, "username": "Neroon1976", "tweet": "@FranciscoACruz @noergologia1 @dantasPPP Concordo com o que vc diz, mas \u00e9 muito estranho ela estar pr\u00f3xima aos esfaqueadores e principalmente, se confirmada a liga\u00e7\u00e3o dela com o PT, estar em um com\u00edcio de @jairbolsonaro ! Para gritar \"Mito\", \u00e9 que n\u00e3o era!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neroon1976/status/1038228792291016704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dantasPPP,noergologia1,FranciscoACruz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038228220762640384, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1320812240, "username": "bras99sep", "tweet": "@1Alviverde mito do fifa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bras99sep/status/1038228220762640384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1Alviverde"}
{"id": 1038227758881619968, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 994959381832839168, "username": "futurlvel", "tweet": "queria achar resposta pros meus dilemas t\u00e3o r\u00e1pido quanto os bolsominions acham tweet falando mal do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futurlvel/status/1038227758881619968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227329028435969, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 46705163, "username": "geraldopost", "tweet": "T\u00e1 parecendo que era f\u00e3 do mito: ou seja, tome meu nego!  https://twitter.com/folha/status/1037825824634941441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldopost/status/1038227329028435969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226721135370241, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2252768672, "username": "Cristianosilfer", "tweet": "Haddad, o verdadeiro mito!  https://www.facebook.com/100004612324914/posts/1104385423058525/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristianosilfer/status/1038226721135370241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225890080182273, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 78767059, "username": "prissguerrero1", "tweet": "@mizanzika \ud83d\ude43Eu sempre achei vc e as meninas bem penteadas. Um mito que se vai... rsrs", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prissguerrero1/status/1038225890080182273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mizanzika"}
{"id": 1038225145180184576, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1007644005050568704, "username": "fostercage", "tweet": "@folha @familiapetralha A utima p\u00e9rola do cachaceiro antes de ir toma caninha na cadeia . Bolsonaro e seu fake e Lula e sua filosofia ne ? Fam\u00edlia do morto por suic\u00eddio falou t\u00e1 falado quem somos n\u00f3s para questionar o mito a\u00ed  pic.twitter.com/n4rqcIMAAY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fostercage/status/1038225145180184576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "familiapetralha,folha"}
{"id": 1038223917184417792, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 772556433820876800, "username": "rickalmeidasep", "tweet": "E morre mais um mito...  https://twitter.com/g1/status/1038222887587643393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickalmeidasep/status/1038223917184417792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223194493255680, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "chegay no finalzinho do hino do EUA pra ver o mito cantando!! #BRAXUSA pic.twitter.com/TTpyIRLRiY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BRAXUSA", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1038223194493255680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221093134364672, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 895275800076931077, "username": "felpree", "tweet": "Mito mesmo \u00e9 o Eduardo, que fala sobre escola austr\u00edaca para as crian\u00e7as da periferia.  pic.twitter.com/iWAtQRZfD9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felpree/status/1038221093134364672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221045654675457, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 807242226183053312, "username": "ReMagalhes10", "tweet": "Desde ontem em ora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f pelo Bolsonaro e de joelhos permaneceremos at\u00e9 o Mito ficar de p\u00e9  https://twitter.com/generalgirao/status/1038018525590421505\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReMagalhes10/status/1038221045654675457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219197384413185, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 701107884306911232, "username": "abdon_fagundes", "tweet": "@CahCamilaAO Por isso esqueci tudo, e estou assistindo, esse sim o mito: O Grande Drag\u00e3o Branco, com bolo Young e Van Damme!\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdon_fagundes/status/1038219197384413185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO"}
{"id": 1038219006757531648, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 993596998170406913, "username": "SouzaPires3", "tweet": "@Teambieldown @UOL Por enquanto, estamos chocados, entorpecidos pela tragedia anunciada.O amortecedor para a barbarie \u00e9 o magn\u00edfico general Mour\u00e3o.Oremos pelo mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaPires3/status/1038219006757531648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,Teambieldown"}
{"id": 1038218646441656321, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "Vamos mandar BOAS ENERGIAS ao MITO!! O General Mour\u00e3o dizendo: Capit\u00e3o?? Fiquei em 1.lugar no trend mundial do Twitter #MouraoNaGNews pic.twitter.com/zTGAnd6m5z", "replies": 2, "retweets": 60, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1038218646441656321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218280425508864, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 110542818, "username": "patricialonso19", "tweet": "Bolsonaro sabia que estava correndo risco de morte! Do MITO \u00e0 HER\u00d3I...nosso Presidente\u270d\ud83c\udffb\ud83d\ude0e  https://www.facebook.com/patricia.r.alonso.14/videos/1979103002146140/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patricialonso19/status/1038218280425508864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218234359672833, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2866132068, "username": "DanaAmazonas", "tweet": "@SchuldinerSieg @muca33 Dizendo q o cara \u00e9 louco, q agiu pq ficou \"ofendido\" com os coment\u00e1rios do Mito sobre quilombolas e da\u00ed decidiu mat\u00e1-lo. Tb disseram q est\u00e3o trabalhando no caso por liga\u00e7\u00f5es com a igreja q a fam\u00edlia do bandido frequenta.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanaAmazonas/status/1038218234359672833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muca33,SchuldinerSieg"}
{"id": 1038217661409382402, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4902464313, "username": "sanbdesaa", "tweet": "@PastorMalafaia @conexaopolitica Parab\u00e9ns a todos que apoiam o Mito o homem de Deus vivo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanbdesaa/status/1038217661409382402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,PastorMalafaia"}
{"id": 1038217509906853888, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas N\u00e3o temos nenhuma d\u00favida q isso foi um Atentado Pol\u00edtico!Pau mandado. J\u00e1 esteve esse assassino, numa \u00e1rea q a fam\u00edlia Bolsonaro em SC.Ou seja cara tem $$$ para andar o Brasil sondando o Mito e sabendo seus usos e costumes.@BolsonaroSP  Vcs precisam investifar esse cara mais!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038217509906853888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038217258399612929, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 426523919, "username": "brunovieiravp", "tweet": "Foi s\u00f3 eu criticar o tal \"Mito\" que perdi 3 seguidores aqui, como eu j\u00e1 falei mil vezes: N\u00c3O ESTOU EM INTERNET PARA AGRADAR A NINGU\u00c9M, eu estou na internet para expor minhas opini\u00f5es e ai CONCORDE QUEM QUISER, ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a concordar ou gostar das minhas opini\u00f5es!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunovieiravp/status/1038217258399612929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216301137678338, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Homenagem ao Mito, muito linda: \"Capit\u00e3o levanta-te o Brasil precisa de voc\u00ea\".\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  pic.twitter.com/kBbESXerVA", "replies": 3, "retweets": 55, "likes": 120, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1038216301137678338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215754204753920, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 185042167, "username": "wilsonrfleal", "tweet": "Mito: \"Kassab (ministro da ci\u00eancia e tecnologia) n\u00e3o sabe diferen\u00e7a entre lei da gravidade e gravidez\"Uahahahahaha  https://twitter.com/MarcelloLimaCRF/status/1038055272521113602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsonrfleal/status/1038215754204753920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215241975431169, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@motter_ja @JoelAlexandreM TU TEM 31, K DE SEGUIDORESBORA CONVOCAR O POV\u00c3O DA DIREITA QUE APOIA O MITOA IR  PRA AV. PAULISTA DIA 09/09 E FAZER HIST\u00d3RIA?O CAPIT\u00c3O MERCE? PELA FAM\u00cdLIA PELA PATRIAPELA PAZBRASIL ACIMA DE TUDODEUS ACIMA DE TODOSDIREITA UNIDA JAMAIS SER\u00c1 VENCIDA https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038215241975431169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,motter_ja"}
{"id": 1038214832007405569, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1038214832007405569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038214785941360645, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 992558884782034949, "username": "MorenoJose0809", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Poiz\u00e9... n\u00e3o deu certo Temer. O Mito est\u00e1 vivo e vai botar para foder em 2019. @roxmo@BolsonaroSP@FlavioBolsonaro@JanainaDoBrasil@anetepizzimenti@diogomainardi@mariosabinof@claudioedantas@benebarbosa_mvb@MarizMarcella", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MorenoJose0809/status/1038214785941360645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,roxmo,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,JanainaDoBrasil,anetepizzimenti,diogomainardi,mariosabinof,claudioedantas,benebarbosa_mvb,MarizMarcella"}
{"id": 1038214649467072512, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1868341362, "username": "Fernandoborgges", "tweet": "@JornalDaGazeta Virou show!!.Tudo o q o mito queria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandoborgges/status/1038214649467072512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta"}
{"id": 1038214628684251138, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 743413137219674112, "username": "NelsonXis", "tweet": "7 de setembro, como n\u00e3o lembrar do Mito  pic.twitter.com/JIjKtLIktl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NelsonXis/status/1038214628684251138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214180040568832, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1014536373104148480, "username": "dinhos82", "tweet": "Meu voto e de minha fam\u00edlia toda ser\u00e1 no MITO#ForcaBolsonaro!!! https://twitter.com/jancarlos1000/status/1038211801459113984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/dinhos82/status/1038214180040568832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213373886906375, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 859116628943962112, "username": "sarahhh137hotm1", "tweet": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea sim \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahhh137hotm1/status/1038213373886906375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038212634716393475, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 993596998170406913, "username": "SouzaPires3", "tweet": "@PSL_Nacional Vamos todos assistir porque o general Mour\u00e3o merece e em homenagem ao mito.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaPires3/status/1038212634716393475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038210961109331969, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 826413853084901376, "username": "Marcelo7967", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro Olhem esse cara, amea\u00e7ando o vosso pai. fiquem atentos com todo tipo de amea\u00e7as. N\u00f3s, eleitores de Bolsonaro, estamos vendo muitas coisas como essas. Esse cara, pode estimular outras pessoas. sa\u00fade ao Mito.  pic.twitter.com/KzDcIAFuqu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo7967/status/1038210961109331969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038209955751440386, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 578081945, "username": "Valdinei_MS", "tweet": "@FlavioBolsonaro Parab\u00e9ns pela a patada que voc\u00ea deu na imprensa podre hj. Eles que jogar a culpa no MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdinei_MS/status/1038209955751440386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038209757159538688, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 797169914, "username": "nesimachado", "tweet": "@TucanoVermelho @eholucass Vcs foram protestar na porta do S\u00edrio. V\u00e3o fazer o mesmo na porta do Einstein, ou o \"mito\" pode?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesimachado/status/1038209757159538688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eholucass,TucanoVermelho"}
{"id": 1038209295169413120, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1019566801527730176, "username": "OsRevendo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OsRevendo/status/1038209295169413120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038209022342639616, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Se fosse vc, com certeza seria um chiqueiro. Mas j\u00e1 pedindo desculpa aos porcos, pela compara\u00e7\u00e3o. https://twitter.com/blogdojosias/status/1037992536764297216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038209022342639616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208735317872642, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3386706407, "username": "Guiih_sykes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guiih_sykes/status/1038208735317872642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038208451619504128, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 856538565014106116, "username": "Douglas57528571", "tweet": "BOM QUE EST\u00c1 RECUPERADO 100% CHUCK NORRIS GRA\u00c7A A DEUS NOSSO FUTURO PRESIDENTE DO BRASIL @jairbolsonaro MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglas57528571/status/1038208451619504128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038208247772205056, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@PSL_Nacional MEU CARO PSL, BORA CONVOCAR O POV\u00c3O DA DIREITA A IR PRA AV. AULISTA NESSE DOMINGO 09/09? AJUDA A\u00cd. DIVULGA, PRA FORTALECER A CANDIDATURA DO MITO, CONVOQUE OS CANDIDATOS A DEP. FEDERAL E ESTADUAL.CORRENTE  PELA FAM\u00cdLIAPELA PATRIAPOR N\u00d3SPELO CAPIIT\u00c3O https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038208247772205056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038207764080799745, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 856538565014106116, "username": "Douglas57528571", "tweet": "Que Bom Gra\u00e7a a Deus que Est\u00e1 Bem @jairbolsonaro tamo junto MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglas57528571/status/1038207764080799745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038207700646223872, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 981710878134423552, "username": "Maryzorieuq", "tweet": "@RitaCRafaeli @bbthcruz Salvo engano, a camiseta \u00f1 \u00e9 do Mito! #JB17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JB17", "link": "https://twitter.com/Maryzorieuq/status/1038207700646223872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbthcruz,RitaCRafaeli"}
{"id": 1038207656584830976, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 58914405, "username": "wagnermotta75", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/wagnermotta75/status/1038207656584830976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038207596543598592, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@Bilisko4 vamos revidarcomo? indo pras ruasBORA LOTAR AV. PAULISTO NESSE PR\u00d3XIMO DOMINGO?PELA PAZPELA FAM\u00cdLIAPELO MITOE POR N\u00d3SDIREITA UNIDA JAMAIS SER\u00c1 VENCIDA https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038207596543598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bilisko4"}
{"id": 1038207025858179073, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 977266211670151168, "username": "Rodrigo00842456", "tweet": "@jairbolsonaro #FOR\u00c7AMito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 recuperar  logo BRASIL  PRECISA de  vc pra muda esse BRASIL  pra melhor e deixa onde ele Merece entre os grandes do MUNDO \ud83d\ude07\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7AMito,#Mito", "link": "https://twitter.com/Rodrigo00842456/status/1038207025858179073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038206765626798080, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@SchuldinerSieg \u00c9 MAS SE FICARMOS COM A BUNDA PREGADA NO SOF\u00c1 N\u00c3O VAI VIRAR.BORA TOMAR A AV. PAULISTA NESSE DOMINGO 09/09 EM MANIFESTO PELA PAZ E PELA MELHORA DO MITO?DIREITA UNIDA JAMAIS SER\u00c1 VENCIDAO GIGANTE ACORDOU? https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 30, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038206765626798080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038205875566071808, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Estamos juntos General, firme e forte, avante no combate aos podres, aos saqueadores, vamos extermina-los, pisar como se pisa em barata. https://twitter.com/maepatriota/status/1038139002086408192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038205875566071808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205745328795648, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 759877782574813189, "username": "samuraitraderBR", "tweet": "@DuctorMarcus Quando vc conversa com algu\u00e9m defendendo o mito que defende mando um link? Na rua assim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuraitraderBR/status/1038205745328795648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DuctorMarcus"}
{"id": 1038203475618877440, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Nada se pode esperar nada dessas criaturas, at\u00e9 pq n\u00e3o precisamos, juntos somos mais. Esse pa\u00eds somos n\u00f3s, e qto menos precisar dessa classe melhor, Viva BOLSONARO. Este sim podemos contar. https://twitter.com/CludiaM43627376/status/1038199839262224385\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038203475618877440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203399081287681, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030533232708804608, "username": "Joao54848075", "tweet": "@jairbolsonaro Volta logo Jair BolsonaroVc nosso mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao54848075/status/1038203399081287681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038202884427530240, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "Com repercuss\u00e3o internacional o triste epis\u00f3dio de tentativa de assassinato do nosso MITO!! Que triste \ud83d\ude22 #MouraoNaGloboNews pic.twitter.com/ke11q8m5s8", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1038202884427530240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202653497540609, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 759877782574813189, "username": "samuraitraderBR", "tweet": "@DuctorMarcus Me explica amigo, pq \u00e9 melhor? Ou \u00e9 um mito e n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o? Me fale como ele votou, o que ele fez na c\u00e2mara? Mude minha cabe\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuraitraderBR/status/1038202653497540609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DuctorMarcus"}
{"id": 1038202115678765057, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Eu acho que ela \u00e9 pedofilia, gosta mesmo de meninos de 16 anos, juntinhos dela.  mesmo que seja estupradores, acho q adora essa condi\u00e7\u00e3o. https://twitter.com/Br17MG2018/status/1037155062798274560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038202115678765057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202009101447168, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1014177793331073024, "username": "AmericoJackk", "tweet": "@BlogdoNoblat Estamos dando muito ibope pra esse negocio... \u00c9 o tempo de tv que o \"Mito\" n\u00e3o tinha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmericoJackk/status/1038202009101447168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038201929413939200, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3202098688, "username": "andre_antonini_", "tweet": "@souminha deve ser por isso q ele \u00e9 mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_antonini_/status/1038201929413939200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souminha"}
{"id": 1038200671412137984, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "@Rev_Patriota @SchuldinerSieg @LuizEdu79303363 @BrasileiraBrava Ainda n\u00e3o abre a p\u00e1gina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038200671412137984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrasileiraBrava,LuizEdu79303363,SchuldinerSieg,Rev_Patriota"}
{"id": 1038200418289909760, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68705985, "username": "Hollanddhb", "tweet": "A SAGA DE BOLSONARO, DE ILUSTRE DEPUTADO DESCONHECIDO, A MITO E FINALMENTE O MAIOR PRESIDENTE QUE ESSE PA\u00cdS J\u00c1 VIU! https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 https://gab.ai/Heavyword/posts/34426728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hollanddhb/status/1038200418289909760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199402622537733, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@teresinhalopes E PRA ISS ACONTECER N\u00d3S DE DIREITA TEMOS QUE INVADIRA AV. PAULISTA NESSE DOMINGO, E FAZER QUE O MITO ENTRE PRA HIST\u00d3RIA BORA? ACORDAR O GINANTE https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038199402622537733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes"}
{"id": 1038199024757747712, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 16475661, "username": "cairobraga", "tweet": "bozominions: \"parem de chamar o Mito de fascista, incitador da viol\u00eancia\"o resto de n\u00f3s: \"ele falou pras pessoas metralharem petistas num evento p\u00fablico\"bozominions: \"ah, o cara fala merda brincando e voc\u00eas exageram, voc\u00eas que s\u00e3o fascistas\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cairobraga/status/1038199024757747712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198623450923013, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 68601178, "username": "paulomoraes84", "tweet": "@folha @melotdc @dsmdouglasd Ok. Vc n\u00e3o entende. Ent\u00e3o fica a\u00ed o registro pra outra pessoa de bom senso entender. Boa recupera\u00e7\u00e3o pro seu mito. Abs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomoraes84/status/1038198623450923013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dsmdouglasd,melotdc,folha"}
{"id": 1038198342679842817, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/56yFc3rW4wM?aLIVE\u00a0\u2026 EDUARDO BOLSONARO feat EL VENECO O AUTOR - O MITO CHEGOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1038198342679842817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038198289110319107, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1114032696, "username": "jg_almeidas", "tweet": "Lulinha preso e mito furado fizeram a economia crescer mais que a Dilm\u00e3e em tooooooodo seu governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jg_almeidas/status/1038198289110319107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198255127941120, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1038198255127941120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038197479597137922, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1114032696, "username": "jg_almeidas", "tweet": "Bovesp\u00e3o disparou com a facada do mito hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jg_almeidas/status/1038197479597137922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195631368687616, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 735241548909191168, "username": "lcsrdo", "tweet": "@Smith_Hays @DiegoVMBR , olha a\u00ed o mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcsrdo/status/1038195631368687616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays,DiegoVMBR"}
{"id": 1038195074914381824, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1038195074914381824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038194136615190528, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2296109463, "username": "donny_vitor", "tweet": "@jairbolsonaro Mito \u00e9 Deus na tua vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donny_vitor/status/1038194136615190528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038194085004304384, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "Gustavo, esses pol\u00edticos pregam o \u00f3dio, a\u00ed vem um idiota manipulado pela maldita esquerda, um desequilibrado que apesar de ser formado em pedagogia trabalha como gar\u00e7om, culpa o MITO por seu fracasso profissional e intelectual! Isso \u00e9 lament\u00e1vel \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22  https://twitter.com/gus_moreira/status/1038192136473255936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1038194085004304384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193246604812291, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1692855055, "username": "EduMkvl7", "tweet": "@infomoney Como sempre vcs falando coisas q \u00f1 dao realidade! mito 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduMkvl7/status/1038193246604812291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney"}
{"id": 1038192558831230977, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1405359979, "username": "lucasfreitas270", "tweet": "Her\u00f3i que salvou o mito  pic.twitter.com/vecYcmDZsY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfreitas270/status/1038192558831230977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192273589260288, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 28910602, "username": "ateuatado", "tweet": "@luis13vieira @marcelorubens Bolsonaro pode morrer que n\u00e3o fica mais humano. Mito ele sempre vai ser para os idiotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ateuatado/status/1038192273589260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens,luis13vieira"}
{"id": 1038192061135114240, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 931859107488903168, "username": "Asaemon1985", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Asaemon1985/status/1038192061135114240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038190941847334913, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 852514142976126977, "username": "evertu_silva", "tweet": "\"To em primeiro nas pesquisas... galera troxa me idolatra me chama de mito... tenho tudo pra ir pro segundo turno... BORA ARMAR UM ATENTADO FAKE?!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evertu_silva/status/1038190941847334913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190846468714496, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 82626774, "username": "etguima", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/etguima/status/1038190846468714496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038189236841795586, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1023399868277174273, "username": "Flanunes2", "tweet": "@jairbolsonaro J\u00e1 era de se esperar,um guerreiro quando anda com a verdade \u00e9 perseguido,se at\u00e9 Jesus que veio pra terra pregar a verdade e abrir o olho do povo,ele foi perseguido,chicoteado e pregado em uma cruz! mas o mito vai \u00e9 pra presid\u00eancia assumir a porra do Brasil,s\u00f3 \u00f1 aumenta a gasolakk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flanunes2/status/1038189236841795586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038188939788595202, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1023734458216861696, "username": "la_peuzito", "tweet": "Mito demais  https://twitter.com/InfosFuteboI/status/1038121560085876741\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/la_peuzito/status/1038188939788595202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187323463290883, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 58451627, "username": "Helderroma", "tweet": "@dilmabr @cartolujo L\u00f3gico que n\u00e3o tem como dar certo, uma parcela da popula\u00e7\u00e3o resolveu se desfazer dos pr\u00f3prios c\u00e9rebros e sai por a\u00ed gritando Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helderroma/status/1038187323463290883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartolujo,dilmabr"}
{"id": 1038185719091666946, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47048111, "username": "pmelega", "tweet": "@andrefran muita! Impressionante...famoso Mito do que, n\u00e9? \ud83d\ude48", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmelega/status/1038185719091666946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrefran"}
{"id": 1038185178861121537, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4886441357, "username": "BaaderMeinhof15", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi @mitou_o Realmente Bolsofr\u00eanico \u00e9 um mito! Ser esfaqueado \u00e9 a melhor \"proposta\" que o 'Traja Preta' conseguiria apresentar para convencer o populacho mal estudado e  entusiasta da ditadura a votar nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BaaderMeinhof15/status/1038185178861121537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitou_o,gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038184957779365889, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "LUIZ CAMARGO vlog acabou de postar mais um excelente v\u00eddeo: BOLSONARO, a cria\u00e7\u00e3o do MITO e o nascimento do Presidente! #For\u00e7aCapit\u00e3o https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1038184957779365889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184685174710272, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1029732146712375296, "username": "Carlosedmjr", "tweet": "O militante que tentou assassinar Jair Bolsonaro estava h\u00e1 10 dias hospedado em Juiz de Fora em uma pousada  Sua origem  como se sabe \u00e9 Montes Claros cidade que fica no norte de Minas. A Pol\u00edcia Federal no momento tenta saber do criminoso o nome do mandante do assassinato do mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosedmjr/status/1038184685174710272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184634117443585, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 725155600993234944, "username": "diegoquaglia2", "tweet": "@eleganterick ... Muito um mito que as pessoas alimentam. Claro que o Oscar tem um cabe\u00e7a no geral mais tradicional e tal, mas tamb\u00e9m historicamente tem exemplos claros de atitudes que fogem disso quanto atitudes que alimentam. Os membros s\u00e3o amplos, apesar do tradicionalismo ser grande...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoquaglia2/status/1038184634117443585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eleganterick"}
{"id": 1038182427091509249, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1034602168052076544, "username": "Jopaulo92", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras mito!!! Vai sair dessa ainda mais forte !! #For\u00e7aBolsonaro ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jopaulo92/status/1038182427091509249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038181331132473346, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50633768, "username": "RogerioRocker", "tweet": "Este era um Mito! N\u00e3o o lixo humano do Bostanaro...  https://youtu.be/OuVrcLXnwlE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioRocker/status/1038181331132473346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038179962736533510, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 796175986131865600, "username": "madsonkle621", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o # mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonkle621/status/1038179962736533510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038179859850256384, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2432318843, "username": "jeniffersillv", "tweet": "VOLTA MITO \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2764\ufe0f  https://twitter.com/SaoPauloFC/status/1038139532686831618\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeniffersillv/status/1038179859850256384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179412741632000, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1000527400889876481, "username": "DrigoRuiz", "tweet": "Ver a reportagem da Globost\u00e3o sendo hostilizada pelos apoiadores do Mito em frente ao Albert Einsten n\u00e3o tem pre\u00e7o. Pra esse tipo de imprensa, liberdade \u00e9 entregar uma arma para eles atirarem contra a verdade. https://www.oantagonista.com/brasil/fas-de-bolsonaro-hostilizam-imprensa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrigoRuiz/status/1038179412741632000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178826126352385, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 826138431805857794, "username": "JosAlfredo47", "tweet": "@sombra97fm Devemos contratar para o pr\u00f3ximo ano um goleiro de sele\u00e7\u00e3o, mesmo q estrangeiros...e na reserva dar oportunidade aos da base...Emprestar Sid\u00e3o e Jean...Foi assim na era Tele, lembram ?Contratamos o Zetti ( top ) e demos chance ao Alexandre ( faleceu ) e Rog\u00e9rio ( virou mito )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosAlfredo47/status/1038178826126352385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sombra97fm"}
{"id": 1038176255365939201, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 515949644, "username": "hmscarpitti", "tweet": "O Brasil tem esperan\u00e7a   17 e legenda   mito        Em          C   DNas favelas, no senadoEm                  C   D  sujeira pra todo lado            Em               C  Dningu\u00e9m respeita a...  https://www.facebook.com/horaciomarcelo.scarpitti.3/posts/155949648657281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmscarpitti/status/1038176255365939201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174547281948672, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1527870468, "username": "flora_lf", "tweet": "@RdGuaibaOficial Mito Imortal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flora_lf/status/1038174547281948672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RdGuaibaOficial"}
{"id": 1038174469850886145, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 92254269, "username": "kimjongdois", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Mito ! Guerreiro vencendo mais uma guerra !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimjongdois/status/1038174469850886145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038174293119717376, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 163279845, "username": "Erick_DP_Garcia", "tweet": "@diogomainardi Parece ser da natureza dessa turma agredir \u00e0 todos e seguindo o mantra do seu \"mito\" atirar para todo lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erick_DP_Garcia/status/1038174293119717376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038174266825629699, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 29233998, "username": "leodebiase", "tweet": "Bida Mito! Um talento que conhe\u00e7o e tenho o prazer de conviver!Refer\u00eancia da real narra\u00e7\u00e3o profissional do CSGO e outros jogos  https://twitter.com/eslbrasil/status/1038154651013656576\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodebiase/status/1038174266825629699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171836503261192, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 416578777, "username": "newsoberboy", "tweet": "Estamos orando por ti, mito.  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newsoberboy/status/1038171836503261192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171800495185922, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 984956346557714438, "username": "FabioPe18349818", "tweet": "@feltrinoficial vc \u00e9 um canalha, esquerdopata um lixo de ser humano, fazer chacota nesse momento do MITO, cuidado com o q fala \u00e9 perigoso seu pseudo jornalista de merda.  pic.twitter.com/0N8OBEEMgV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioPe18349818/status/1038171800495185922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feltrinoficial"}
{"id": 1038171167717240832, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 793848679, "username": "Cacal_Santi", "tweet": "@jairbolsonaro @Gisella_7 Mito!!!!! \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cacal_Santi/status/1038171167717240832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gisella_7,jairbolsonaro"}
{"id": 1038170015672008705, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1037856210505097216, "username": "Rene20041", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rene20041/status/1038170015672008705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038167922290700288, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 795755589058129920, "username": "SweetSunshower_", "tweet": "j\u00e1 li \"O Mito De S\u00edsifo\"  https://goo.gl/fCNH5y\u00a0 #skoob", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#skoob", "link": "https://twitter.com/SweetSunshower_/status/1038167922290700288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167331908644865, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1624812542, "username": "MERCENAGTAV", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MERCENAGTAV/status/1038167331908644865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038166543920717824, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "Minha F\u00c9 me faz crer que o MITO vai ficar bem antes do que pensam os m\u00e9dicos!Sabe porque?Recebi esse scrap da minha amada amiga @elianaosonho que me disse:Jesus j\u00e1 mandou o Anjo da cura ele vai ficar bem! Me tocou profundamente. Percebam que d\u00e1 a impress\u00e3o que Bolsonaro sorriu!! pic.twitter.com/yvLKC60xFi", "replies": 14, "retweets": 47, "likes": 133, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1038166543920717824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elianaosonho"}
{"id": 1038166468104470529, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 872613401477959680, "username": "Tkhomf", "tweet": "Bolsonaro mito? kkkkkkkMito mesmo \u00e9 esse cara que lan\u00e7ou-lhe uma facada kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tkhomf/status/1038166468104470529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165336112209926, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036405059599458305, "username": "LucaoDesumilde", "tweet": "@thanozue Jairzera vai vir com sangue no olho, agora que pegou um time de vdd pra comandar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaoDesumilde/status/1038165336112209926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thanozue"}
{"id": 1038164640067411968, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3007281507, "username": "jhowfa", "tweet": "Desmitificar o mito: Bolso representa o ultimo suspiro de algo que j\u00e1 morreu, ideias que j\u00e1 n\u00e3o possuem mais espa\u00e7o. Mas muitas pessoas se agarraram nesse ultimo suspiro e temos que mostrar que o aquelas acreditam j\u00e1 esta morto. Sabemos que ele n\u00e3o conseguir\u00e1 fazer nada q propoe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhowfa/status/1038164640067411968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164358545764354, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1624812542, "username": "MERCENAGTAV", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MERCENAGTAV/status/1038164358545764354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038163712320958464, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 160782596, "username": "LeehsilvaIBK", "tweet": "Depois dessa vou de bolso mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1906063812772694&id=100001072825590\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeehsilvaIBK/status/1038163712320958464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162980356149248, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 295782289, "username": "luan_soupegada", "tweet": "Esse cara disse que q eu tento dizer mas nunca sei as palavras certa esse mito. Ser\u00e1 que algu\u00e9m vai me entender agora ou vai vim com toda certeza do mundo dizendo asneira que n\u00e3o faz sentido algum.....  https://www.facebook.com/100003137606563/posts/1848307935283775/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_soupegada/status/1038162980356149248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162833643589634, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2751054320, "username": "wbrenneisen", "tweet": "E o IBOPE diz que o MITO \u00e9 o mais REJEITADO!!! \ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037888586471886848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wbrenneisen/status/1038162833643589634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161912092151808, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@o_antagonista  pic.twitter.com/xpnoxcBDcF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038161912092151808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038161113739939840, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2416314716, "username": "shirleysthepany", "tweet": "Sdds quando a gente tinha esse mito no gol  https://twitter.com/saopaulofc/status/1038139532686831618\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shirleysthepany/status/1038161113739939840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160656153948160, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@alefrotabrasil O CAPIT\u00c3O VOLTOU.17 pic.twitter.com/U68WHo47zD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038160656153948160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1038160459738832896, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 709153911190511616, "username": "cibelecerq", "tweet": "Mito Rafael Nadal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cibelecerq/status/1038160459738832896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160209569562624, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi  pic.twitter.com/c6Na09UPEv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038160209569562624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038160142301388800, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi  pic.twitter.com/benvOgxcvd", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038160142301388800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038159976949338112, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 815244374, "username": "TurmaDoDanone", "tweet": "hoje tem amistoso Brasil x EUA, e \u00e9 sempre bom lembrar dessa lend\u00e1ria narra\u00e7\u00e3o do mito Galv\u00e3o BuenoS\u00c3O LUIS DO MARANHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAO  https://www.facebook.com/TurmaDoDanone/videos/1779403022178787/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TurmaDoDanone/status/1038159976949338112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159967705026565, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@DaniloGentili ORDEM E PROGRESSO. NESTA BAGA\u00c7A!!!!!17 pic.twitter.com/GypPn3Vr6n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038159967705026565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038159623646269440, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 930843653056147459, "username": "Muniz046", "tweet": "@YouTube @cartolabrasilfc J\u00e1 saiu o time mito?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muniz046/status/1038159623646269440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartolabrasilfc,YouTube"}
{"id": 1038159369626677249, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 477212863, "username": "Rasd2A", "tweet": "@CleristonCRF Mito pode n\u00e3o ser, melhor que vc com certeza \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rasd2A/status/1038159369626677249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF"}
{"id": 1038159098825633792, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57495210, "username": "thuintter", "tweet": "impressionante como os minions n\u00e3o s\u00e3o tanto bozominions quanto \u00f3dio minions. Ao inv\u00e9s de consternados com a facada no mito, t\u00e3o \u00e9 salivando com a oportunidade de atacar a esquerda.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuintter/status/1038159098825633792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159045964779521, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 257261726, "username": "RR013", "tweet": "Depois n\u00e3o venham  chorar no Facebook \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#bolsonaro o mito  https://www.facebook.com/100003793720745/posts/1337612356375209/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/RR013/status/1038159045964779521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158239597293570, "date": "2018-09-07", "time": "15:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 598918977, "username": "Leeeeeeeeeeoo_", "tweet": "seu perfil foi visto por 5 pessoas nas \u00faltimas 6 horas  http://twcm.co/NKQvz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leeeeeeeeeeoo_/status/1038158239597293570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157784859201543, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@DaniloGentili AHUAUUHA boa!!! EI POVO FOI PIADA OPOSTA DO Q ENTERPRETAM... TAO PARECENDO ESQUERDOPATAS QUE N\u00c3O SORRIEM... RSSS MITOO VOLTOUUUUUUUUUUUUUUUUUUU  17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038157784859201543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038157567900508162, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@DaniloGentili @solumeida @AlbertoUstra exatooooooooooooooooooo ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038157567900508162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbertoUstra,solumeida,DaniloGentili"}
{"id": 1038156866507997185, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@DaniloGentili O CAPIT\u00c3O VOLTOU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! pic.twitter.com/JmXzg3D0QW", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038156866507997185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038156705559982080, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@DaniloGentili  pic.twitter.com/exTW6bnGam", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038156705559982080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038156523774590977, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@DaniloGentili  pic.twitter.com/cPRLHX7PgW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038156523774590977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038155701150015488, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 984956346557714438, "username": "FabioPe18349818", "tweet": "@exercitooficial @policiafederal @AgoraEh17 @NataliaBuenoSc1 Minha filha esta imagem eles estavam colocando os monitores card\u00edacos no mito, pra saber dos batimentos card\u00edacos, isso porque eu n\u00e3o sou um profissional da sa\u00fade, e outro v\u00eddeo q aparece ele no hospital foi no per\u00edodo da manh\u00e3 visitar hospital do cancer em jf e a tarde aconteceu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioPe18349818/status/1038155701150015488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NataliaBuenoSc1,AgoraEh17,policiafederal,exercitooficial"}
{"id": 1038155538901553152, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 790594511881768960, "username": "caioyudi12012", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zjAAmt3sfeQ?aELE\u00a0\u2026 \u00c9 UM MITO NO FORTNITE | RECORD 22 KILLS SOLO/SQUAD - SEV7N | REACT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioyudi12012/status/1038155538901553152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038155478663086081, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3350044546, "username": "santsRai", "tweet": "@newamerican4 @bernord0 O v\u00eddeo original \u00e9 um verdadeiro mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santsRai/status/1038155478663086081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernord0,newamerican4"}
{"id": 1038155362543853568, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 953249153232134145, "username": "marcelomagraos1", "tweet": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Rog\u00e9rio Ceni o Eterno #MITO Tricolor\ud83d\ude4f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  pic.twitter.com/RXBm2gOng9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#MITO", "link": "https://twitter.com/marcelomagraos1/status/1038155362543853568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154375766663168, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 829047657947660288, "username": "Mike_Barbosan", "tweet": "@mariana_godoy Ainda n\u00e3o... Mas poderemos chegar, caso o \"mito\" seja eleito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mike_Barbosan/status/1038154375766663168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_godoy"}
{"id": 1038154355931787266, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 953249153232134145, "username": "marcelomagraos1", "tweet": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe  Simplesmente Rog\u00e9rio Ceni o Eterno #MITO Tricolor\ud83d\ude4f 7 de setembro: um dia especial! Nesta data, em 1990, Rog\u00e9rio Ceni iniciava sua trajet\u00f3ria pelo Tricolor. Nesta data, em 2011, o M1TO alcan\u00e7ava a marca de 1.000 jogos pelo clube. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Obrigado M1TO \u2764\ufe0f  pic.twitter.com/YtSCfWtRaz", "replies": 4, "retweets": 10, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#MITO", "link": "https://twitter.com/marcelomagraos1/status/1038154355931787266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152476040552448, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101158991, "username": "JB_Tattoo", "tweet": "Aos guerreiros de farda e ao nosso Brasil...-Mais uma rotaadmO Mito chegou jairmessiasbolsonaro-RESERVE SEU HOR\u00c1RIOUNIDADE OFICIAL TATUAP\u00c9jbtattoobarbershopTer\u00e7a a S\u00e1bado \ud83d\udd5910-\ud83d\udd5720h\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnb-eLPF-OD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vz7zn03vthsf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JB_Tattoo/status/1038152476040552448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150649836396546, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1036405059599458305, "username": "LucaoDesumilde", "tweet": "@thanozue Esse ta osso, se o Jair Ventura levar esse(s) derby j\u00e1 valeu a contrata\u00e7\u00e3o!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaoDesumilde/status/1038150649836396546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thanozue"}
{"id": 1038150540721631232, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1019354285052702720, "username": "felipeanchieta_", "tweet": "comparando facada no mito com noite dos cristais puta que pariu o brasileiro definitivamente n\u00e3o quer ser levado a s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeanchieta_/status/1038150540721631232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149161210732544, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52563539, "username": "TicianoOSMelo", "tweet": "Fala a\u00ea, presidente!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aBolsonaro #Mito  https://www.facebook.com/100000780976586/posts/1796796280356387/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/TicianoOSMelo/status/1038149161210732544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148526981763082, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cristilobo VC se surpreende.. dizer hj no studio i Depois do filho de bolsonaro no calor da emo\u00e7\u00e3o de ter seu pai esfaqueado. vc diz \" que nesta hora \u00e9 que vemos quem \u00e9\".oVc \u00e9 maluca. dizer isto, ou n\u00e3o teve pai. ou se tem deve repensar. poucos perceberam, pois o @gcamarotti  Calou vcs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038148526981763082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo,gcamarotti"}
{"id": 1038148480076800000, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cristilobo VC se surpreende.. dizer hj no studio i Depois do filho de bolsonaro no calor da emo\u00e7\u00e3o de ter seu pai esfaqueado. vc diz \" que nesta hora \u00e9 que vemos quem \u00e9\".oVc \u00e9 maluca. dizer isto, ou n\u00e3o teve pai. ou se tem deve repensar. poucos perceberam, pois o @gcamarotti  Calou vcs. ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038148480076800000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo,gcamarotti"}
{"id": 1038147840835502080, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@ValdoCruz Hoje no studio i vc foi taca lenha na fogueira, depois de ter seu pai esfaqueado, o sr. diz que desperta a ira dele. e se acha que \u00e9 anormal? o Pai dele foi a vitima? okE a Lobo e ai que mostra a cara de quem \u00e9.. vao a merda.!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038147840835502080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValdoCruz"}
{"id": 1038147777459613699, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 89890832, "username": "Bira1979", "tweet": "Neste dia estreiava \"o mito\" Rogerio Ceni.  https://twitter.com/ELSanPabloFC/status/1038139882969939968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira1979/status/1038147777459613699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147713148309505, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 81590245, "username": "AlfeDominguez", "tweet": "A Xuxa \u00e9 um Mito kkkkkkkkk  https://www.facebook.com/565278856/posts/10155825884228857/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfeDominguez/status/1038147713148309505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146467855323138, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1674733068, "username": "verde35oficial", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras a sua sa\u00fade, o Brasil mais que nunca precisa do mito..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verde35oficial/status/1038146467855323138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038145990941966337, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@g1 @gcamarotti Voce foi muito bem hoje. parabens. pois no studio I vc foi neutro em sua visao, sobre a manifesta\u00e7\u00e3o do filho de bolsonaro, no calor da emo\u00e7\u00e3o. e vc foi frio e calou indiretamente qualquer comentario oposto ao momento. parabens.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038145990941966337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1"}
{"id": 1038145457854341121, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 735105884733513729, "username": "MCaapistrano", "tweet": "@_CartolaFCDicas @MarcusNovaes N\u00e3o mano, o mito do cartola aqui \u00e9 o CFD. Rsrs. Estou apenas fazendo a minha mudan\u00e7a por acreditar que assim seja. Qual a maior probabilidade de sair gol, nesse cl\u00e1ssico ga\u00facho ou no paulista?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCaapistrano/status/1038145457854341121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusNovaes,_CartolaFCDicas"}
{"id": 1038145405547159552, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1674733068, "username": "verde35oficial", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus o mito  est\u00e1 bem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verde35oficial/status/1038145405547159552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038144307218272256, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@guilhotines  pic.twitter.com/ImIbphXiQ9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038144307218272256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhotines"}
{"id": 1038143368541466624, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 908120497866592257, "username": "allthxsyearz", "tweet": "ate parece que esse cara, com as ideias rid\u00edculas dele, n\u00e3o iria votar no *mito* nessas elei\u00e7\u00f5es.ta usando a desculpinha agora de que o candidato sofreu um atentado pra justificar o voto de merda dele q ja deve estar decidido ha um ano no m\u00ednimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allthxsyearz/status/1038143368541466624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143249083445250, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "ahahuahuauahuhaua https://twitter.com/berriel/status/1038084125272498177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038143249083445250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143141885476864, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 603733347, "username": "luna_livre", "tweet": "kkkk. literalmente \u201cmito\u201d  pic.twitter.com/KnaYrnUILF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luna_livre/status/1038143141885476864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142611331211264, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 471594685, "username": "rosamagomes", "tweet": "Vou sair um pouco depois eu volto e amanha estarei em frente ao hospital albert einstein, clamar pelo MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosamagomes/status/1038142611331211264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142062774894594, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@VillaMarcovilla Foi sim .. s\u00f3 vc acredita... vc nem imagina o que se passa na POLICIA FEDERAL, para dar como afirmativa este seu pobre texto. pic.twitter.com/rO3pK2zcrW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038142062774894594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038141458140880897, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 28958495, "username": "pauloap", "tweet": "Emocionante isso aqui: o rapper venezuelano El Veneco, da m\u00fasica O MITO CHEGOU, acabou de lan\u00e7ar uma nova musica, homenageando Jair Bolsonaro  https://www.youtube.com/watch?v=htnhTl0WdlI&ab_channel=JuntosporBOLSONARO\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 137, "likes": 396, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloap/status/1038141458140880897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141330147487746, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 949187141799759872, "username": "EdsonYSuzuki", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonYSuzuki/status/1038141330147487746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038141265592836096, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60933422, "username": "JuninhoBonfim94", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuninhoBonfim94/status/1038141265592836096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038141151205904385, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "Um dos melhores videos de bolsonaro PRESIDENTE 17. https://www.youtube.com/watch?v=wChqt1BJt9Q\u00a0\u2026@FAXINANOPODER_ @deda_1981 @JanainaDoBrasil @Gisaieira", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038141151205904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FAXINANOPODER_,deda_1981,JanainaDoBrasil,Gisaieira"}
{"id": 1038141149058424832, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 949187141799759872, "username": "EdsonYSuzuki", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonYSuzuki/status/1038141149058424832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038140893658841088, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @ptbrasil  https://www.youtube.com/watch?v=wChqt1BJt9Q\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038140893658841088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038140756375031808, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3815892148, "username": "ferreira0474", "tweet": "MITO ETERNO \u203c\ufe0f\ud83d\ude01\ud83e\udd1c\ud83c\udffd\ud83e\udd1b\ud83c\udffd  https://twitter.com/SaoPauloFC/status/1038139532686831618\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira0474/status/1038140756375031808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140307827818502, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 986042615215869957, "username": "Alveezj7", "tweet": "@jairbolsonaro Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alveezj7/status/1038140307827818502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038139287974211584, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 346034331, "username": "RenatoRibeiro31", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cQQuBgRSoSM?aO\u00a0 MITO CHEGOU - MUSICA EM HOMENAGEM AO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoRibeiro31/status/1038139287974211584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038139000232407040, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 318246293, "username": "ezequiel_aparec", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ezequiel_aparec/status/1038139000232407040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038138415043293184, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 10907922, "username": "Pablo_Peixoto", "tweet": "@hugo_anyway Era o MITO da ocasi\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pablo_Peixoto/status/1038138415043293184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugo_anyway"}
{"id": 1038136973926576128, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 467429923, "username": "eleVictorS", "tweet": "Como crist\u00e3o, eu posso desejar mal ao pr\u00f3ximo?Gente tenham muito cuidado com o #Mito  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/eleVictorS/status/1038136973926576128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136885850394624, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 715786047175712769, "username": "xerifetiohugo", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus aben\u00e7oe! Estamos juntos! For\u00e7a a\u00ed, mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xerifetiohugo/status/1038136885850394624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038136573299236864, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 477203718, "username": "MarcosCavalcati", "tweet": "@jairbolsonaro tinha 08 segundos de televis\u00e3o, agora ter\u00e1 24 horas por dia de cobertura...Os Petistas querendo prejudicar vai acaba entregando a faixa para o Mito \ud83d\ude02#Bolsonaro#Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/MarcosCavalcati/status/1038136573299236864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038133563789651968, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 340663043, "username": "Ale_A_Ferreira", "tweet": "@FlavioBolsonaro FOR\u00c7A Flavio. FOR\u00c7A mito @jairbolsonaro O Brasil do bem est\u00e1 com voc\u00eas.@jairbolsonaro sua vit\u00f3ria ser\u00e1 vit\u00f3ria do BRASIL no 1\u00ba Turno.#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos#JairBolsonaro17#JairBolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos,#JairBolsonaro17,#JairBolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Ale_A_Ferreira/status/1038133563789651968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133547935191040, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1024311413278474240, "username": "clearasdays", "tweet": "tem um mito na foto, e n\u00e3o \u00e9 o Bolsonaro  pic.twitter.com/8ECN55Q7ob", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clearasdays/status/1038133547935191040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132788074110976, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 340663043, "username": "Ale_A_Ferreira", "tweet": "@jairbolsonaro FOR\u00c7A mito! O Brasil do BEM segue com voc\u00ea e sua fam\u00edlia!For\u00e7a, sua vit\u00f3ria ser\u00e1 a vit\u00f3ria do BRASIL no 1\u00ba Turno. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BrasilAcimaDeTudo#BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilAcimaDeTudo,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Ale_A_Ferreira/status/1038132788074110976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038132728842121223, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 159528090, "username": "kratosps3sp", "tweet": "Vixi. Que triste.  For\u00e7a mito.  https://www.facebook.com/100002365789140/posts/1863729067049268/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kratosps3sp/status/1038132728842121223", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132013306458113, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 274737731, "username": "jaderdonizette", "tweet": "O  MITO  CHEGOU  E  A ESQUERDA APAVOROUKKKKKKKKKKK KK K K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaderdonizette/status/1038132013306458113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131765293076482, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 931235688506421249, "username": "SemDroga", "tweet": "@whycosima O MITO SE FERIU E VAI VOLTAR MAIS FORTE DO QUE NUNCA, FORA PT HAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SemDroga/status/1038131765293076482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038131733089185795, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 42674672, "username": "AlexYaDog", "tweet": "@peterjordan100 S\u00e9rio que vc mora fora do Brasil? Fui pego de surpresa igual o Mito agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexYaDog/status/1038131733089185795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peterjordan100"}
{"id": 1038131308176793600, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Jornalista jamais, mas pode comparar com um bixo de chifre, n\u00e3o d\u00e1 pra escrever Bicho, pq estaria comparando a um animal, e iria ofender o pobre. Pode olhar direitinho q vc vai ver 2 pontas de chifre na testa dele. https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1038106699981365249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038131308176793600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131207844835328, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@lualckmin_ @geraldoalckmin  https://www.youtube.com/watch?v=llVzHteVm9c\u00a0\u2026DEPOIS \u00c9 BOLSONARO QUE \u00c9 VIOLENTO. ELE \u00c9 SIM, MAS COM BANDIDO. OK17  DO SANGUE A GLORIA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038131207844835328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,lualckmin_"}
{"id": 1038131087581605888, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@MarinaSilva  https://www.youtube.com/watch?v=llVzHteVm9c\u00a0\u2026DEPOIS \u00c9 BOLSONARO QUE \u00c9 VIOLENTO. ELE \u00c9 SIM, MAS COM BANDIDO. OK17 DO SANGUE A GLORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038131087581605888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038130966924087297, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cirogomes  https://www.youtube.com/watch?v=llVzHteVm9c\u00a0\u2026DEPOIS \u00c9 BOLSONARO QUE \u00c9 VIOLENTO. ELE \u00c9 SIM, MAS COM BANDIDO. OK17 - DO SANGUE A GLORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038130966924087297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038130936632750082, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 797169914, "username": "nesimachado", "tweet": "@evcmarins @Lucasgmoraes_ @polianamelo @mg_hera Ana, essa turma n\u00e3o consegue virar gente nem mesmo com o seu \"mito\" no hospital. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesimachado/status/1038130936632750082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mg_hera,polianamelo,Lucasgmoraes_,evcmarins"}
{"id": 1038130873382658049, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Haddad_Fernando  https://www.youtube.com/watch?v=llVzHteVm9c\u00a0\u2026DEPOIS \u00c9 BOLSONARO QUE \u00c9 VIOLENTO. ELE \u00c9 SIM, MAS COM BANDIDO. OK17 PRESIDENTE - DO SANGUE A GLORIA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038130873382658049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038130463745949696, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@jairbolsonaro @FAXINANOPODER_ https://www.youtube.com/watch?v=llVzHteVm9c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038130463745949696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FAXINANOPODER_"}
{"id": 1038129468454449152, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 583370537, "username": "alxcezaio", "tweet": "Mito!!!  https://twitter.com/ademirquintino/status/1038014884338954245\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alxcezaio/status/1038129468454449152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129235263717377, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 159647317, "username": "Debbiewerneck", "tweet": "Que fato mais not\u00f3rio vcs produziram, terroristas de esquerda! Quanto simbolismo! O nosso Mito derramou seu sangue pelo Brasil na v\u00e9spera do 7 de setembro. A\u00ed est\u00e1 o homem que vai livrar o Brasil do caos que vcs produziram. 2\u00aa INDEPEND\u00caNCIA: no dia 7 \u00c9 17  #BolsonaroPresidente https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Debbiewerneck/status/1038129235263717377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128852197928960, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "UMA PENA N\u00c3O VER O MITO NO MEIO DO POVO. VENDO ELE POR O OCULOS DO MITO.. D+ d+.. BOA RECUPERA\u00c7\u00c3O. MAS REPITO..... UMA PENA N\u00c3O VER ELE NO BRA\u00c7O DO POVO.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038128852197928960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127825499369472, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "Ja olho com outros Olhos a Nossa Bandeira. Ter\u00e1 uma em minha casa linda flamulando!!!!17 BOLSONARO PRESIDENTE DA REPUBLICA FEDERATIVA DO BRASIL. pic.twitter.com/VdXSkrDKld", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038127825499369472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127277891043328, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 203964639, "username": "thiaguera_bas", "tweet": "@jairbolsonaro Boa mito, tmj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiaguera_bas/status/1038127277891043328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126569561182208, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@ptbrasil A t\u00e1... vcs ja eram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038126569561182208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1038126358256386048, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 601226939, "username": "Carlosnacarate", "tweet": "@FlavioBolsonaro Primeiro lugar \u00e9 a sa\u00fade do mito pois sem sa\u00fade n\u00e3o adianta ser eleito, deixem candidatura pra segundo plano o importante \u00e9 a recupera\u00e7\u00e3o do homem e de sua sa\u00fade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosnacarate/status/1038126358256386048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038126162797621248, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@BlogDoPim Felipe uma Quest\u00e3o!! Jamais podemos mesmo eleitor de bolsonaro acusar alguem. temos que ter calma e solidariedade ao candidato e cuidado com a vida dos demais candidatos. Mas se comprova conspira\u00e7\u00e3o politica a mando de alguem. QUE RUMO toma as elei\u00e7\u00f5es??Suspende? o mantem??", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038126162797621248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038125437862522880, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@BlogDoPim Muito bom!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038125437862522880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038125265644412934, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2888555621, "username": "spfcnoticias01", "tweet": "28 anos que o Mito chegou ao Tricolor! Relembre momentos incr\u00edveis, n\u00fameros do ex-goleiro, responda ao quizz do Mito e muito mais!  http://bit.ly/Ceni28\u00a0 http://bit.ly/Ceni28\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfcnoticias01/status/1038125265644412934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124407661715456, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 813435775010410500, "username": "jotavebelga", "tweet": "@alice_bechelli o mito acordou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotavebelga/status/1038124407661715456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alice_bechelli"}
{"id": 1038124166652801024, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1003006889490305025, "username": "Eracional68488", "tweet": "@GLCampos_ Mito \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eracional68488/status/1038124166652801024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLCampos_"}
{"id": 1038123879561093126, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Prih_pires bOTA UMA FOTO DESTA E TEM  50 CURTIDAS.. AFF TA FRACA MEU AMORE....PAZ pic.twitter.com/CBxJwCoVlY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038123879561093126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Prih_pires"}
{"id": 1038123545589702656, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 265660912, "username": "lu_isaac", "tweet": "Rede Globo, virou as costas para Alckmin, derrotado pelo golpe, e abra\u00e7a Bolsonaro e militares. A Globo tem o poder de tornar, da noite para o dia um homem qualquer em um Mito ou vice-versa, depende do seu interesse. O povo cai, e dessa vez n\u00e3o levanta mais.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_isaac/status/1038123545589702656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123161630507013, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 158964977, "username": "Aline_lfa", "tweet": "@MITO_2018 @DaniloGentili Hahahahaha   Bolsonaro \u00e9 \u00f3timo e totalmente contra o politicamente correto. Brinca o tempo todo, igual o Danilo. \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline_lfa/status/1038123161630507013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MITO_2018"}
{"id": 1038121847638970368, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 190623192, "username": "davissaurorex", "tweet": "@FlavioBolsonaro Cometeram um atentado pra matar o mito mas o que conseguiram \u00e9 fortalece lo ainda mais e aumentar o numero de simpatizantes a sua candidatura.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/davissaurorex/status/1038121847638970368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038121832908353536, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 515949644, "username": "hmscarpitti", "tweet": "todos os focos est\u00e3o virados par ao PT no caso do atentado a mito, mas eu tenho certeza que tem a mao de A\u00e9cio e psdb nesse caso, porque  Bolsomito \u00e9 a unica pedra no caminho do Alckimin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmscarpitti/status/1038121832908353536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121746430418945, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Midia mediocre. Sepre defendendo Bandido e tratando o Mito errado.@jornalnacional foi Tentaviva de assassinato do PT sim https://youtu.be/DO0RM2gvyRs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038121746430418945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1038121580252020736, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1035368784805146624, "username": "hannahsiqueira_", "tweet": "@alice_bechelli o mito acordou KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannahsiqueira_/status/1038121580252020736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alice_bechelli"}
{"id": 1038120308144627712, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 515949644, "username": "hmscarpitti", "tweet": "Bolsonaro at\u00e9 ent\u00e3o excluido da m\u00edda vira celebridade, indecisos e desiludidos da politica criam animo e votam em Bolsonaro   . MITO GANHA NO PRIMEIRO TURNO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmscarpitti/status/1038120308144627712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119912684670976, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 515949644, "username": "hmscarpitti", "tweet": "sE FOSSE LIBERADO O USO DE ARMA DE DEFESA NO Brasil. ( CANO CURTO)  O CARA QUE TENTOU MATAR O MITO ESTARIA MORTO AGORA, MAS N\u00c3O FICARA NA DETEN\u00c7\u00c3O COMENDO BEBENDO COM DIREITO A VISITAS INTIMAS, E EU QUE SOU BOLSONARIANO TO A 14 ANOS SEM DAR UMA METIDA. .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmscarpitti/status/1038119912684670976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119828110733312, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 829859985358204928, "username": "erickescripc", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickescripc/status/1038119828110733312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119798935379968, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 816826858583060481, "username": "garcez_i", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Mito, rezando pela sua recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garcez_i/status/1038119798935379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119684489596929, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 984587391695572992, "username": "Eduardo06073645", "tweet": "@jairbolsonaro Meu Capit\u00e3o que Deus te proteja sempre Deus tem prop\u00f3sito pra n\u00f3s brasileiros e o senhor ser\u00e1 o protagonista dessa empreitada for\u00e7a mito choramos e oramos  Deus no comando sempre #brasilacimadetudoDeusacimadetodosbolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasilacimadetudoDeusacimadetodosbolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Eduardo06073645/status/1038119684489596929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119623919640576, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 147298097, "username": "_isabelagadelha", "tweet": "Discurso de \u00f3dio? Agora os defensores do \u201cmito\u201d n\u00e3o aguentam nem um \u201cplantou oq colheu\u201d, sendo que as minorias ouviram coisas piores tanto do candidato como dos eleitores. Vai entender.  https://twitter.com/pqpasylum/status/1037835575062147072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isabelagadelha/status/1038119623919640576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119534643871745, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 739626134363590656, "username": "julinhadograuu", "tweet": "@_ramosgabi_ KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK q mito Gabizinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julinhadograuu/status/1038119534643871745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ramosgabi_"}
{"id": 1038119205340495872, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "Mandei mensagem / / N\u00e3o me respondeu    +2 \ud83d\udc66\u2764\ufe0f#SextaDetremuraSDV pic.twitter.com/43rGmWNYGe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1038119205340495872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119113372192768, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@jairbolsonaro Uhuuu... MitooooDeus e contigo\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fObrigado Senbkr Jesus e Seus anjos serao CONTIGO. Descansa mito. O Brasil quer vc de pe e bem", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038119113372192768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118943599341568, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "Voc\u00ea s\u00f3 tem depress\u00e3o depois do suic\u00eddio, antes n\u00e3o. Antes voc\u00ea \u00e9 ingrato e pregui\u00e7oso!#SextaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1038118943599341568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118713529118725, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 52045368, "username": "jilmartatto", "tweet": "\u00c9 mito! Um terceirizado trabalha tr\u00eas horas a mais por semana que os empregados diretamente contratados. As horas extras realizadas tendem a suprimir poss\u00edveis vagas de emprego. #JilmarTatto #Tatto132 pic.twitter.com/35Kkevg15C", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#JilmarTatto,#Tatto132", "link": "https://twitter.com/jilmartatto/status/1038118713529118725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117946760019969, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 772612976025231360, "username": "vallada", "tweet": "@MrCins al\u00e1 a mina com van gogh kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk fab\u00e3o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vallada/status/1038117946760019969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrCins"}
{"id": 1038117642467516416, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Brasileiros... Somos Todos Bolsonaro.  Vamos fazer campanhaao Mito. N\u00e3o podemos deixa lo sozinho agora. Porque ele esta dando a sua vuda o seu sangue pela Patria.Lembremos disso j\u00e1  https://twitter.com/AlbuquerqueDavy/status/1037877820557615104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038117642467516416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117590554619905, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 242282207, "username": "Eliabe_Sete", "tweet": "@exame Seguidores do mito Bolsonaro\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\udc46\ud83d\udc46\u261d\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliabe_Sete/status/1038117590554619905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038115517289181185, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 387409550, "username": "yRuKaSu", "tweet": "eu to mito estiloso vsf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yRuKaSu/status/1038115517289181185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115128246456323, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@OCorvo_ Ele foi contratado... ja vinha a dias especulabdo a familia ate em.stands de tiros de amigos da familia. Estava ca\u00e7ando o mito. Ate achar com uma equipe de 4pessoas perto trocando a faca de mao em.mao.Ja tem videos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038115128246456323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_"}
{"id": 1038115031081267203, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro UM CONSELHO AMIGO... FA\u00c7A UMA CAMPANHA BEM CALMA.. POIS JA ESTA NOSSA MAO A VITORIA..FOR\u00c7A PRA VCS NESTE MOMENTO DIFICIL.. E VAMOS AGIR TODO DE FORMA CALMA MAS BEMM CALMA. POIS O CAPITAO JA ESTA ENTRE NOS. ABS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038115031081267203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038114736615948288, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 36100951, "username": "Santytorrente", "tweet": "Vamos combinar que usar uma ideia como \"Deus\" para fazer pol\u00edtica \u00e9 muito mais sedutor do que a ideia de luta de classes. Ainda mais num pa\u00eds onde a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o desenvolveu suficientemente o c\u00e9rebro e a mente para separar realidade de mito.  https://www.facebook.com/santytp/posts/10204884997881009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santytorrente/status/1038114736615948288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112957694128129, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 42271371, "username": "sonia_divinaa", "tweet": "o apelido MITO ,nada mais \u00e9 do que abreviatura do seu disturbio psicologico ,bozo \u00e9 MITOMANIACO  https://twitter.com/Odara_10/status/1038083187145105410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonia_divinaa/status/1038112957694128129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112826265677824, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1038068623477284864, "username": "Hflammia2", "tweet": "@jairbolsonaro MITO #ForcaBolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Hflammia2/status/1038112826265677824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112739443597312, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1029469395029057536, "username": "malick_28", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras MITO...QUE DEUS LHE ABEN\u00c7OEESTAMOS JUNTOS! O QUE N\u00c3O TE MATA TE FORTALECE...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malick_28/status/1038112739443597312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112654727041024, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2280630066, "username": "ifavcamilak", "tweet": "@bieberhoodblur ja vi sobre isso e aparentemente \u00e9 s\u00f3 mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ifavcamilak/status/1038112654727041024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bieberhoodblur"}
{"id": 1038112643108626434, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 700622614327386112, "username": "joaozaneetti", "tweet": "@Leticiaadantas_ ele vai mostrar quanto tiver sendo eleito #mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/joaozaneetti/status/1038112643108626434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leticiaadantas_"}
{"id": 1038112505061621761, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 314745764, "username": "Cavalcanteecsj", "tweet": "Mitologicamente um mito!  https://www.facebook.com/100000922166006/posts/2351160514924664/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cavalcanteecsj/status/1038112505061621761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112402431205377, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 962862842084052992, "username": "alex_borgespm", "tweet": "@jairbolsonaro Deus contigo mito!!!Sair\u00e1 dessa mais forte!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_borgespm/status/1038112402431205377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111980379414529, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 753218181968359424, "username": "ggbrossi", "tweet": "@jairbolsonaro A\u00ed sim mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggbrossi/status/1038111980379414529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111733934682112, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36851101, "username": "ayrtonmm", "tweet": "O cara \u00e9 Mito, quando at\u00e9 o filho do presidente da rep\u00fablica imita ele.\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://twitter.com/Drica_Patriota/status/1038103220202233856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonmm/status/1038111733934682112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111249186385921, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 78908284, "username": "JEFF94885", "tweet": "@jairbolsonaro #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/JEFF94885/status/1038111249186385921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038110899603730432, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 42271371, "username": "sonia_divinaa", "tweet": "j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1 e com um boneco \"inflavio\" gigante porem para HOMENAGEAR o mito...O MITOMANIACO  https://twitter.com/carldieguez/status/1038060255232618497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonia_divinaa/status/1038110899603730432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110787792003072, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1001929446813814785, "username": "martinogui10", "tweet": "@bernardopkuster A campanha continua, por isso tem o vice e seus apoiadores. No entanto, eh poss\u00edvel q o General Mour\u00e3o participe dos pr\u00f3ximos debates no lugar do mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinogui10/status/1038110787792003072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1038110352817319936, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 79316415, "username": "hederstefano", "tweet": "Soh pra avisar que o mito esta mais vivo do que nunca!!!#bomsonaro2018  https://www.instagram.com/p/BnbryRchPd0E6TnvGtPFiRzmCHxFfwAccbL9e80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wv5x8mjc9wwj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomsonaro2018", "link": "https://twitter.com/hederstefano/status/1038110352817319936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106348452495360, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 87043108, "username": "pedrorodrigo_of", "tweet": "De Mito a M\u00e1rtiresBolsonaro que j\u00e1 liderava as pesquisas, por\u00e9m perdia feio no 2\u00ba turno. Mais um cara com \"problemas pessoais\" com o Mito ontem esfaqueou. Tenho certeza que o cara s\u00f3 queria matar o cara. Por\u00e9m...  https://www.facebook.com/100008040720500/posts/2199519383659398/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrorodrigo_of/status/1038106348452495360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104229116825601, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1962794342, "username": "Clsantos_95587", "tweet": "@MinutoAlviverde Mito. Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clsantos_95587/status/1038104229116825601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MinutoAlviverde"}
{"id": 1038102288605360128, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 75667878, "username": "AnttonioElias", "tweet": ".SteveNash \u00e9 uma das lendas que ter\u00e1 seu nome eternizado no Hall da Fama! Confira algumas marcas do mito. Marque aquele @ que \u00e9 f\u00e3 do cara!A cerim\u00f4nia acontece nessa sexta-feira, 07.09, e quem tem o pacote completo do NBA League Pass pode assistir ao v\u2026  pic.twitter.com/sHUHr3240R", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnttonioElias/status/1038102288605360128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101994949500928, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito https://gab.ai/tv/watch/32431\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1038101994949500928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101911394824193, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 22576338, "username": "81Fabbinho", "tweet": "O cara que deu uma facada no Bozonazi foi recebido como mito no xilindr\u00f3, agora vai ficar uma cota na faculdade do crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81Fabbinho/status/1038101911394824193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101622432452610, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 770460104135147520, "username": "FnProdutora", "tweet": "Olha a\u00ed o print do plano p matar o mito  https://www.facebook.com/100004382658629/posts/1129559453866799/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FnProdutora/status/1038101622432452610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101270769295360, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4755993197, "username": "KH4RD_BR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KH4RD_BR/status/1038101270769295360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038100995606237184, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 861550036064378880, "username": "Moisesd1988", "tweet": "@FlavioBolsonaro #For\u00e7a Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7a", "link": "https://twitter.com/Moisesd1988/status/1038100995606237184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038100784288866305, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2885122245, "username": "Hookah_fest", "tweet": "\" Bolsonaro \u00e9 mito mesmo, quer concorrer agora como ator do ano?...\"- \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude02 \ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hookah_fest/status/1038100784288866305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099792407285764, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 24262980, "username": "IvanCarlos", "tweet": "23:59 - passa 2 semanas espalhando not\u00edcia falsa da Marielle sugerindo envolvimento com traficantes00:00 - AIN PARA DE ESPALHAR NOTICIA FALSA DO MITO A FACADA FOI REAL MEU JEZUIS SALVA O BOLSONARO!!!ONZE!!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanCarlos/status/1038099792407285764", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099623410388994, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 158482123, "username": "PradoPecci", "tweet": "T\u00edpico bolsominion: acha que o papai mito n\u00e3o \u00e9 corrupto  https://twitter.com/VEJA/status/1038073429784711168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PradoPecci/status/1038099623410388994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099521518141450, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 985209727750688768, "username": "microtsu", "tweet": "Minha irm\u00e3 \u00e9 mito retardada kkkk pq Mineiro \u00e9 assim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/microtsu/status/1038099521518141450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098218050052096, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Ricamconsult TEMOS O BOLSONARO ARRASTANDO NAS RUAS>... MAS VCS NAO SAEM DA SALA COM AR CONDICIONADO, PARA SENTIR A REAL SENSA\u00c7\u00c3O DE ESTAR NO MEIO L\u00c0..Deveria ir uma vez e sentir a tal VIBE.. depois compare com os demais. E TODO LIDER TMB TEM REJEI\u00c7\u00d5ES. 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038098218050052096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038097958808571904, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 816507669733371904, "username": "S2MARRENTINHAS2", "tweet": "Isso \u00e9 o que A Esquerda Facista conseguiu com ataques a Jair Bolsonaro, pessoas que enxergam a verdade por tr\u00e1s de uma m\u00eddia podre que tenta a todo custo, desastabilizar nosso mito.. PARAB\u00c9NS A VC QUE FOI ATR\u00c1S DE CONHECER A VERDADE.!!  https://twitter.com/MouraEscocard/status/1037865549265555456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S2MARRENTINHAS2/status/1038097958808571904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097870015156225, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 503526698, "username": "7NumberMagic", "tweet": "se vc v\u00ea algu\u00e9m chamando pol\u00edtico de capit\u00e3o, mito e tratando ele como deus, vc j\u00e1 v\u00ea o qual problema a pessoa \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/7NumberMagic/status/1038097870015156225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097074993156102, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52565053, "username": "addrianomax", "tweet": "@feltrinoficial @Dadonde @odiodobem2 @diegomamelli4 Bolsonaro disse q cortaria a verba da Folha. Isso faz com que esses '' jornali$tas '' morram de medo do mito vencer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/addrianomax/status/1038097074993156102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegomamelli4,odiodobem2,Dadonde,feltrinoficial"}
{"id": 1038096857346572288, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 984956346557714438, "username": "FabioPe18349818", "tweet": "Parab\u00e9ns a todos envolvidos no salvamento da vida do nosso MITO, e agora a equipe m\u00e9dica comemorando a l\u00e1 Bolsonaro \u00e9 lindo de ver...  https://twitter.com/evcmarins/status/1038064993927933952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioPe18349818/status/1038096857346572288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096738727460871, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3772690275, "username": "carolinadevesa_", "tweet": "@GBaiochi que mito oq kkkkkkkkk mlk chato do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinadevesa_/status/1038096738727460871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GBaiochi"}
{"id": 1038096677905805313, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 379309249, "username": "fabbsalmeidaa", "tweet": "@umvicente Kkkkkkkklkk mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabbsalmeidaa/status/1038096677905805313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "umvicente"}
{"id": 1038096492207190017, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2722164616, "username": "igorVRinaldi", "tweet": "\u00d4nibus em feriado em SBC \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorVRinaldi/status/1038096492207190017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095779850858496, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 995437053922955266, "username": "CalabresaBruna", "tweet": "@geraldoalckmin @mjmacul_lima O povo cr\u00ea em tudo q ouve na m\u00eddia!N\u00e3o t\u00eam discernimento p/ julgar p/si!As pessoas denigrem quem se sobressai por inveja! Alkmin viu a for\u00e7a do capit\u00e3o,se borrou;como n\u00e3o tem conte\u00fado p/competir c/o mito,tentou denegri-lo p/ aparecer na s/ pequenez,mas quem \u00e9 mito n\u00e3o entra nessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalabresaBruna/status/1038095779850858496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjmacul_lima,geraldoalckmin"}
{"id": 1038095624871313409, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2814504688, "username": "melao_azul", "tweet": "Lembro quando eu me apaixonei por um @, ele era s\u00f3 um nerdzinho magrelo querendo ser mito em zoeira, hj em dia cresceu e se tornou aquelas pessoas atraentes que sempre foram interessantes e q ficaram mais interessantes ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melao_azul/status/1038095624871313409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095256187793409, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 49634673, "username": "thas_ginger", "tweet": "O vizinho dos meus pais colocou um reggae no qual o refr\u00e3o diz \u201co mito chegou\u201d a\u00ed comecei a prestar aten\u00e7\u00e3o e vi que era uma m\u00fasica pr\u00f3 Bonoro e eu tive que gritar \u201cMEU DEUS TENHA SENSO VOC\u00ca TEM FILHOS E EU TENHO OUVIDOS\u201d.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thas_ginger/status/1038095256187793409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093739653296130, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 312251608, "username": "wolfynighty", "tweet": "@g1 @vandersonlma @mathpiresx A putinha do mito chegou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolfynighty/status/1038093739653296130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathpiresx,vandersonlma,g1"}
{"id": 1038093629817020416, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 312251608, "username": "wolfynighty", "tweet": "@g1 @KApiccolli @Rafatopog Ser crist\u00e3o \u00e9 seguir os ensinamentos de Cristo, onde na b\u00edblia Jesus prega o \u00f3dio contra pessoas? At\u00e9 semana passada o seu mito fez apologia a fuzilamento. Pat\u00e9tico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolfynighty/status/1038093629817020416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafatopog,KApiccolli,g1"}
{"id": 1038093514716925952, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 959377282530979840, "username": "TadeuSena1", "tweet": "Esse pa\u00eds precisa logo do Mito..  https://twitter.com/oiluiz/status/1038069918439301120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuSena1/status/1038093514716925952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092302084911105, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 312251608, "username": "wolfynighty", "tweet": "@g1 @vivianeruas44 @PetralhaZuero Leva um bozo pra sua ent\u00e3o, d\u00e1 sopinha na boquinha do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolfynighty/status/1038092302084911105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaZuero,vivianeruas44,g1"}
{"id": 1038091371666702337, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47020516, "username": "DeboradeBarros", "tweet": "Como n\u00e3 se apaixonar por esse #mito #divo da nossa #dramaturgia, #miltongon\u00e7lves #eliseu otemponaopara.official #otemponaopara #job #amooquefaco em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbjE_jnyXr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17e0ad1wsgcy7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#divo,#dramaturgia,#miltongon\u00e7lves,#eliseu,#otemponaopara,#job,#amooquefaco", "link": "https://twitter.com/DeboradeBarros/status/1038091371666702337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090121936097281, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 974456987537870849, "username": "DavidSerrati", "tweet": "I olha l\u00e1 ate o filho do temer \u00e9 f\u00e3 do mito kkk  https://twitter.com/VEJA/status/1038073429784711168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidSerrati/status/1038090121936097281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090073399586818, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90623444, "username": "mbobra", "tweet": "MITO neves!  https://twitter.com/Miltonneves/status/1038089719459004416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbobra/status/1038090073399586818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089288762761226, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 84407052, "username": "Edu_Sequela", "tweet": "@la_matheus Foda-se o MITO aprovou ou n\u00e3o  , mas ver os 2 lado a lado \u00e9 sensacional e mostra como esse Partido de merda funciona e se junta com Ladr\u00f5es e Corruptos para permanecer no Poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Sequela/status/1038089288762761226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "la_matheus"}
{"id": 1038088925330464768, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario QUERO BOLO DE CHOCOLATE POREM BOLO DE FUB\u00c1 \u00c9 BOM TMB... afff vcs se afundam. um ao outro!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038088925330464768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038086731562659841, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3352816288, "username": "Luicacosta", "tweet": "@DaniloGentili @mengovibe \u00c9 profiss\u00e3o do cara p\u00f3, deixa de politicamente correto. Nem o Mito liga pra isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luicacosta/status/1038086731562659841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mengovibe,DaniloGentili"}
{"id": 1038086488934821888, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 143864323, "username": "juliapaiiva", "tweet": "@miranda023 @SaoPauloFC Mito!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliapaiiva/status/1038086488934821888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaoPauloFC,miranda023"}
{"id": 1038086357267169282, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956563629372997633, "username": "Tiago07867265", "tweet": "@18kwatches @bonde_doale Ale mito s\u00f3 decreto top", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago07867265/status/1038086357267169282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bonde_doale,18kwatches"}
{"id": 1038085311031590912, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 46138500, "username": "carolcarolinars", "tweet": "@Pelaipedadepre @benerockhard Ele incita a viol\u00eancia entre as crian\u00e7as, diz que petista tem que ser metralhado, diz v\u00e1rias bostas e vcs o chamam de mito, agora que o cara sofreu com a viol\u00eancia que tanto propaga querem justificar \"a\u00ed vcs t\u00e3o comemorando\" disse as pessoas que comemoram a morte de dona Marisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolcarolinars/status/1038085311031590912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benerockhard,Pelaipedadepre"}
{"id": 1038083917461573632, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@CacoBrasil2 Imagens horr\u00edveis do mito no hospital foram liberadas  https://youtu.be/CYgNbOsiKtk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1038083917461573632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacoBrasil2"}
{"id": 1038083579069247488, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@xicosa @rafael_cherem Imagens horr\u00edveis do mito no hospital foram liberadas  https://youtu.be/CYgNbOsiKtk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1038083579069247488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafael_cherem,xicosa"}
{"id": 1038083458843795456, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 188378537, "username": "sabcosf", "tweet": "\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b agora j\u00e1 chega!!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 pabllo vittar foi longe demaiss!!!!! \ud83d\udc80 atacar nosso mito \ud83d\udc80\ud83d\udc80 isso \u00e9 um absurdo!!!!!!!!  Essa ditadura gayzista \ud83d\ude08 est\u00e1 tentando acabar com nosso presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tudo isso financiado pela rede bobo! n\u00e3o iremos aceitar!!!!! \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabcosf/status/1038083458843795456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083349787672577, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@RodP13 @brasil247 Imagens horr\u00edveis do mito no hospital foram liberadas  https://youtu.be/CYgNbOsiKtk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1038083349787672577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,RodP13"}
{"id": 1038081947396964354, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 151186480, "username": "FalaMagalhaes", "tweet": "Ter amizade com algu\u00e9m que o chama de mito pode at\u00e9 ser dif\u00edcil, pra mim,mas ter amizade com algu\u00e9m que - ainda que implicitamente - desejou a morte do Candidato, \u00e9 imposs\u00edvel.S\u00e3o dias bem sombrios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaMagalhaes/status/1038081947396964354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081701979807744, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 988850438480060417, "username": "ricslima1", "tweet": "Est\u00e3o falando agora de 'plantou e colheu', isso \u00f1 deveria existir. O dar a outra face est\u00e1 ai. Est\u00e3o acusando a esquerda de \"comemorar\", mas o fizeram tbm quando espalharam fake news da Marielle, qndo comemoraram os tiros a Lula e qndo o Mito disse a ia metralhar petralha, riram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricslima1/status/1038081701979807744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080922292289536, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "@RealDuardo @AugustBastos Cara\u00ed jkkk muito fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1038080922292289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AugustBastos,RealDuardo"}
{"id": 1038080755614867458, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "Sua M\u00e3e sabe que vc fica iludindo as pessoas na Internet ?#SextaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1038080755614867458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080001470619650, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "N\u00e3o vai n\u00e3o.  Isso \u00e9 pra froxo, o esquerdistas, que s\u00e3o covardes. https://twitter.com/claudioedantas/status/1038076943135109120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038080001470619650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079504718213121, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 346260237, "username": "tadeu_ramos", "tweet": "Baseada em fatos reais, a pe\u00e7a #AuroradaTristeIlus\u00e3o retrata a tr\u00e1gica inf\u00e2ncia de seis crian\u00e7as, questionando o \u201cmito da inf\u00e2ncia feliz\u201d, presente no inconsciente coletivo.\ud83c\udfad -  http://bit.ly/AuroradaTristeIlus\u00e3o\u00a0\u2026 pic.twitter.com/OaemnBXBKh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AuroradaTristeIlus\u00e3o", "link": "https://twitter.com/tadeu_ramos/status/1038079504718213121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078755850342401, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 72132557, "username": "euJAIR2018", "tweet": "O STE tem que paralisar todo o processo eleitoral at\u00e9 que o MITO esteja em condi\u00e7\u00f5es de continuar sua campanha. \u00c9 o m\u00ednimo a ser feito !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euJAIR2018/status/1038078755850342401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078737437339649, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@dilmabr @FernandoHoliday N\u00e3o entendi..quando o \u00f3dio \u00e9 disseminado pelo \"mito\" a\u00ed est\u00e1 tudo certo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1038078737437339649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,dilmabr"}
{"id": 1038077922211491842, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 17091980, "username": "LylianConcellos", "tweet": "As pessoas est\u00e3o todas loucas: criaram um mito xen\u00f3fobo, votam em presidi\u00e1rio, dizem que o cara que levou uma facada mereceu pq plantou o \u00f3dio ou que inventou a facada... tem mais jeito n\u00e3o. A democratiza\u00e7\u00e3o da internet s\u00f3 mostrou o quanto continuamos ignorantes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LylianConcellos/status/1038077922211491842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076872645591040, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 221707392, "username": "afterxhours", "tweet": "bolsorato: o erro da ditadura foi ter torturado e nao matadovoces: UHUL MITO esquerda: o erro foi ter esfaqueado e nao matadovoces: nossa \ud83d\ude22 que tipo de pessoa comemora tentativa de homicidio? \ud83d\ude14 n\u00e3o era vcs que falam de amor \ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afterxhours/status/1038076872645591040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075789588279301, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 34145706, "username": "fabioarantes29", "tweet": "@UOLNoticias Lament\u00e1vel sempre os ataques covardes e atentados \u00e0 vida.  Isso se tornar\u00e1 o combust\u00edvel que faltava para o verme racista se tornar \"mito\". Agora n\u00e3o ser\u00e3o 20% de idiotizados neste pa\u00eds. Desservi\u00e7o total.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioarantes29/status/1038075789588279301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038075156055425029, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 769007016585101312, "username": "euvittu", "tweet": "se depender da internet, a mudan\u00e7a nas elei\u00e7\u00f5es vai ser quase nula. o neg\u00f3cio \u00e9 saber como a televis\u00e3o vai divulgar o caso.caso algu\u00e9m n\u00e3o tenha entendido: 83% das pessoas comentando sobre na internet n\u00e3o mostraram interesse direto no falso ataque ao mito.  pic.twitter.com/gQ62eMkBep", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euvittu/status/1038075156055425029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075003462447104, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Feliz demais. Gra\u00e7as a Deus. https://twitter.com/rcp01/status/1038068755941806080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038075003462447104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074570656374784, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1024184480, "username": "sanribeirosonic", "tweet": "Hahahahahahahaha esse eh MITO!  https://www.facebook.com/1044084292/posts/10214652031628162/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanribeirosonic/status/1038074570656374784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074559113715712, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 51617629, "username": "BrunoMaia77", "tweet": "A @ESPNagora est\u00e1 discutindo se algum treinador corre risco no Grenal de domingo...Renato Gaucho, mito no Gr\u00eamio...e Odair, l\u00edder do campeonato...Os caras est\u00e3o loucos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoMaia77/status/1038074559113715712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ESPNagora"}
{"id": 1038074347502678016, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1014536373104148480, "username": "dinhos82", "tweet": "@BlogDoPim Tamo junto MITO#For\u00e7aBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/dinhos82/status/1038074347502678016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038074032736927744, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 178350381, "username": "indinhona", "tweet": "Mito ou MINTO???", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/indinhona/status/1038074032736927744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073723323146245, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1036276446048792576, "username": "VRacinal", "tweet": "Um dos muitos motivos para cometerem um atentado contra o Mito ,fora o fato de ser considerado pelo o povo de bem que o seguia por onde passava o futuro presidente da na\u00e7\u00e3o brasileira.  pic.twitter.com/bGvSBrTbgz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VRacinal/status/1038073723323146245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073405273255936, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55469296, "username": "TheLittleCousin", "tweet": "@seccatta @alina_fialho Noooossa se fosse isso ia ser mito!!! Mas acho nao hahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheLittleCousin/status/1038073405273255936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alina_fialho,seccatta"}
{"id": 1038072744397729792, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 158964977, "username": "Aline_lfa", "tweet": "@GuerreiroSuper_ @paulacamara_ @MITO_2018 @Dillveiga H\u00e1 d\u00e9cadas vivenciamos essa opress\u00e3o. Somos a maioria silenciosa que cansou da ditadura vermelha.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aline_lfa/status/1038072744397729792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dillveiga,MITO_2018,paulacamara_,GuerreiroSuper_"}
{"id": 1038072654656356352, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1398455647, "username": "giulio_troiano", "tweet": "@mahdraminha \ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd19\ud83c\udffb flw vou votar no mito \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giulio_troiano/status/1038072654656356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mahdraminha"}
{"id": 1038072410443005953, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 58451627, "username": "Helderroma", "tweet": "@marcelorubens @LuizAntniogarc3 @poliema8 \u00c9 rob\u00f4 essa merda, n\u00e3o sabe nem o pr\u00f3prio nome, s\u00f3 sabe gritar Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helderroma/status/1038072410443005953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "poliema8,LuizAntniogarc3,marcelorubens"}
{"id": 1038072045588963328, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 902624849549512704, "username": "KxngDqvi", "tweet": "@GuhParker Manda Salve Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KxngDqvi/status/1038072045588963328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuhParker"}
{"id": 1038071896384958464, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "To afim de sair ,  SlaNem que seja pra tomar uma facada, igual ao bolsonaro#SextaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1038071896384958464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071779456106496, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Isso a\u00ed Felipe tamos juntos. https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037758435784355841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038071779456106496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071777732304896, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 459722026, "username": "claudio_sv", "tweet": "@DaniloGentili O mito j\u00e1 te deu audi\u00eancia... n\u00e3o precisa apela\u00e7\u00e3o....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_sv/status/1038071777732304896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038071636430389249, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 710563660154986496, "username": "Luucas_Souza__", "tweet": "@AD0LFZ Adolfera e o nome dele e um mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luucas_Souza__/status/1038071636430389249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AD0LFZ"}
{"id": 1038070517129863168, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 86792275, "username": "Victor_vac2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KXeBCazTsyA?aVapor\u00a0\u2026 de Gasolina mito ou verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor_vac2/status/1038070517129863168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038070090602868736, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 958831590020386817, "username": "CatlicoRomani", "tweet": "@RevistaISTOE Vai sair do Hospital com o hino Fibra de Heroi! For\u00e7a Mito!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatlicoRomani/status/1038070090602868736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038068526047809538, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 18363920, "username": "bemyguest__", "tweet": "Este \u00e9 mito demais.M\u00e1ximo respeito. \ud83d\udda4  https://twitter.com/NBABrasil/status/1038068286527889409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemyguest__/status/1038068526047809538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066743787352066, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1032325627033075713, "username": "Alexand05773800", "tweet": "@Estadao For\u00e7a Mito!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand05773800/status/1038066743787352066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038065992067362816, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 76344471, "username": "marceloosantana", "tweet": "For\u00e7a mito  https://www.instagram.com/p/BnbXnU0gprkOwFDwQfBEdCE7eNO9LFyQNuwuqo0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1knniibtksjl4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloosantana/status/1038065992067362816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065831622713347, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 59860075, "username": "AusenteArt", "tweet": "Transformaram o MITo em \u00d3bvio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AusenteArt/status/1038065831622713347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065057157066752, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14673230, "username": "luduvicu", "tweet": "@luciocaramori @cseslaf Sim, v\u00eddeos gravados, planejados, roteirizados. A figura do mito agora se revestiu de um qu\u00ea de \u201cvirou guerra, se juntem a mim\u201d. A frase do presidente do PSL ontem foi calculada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luduvicu/status/1038065057157066752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cseslaf,luciocaramori"}
{"id": 1038064313259499525, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 188150615, "username": "Paulinhah_Jack", "tweet": "N\u00e3o adianta explicar isso aos ignorantes (burros), abitolados, acostumados com um governo que cria, apoia e defende brandidos e vagabundos !Melhor JAIR se acostumando Pq o MITO vai mudar esse pa\u00eds !  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1934770276566587&id=100001009018964\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulinhah_Jack/status/1038064313259499525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063772928233472, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 994493471640649728, "username": "SouzaFerraz1", "tweet": "@parmeramilgrau Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaFerraz1/status/1038063772928233472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "parmeramilgrau"}
{"id": 1038063585786834945, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 994493471640649728, "username": "SouzaFerraz1", "tweet": "@Esp_Interativo @taynara_sfc  cuca mito kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaFerraz1/status/1038063585786834945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esp_Interativo,taynara_sfc"}
{"id": 1038062839909560320, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 983162823663669248, "username": "ngelaLisboa2", "tweet": "@BangtanMozao Jin \u00e9 mesmo um mito porisso eu o amo tanto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngelaLisboa2/status/1038062839909560320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BangtanMozao"}
{"id": 1038062751552364545, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1033177215251501056, "username": "Pirullito2", "tweet": "#democraciaeserenidadeMito, pouco antes de levar a furada, sendo entrevistado pela rep\u00f3rter de Minas  pic.twitter.com/g9tpTFTOmC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#democraciaeserenidadeMito", "link": "https://twitter.com/Pirullito2/status/1038062751552364545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062489211027457, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50633768, "username": "RogerioRocker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CMQKr54yb8c?aMAVEC\u00a0\u2026\u00c3O GT V8: RUBINHO ACELERA O MITO DOS ANOS 70 NA PISTA! - VOLTA R\u00c1PIDA #124", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#124", "link": "https://twitter.com/RogerioRocker/status/1038062489211027457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038062388791181313, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "Tem que colocar o mito querendo metralhar gente no Acre l\u00e1 na \u00d3dio do Bem  https://twitter.com/MBLivre/status/1038061036375601152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038062388791181313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061758987026432, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 17222399, "username": "caiquenassar", "tweet": "@Leoaguiar_19 Se RC tivesse ficado no SP naquela \u00e9poca, ter\u00edamos s\u00e9rios riscos de queda. De novo vc est\u00e1 confundindo o Mito Jogador com o t\u00e9cnico iniciante e inexperiente ainda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiquenassar/status/1038061758987026432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoaguiar_19"}
{"id": 1038060450422968320, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 897872235163258880, "username": "RRiskowsky", "tweet": "O mito nao morre se transforma !  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RRiskowsky/status/1038060450422968320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060320802136069, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 304164072, "username": "fuckyeahluke", "tweet": "@Ssampaio3 voc\u00ea chama ele de mito sem ser ironicamente? hahkajhjhkdaaaaaaaaaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyeahluke/status/1038060320802136069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ssampaio3"}
{"id": 1038059770731814912, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Olha onde a figura do capeta est\u00e1, seguindo o c\u00e3o do inferno. pic.twitter.com/GiFGIH3dEC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038059770731814912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059451385819136, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3174644921, "username": "martamassari13", "tweet": "O delegado Francischini declarou que t\u00eam informa\u00e7\u00f5es que h\u00e1 mandante no crime e mais pessoas envolvidas .Quer dizer que planejaram um ataque com uma faca de churrasco,cercado da PF, PM e adoradores do mito? Desconfio que foi o pior plano de atentado do mundo......", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martamassari13/status/1038059451385819136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059233860833280, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Olha onde a figura do capeta est\u00e1. pic.twitter.com/taq9RKumgJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038059233860833280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058331208929280, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 950577961, "username": "GustavoSaba2", "tweet": "@naosalvo @Satrejunior @VSaba7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoSaba2/status/1038058331208929280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Satrejunior,naosalvo,VSaba7"}
{"id": 1038057978908352512, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 996444012407074816, "username": "anetepizzimenti", "tweet": "Tal qual nas comemora\u00e7\u00f5es da Independ\u00eancia do Brasil, os eleitores do Mito, no momento da vota\u00e7\u00e3o,  deveriam portar vestimentas nas cores da bandeira nacional, parcial ou totalmente, sem s\u00edmbolo algum que denote...  https://www.facebook.com/442354382930835/posts/464150620751211/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anetepizzimenti/status/1038057978908352512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057748691382273, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 359295661, "username": "ojotacamelo", "tweet": "Bolsonetes dizem que o mito est\u00e1 bem e pronto pra outra.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojotacamelo/status/1038057748691382273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057038079774722, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1025477189884682240, "username": "manodoccaoficia", "tweet": "#petista esperando o #mito #bolsonaro em #itu  https://www.instagram.com/p/BnbTiutgHE1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8o4var57rvqt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#petista,#mito,#bolsonaro,#itu", "link": "https://twitter.com/manodoccaoficia/status/1038057038079774722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056784806793216, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 134156485, "username": "NaldoValenca", "tweet": "Tem seguidores de Bo\u00e7alnaro fazendo estardalha\u00e7o nas redes por conta do criminoso ter sido filiado ao PSOL. Como se o tal partido sa\u00edsse vociferando por a\u00ed em metralhar os Patopatas do \"mito\"...  https://twitter.com/agencialupa/status/1037822751086657540\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaldoValenca/status/1038056784806793216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054862972432384, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1109505427, "username": "saylorsheery", "tweet": "@nilsoncrf_ esse menino \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saylorsheery/status/1038054862972432384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nilsoncrf_"}
{"id": 1038054193641279494, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 64044234, "username": "jarlindo", "tweet": "A mitologia cl\u00e1ssica est\u00e1 cheia de exemplos desgra\u00e7a, destrui\u00e7\u00e3o e morte. Para os gregos, o mito traz consigo a trag\u00e9dia. Chega de mito. Voltemos \u00e0 realidade.  https://www.instagram.com/p/BnbSPzdj0YP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uj7ppqonud5o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jarlindo/status/1038054193641279494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053728421601282, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@rosaneoliveira Rosane , o \u00fanico neur\u00f4nio dos bolsominions bugou hoje . Tudo pra eles \u00e9 \"ironia\".Tipo :meu \"mito\" quer arma pra todo mundo ..a\u00ed meu \"mito\"  leva uma facada de um sujeito armado... como explico isso ?  pic.twitter.com/ubfbsoQzks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1038053728421601282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaneoliveira"}
{"id": 1038050392972701696, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 840941952342380544, "username": "denner_martinss", "tweet": "@tricovo Eu TBM ganhei uma camisa do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denner_martinss/status/1038050392972701696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tricovo"}
{"id": 1038049692297441280, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3024274527, "username": "riichardsantos_", "tweet": "Um mlk no meu Facebook vivia postando que o Bolsonaro era louco e que nada se resolvia na viol\u00eancia, a\u00ed ontem postou que o cara da facada foi um mito, tirei print de todas as postagens \u201charmoniosas\u201d dele e postei e ele ficou pistola", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riichardsantos_/status/1038049692297441280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049070688940032, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 572845752, "username": "Gaa_trindad", "tweet": "Ontem foi mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gaa_trindad/status/1038049070688940032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048595965079552, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1406286973, "username": "Jsmjunior2210", "tweet": "@BecaBrix Caraca, o cara \u00e9 um Mito mesmo!!! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jsmjunior2210/status/1038048595965079552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038047683800383488, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 36921049, "username": "pauloper", "tweet": "Mito!!!! Volta logo @galvaobueno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloper/status/1038047683800383488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "galvaobueno"}
{"id": 1038046440969461760, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Isso \u00e9 oportuno, se eles falarem sobre Isso, melhor pra todos n\u00f3s, \u00e9 voto a mais pra Bolsonaro. \u00c9 mais vergonha pra eles. https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038041748000448512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038046440969461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044927949778945, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2621693769, "username": "david_krapp", "tweet": "@whycosima @paulodornelles_ O mais engra\u00e7ado \u00e9 o bolsominion bravo por causa da viol\u00eancia... a 3 dias atr\u00e1s estavam todos felizes e falando em metralhar petralhas incitados publicamente pelo \"mito\"...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/david_krapp/status/1038044927949778945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulodornelles_,whycosima"}
{"id": 1038044849436614657, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 874765707405381632, "username": "Rgood68", "tweet": "O Mito vai voltar com ainda mais for\u00e7a  pic.twitter.com/L3CZGScqhG", "replies": 0, "retweets": 29, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rgood68/status/1038044849436614657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044557286486017, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 190623192, "username": "davissaurorex", "tweet": "@MagdaAlamino @FlavioBolsonaro Ano que vem no dia da independencia o mito vai estar na tribuna durante o desfile", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davissaurorex/status/1038044557286486017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,MagdaAlamino"}
{"id": 1038043662427537408, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17222399, "username": "caiquenassar", "tweet": "@Leoaguiar_19 Eu separo bem o \u00eddolo RC do t\u00e9cnico. Como t\u00e9cnico ele est\u00e1 no come\u00e7o ainda. Tem muito que aprender. Como Mito, chegou no topo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiquenassar/status/1038043662427537408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoaguiar_19"}
{"id": 1038043494022037504, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 367489464, "username": "le_olliveirah", "tweet": "Mito \ud83d\udc4c  pic.twitter.com/4zS9XRpSRL", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le_olliveirah/status/1038043494022037504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042846446661634, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "A primeiras palavras do nosso presidente, ap\u00f3s atentado, Gra\u00e7as a Deus, est\u00e1 tudo bem, inclusive, informa\u00e7\u00e3o do seu filho, dizendo que j\u00e1 foi transferido para o Alberto Einstein, agora s\u00f3 recuperar, Viva Deus, Viva BOLSONARO. https://youtu.be/Ba4bE0DSdFA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038042846446661634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041509164187648, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 770076670816641024, "username": "BandBois2016", "tweet": "Kkkkkkkkk esse \u00e9 mito  https://www.facebook.com/100003045939582/posts/1621425884635594/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BandBois2016/status/1038041509164187648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040524060614656, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3374923199, "username": "gui_valeriano78", "tweet": "@radiobandnewsfm Se fosse o mito mesmo iria pra Santa Casa ou para o Servidor P\u00fablico , Hospital das Cl\u00ednicas etc etc etc ... pol\u00edtico como qualquer um ! Mas desejo sua recupera\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_valeriano78/status/1038040524060614656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm"}
{"id": 1038037342655860736, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@UOL @Revoltado07 Hahaha....s\u00f3 estou entrando na onde de ignor\u00e2ncia dos bolsominions... Quando o \"mito\"  desfila \u00f3dio e prega fuzilar meio mundo ..a\u00ed t\u00e1 tudo bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1038037342655860736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Revoltado07,UOL"}
{"id": 1038036868879855616, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1025059448425984000, "username": "NevesIsabelaa", "tweet": "@MomentsBrasil Tchau Mito!  pic.twitter.com/gRGPUg4hdD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NevesIsabelaa/status/1038036868879855616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1038036810776145920, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 862413416039895041, "username": "CARLOSGRUPOFJR", "tweet": "@augustosnunes @RenovaMidia @roxmo @allantercalivre @VEJA @iaragb Iara, as duas revistas est\u00e3o morrendo. S\u00f3 sobrevivem com verba estatal.  A Isto\u00c9 com verba da esquerda e a Veja do PSDB.  V\u00e3o publicar o diabo contra o Mito. Ah, e a tiragem \u00e9 t\u00e3o pequena que n\u00e3o incomoda ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CARLOSGRUPOFJR/status/1038036810776145920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,VEJA,allantercalivre,roxmo,RenovaMidia,augustosnunes"}
{"id": 1038036170582773760, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1037815025908494337, "username": "Geovane17467985", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP For\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geovane17467985/status/1038036170582773760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035541143502848, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Kd esse povo, que deveria est\u00e1 em Curitiba ? Kd a greve de fome? eles mentem pra si mesmo, ser\u00e1 que faltou o p\u00e3o com mortadela? Devem t\u00e1 se concentrando pra algum assalto por a\u00ed. Moro vai te pegar cambada. Aguardem depois das elei\u00e7\u00f5es. Viva Bolsonaro. https://twitter.com/Francischini_/status/983100154898276352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038035541143502848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035307583733761, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3040026552, "username": "oficialmolima", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, e agora?Entreguem a faixa presidencial porque o mito depois dessa estar\u00e1 mais forte e chegar\u00e1 a presid\u00eancia com mais facilidadeA esquerda se mostra ainda mais trai\u00e7oeira e burra ao mandar um de seus jumentos tentar matar o mito.Querem guerra?Aguardem!!!", "replies": 12, "retweets": 3, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialmolima/status/1038035307583733761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035209298567168, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 797016444366180352, "username": "JairRochaArco", "tweet": "@carteiroreaca S\u00f3 faltou o MITO dizer que, \"soldado que vai pra guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde\". Kkkkkkk nosso presidente, se Deus quiser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairRochaArco/status/1038035209298567168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca"}
{"id": 1038034710180626432, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 315300744, "username": "SBHepatologia", "tweet": "Repost @tudosobrefigadoO que \u00e9 mito ou verdade sobre o consumo de caf\u00e9 ou ch\u00e1 verde?Confira no v\u00eddeo.Quer saber mais? acesse:  http://bit.ly/2PZPWpW\u00a0 pic.twitter.com/3c4pfW8nO1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBHepatologia/status/1038034710180626432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034365496942595, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4697994984, "username": "m0r7d3c41", "tweet": "veeeeiiii esse v\u00eddeo \u00e9 mito!!!\ud83c\udf82 pic.twitter.com/lIKzB7GqCq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m0r7d3c41/status/1038034365496942595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034229366587394, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1037815025908494337, "username": "Geovane17467985", "tweet": "@BlogDoPim For\u00e7a mito! Estamos com voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geovane17467985/status/1038034229366587394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038033779045158917, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 63971338, "username": "xartstudio", "tweet": "Bom dia. Mito imortal. Galera que achou ser fachada.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2150211991716192&id=100001822356057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xartstudio/status/1038033779045158917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033057981321217, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 759831233878630400, "username": "danlockgo", "tweet": "Acredito que @jairbolsonaro  ganhou essa elei\u00e7\u00e3o, pq os indecisos ontem perceberam que quase aconteceu a mesma coisa com Eduardo Campos. Acredito que eles viram que os pol\u00edticos criminosos queria apagar o mito pq ele estava na frente e isso garantiu os votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danlockgo/status/1038033057981321217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038032016103690240, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "S\u00f3 lhe digo uma coisa amigo, n\u00e3o acredite em pesquisas, isso \u00e9 tudo pago. fica tranquilo, Minas n\u00e3o envergonhar\u00e1 o Brasil. https://twitter.com/gambugge/status/1037928236561453056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038032016103690240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031587630370821, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 16405880, "username": "nivaldocordeiro", "tweet": "@BlogdoNoblat Os seguidores de Bolsanaro pranteiam o infort\u00fanio do Mito, mas n\u00e3o se pode negar que esse fato tronou-se o grande fator da campanha. Bolsonaro vive e parte para elei\u00e7\u00e3o turbinado com a sigla do her\u00f3i. Ganhar\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldocordeiro/status/1038031587630370821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038031297007046657, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4865660249, "username": "Eltonrc1", "tweet": "@g1 For\u00e7a mito, vc vai ser eleito no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eltonrc1/status/1038031297007046657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038031268443815938, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 193013818, "username": "juhcbm", "tweet": "@Lucasdanto Eu n\u00e3o consigo evitar pensar que isso foi mto armado. Tipo: pagaram um cara aleat\u00f3rio pra fazer Bolsonaro ganhar ainda mais essa caracter\u00edstica de mito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhcbm/status/1038031268443815938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucasdanto"}
{"id": 1038030707438886912, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus. Louvado seja DEUS. https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038022112223670272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1038030707438886912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030535023583232, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 538658776, "username": "011Otavio", "tweet": "Petista s\u00f3 sabe quebrar economia N\u00e3o v\u00e3o derrubar o mito t\u00e3o f\u00e1cil  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1848211921952355&id=100002906963211\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/011Otavio/status/1038030535023583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028559720374273, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 813663086825639937, "username": "BetodaImaculada", "tweet": "Mito M\u00f3vel \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o pro nosso Presidente percorrer as ruas do Brasil #ForcaCapitao #ForcaJair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao,#ForcaJair", "link": "https://twitter.com/BetodaImaculada/status/1038028559720374273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027959804862464, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 9015132, "username": "NightSpyGo", "tweet": "@MauMeirelles A mesma galera que vem e acha bosta ampliada pq \u00e9 com o mito delas, dias atr\u00e1s fez piada com inc\u00eandio no museu, anos atr\u00e1s com o c\u00e2ncer do Lula, e por a\u00ed vai... Mas agora, agora vc fez piada com o miiiiiito.... Galera hip\u00f3crita do caraiu viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NightSpyGo/status/1038027959804862464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1038027538050830336, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 813663086825639937, "username": "BetodaImaculada", "tweet": "@DonaReginaa @ramonritter S\u00f3 troca a foto tira o novo e bota o Mito \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetodaImaculada/status/1038027538050830336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter,DonaReginaa"}
{"id": 1038026259735998465, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35125443, "username": "mariom4", "tweet": "#for\u00e7abolsonaro estamos com voc\u00ea Mito  https://twitter.com/Estadao/status/1038014481148858368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/mariom4/status/1038026259735998465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025740955119616, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 137341921, "username": "edcfco", "tweet": "Autopiedade definitivamente \u00e9 algo que n\u00e3o fica bem no tal do mito.  https://twitter.com/estadao/status/1038014481148858368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcfco/status/1038025740955119616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025388902031360, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 279660021, "username": "eliseusiqueiraa", "tweet": "\ud83d\ude02 Terry Crews mito demais!  https://www.facebook.com/100003202269477/posts/1793842004065858/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliseusiqueiraa/status/1038025388902031360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023615894183946, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 882262511424241664, "username": "Marcos06420086", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann For\u00e7a Presidente. Tentaram matar um mito e s\u00f3 o fortaleceram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos06420086/status/1038023615894183946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038023495731556352, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 286259515, "username": "diasdedeborah", "tweet": "A mulher quer direitos iguais: aff vitimismo.O negro quer respeito e justi\u00e7a: afff vitimismo.O homossexual quer dignidade: aff vitimismo.O pobre quer ajuda pra o filho n\u00e3o morrer de fome: afff vitimismo.O Bolsonaro grava um v\u00eddeo de dentro da UTI: for\u00e7a mito guerreiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diasdedeborah/status/1038023495731556352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019471011708928, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 984956346557714438, "username": "FabioPe18349818", "tweet": "@alexandregarcia @nieri_w @frc36 @malungorei @rsreinaldo3 Amigo quem tem \u00f3dio \u00e9 a esquerda e vcs q defendem bandidos, eu sou a favor da fam\u00edlia, contra o aborto, contra a ideologia de g\u00eanero, contra a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas, pr\u00f3-vida, MITO ferido mas n\u00e3o morto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioPe18349818/status/1038019471011708928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsreinaldo3,malungorei,frc36,nieri_w,alexandregarcia"}
{"id": 1038019291986239488, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 752882233082515456, "username": "Isadora02388872", "tweet": "O Louis apertado os mamilos do liam kkkkkkkk mito  https://twitter.com/pridelouie/status/1037320747499302913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isadora02388872/status/1038019291986239488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019176554749952, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@BlogdoNoblat @canalvanbeck Haha......blz, trouxa ...vai \"orar pelo teu lixo , ali\u00e1s pelo teu \"mito.\".... ele precisa se recuperar e fuzilar muita gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1038019176554749952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "canalvanbeck,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038018919326535680, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1020324167718195200, "username": "tirolopedro", "tweet": "Ei.DIREITOS HUMANOS E TODOS AQUELES QUE QUEREM DESTRUIR O BRASIL,O MITO N\u00c3O MORREU, PELO CONTR\u00c1RIO, ESTAR\u00c1 MAIS FORTE QUE NUNCA, NOSSAS ORA\u00c7\u00d5ES E ENERGIAS POSITIVAS J\u00c1 O PROTEGE DO MAL,DOS ASSASSINOS, M\u00cdDIAS, ESQUERDA FAN\u00c1TICA E QUEM QUER QUE SEJA, QUE TENHA \u00d3DIO E M\u00c1S INTEN\u00c7\u00d5ES.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirolopedro/status/1038018919326535680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016283932090368, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 58446753, "username": "ailtoneduardo", "tweet": "Isso \u00e9 um Mito  https://www.facebook.com/100000151508407/posts/2307340722614289/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtoneduardo/status/1038016283932090368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016033460760576, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 58446753, "username": "ailtoneduardo", "tweet": "Ela \u00e9 um mito  https://www.facebook.com/100000151508407/posts/2307340055947689/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtoneduardo/status/1038016033460760576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015958412140546, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 58446753, "username": "ailtoneduardo", "tweet": "Isso \u00e9 um mito  https://www.facebook.com/100000151508407/posts/2307339555947739/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtoneduardo/status/1038015958412140546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010166875176960, "date": "2018-09-07", "time": "05:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 787959151, "username": "marceloram15", "tweet": "@SPD_33 Gente Vamos parar de dizer que n\u00e3o temos plano B,BOLSONARO \u00e9 o \u00fanico no pa\u00eds sim,espalhando isso a esquerda pode tramar algo ainda pior contra o mito.os vagabundos da esquerda tem um alfabeto inteiro de planos malignos. Vamos ter cautela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloram15/status/1038010166875176960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33"}
{"id": 1038009005786980352, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4914130319, "username": "MitoConcursos", "tweet": "\ud83c\udf10 \ud83d\udc49  http://www.mitoconcursos.com.br\u00a0 pic.twitter.com/OGJFFa1634", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoConcursos/status/1038009005786980352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002978530062336, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "Seguindo a l\u00f3gica do Mito,o louco da faca \u00f1 merecia uma condecora\u00e7\u00e3o tbm?  pic.twitter.com/L1CHSM876v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1038002978530062336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002073831321600, "date": "2018-09-07", "time": "04:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2886274085, "username": "naojuze", "tweet": "@juafonso_  bom dia, ja viu os videos do mito no hospital?  pic.twitter.com/ooXGI5D7Oa", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naojuze/status/1038002073831321600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juafonso_"}
{"id": 1037990524458881024, "date": "2018-09-07", "time": "04:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1014177793331073024, "username": "AmericoJackk", "tweet": "@BlogdoNoblat Espero que o tal \"mito de alguns\", aprenda algo com esse episodio, ou seja, parar de alimentar esse rancor rec\u00edproco.E outra, duas vezes seus lacraios armados e bem treinados, n\u00e3o puderam fazer nada, ou seja, armas para que?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmericoJackk/status/1037990524458881024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037989495017275392, "date": "2018-09-07", "time": "04:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "TOP 15 MITAGENS DO MITO BOLSONARO - MELHORES THUG LIFE - TURN DOWN FOR W...  https://youtu.be/zWieo0sCqI4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037989495017275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037989431972573185, "date": "2018-09-07", "time": "04:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/zWieo0sCqI4?aTOP\u00a0\u2026 15 MITAGENS DO MITO BOLSONARO - MELHORES THUG LIFE - TURN DOWN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037989431972573185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037989319783276544, "date": "2018-09-07", "time": "04:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zWieo0sCqI4?aTOP\u00a0\u2026 15 MITAGENS DO MITO BOLSONARO - MELHORES THUG LIFE - TURN DOWN FOR WHAT - DEAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037989319783276544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037987447404208128, "date": "2018-09-07", "time": "03:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1014177793331073024, "username": "AmericoJackk", "tweet": "Ou seus canalhas, uma coisa \u00e9 uma coisa, outra coisa \u00e9 outra coisa...Espero que  suas milit\u00e2ncias sujas, n\u00e3o venham pedir voto usando uma sensibilidade que vcs nunca tiveram! Que o \"mito\" de vcs se recuperem, mas ele \u00f1 deixa de ser o \"q \u00e9\" por causa disso!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AmericoJackk/status/1037987447404208128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980975974760449, "date": "2018-09-07", "time": "03:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 350384813, "username": "C_Thuglife", "tweet": "CINCO E MEIA DA MANH\u00c3 E ESTOU AT\u00c9 AGORA PENSANDO:- Como um ser humano toma uma facada e n\u00e3o sangra? Agora eu sei porque o chamam de mito. HAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHHHAHAHAHA#Bomdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bomdia", "link": "https://twitter.com/C_Thuglife/status/1037980975974760449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980342563614720, "date": "2018-09-07", "time": "03:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 978655020085366784, "username": "IvaCCastro", "tweet": "Eu completaria,  em homenagem ao nosso Mito esfaqueado,  um BR com menos viol\u00eancia e dom\u00ednio de Organiza\u00e7\u00f5es Criminosas em todos os n\u00edveis. Por uma P\u00e1tria livre da Esquerda degenerada,  \u00f1 fugiremos a luta.#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/xIeYwTgxu8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IvaCCastro/status/1037980342563614720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037975122991304704, "date": "2018-09-07", "time": "03:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1025211129734340608, "username": "Paulo5743", "tweet": "For\u00e7a Mito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  https://twitter.com/bolsonarosp/status/1037916341196529664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo5743/status/1037975122991304704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037974782833131520, "date": "2018-09-07", "time": "03:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3084877276, "username": "gfsym", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/Ma0erEUw68U?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro & Sargento Fahur - O Mito e a Lenda Juntos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gfsym/status/1037974782833131520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037972534384369664, "date": "2018-09-07", "time": "02:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 781665044585189376, "username": "CarlosVinson100", "tweet": "O merendinha do rodoanel continua atacando o mito na TV. Fora alckmin. #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/yPbznkyqnh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarlosVinson100/status/1037972534384369664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037962307626778624, "date": "2018-09-07", "time": "02:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42049796, "username": "carlozeirense", "tweet": "@PastorMalafaia @Alex_antiPSDB Agora \u00e9 s\u00f3 descobrir de o \u201cassassino\u201d \u00e9 ligado a que partido,que est\u00e1 desesperado com a ascens\u00e3o astron\u00f4mica do mito Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlozeirense/status/1037962307626778624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alex_antiPSDB,PastorMalafaia"}
{"id": 1037961944475553792, "date": "2018-09-07", "time": "02:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 24236892, "username": "luciorkov", "tweet": "I'm at Mito Burger Original Diner in S\u00e3o Paulo, SP  https://www.swarmapp.com/c/jwdaOEsTMjB\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciorkov/status/1037961944475553792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959139668971520, "date": "2018-09-07", "time": "02:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2558098207, "username": "ErickObscurean", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus o mito est\u00e1 bem. Depois de hoje vou fazer campanha sem cobrar um real. Nem que eu tenha que imprimir panfletos com meu dinheiro. #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ErickObscurean/status/1037959139668971520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958536758747136, "date": "2018-09-07", "time": "01:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3369372352, "username": "keerrys2", "tweet": "Esse cara \u00e9 um mito kkkkkk  https://twitter.com/imwalterr_ms/status/1035611791475335169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keerrys2/status/1037958536758747136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952474097823744, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1034051326253125634, "username": "RagnarRubini", "tweet": "O atentado ao MITO refor\u00e7a um pensamento que possuo a algum tempo. Chega de sermos tolerantes. J\u00e1 passou da hora de sentar porrada em comuna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RagnarRubini/status/1037952474097823744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952245944524801, "date": "2018-09-07", "time": "01:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 587162019, "username": "gabmellosp", "tweet": "@angelicaguirele @TonArruda1 O cara \u00e9 um MITO!!! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gabmellosp/status/1037952245944524801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonArruda1,angelicaguirele"}
{"id": 1037950222452842497, "date": "2018-09-07", "time": "01:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 952007761176530944, "username": "Arthur14627207", "tweet": "@SPFCDaDecepcao Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur14627207/status/1037950222452842497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPFCDaDecepcao"}
{"id": 1037947048618799104, "date": "2018-09-07", "time": "01:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 958824309002293253, "username": "LuizDav75290985", "tweet": "@BolsonaroSP Seu pai vai sair dessa meu caro,sou um grande f\u00e3 da fam\u00edlia acompanho vc e seus irm\u00e3os e o mito, que est\u00e1 na maos de Deus, Meu voto vai ser pra fam\u00edlia PSL, tamo junto Guerreiro. #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/LuizDav75290985/status/1037947048618799104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037946397977456642, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 730215049353150464, "username": "falaporteclas", "tweet": "@CorrupcaoMemes @EuSouOSama Est\u00e1vamos mesmo, mas olha s\u00f3: o Mito sobreviveu, vai ganhar a presid\u00eancia no 1\u00ba turno, e o seu candidato est\u00e1 preso, a 1\u00aa condena\u00e7\u00e3o de uma longa s\u00e9rie, est\u00e1 ineleg\u00edvel e a hist\u00f3ria do Partido Trevoso acaba esse ano%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falaporteclas/status/1037946397977456642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuSouOSama,CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037942669631217664, "date": "2018-09-07", "time": "00:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 43498940, "username": "hedsongracas", "tweet": "Todo mundo querendo saber que foi o mandante, lembrando que de todo mundo quem tem mais a perder \u00e9 @RedeGlobo e vendo os jornalistas da #globolixo e da @GloboNews tratando o acusado confesso de SUSPEITO eu acho que tem que vigia esse cara pra ele nao vira queima de arquivo! #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globolixo,#mito", "link": "https://twitter.com/hedsongracas/status/1037942669631217664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1037939056980705280, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 931980852539555840, "username": "ryyyymartins", "tweet": "@parmeramilgrau @rodrigojcs7 @juvemilgrau_ kkkkkjkskk mito demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ryyyymartins/status/1037939056980705280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juvemilgrau_,rodrigojcs7,parmeramilgrau"}
{"id": 1037938624812199937, "date": "2018-09-07", "time": "00:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@BlogDoPim @FelizMarly  pic.twitter.com/PgdRX85tmS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037938624812199937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelizMarly,BlogDoPim"}
{"id": 1037938311929782277, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@BlogDoPim @marcelornelas e sim robo rumo ao planalto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037938311929782277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelornelas,BlogDoPim"}
{"id": 1037936759181639680, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@BlogDoPim OOO o Capit\u00e3o Voltouuu o Capit\u00e3o voltouuuuuuuu pic.twitter.com/SzcgIY5C3H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037936759181639680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037932343883964416, "date": "2018-09-07", "time": "00:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 364994089, "username": "cleber_prates", "tweet": "A equipe M\u00e9dica salvou a vida do Mito e o MITO vai salvar o Brasil!!!!! Estamos juntos juntos!!!!!  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037916341196529664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleber_prates/status/1037932343883964416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931391286173696, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3293586380, "username": "CacielIgor", "tweet": "@bonde_doale que felicidade \u00e9 essa nego. Entrevista sensacional, @FARIAPERICLES o rei parece ser gnt boa demais, junto com o nosso mito/monstro, alegrou a noite.  pic.twitter.com/ODhyq7c2cB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CacielIgor/status/1037931391286173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bonde_doale,FARIAPERICLES"}
{"id": 1037930977048363009, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 364994089, "username": "cleber_prates", "tweet": "Vai ser no 1\u00b0 turno.  O Brasil precisa.  E agora incporporei est\u00e1 luta  !!!!! Mataram Eduardo Campos.... mais o mito tem o Brasil consigo!!!!! #SouBolsonaro17 sou @jairbolsonaro https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SouBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/cleber_prates/status/1037930977048363009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037929275939278848, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 994991419474501633, "username": "CelticsdeSP", "tweet": "@EASPORTSFIFA EA, cad\u00ea o mito Ceni? Quero bater faltas com o meu goleiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelticsdeSP/status/1037929275939278848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EASPORTSFIFA"}
{"id": 1037929138336743424, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 994991419474501633, "username": "CelticsdeSP", "tweet": "@_ManoJota EA, cad\u00ea o mito Ceni? Quero bater faltas com o meu goleiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelticsdeSP/status/1037929138336743424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ManoJota"}
{"id": 1037929039208624128, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 995437053922955266, "username": "CalabresaBruna", "tweet": "O tiro saiu pela culatra! O atentado falhar\u00e1!Bolsonaro viver\u00e1! Seu tempo na TV \u00e9 ininterrupto e de espectro internacional.  Viva Capit\u00e3o! Salve o Mito!#Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/CalabresaBruna/status/1037929039208624128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926369517334529, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@GilGama7 @ciroarretado  pic.twitter.com/wnfMlyyusM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037926369517334529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciroarretado,GilGama7"}
{"id": 1037924180895907845, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 316047191, "username": "karllacoppola", "tweet": "@DonaRegina100 @____Schmidt E eu as 6 pq quero ir no desfile  de 7 de setembro,  na vdd nunca fui e s\u00f3 vou p ir com a camiseta  do mito e mostrar  minha solidariedade,  irei em mais dois eventos q ira ocorrer aqji em sp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karllacoppola/status/1037924180895907845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "____Schmidt,DonaRegina100"}
{"id": 1037923780511887360, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 78113793, "username": "jan_lora", "tweet": "Foto do mito postada pelo filho @FlavioBolsonaro . O capit\u00e3o @jairbolsonaro segue se recuperando e deu um \ud83d\udc4d\ud83c\udffb, que Deus guarde sua recupera\u00e7\u00e3o ! #ForcaBolsonaro#MulheresComBolsonaro https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jan_lora/status/1037923780511887360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037923603055034375, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 717766761324679169, "username": "_isaafranco", "tweet": "Algu\u00e9m que vai votar no bolsonaro me chama pra trocar uma ideia, eu quero entender o pq votar nele. Mas algu\u00e9m que realmente tenha argumentos, pq ate hoje todo mundo que perguntei o pq respondeu \"PQ SIM\" \"BOLSONARO 2018\" ta mano, mas Pq? \"MITO MITO MITO\"  desenvolve pf ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isaafranco/status/1037923603055034375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922243886678017, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1014761745112600576, "username": "ValdirA41041736", "tweet": "O MITO esta bem gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude0e\ud83d\ude4f  pic.twitter.com/RXbCKbH6fY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdirA41041736/status/1037922243886678017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920810864926720, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@DaniloGentili No SUS MESMO... O CAPITAO VOLTOUUUUU OUUUU.. OOOO COPITAO VOLTOUUU......17 pic.twitter.com/eEqW2clL4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037920810864926720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037920722923008000, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 579626508, "username": "Stockler8", "tweet": "Vcs esquerdistas v\u00e3o ter oq merecem pois Bolsonaro vai ser eleito e vai foder suas vidas med\u00edocres sua cambada de vagabundos, bandidos movidos a mortadela. O mito chegou e foi para ficar, ficar at\u00e9 o fim.#OMITOVIVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OMITOVIVO", "link": "https://twitter.com/Stockler8/status/1037920722923008000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920089914454016, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@DaniloGentili  pic.twitter.com/xxaUoczSrN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037920089914454016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037919629807640577, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 120814840, "username": "rogerliver", "tweet": "VAMOS VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO  https://www.youtube.com/attribution_link?a=s_u2Dj31O4s&u=%2Fwatch%3Fv%3DRsCqcmqTzdA%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerliver/status/1037919629807640577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918795116040192, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@DaniloGentili  pic.twitter.com/8d9K9fUDo9", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037918795116040192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037918395495313408, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 857477200655917056, "username": "povocansado", "tweet": "MITO VAI ESCAPAR... Deus vai salvar o nosso futuro presidente.. amamos vc @jairbolsonaro ... conte conosco pic.twitter.com/DQAl7gUh4B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/povocansado/status/1037918395495313408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037918072642957313, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1034602168052076544, "username": "Jopaulo92", "tweet": "Primeira imagem do mito!! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037917679779229696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jopaulo92/status/1037918072642957313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917663169847297, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 930123571736834048, "username": "ScreminGsc", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP For\u00e7a Mito!! Deus \u00e9 contigo. \"Maior \u00c9 o que est\u00e1 em n\u00f3s, do que o que est\u00e1 no mundo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ScreminGsc/status/1037917663169847297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916210850156544, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 608706268, "username": "GT_CORP85", "tweet": "@FlavioBolsonaro Mito! O Brasil est\u00e1 nas suas m\u00e3os! Make Brazil great again! #Bolsonaro2018 #obemvenceomal #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#obemvenceomal,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/GT_CORP85/status/1037916210850156544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037915836428812288, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 962862842084052992, "username": "alex_borgespm", "tweet": "@FlavioBolsonaro Gl\u00f3ria a Deus....ele dar\u00e1 a volta por cima f\u00e1cil.Estamos.juntos mito!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_borgespm/status/1037915836428812288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037915631616753665, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 957643429, "username": "gabbetoledo", "tweet": "@raphavoolk Mito kmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabbetoledo/status/1037915631616753665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphavoolk"}
{"id": 1037914308695543809, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 797169914, "username": "nesimachado", "tweet": "@JanainaDoBrasil @goncaand @anamoisinho1500 N\u00e3o por algu\u00e9m que eu considere um \"mito\". Estima alta \u00e9 tudo, mas isso vcs desconhecem. \ud83d\ude09", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesimachado/status/1037914308695543809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anamoisinho1500,goncaand,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037914123810611200, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 569609678, "username": "marcosbuenisimo", "tweet": "Rapaz, postei isso pouco antes do Presidente sofrer o atentado. E nem tinha come\u00e7ado a ficar dif\u00edcil de verdade. Mas, n\u00e3o conseguiram mat\u00e1-lo, s\u00f3 fortalec\u00ea-lo. Confirma-se o Mito. #bolsonaroesfaqueado #AtentadoBolsonaro https://twitter.com/marcosbuenisimo/status/1037766822672642049\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcosbuenisimo/status/1037914123810611200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913413245169664, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 58543958, "username": "erkfar", "tweet": "@Esp_Interativo @lucas_musetti kkkkkkkkk cuca eh mt mito @LucasHBra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erkfar/status/1037913413245169664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_musetti,Esp_Interativo,LucasHBra"}
{"id": 1037913343003160576, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 172158138, "username": "Bonirep", "tweet": "#EuVotoBolsonaro17 #Brasil\u00e9Bolsonaro #Mito #For\u00e7abolsonaro #Fe https://twitter.com/Renna02/status/1037866591839576065\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#Brasil\u00e9Bolsonaro,#Mito,#For\u00e7abolsonaro,#Fe", "link": "https://twitter.com/Bonirep/status/1037913343003160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912948738539520, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 60644342, "username": "andrelouzas", "tweet": "\"...ainda bem que ainda n\u00e3o vende arma de fogo na feira...\"Mito, pensativo em sua maca no hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelouzas/status/1037912948738539520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910724549505024, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "De mal elementos, agradecemos muito, o favor de desaparecer do nosso pa\u00eds.  vazaaaaaa. Fique sabbendo que Bolsonaro ganha no primeiro turno. https://twitter.com/WORD_NEWSS/status/1037450007400652801\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1037910724549505024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910175234117632, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 384394083, "username": "Sasori_Killer", "tweet": "Mano eu sou um mito kkkkkkkkkkkkkkk adoro fazer memes <3 eu q fiz :3  pic.twitter.com/epaAnXhoSA", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sasori_Killer/status/1037910175234117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910169420746752, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 763408287626829824, "username": "lovataosivan", "tweet": "Dois meninos da minha sala mandando for\u00e7as ao \"\"\"\"mito\"\"\"\", ambos negros, um ateu e o outro batizado nas \u00e1guas evang\u00e9licas (????)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovataosivan/status/1037910169420746752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909636295393280, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 29647521, "username": "SilvaeSilva", "tweet": "@whycosima A quest\u00e3o do sangue me  intriga... ser\u00e1 mesmo um mito kkkkk sem sangue rsrses", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaeSilva/status/1037909636295393280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037909437292392448, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 172195187, "username": "Tito_Reis", "tweet": "Que Deus salve @jairbolsonaro, porque se n\u00e3o, voc\u00eas ter\u00e3o um General no poder, pois a luta do Mito ser\u00e1 nossa. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Tito_Reis/status/1037909437292392448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037909181121142784, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 338092183, "username": "Nimpas_54d", "tweet": "@vishhmainha Interven\u00e7\u00e3o militar pelo menos ir\u00e1 acabar com essas aliena\u00e7\u00f5es de Lula Divino ou Bolsonaro Mito.. Etc.Essas divis\u00f5es de esquerda, direta, centro.Interven\u00e7\u00e3o Militar ir\u00e1 unir a na\u00e7\u00e3o..Ou \u00e9 isso ou do jeito que t\u00e1 indo teremos uma guerra civil.Pesquisa!? S\u00f3 serve pra ti alienar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nimpas_54d/status/1037909181121142784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vishhmainha"}
{"id": 1037908541078753280, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 995437053922955266, "username": "CalabresaBruna", "tweet": "@SaraLaurian Mesmo s/ a presen\u00e7a do mito vamos trabalhar muito por ele!#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CalabresaBruna/status/1037908541078753280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian"}
{"id": 1037908335314518016, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 223205789, "username": "eliasIsau", "tweet": "@LeaoDoBullying @XboxOpressor J\u00e1 tem alguns que j\u00e1 nem vou mais seguir s\u00f3 pelo pensamento que exp\u00f4s nos coment\u00e1rios nesse caso da facada no mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliasIsau/status/1037908335314518016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XboxOpressor,LeaoDoBullying"}
{"id": 1037908139893563393, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 44977099, "username": "reinaldoscott", "tweet": "Quem chamar o Bozonildo de mito vai levar facada ein...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldoscott/status/1037908139893563393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908024805998593, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 173320139, "username": "neusamandrade", "tweet": "Sinto muito dizer isso: O cara \u00e9 mito! Estou mega estarrecida!  https://twitter.com/0_marcia/status/1037895590238199808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neusamandrade/status/1037908024805998593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907830773309441, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2361473899, "username": "Phillip_CXJ", "tweet": "@Tarik_mohad @Oliveira_Leo87 Pessoal.  Leiam, o cara n\u00e3o t\u00e1 falando do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phillip_CXJ/status/1037907830773309441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oliveira_Leo87,Tarik_mohad"}
{"id": 1037907507275030528, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "#ForcaBolsonaro . FORCA mito  https://twitter.com/LuzCortizo/status/1037902696072863746\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037907507275030528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907167502848001, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Vale salientar, que essa classe, sem moral, diante da na\u00e7\u00e3o Brasileira, \u00e9 mais conhecida como ped\u00f3filos do s\u00e9culo XXI, LATRINA humana. https://twitter.com/catharinah16/status/1037761904490500097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1037907167502848001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906872152596481, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Super Mito. Deus esta contigo...Pai levanta Sua Santa Mao a favor desse filho...Em nome de Jesus  https://twitter.com/Renna02/status/1037866591839576065\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037906872152596481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906547962200064, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 103411969, "username": "LucasKell", "tweet": "RONALDINHOOOOOOOOOOOOOOO VERDADEIRO MITO KKKKKKK  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10211870405851008&id=1096638719\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasKell/status/1037906547962200064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905690466107392, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 124588826, "username": "edfrequentsoft", "tweet": "O vagabundo Comunista ajudou eleger o mito em primeiro turno. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/edfrequentsoft/status/1037905690466107392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905473855475712, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Mas eh por isso q digo. Se Amoedo fosse serio ele apoiaria Bolsonaro  e teria o.apoio do Brasil. Sou Mito desde sempre  https://twitter.com/ramonritter/status/1037893475809873920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037905473855475712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905220783800320, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 124588826, "username": "edfrequentsoft", "tweet": "Eu sempre imaginei que Bolsonaro sofreria um atentado um dia, tanto que falei para minha fam\u00edlia sobre isso. Fransisquine deputado federal abriu um inqu\u00e9rito pedindo investiga\u00e7\u00e3o de todas as ligac\u00f5es e mensagens do vagabundo comunista. O mito ser\u00e1 1 turno #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/edfrequentsoft/status/1037905220783800320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904795087106049, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "@Marceloalvaroan @ElluisMarques @psl_mg Me alegrei com essa not\u00edcia!! O que recebi de telefonemas para saber como eu estava, foi b\u00e1rbaro!! Quem me conhece sabe da minha admira\u00e7\u00e3o pelo Mito!! Louvado seja Deus \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037904795087106049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,ElluisMarques,Marceloalvaroan"}
{"id": 1037903952216563712, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@alvarodias_ VAGABUNDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037903952216563712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037903874005319680, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3383790550, "username": "81Srs", "tweet": "Pelo Brasil, n\u00f3s precisamos de voc\u00ea, Mito!Todos juntos pelo nosso Guerreiro que Deus vai levantar  para governar esta Na\u00e7\u00e3o!Receba nossas ora\u00e7\u00f5es!Brasil acima de tudo!E Deus acima de todos!!#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/NM9gkXTT3E", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/81Srs/status/1037903874005319680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903478545428481, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 730215049353150464, "username": "falaporteclas", "tweet": "Os n\u00fameros n\u00e3o fecham, essa cambada n\u00e3o sabe mais o que fazer para derrubar o mito!  https://twitter.com/pinhead_lives/status/1037481428521508864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falaporteclas/status/1037903478545428481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902785818382336, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "J\u00e1 levantei aqui, diversas vz, a \u00fanica maneira de acabar com a Globo, \u00e9 boicotando os patrocinadores, ningu\u00e9m compra dos anunciantes, e manda e-mail avisando cada fabricante, sobre a decis\u00e3o, \u00e9 assim que iremos destrui-los. Viva Bolsonaro. https://twitter.com/marcofeliciano/status/1037800477805748224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1037902785818382336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902764783878144, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 17294834, "username": "exhausthomas", "tweet": "@rodieseldepizza Pensei na piadinha mais \u00f3bvia do mundo de que o dinheiro vai se chamar \"mito\" porque com a economia do Bolsonaro ele vai deixar de existir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exhausthomas/status/1037902764783878144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodieseldepizza"}
{"id": 1037902497870954497, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 193899993, "username": "_RenatoCesar", "tweet": "@hadassahhh For\u00e7a mito #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_RenatoCesar/status/1037902497870954497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hadassahhh"}
{"id": 1037901871460044800, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@andreazzaeditor Pra quem usa o Nome do MOURO em sua propaganda mesmo o MOURO n\u00e3o curtindo muito!!! pode ter certeza!! JAIR MESSIAS BOLSONARO PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA FEDERATIVA DO BRASIL.17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037901871460044800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037901450846851073, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1027707293532651520, "username": "Adriana68768921", "tweet": "Eu nunca tive d\u00favida, desde 2015 tor\u00e7o pelo Mito.#For\u00e7aBolsonaro#bolsonaropresidente17#DireitaUnida https://twitter.com/EduPrimitivo/status/1037867665388462080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#bolsonaropresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Adriana68768921/status/1037901450846851073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901239575629829, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Fechou F\u00e1bio, pra tu e tua familia, isso \u00e9 se tiver moral, ou dec\u00eancia pra convencer tua mulher, teus pais, ou quem vc merece as tuas ideias. https://twitter.com/o_colecionador/status/1037523497801707520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1037901239575629829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901150299848704, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 294629561, "username": "annastival", "tweet": "@pedrobaviera @Andrews_coelho mar meu anjo, vamo conversar aqui, c\u00ea ta ai todo #for\u00e7ablablabla por causa de candidato, mas, supondo que concorda com o fato de pedro ter apanhado, ainda tentando ofender, chamando-o de maconheiro.me diz, s\u00f3 o \u201cmito\u201d n\u00e3o pode ser agredido, n\u00e3o \u00e9? faz favor!! empatia n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7ablablabla", "link": "https://twitter.com/annastival/status/1037901150299848704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrews_coelho,pedrobaviera"}
{"id": 1037899884249206784, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "Mas advertimos a todos, que estamos aqui, pro que der e vier.  viva Bolsonaro. https://twitter.com/MarryDireita/status/1037834370667765761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1037899884249206784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898953570897921, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/MouraEscocard/status/1037865549265555456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037898953570897921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898003594584064, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "O CAPITAO CHEGOUUU O CAPITAO CHEGOUUUUUUUU17 https://twitter.com/Crissrc/status/1037856803982389250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037898003594584064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896952602611712, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@hzvanas Ainda bem que vcs s\u00e3o jovens e nao tem no\u00e7ao alguma dos fatos e ironizam, quando mostrar o corta da cirugia pra vcs ai vcs elogiam a maquiagem. ok Cres\u00e7a v\u00e1 Ler Leviat\u00e3 e entender\u00e1 a for\u00e7a da politica e ver que o lado que estas \u00e9 o lado mais escuro que vc imagina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037896952602611712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hzvanas"}
{"id": 1037896413915447297, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 25371172, "username": "financas", "tweet": "O mito vira m\u00e1rtir  http://dlvr.it/QjNcJM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/financas/status/1037896413915447297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896390372995072, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 714784303721357312, "username": "juannobrega_", "tweet": "@rseaxel Mito KKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juannobrega_/status/1037896390372995072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rseaxel"}
{"id": 1037895666519994369, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 313651689, "username": "sandrormsouza", "tweet": "Mas, se ergues da justi\u00e7a a clava forte,Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta,Nem teme, quem te adora, a pr\u00f3pria morte. #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro #mito #Brasilacimadetudo pic.twitter.com/6hgAFGrpqG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro,#mito,#Brasilacimadetudo", "link": "https://twitter.com/sandrormsouza/status/1037895666519994369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895340647702528, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 313651689, "username": "sandrormsouza", "tweet": "Mas, se ergues da justi\u00e7a a clava forte,Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta,Nem teme, quem te adora, a pr\u00f3pria morte. #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro #mito #Brasilacimadetudo pic.twitter.com/hTGG71btk3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro,#mito,#Brasilacimadetudo", "link": "https://twitter.com/sandrormsouza/status/1037895340647702528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895250566701056, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 790385761, "username": "EuSouTeamKaysar", "tweet": "Priscila voc\u00ea \u00e9 uma fofa, dona de uma hist\u00f3ria lindaaaa!!!! Mas, \u00e9 injusti\u00e7a Dri perder para Priscila. Dri \u00e9 um mito! Que voz!!!! #TheVoiceBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TheVoiceBrasil", "link": "https://twitter.com/EuSouTeamKaysar/status/1037895250566701056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894952066469888, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 255761336, "username": "blaerta", "tweet": "@Eriqu1 Marcelo Tas, de fato, mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blaerta/status/1037894952066469888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eriqu1"}
{"id": 1037894441820979200, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 497961508, "username": "douggouveia", "tweet": "quem levaria aquela facada no lugar no mito fav aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douggouveia/status/1037894441820979200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893591014637568, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2877326716, "username": "Joao_Marcos02", "tweet": "Aonde voc\u00ea menos esperar ele est\u00e1 l\u00e1 kkkkkkkkkkkkkk o mito , ache ele a\u00ed \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/100003859852592/posts/1177390642399586/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_Marcos02/status/1037893591014637568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892775679676416, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 171134383, "username": "Paulo_Elias19", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LL2lv1_QsqA?aAQUI\u00a0\u2026 MITAR \u00c9 ROTINA! Dicas para MITAR na 23\u00aa Rodada do Cartola FC 2018 - Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Elias19/status/1037892775679676416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037891345254440960, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 260847970, "username": "Pezeppelin", "tweet": "eu ainda to indignado com o que aconteceu com o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pezeppelin/status/1037891345254440960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890661440282624, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 936113402749046784, "username": "SilmaraArajo7", "tweet": "@VRetorno Boa noite!!! Que Deus cuide do Mito e os anjos do nosso sono!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilmaraArajo7/status/1037890661440282624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1037890404203552769, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 410275849, "username": "VulgoGepe", "tweet": "Iria ser uma festa se o esfaqueado fosse Boulos, Lula ou qualquer representante da esquerda. Cad\u00ea essa revolta dos eleitores do bozo no caso Marielle? As piadas quando a dona Marisa morreu, lembram? Os tiros nos \u00f4nibus do PT no RS e em MG. Tinha algu\u00e9m da trupe do mito revoltado?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VulgoGepe/status/1037890404203552769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890364600987648, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 246221273, "username": "claudiojr82", "tweet": "atentado contra bolsonaro, bolsa sobe,pq? pq se ele morresse os votos  dele iriam pro alckmin , ou ele causaria como\u00e7\u00e3o pra superar a rejei\u00e7\u00e3o  recorde, venceria algu\u00e9m no segundo turno.. advers\u00e1rios lamentando atentado apoiadores comemorando pq o mito pode ganhar mais votos,", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiojr82/status/1037890364600987648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889877466075136, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 515949644, "username": "hmscarpitti", "tweet": "eu sou Bolsonaro 2019 com 1454 seguidoes , s\u00e3o 90 milhoes de eleitores , assim fica dificil ajudar o mito a se eleger parece que estamos desunidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmscarpitti/status/1037889877466075136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888558596534272, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4888763464, "username": "coloricsp", "tweet": "For\u00e7a, mito! \ud83d\ude13 #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/coloricsp/status/1037888558596534272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886607553118210, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 36517815, "username": "OtalDoPeres", "tweet": "A molecada que chama o MITO de Bonoro tem que voltar para o prim\u00e1rio, aprender a escrever, ler e decorar a tabuada. Fizeram uma lavagem cerebral t\u00e3o forte que se transformaram em jumentos, que \u00e9 muito pior do que burro.  pic.twitter.com/fYeetzl9E6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtalDoPeres/status/1037886607553118210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886479324864512, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 479116161, "username": "TTdoDG", "tweet": "Mancada com o mito em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TTdoDG/status/1037886479324864512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885874061697025, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 877752697209970688, "username": "ThFirmo", "tweet": "MITO DEMAIS, COMO EU TE AMO CUCA \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://twitter.com/lucas_musetti/status/1037869274373795841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThFirmo/status/1037885874061697025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885870181953537, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 479116161, "username": "TTdoDG", "tweet": "@Alexandrenagai_ Os cara pesaram na do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TTdoDG/status/1037885870181953537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandrenagai_"}
{"id": 1037884958025699328, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52417317, "username": "loko_ate_demais", "tweet": "@night_kaio Kkkkk esse povo alienado nao aceita q seu \"mito\" mentiu ate pra eles kkk acorda trouxas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loko_ate_demais/status/1037884958025699328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "night_kaio"}
{"id": 1037884037761773568, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 924058523583090688, "username": "MuriloPedrodaS1", "tweet": "#Bolsonaro2018 Esse atentado s\u00f3 prova qual o lado \u00e9 realmente violento. Isso tem que parar. Deus ajude que ele se recupere logo para se eleger no Primeiro turno e tirar de vez do poder esses bandidos. For\u00e7a Mito! O Brasil torce por vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/MuriloPedrodaS1/status/1037884037761773568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883866797797376, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "CAMPANHA AT\u00c9 O MITO GANHARBORA  CHEGAR ***1000 SEGUIDORES***MAS TODOS T\u00caM QUE SE SEGUIRME SIGA*D\u00ea RTCURTECOMENTE COM SEU @TE SEGUIR\u00c3O DE VOLTA#DireitaUnida#EstouComBolsonaro#DireitaSegueDireita#BolsonaroPresidente17#JB17#unfollowtoday", "replies": 4, "retweets": 14, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#EstouComBolsonaro,#DireitaSegueDireita,#BolsonaroPresidente17,#JB17,#unfollowtoday", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1037883866797797376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883588405022722, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 906631743771484160, "username": "OneSPFClube", "tweet": "Casimiro mito mesmo #PESnoEIGames", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PESnoEIGames", "link": "https://twitter.com/OneSPFClube/status/1037883588405022722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883456162856960, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": "@jose_simao @VitorHBatista T\u00e1 falando de Esquerda? Coitado.... pq todo burro acha que quem n\u00e3o vota no \"mito\" parasita de 27a de vida p\u00fablica \u00e9 do PT...Aqui cada um escolhe seu bandido de estima\u00e7\u00e3o.Sou APARTID\u00c1RIA sem cren\u00e7as ou ideologia pol\u00edtica. Procura no dicion\u00e1rio o significado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1037883456162856960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorHBatista,jose_simao"}
{"id": 1037883201610506240, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1064274776, "username": "Lipe_1912", "tweet": "55 pts no cartola, sendo que esqueci de escalar, e 6 jogadores n\u00e3o jogaram. Ser\u00e1 que sou mito?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lipe_1912/status/1037883201610506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881916769423360, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 867160483773730817, "username": "paredao9", "tweet": "@guiwalck @gabifps1 @showliana @pannshi @camyynatale vcs merecem, parabens, jogam muito , walckera mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paredao9/status/1037881916769423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camyynatale,pannshi,showliana,gabifps1,guiwalck"}
{"id": 1037881830740033537, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 746596113642299392, "username": "BatoreSidnei", "tweet": "For\u00e7a mito sair a dessa pra ser o nosso  PRESIDENTE #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BatoreSidnei/status/1037881830740033537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881706936774656, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "Assim foi o dia de jairmessiasbolsonaro  #jairbolsonaro #bolsonaro antes do #atentado #opovoclama #Mito #17 #juizdefora  https://www.instagram.com/p/BnaDo9QhNIX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=td8gtgaakt89\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#bolsonaro,#atentado,#opovoclama,#Mito,#17,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037881706936774656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880362750423040, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 61830697, "username": "ududsilva", "tweet": "eis o verdadeiro MITO  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2193406190731836&id=100001874286334\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ududsilva/status/1037880362750423040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880357373308929, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 839667459451940864, "username": "leesongsuk", "tweet": "@Jevholution Gente que mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leesongsuk/status/1037880357373308929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jevholution"}
{"id": 1037880265371201541, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 368067319, "username": "lricalmeida", "tweet": "@GloboNews @RedeGlobo @fjhnebel @teresinhalopes O maior do Brasil, hoje.Guzzo \u00e9 mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lricalmeida/status/1037880265371201541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,fjhnebel,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1037879941608730626, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 906631743771484160, "username": "OneSPFClube", "tweet": "Casimiro mito #PesNoEigames", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesNoEigames", "link": "https://twitter.com/OneSPFClube/status/1037879941608730626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879780308332545, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@dilmabr @_alvessl @BMircallo @comunadas Quando n\u00e3o \u00e9 \"mito\" ou \"retardada\" e \"feia\". Prontifiquem-se a ao menos agir de acordo com o pr\u00f3prio discurso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1037879780308332545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "comunadas,BMircallo,_alvessl,dilmabr"}
{"id": 1037879250496446465, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1941468349, "username": "DeniDtlopez", "tweet": "@BolsonaroSP Como est\u00e1 nosso mito... estou em p\u00e2nico...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeniDtlopez/status/1037879250496446465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037879116383576064, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "AO FUTURO PRESIDENTE DO BRASIL.CHEGO DE PETRALHA.. PQ S\u00f3 Aconteceu ISto PQ ESQUERDA NAO VAI MAIS ESTAR NO PALACIO . OK17 SEMPRE....O MITO VOLTOUUU O MITO VOLTOUUUUU OOOO  o MITO VOLTOUUU  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037866116725583872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037879116383576064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878545656238081, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 69304844, "username": "Gbottura", "tweet": "@BolsonaroSP Estamos juntos nessa !!! Deus aben\u00e7oe o mito @jairbolsonaro !! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gbottura/status/1037878545656238081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877931962458112, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 49146752, "username": "laylalbarbosa", "tweet": "@cassiabmac Coitadinho do mito da na\u00e7\u00e3o, foi esfaqueado pelos comunas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laylalbarbosa/status/1037877931962458112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiabmac"}
{"id": 1037877276245929985, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "Eu nao duvido de mais nada!! #atentado #atentadopol\u00edtico #bolsonaro @jairmessiasbolsonaro  #mito em 3 partes. \u00c9... os caras s\u00e3o piores que o imagin\u00e1vel!!!  https://www.facebook.com/mariacarolinalore/videos/10156068927049285/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentado,#atentadopol\u00edtico,#bolsonaro,#mito", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037877276245929985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877067067604992, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Roglio1 @edmilsonpapo10 QU eplantou o que.... para de lorota... Absurdo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037877067067604992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,Roglio1"}
{"id": 1037876754231320576, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 995437053922955266, "username": "CalabresaBruna", "tweet": "@mjmacul_lima @Alexandrefcarva Bolsonaro nosso mito! L\u00edder! M\u00e1rtir! Oramos por Voc\u00ea! Hoje Bolsonaro ficou mais forte no nosso \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc96#SareLogoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SareLogoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CalabresaBruna/status/1037876754231320576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandrefcarva,mjmacul_lima"}
{"id": 1037876672190660608, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1175106541, "username": "RZocoler", "tweet": "Marco \u00e9 um mito  https://twitter.com/marcodevargas/status/1037538258031390720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RZocoler/status/1037876672190660608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876529081053185, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 390520987, "username": "SofhiaGomes", "tweet": "agora \u00e9 a vez do #mourao  , REPRESENTAR O NOSSO MITO @jairbolsonaro  NOS COMICIOS #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#mourao,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SofhiaGomes/status/1037876529081053185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037876472009175042, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 174533136, "username": "gabrieltorressp", "tweet": "@VictorGonz_77 @PastorMalafaia Silas, voc\u00ea tamb\u00e9m est\u00e1 com o Mito ?????? #Bolsonaro #Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/gabrieltorressp/status/1037876472009175042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,VictorGonz_77"}
{"id": 1037875803424468993, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 337793496, "username": "Marcosboapessoa", "tweet": "Fala verdade o cara \u00e9 um mito . Jamais v\u00e3o tirar a verdadeira vontade do povo brasileiro . #bolsonaropresidente  https://www.facebook.com/marcospeixoto9668/videos/2062446543826276/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/Marcosboapessoa/status/1037875803424468993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875718246551552, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@policiafederal @Weslley_crf_ Estava desconfiado. Tenho orado por ele pedindo q Deus o protegesse.E Deus nao permitiu o pior.Facada foi pra matar cara errou coracao e ainda tira a faca a girando.Eu estava temendo isso a dias.Esquerda nao aceita perder poder. Mito \u00e9 honesto e o mecanismo nao aceita ng.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037875718246551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Weslley_crf_,policiafederal"}
{"id": 1037875566429523968, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Haddad_Fernando Nao chega pq o ENSINO PUBLICO \u00c8 PRECARIO.. Senhor pior prefeito de SAO PAULO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037875566429523968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037875442018144256, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 48858107, "username": "almoliv_wilton", "tweet": "@EricoDietrich Mito raiz \u00e9 Elvis, Elis, Cazuza, Hitchcock, Hebe, Michael Jackson...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almoliv_wilton/status/1037875442018144256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EricoDietrich"}
{"id": 1037875423504486405, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 147668180, "username": "cassiadarkness", "tweet": "@roxmo @fernandorocha26 \u00c9 este sistema \u00e9 uma d\u00e1diva de poucos, ele que sempre afirmou ser do povo, quer esgotar o tempo, o bolso a paci\u00eancia do pa\u00eds inteiro em raz\u00e3o dele o ser t\u00e3o simplista t\u00e3o honesto t\u00e3o pov\u00e3o se acha um deus, um mito o astro maior!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiadarkness/status/1037875423504486405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandorocha26,roxmo"}
{"id": 1037875308827959297, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei O cara ta na UTI e FOI ARMADO??? ACORDA z\u00e9 ruela.Se fosse armado uma facada no bra\u00e7o sei l\u00e1 .. n\u00e9 acorda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037875308827959297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037874981378637824, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Haddad_Fernando @ArthurPortela17 @advfilipe @zvpamp FODA - SE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037874981378637824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zvpamp,advfilipe,ArthurPortela17,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037874913946808320, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 368067319, "username": "lricalmeida", "tweet": "@jrguzzofatos @neusamandrade @gigi_dutra Guzzo \u00e9 mito do jornalismo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lricalmeida/status/1037874913946808320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gigi_dutra,neusamandrade,jrguzzofatos"}
{"id": 1037874791775133696, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 137341921, "username": "edcfco", "tweet": "Tudo resolvido, galere. Ari pingaiada e Dr Shri v\u00e3o salvar o mito.  pic.twitter.com/IAagnr4Sdb", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcfco/status/1037874791775133696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874473842737152, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 711146646831304704, "username": "vitorrrr422", "tweet": "#ForcaBolsonaro Se recupere r\u00e1pido mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vitorrrr422/status/1037874473842737152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874274432966656, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "Eu nao duvido de mais nada!! #atentado #atentadopol\u00edtico #bolsonaro jairmessiasbolsonaro  #mito em 3 partes. #esfaqueado #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnaASvLhScL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nns3xqore1lk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentado,#atentadopol\u00edtico,#bolsonaro,#mito,#esfaqueado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037874274432966656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874092299444224, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 59818340, "username": "EuLeandroMoraes", "tweet": "A morte do Remy vai ser real ou tipo a facada do Mito? #SegundoSol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SegundoSol", "link": "https://twitter.com/EuLeandroMoraes/status/1037874092299444224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873772529889280, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "Nao duvido de mais nada! #atentado #atentadopolitico#bolsonaro jairmessiasbolsonaro  #mito em 3 partes  https://www.instagram.com/p/BnaAGGAhZVE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1axtm6zcfznkq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentado,#atentadopolitico,#bolsonaro,#mito", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037873772529889280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873636403765259, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1037167183120527361, "username": "mallevrau_", "tweet": "SE esse epis\u00f3dio da facada do Bolsonaro for VERDADE S\u00f3 \u00e9 mais um motivo pra vcs entenderem que armas legalizadas N\u00c3O FUNCIONAIMAGINA SE FOSSE UM REVOLVER AO INV\u00c9S DE UMA FACA??????O MITO DE VCS TAVA MORTINHO DA SILVA JA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mallevrau_/status/1037873636403765259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873364084375552, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "Eu nao duvido de mais nada!! #atentado #atentadopol\u00edtico #bolsonaro jairmessiasbolsonaro  #mito em 3 partes.  https://www.instagram.com/p/BnZ_57Khtoz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=51ad6ut0il6k\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentado,#atentadopol\u00edtico,#bolsonaro,#mito", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037873364084375552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872911699329024, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36649518, "username": "rogeriodejesus", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO - TENTARAM MATAR O MITO  https://youtu.be/ZZ6XSDR_QCw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriodejesus/status/1037872911699329024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872777947238403, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3377151227, "username": "marciacalan", "tweet": "@BlogdoNoblat Pior que o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciacalan/status/1037872777947238403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037871888213704706, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 915966975691673600, "username": "P3dru_", "tweet": "prefiro chegar em casa e ver meu filho brincando de boneca do que ver ele gritando \"mito\" pro Bolsonaro na rua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/P3dru_/status/1037871888213704706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871206165295104, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "Fiquei muito sentido com a tristeza do Bonner e da Renata.Depois q o mito teve com os Marinhos a coisa mudou na bancada do JN  pic.twitter.com/ilxILt3D3P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1037871206165295104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870847673946118, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1004785374688960512, "username": "farsa_o", "tweet": "A bosta da esquerda teve a chance de mostrar como se faz politica em todos esses mandatos. Mostrou q nao sabe trabalhar a longo prazo, e mais, nada mostrou que nao sabe nada. Chega dessa cartel ridiculo, Bolsonaro \u00e9 a solucao! Melhore Mito, melhore a tempo! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/farsa_o/status/1037870847673946118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870754120065025, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "@RenovaMidia Temos que ORAR muito pelo nosso MITO!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037870754120065025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037870589074190337, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 124940139, "username": "odivalabc", "tweet": "@OscarFilho Aproveitando a oportunidade pra aparecer j\u00e1 que est\u00e1 fora da m\u00eddia  oportunista #bolsonaro #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#mito", "link": "https://twitter.com/odivalabc/status/1037870589074190337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037870332294701057, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Olhha ai o capanga de Lula. Vagabundos. Mataram Tancredo  Eduardo Campos e agora tentaram matar o mito...Esse e o Partido que vcs querem para o seu pais? Lembrfando q Marina Alckmin e ciro Sao amigos desses demonios  pic.twitter.com/0I7jwjbRZE", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037870332294701057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869642071597056, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Deus escreve certo por linhas tortas.  Devemos ter f\u00e9 que nosso MITO voltar\u00e1 mais forte que nunca.  A NOSSA BANDEIRA JAMAIS SER\u00c1 VERMELHA  pic.twitter.com/xdYfIKSZRx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1037869642071597056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869193578930176, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1008856999877017600, "username": "morim011", "tweet": "O mito ir\u00e1 se recuperar e ser\u00e1 eleito, j\u00e1 era forte, dps dessa vai ficar mais ainda! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/morim011/status/1037869193578930176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868666455564288, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 368067319, "username": "lricalmeida", "tweet": "@miriammadoenho @rbg_m12 Mais Mito do que nunca!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lricalmeida/status/1037868666455564288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rbg_m12,miriammadoenho"}
{"id": 1037868472351514624, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 880542986911797249, "username": "Wallace_SP97", "tweet": "Esse Ademir \u00e9 um MITO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/ademirquintino/status/1037759938649645056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wallace_SP97/status/1037868472351514624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867664834809858, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 59818340, "username": "EuLeandroMoraes", "tweet": "A Lulaliza\u00e7\u00e3o do Mito diante de nossos olhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuLeandroMoraes/status/1037867664834809858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867631016071174, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1029578673018613760, "username": "Paulo55445885", "tweet": "Mito \u00e9 seu pai que ainda n\u00e3o fugiu de casa @melmmcs https://twitter.com/melmmcs/status/1037859901060640768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo55445885/status/1037867631016071174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melmmcs"}
{"id": 1037867369438302213, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 216443916, "username": "Alechiz_br", "tweet": "Aham, Direto o @odeiodobem denuncia tts que pedem ou amea\u00e7am a integridade do suposto \"mito\"  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037866255867408384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alechiz_br/status/1037867369438302213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odeiodobem"}
{"id": 1037867128823717888, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3207380655, "username": "belinha_Inez", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro\u00c9 esse homem que eu quero para presidente do Brasil. Este \u00e9 o homem que vai devolver a dignidade ao brasileiro. Deus aben\u00e7oe Jair Bolsonaro e guarde sua sa\u00fade e sua fam\u00edlia. Eu e minha fam\u00edlia estamos rezando pelo Mito  pic.twitter.com/wU4MSVxuhB", "replies": 4, "retweets": 30, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro\u00c9", "link": "https://twitter.com/belinha_Inez/status/1037867128823717888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866987005784065, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 108958039, "username": "Rfle3", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QOTHuJRIDHM?aVERDADE\u00a0\u2026 OU MITO | MAVERICK | COLUNA DOS CASTERS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rfle3/status/1037866987005784065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037866747016167424, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1027017415459262465, "username": "danboscaino", "tweet": "@WesleySafadao Boa MITO... Sucesso sempre meu guerreiro... Te desejo todo o sucesso SEMPRE... O astral do seu show \u00e9 impag\u00e1vel...\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danboscaino/status/1037866747016167424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WesleySafadao"}
{"id": 1037866137877458944, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 75193923, "username": "hacktoon", "tweet": "O mais legal sobre esse deserto \u00e9 o mito de que \u00e9 habitado por vermes de areia  https://twitter.com/earth__photos/status/1037852952797634560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hacktoon/status/1037866137877458944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865325763735553, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1030814414356860928, "username": "ArnaldoFrias14", "tweet": "Eu irei comparecer ao anhembi, mas infelizmente sem a camisa do mito  https://twitter.com/JairBolsonaros2/status/1037863363785760768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArnaldoFrias14/status/1037865325763735553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864988411666433, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 807989037277519872, "username": "crazydogsp", "tweet": "@jairbolsonaro @FrauBraunn Minas tem vai provar que n\u00e3o \u00e9 curral de gente assassina, de ladr\u00f5es e nem de gente corrupta a  urna vai falar mais alto.  For\u00e7a Mito  pic.twitter.com/bVnZhNF10Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crazydogsp/status/1037864988411666433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037864840415649793, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2615992970, "username": "gustavonunesrio", "tweet": "RT @v_________s realmente. posso nem sair por a\u00ed com a camisa do MITO sem ser xingado  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavonunesrio/status/1037864840415649793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "v_________s"}
{"id": 1037864574505181185, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 162395881, "username": "Skullman111", "tweet": "Estamos com voc\u00ea mito!! Vai voltar com tudo na frente das pesquisas #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Skullman111/status/1037864574505181185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864446046232576, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56472817, "username": "Ninaadlin", "tweet": "Mito n\u00e3o sangra\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninaadlin/status/1037864446046232576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863870545776640, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1029711513400041474, "username": "FabianoGuerra7", "tweet": "O mito provou um pouco da sua propria ideia isso e o que pode acontecer em da arma pro brasileiro .kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianoGuerra7/status/1037863870545776640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863672746455041, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 329933886, "username": "cintiacindy2010", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hIWd6q1n28o?aComo\u00a0\u2026 Ser Um Mascote Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiacindy2010/status/1037863672746455041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037863349508349952, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "@0_marcia Por qu\u00ea  nenhuma emissora mostra o povo, uma multid\u00e3o em volta do hospital, gritando MITO, O POVO UNIDO JAMAIS SER\u00c1 VENCIDO, CANTANDO O HINO NACIONAL, etc, isto \u00e9 lider, e todos v\u00e3o de gra\u00e7a!", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037863349508349952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_marcia"}
{"id": 1037863349143261184, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 322224563, "username": "CAGabryell", "tweet": "S\u00f3 acho que este ato contra Bolsonaro, serviu mesmo para vestir a faixa de presidente de vez!#17#Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17,#Mito", "link": "https://twitter.com/CAGabryell/status/1037863349143261184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863268063358976, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 836029706122178560, "username": "lele_dilan", "tweet": "Hora de investigar, n\u00e9?! \u00c9 muito vagabundo solto. Aguardem que o Mito va\u00ed voltar com tudo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f  https://twitter.com/jiuliano11/status/1037859683900502016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lele_dilan/status/1037863268063358976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862875640094720, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "#Bolsonaro realmente \u00e9 Mito.Sem Sindicatos, sem movimentos sociais, com oposi\u00e7\u00e3o radical e perversa da imprensa/esquerda se tornou o maior lider do momento e TODOS V\u00c3O DE GRA\u00c7A. #BolsonaroPresidente LulaPresidi\u00e1rio https://twitter.com/0_marcia/status/1037857310218100736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037862875640094720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862325334810624, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 301778019, "username": "LauraManzieri", "tweet": "CUCA MITO  pic.twitter.com/94AZO5HZA8", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraManzieri/status/1037862325334810624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861235558109184, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 204842728, "username": "mdenser", "tweet": "Gente: m\u00e1rtir, her\u00f3i e mito s\u00f3 Lula, que fez por merecer o amor eterno do povo. O resto sequer ser\u00e1 lembrado.", "replies": 6, "retweets": 79, "likes": 258, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdenser/status/1037861235558109184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860531833643010, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 110961946, "username": "Adriana_Stt", "tweet": "@blackpinkisart Que fofa !#sqn #MITO#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#sqn,#MITO,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Adriana_Stt/status/1037860531833643010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blackpinkisart"}
{"id": 1037860331564032001, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2239780546, "username": "Hermano_Trindad", "tweet": "O sangue de @jairbolsonaro foi derramado por n\u00f3s, povo brasileiro.Ele \u00e9 nosso mito e her\u00f3i. Esse foi o \u00faltimo atentado que a esquerda comete contra o povo brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hermano_Trindad/status/1037860331564032001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037859643140321289, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "Segundo o JN o mito vai sair do hospital direto para o Vaticano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1037859643140321289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859237970563072, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2941492983, "username": "MatheusSedmak", "tweet": "@sf79 Mito vai ganhar pq \u00e9 oq tem de bom para agr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSedmak/status/1037859237970563072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sf79"}
{"id": 1037859014355443712, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 38847388, "username": "edsondragon", "tweet": "Akira kushida mito de mais Para quem \u00e9 f\u00e3 como eu e curte bastante quando ver esse v\u00eddeo vai ter muitas lembrancas  https://www.facebook.com/edsonllima/videos/2040318799368511/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsondragon/status/1037859014355443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858920432394241, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2211429061, "username": "_beaaferreira", "tweet": "@_renanft @Hercules_146 AKKAKAKAKAKAK MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_beaaferreira/status/1037858920432394241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hercules_146,_renanft"}
{"id": 1037858755004772353, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 48516472, "username": "robertovaz", "tweet": "Atentado cria m\u00e1rtires. S\u00f3 a difama\u00e7\u00e3o destroi um homem. Se a esquerda fez isso ela \u00e9 burra. Agora o homem realmente \u00e9 um mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertovaz/status/1037858755004772353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858469569855489, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 177993366, "username": "danielnunes01", "tweet": "For\u00e7a mito !  https://www.facebook.com/100002900142802/posts/1598742893565700/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielnunes01/status/1037858469569855489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858032561082373, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 953668102977392640, "username": "Deusacimadetodo", "tweet": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d for\u00e7a mito.  https://twitter.com/g1/status/1037857676741537794\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deusacimadetodo/status/1037858032561082373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857982942511104, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97332851, "username": "bigoderas", "tweet": "bolsonaro \u00e9 t\u00e3o mito que sangrou pra dentro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bigoderas/status/1037857982942511104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857913677770752, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 940632446, "username": "10Priples", "tweet": "Bolsonaro foi atendido pelo SUS e n\u00e3o morreu, realmente um mito rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Priples/status/1037857913677770752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857742340337665, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 630672066, "username": "CanalCOLTY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VPTSm2_P6MI?aO\u00a0 Cara que Esfaqueou Bolsonaro - Mito sofre atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalCOLTY/status/1037857742340337665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857642197254150, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 84943406, "username": "bacioli", "tweet": "@lilianeferrari todos n\u00f3s aqui estamos orando pelo mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bacioli/status/1037857642197254150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilianeferrari"}
{"id": 1037857247102152705, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 150714964, "username": "blogdoneozinho", "tweet": "Obrigado, esquerdistas, j\u00e1 era um mito,agora acabaram de criar um m\u00e1rtir. \ud83d\udc4f #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/blogdoneozinho/status/1037857247102152705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857237425971200, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2999531057, "username": "FELIPE_DONIZ3T3", "tweet": "@DaniloGentili s\u00f3 to esperando tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FELIPE_DONIZ3T3/status/1037857237425971200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037856674302910465, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 304969968, "username": "lfbasantos", "tweet": "Homem Mito !  https://twitter.com/LuciTirano/status/1037681037705396224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfbasantos/status/1037856674302910465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856244504125440, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 94221769, "username": "erryjota1984", "tweet": "Em tempos de crise sempre penso nisso:TIM MAIA PRESIDENTE, O VERDADEIRO MITO DO BRASIL!  https://www.facebook.com/1275939465/posts/10216138321232202/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erryjota1984/status/1037856244504125440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856052425961472, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67216328, "username": "RogerioMito", "tweet": "@sophia4knowles Vive no mundo da fantasia n\u00e9 sua retardada, espere que um dia vai ser voc\u00ea ai voc\u00ea v\u00edtima da pr\u00f3pria viol\u00eancia que defende, vai ver se sangra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioMito/status/1037856052425961472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sophia4knowles"}
{"id": 1037855298730557441, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 67216328, "username": "RogerioMito", "tweet": "@sophia4knowles Sua vadia desgra\u00e7ada, o que \u00e9 seu t\u00e1 a caminho, a sua mamata de esquerdista imbecil vai acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioMito/status/1037855298730557441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sophia4knowles"}
{"id": 1037854904507936768, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 923738932373852160, "username": "tarifmoti", "tweet": "Durante a cirurgia, aproveitaram pra arrancar o chifre da vitima. Agora temos o BERRANTE DO MITO, patrim\u00f4nio hist\u00f3rico brasileiro que estar\u00e1 em destaque na reforma do Museu Nacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarifmoti/status/1037854904507936768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853978883698689, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 345114941, "username": "Ricdipaula", "tweet": "Seguran\u00e7as armados.Colete.Multid\u00e3o.Candidato a presid\u00eancia.Nada disso impediu seu mito de sofrer uma viol\u00eancia , entendeu porque armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai resolver o problema da viol\u00eancia?Entendeu porque...  https://www.facebook.com/100002657909072/posts/1736538989778014/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricdipaula/status/1037853978883698689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853932364750848, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 53478750, "username": "CaioSzopen", "tweet": "@folha Vejo, obviamente, a diferen\u00e7a das situa\u00e7\u00f5es, mas o barbudo do PT, que falava de umas pol\u00edticas sociais e tals, teve uns abra\u00e7os e paz. O mesmo que o \"mito\" falou que queria \"fuzilar\" os seguidores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSzopen/status/1037853932364750848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037853892153946112, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "@marisascruz Ele acreditou nessa de ser mito e achou q era indestrut\u00edvel.Somente pensando assim, para explicar ele se meter num multid\u00e3o sem colete a prova de balas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1037853892153946112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1037852942324445184, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 33597036, "username": "capascale", "tweet": "\u00c9 por isso que tentaram matar o mito !Os comunistas s\u00e3o doentes fan\u00e1ticos!S\u00e3o t\u00e3o doentes e fan\u00e1ticos que a maioria deles est\u00e3o achando que \u00e9 mentira que foi tudo forjado .Meu Deus precisam ser tratar com...  https://www.facebook.com/100003277869040/posts/1811327788986466/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capascale/status/1037852942324445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852714548514819, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "V\u00e3o canonizar o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1037852714548514819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852330648055808, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "De mito para santo...  pic.twitter.com/vWX7BeEvr8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1037852330648055808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851505540263936, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 760988019608449024, "username": "portaldasarmas", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro!N\u00e3o foi dessa vez e n\u00e3o ser\u00e1 da pr\u00f3xima. Jair Messias Mito Bolsonaro ser\u00e1 o pr\u00f3ximo presidente da Rep\u00fablica Federativa do\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ15tWhWKt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=a909lhjgdd28\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portaldasarmas/status/1037851505540263936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851112643198976, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1026818193015353344, "username": "RenatoLemos101", "tweet": "@ademirquintino MAS TEVE PENALTI NO RAYO #MITO #ADEMITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#MITO,#ADEMITO", "link": "https://twitter.com/RenatoLemos101/status/1037851112643198976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037850978849054720, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 24701343, "username": "rldgp", "tweet": "@Lud_my1a aquela porcaria de CQC que transformou um deputado obscuro do baixo clero em \u201cmito\u201d, cara \u201cengra\u00e7ado\u201d, que fugia do politicamente correto etc", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rldgp/status/1037850978849054720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lud_my1a"}
{"id": 1037850905461309441, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3173292521, "username": "eiamandaharbs", "tweet": "@TheoGubiani8 AH VC \u00c9 UM MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiamandaharbs/status/1037850905461309441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheoGubiani8"}
{"id": 1037850219701055489, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022322132628525056, "username": "OtavioCezario", "tweet": "#ForcaBolsonaro o cara tenta matar ele mais ele n\u00e3o vai morrer o mito n\u00e3o morre, e o cara era ou \u00e9 filiado ao PSOL Esse lixo de Ad\u00e9lio deveria morrer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OtavioCezario/status/1037850219701055489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849839210557441, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1035181268785422342, "username": "Th14g0131", "tweet": "@flaviomorgen For\u00e7a Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Th14g0131/status/1037849839210557441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037849665071460357, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 43498940, "username": "hedsongracas", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao O santo tentou mais o mito s\u00f3 subiu nas pesquisas agora \u00e9 melhor mirar em outro candidato, por que seus desespero @geraldoalckmin ta ficando feio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hedsongracas/status/1037849665071460357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037848858905202694, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 904218740, "username": "LuckVp", "tweet": "Boa recupera\u00e7\u00e3o MITO! Agora ganhamos a elei\u00e7\u00e3o em primeiro turno!  https://www.facebook.com/100001123545318/posts/1796606193720148/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuckVp/status/1037848858905202694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848032463736834, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 42047986, "username": "Kerekisifoda", "tweet": "tomara q Jo\u00e3o grilo tenha salvado o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kerekisifoda/status/1037848032463736834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847988209631232, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1571298200, "username": "_raphamoreira_", "tweet": "@wellingtonpita_ n\u00e3o gostar do mito ok, mas desejar a morte \u00e9 um neg\u00f3cio bem al\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_raphamoreira_/status/1037847988209631232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wellingtonpita_"}
{"id": 1037847905200160768, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34051590, "username": "igor_isaias", "tweet": "@MPF_PGR @policiafederal @Gui_891 @DobitAoByte Ainda bem que vivemos em um pa\u00eds DEMOCR\u00c1TICO, onde o seu mito esfaqueado e moribundo n\u00e3o manda porra nenhuma, e, portanto, impera a liberdade de express\u00e3o, o livre pensamento e a liberdade de debate, s\u00e1tira, deboche e vilip\u00eandio! Principalmente com uma fig. p\u00fab., como o Bonoro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor_isaias/status/1037847905200160768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DobitAoByte,Gui_891,policiafederal,MPF_PGR"}
{"id": 1037847613503094785, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 386231671, "username": "lucassouza3456", "tweet": "@raelmmasson @operattack @enzosilv4 Mito  pic.twitter.com/C1dna9Xg4l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassouza3456/status/1037847613503094785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enzosilv4,operattack,raelmmasson"}
{"id": 1037847537347186688, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 386231671, "username": "lucassouza3456", "tweet": "@r4f4elSR @operattack @dekolira Mito  pic.twitter.com/EOLTJpWdWC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassouza3456/status/1037847537347186688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dekolira,operattack,r4f4elSR"}
{"id": 1037847295113535488, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 45995929, "username": "mpmorales", "tweet": "MITO  https://twitter.com/renzgui/status/1037669003911725056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpmorales/status/1037847295113535488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847011050102784, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 386231671, "username": "lucassouza3456", "tweet": "@operattack @LVIntrieri Mito  pic.twitter.com/uWRPr54uur", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassouza3456/status/1037847011050102784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LVIntrieri,operattack"}
{"id": 1037846311654096903, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 216291194, "username": "Lfmleao", "tweet": "Uma facada em Jair Bolsonaro, vc achando ele um bo\u00e7al ou um mito, cont\u00ednua sendo uma facada em um ser humano e indo mais al\u00e9m, uma facada numa democracia j\u00e1 fragilizada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lfmleao/status/1037846311654096903", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846236244652034, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 125648684, "username": "NegreHB", "tweet": "@PolitzOficial Pessoal, esse cara \u00e9 completamente irrelevante no cen\u00e1rio atual, ignor\u00e1-lo \u00e9 dever c\u00edvico e nos concentremos em algo melhor: o MITO est\u00e1 est\u00e1vel e vai melhorar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NegreHB/status/1037846236244652034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037845721892970496, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 960267097342382080, "username": "bressanselva", "tweet": "#for\u00e7abolsonaro o mito t\u00e1 mais forte do nunca...a direita conservadora jamais arredar\u00e1 o p\u00e9...recuar...s\u00f3 se for pra pegar impulso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bressanselva/status/1037845721892970496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845389565722629, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 768285786022084608, "username": "reder6161", "tweet": "QUERO MEU MITO!T\u00c3O TRISTE...68 ANOS PENSEI QUE VERIA UM BRASIL MELHOR ESTOU ARRASADA  https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037798162134642692\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reder6161/status/1037845389565722629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844714492514305, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 26235282, "username": "FefeRosa", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o no Brasil t\u00e1 t\u00e3o surreal q a gente n\u00e3o sabe mais o q \u00e9 fato e o q \u00e9 mito. O q \u00e9 leg\u00edtimo e o q \u00e9 arma\u00e7\u00e3o. Misericordia Senhor!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FefeRosa/status/1037844714492514305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844540344999936, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 83476425, "username": "Saralbuquerque_", "tweet": "meu aluno:\u201cvoc\u00ea viu que deram uma facada no mito?\u201deu: ah, q bom! so... how do you say \u201cela ainda n\u00e3o sabe como ir l\u00e1\u201d?acho q ele t\u00e1 bolado comigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saralbuquerque_/status/1037844540344999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844366340116481, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 70463512, "username": "JHONRAFAEL", "tweet": "Acabei de receber a informa\u00e7\u00e3o que o MITO passa bem, acredito que na pr\u00f3xima semana ele j\u00e1 volte para o jogo, e ajude a conquistar o Brasil em 2018, ele volta para S\u00e3o Paulo de jatinho, Ded\u00e9 o Mito vai jogar a Semifinal da copa do Brasil ap\u00f3s servir a sele\u00e7\u00e3o nos EUA. #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/JHONRAFAEL/status/1037844366340116481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844254540873729, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@LatuffCartoons No WhatsApp os orcs do Bozo dizem que a facada atingiu o cora\u00e7\u00e3o, o pulm\u00e3o, o f\u00edgado e o intestino dele... A agulhada no @jairbolsonaro j\u00e1 est\u00e1 parecendo a bala m\u00e1gica que fez piruetas para matar JFK. Daqui a pouco dir\u00e3o que as bolas murchas do mito n\u00e3o foram cortadas por sorte.  pic.twitter.com/CEqs0YorpV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037844254540873729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LatuffCartoons,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844150639583232, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 970615613965127680, "username": "FalaNayy", "tweet": "Quem \u00e9 a pessoa mais mito do fandom caraco? E pq a @pridedadour? https://twitter.com/pridedadour/status/1037843439310831617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNayy/status/1037844150639583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pridedadour"}
{"id": 1037844113327116288, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 720722259, "username": "trustzbizzle", "tweet": "o mito quase morreu mas gra\u00e7as a Deus se recupera muito bem ap\u00f3s 1 segundo do incidente  https://twitter.com/itstheustheus/status/1037806470077849601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trustzbizzle/status/1037844113327116288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844092078772225, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@YouTube @uil43 No WhatsApp os orcs do Bozo dizem que a facada atingiu o cora\u00e7\u00e3o, o pulm\u00e3o, o f\u00edgado e o intestino dele... A agulhada no @jairbolsonaro j\u00e1 est\u00e1 parecendo a bala m\u00e1gica que fez piruetas para matar JFK. Daqui a pouco dir\u00e3o que as bolas murchas do mito n\u00e3o foram cortadas por sorte.  pic.twitter.com/jXe82agbHV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037844092078772225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uil43,YouTube,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844054657126400, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1405359979, "username": "lucasfreitas270", "tweet": "O mito  pic.twitter.com/LoX4wrqSa7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfreitas270/status/1037844054657126400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843147525644293, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@revistaforum No WhatsApp os orcs do Bozo dizem que a facada atingiu o cora\u00e7\u00e3o, o pulm\u00e3o, o f\u00edgado e o intestino dele... A agulhada no @jairbolsonaro j\u00e1 est\u00e1 parecendo a bala m\u00e1gica que fez piruetas para matar JFK. Daqui a pouco dir\u00e3o que as bolas murchas do mito n\u00e3o foram cortadas por sorte.  pic.twitter.com/e8JwsuZqtB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037843147525644293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum,jairbolsonaro"}
{"id": 1037843072183361538, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@BlogdoNoblat @ClecioCassiano Caramba ..as bolsonetes est\u00e3o num ataque de nervos . Calma . O \"mito\" vai sobreviver ,menina . Vai continuar falando muita bosta ainda .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1037843072183361538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClecioCassiano,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037843051727802368, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1034951274624688128, "username": "BMircallo", "tweet": "@zehdeabreu @gre_farias Obrigado petistas. Elegeram o Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BMircallo/status/1037843051727802368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gre_farias,zehdeabreu"}
{"id": 1037842886967078913, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 816420061, "username": "pepovivi", "tweet": "Paran\u00e1 pesquisas registrado no TSE:O MITO *Bolsonaro* Vence em todos os estados, porque o povo quer renova\u00e7\u00e3o!___________________Acre: Bolsonaro 64,18 %___________________Alagoas:Bolsonaro 48,36%...  https://www.facebook.com/100002245811142/posts/1854776214607221/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pepovivi/status/1037842886967078913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842434556928000, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 90623444, "username": "mbobra", "tweet": "@letrin45 @RenovaMidia com certeza: o mito merece, @jairbolsonaro !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbobra/status/1037842434556928000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,letrin45,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841778282520576, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 38866766, "username": "Claitoncz", "tweet": "@FluminenseFC @Rtweetpalmeiras @_SerieB_2018 Hahahahahaha mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claitoncz/status/1037841778282520576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_SerieB_2018,Rtweetpalmeiras,FluminenseFC"}
{"id": 1037841685038944256, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 861550036064378880, "username": "Moisesd1988", "tweet": "@FlavioBolsonaro Melhoras para o Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moisesd1988/status/1037841685038944256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037841249112350720, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 106100023, "username": "caranovanocongr", "tweet": "A Esquerda mais uma vez deu um tiro no p\u00e9!Agora o mundo faz propaganda pro MITO!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caranovanocongr/status/1037841249112350720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841080614563840, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 768285786022084608, "username": "reder6161", "tweet": "Deus aben\u00e7oe essa Na\u00e7\u00e3o n\u00e3o deixe nosso mito  vir a ter complica\u00e7\u00f5es, por favor Deus!  https://twitter.com/SoraiaGebhard/status/1037831908833615872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reder6161/status/1037841080614563840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841005331001344, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 57983628, "username": "mariscjj", "tweet": "@kenerwest @gottacmila @niicoledib @AdrPereira16 foi exatamente oq aconteceu com o ~mito~voltou pra elemas ja q ele pode abrir sua boca e cagar dentro q vc ainda vai idolatra-lo, n adianta nem falar", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariscjj/status/1037841005331001344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrPereira16,niicoledib,gottacmila,kenerwest"}
{"id": 1037841003355545600, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 80721232, "username": "fepiovezam", "tweet": "Nada justifica a viol\u00eancia, mas eis que agora nasce o verdadeiro #Bolsonaro, o #Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/fepiovezam/status/1037841003355545600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840285835976707, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 332019519, "username": "eskinaroots", "tweet": "@Marcelodedois @claraaverbuck Vcs n\u00e3o sabem at\u00e9 hj quem foi os assassinos de mariele e nem sabe quem atirou na caravana do Lula, isso cabe a justi\u00e7a resolver,  agora vcs sabem quem deu a facada no Bolsonaro,  tem v\u00eddeos,  o agressor est\u00e1 preso, e vcs ainda querem vim com esse mimimi. O mito vai sair dessa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskinaroots/status/1037840285835976707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraaverbuck,Marcelodedois"}
{"id": 1037840168793894912, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3401295664, "username": "Specialisty_", "tweet": "#ForcaBolsonaro vamo l\u00e1 bolsonaro, Elvis, Edmilson, Thiago e Giovani estamos torcendo por vc! For\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Specialisty_/status/1037840168793894912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840133821739015, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 148161338, "username": "tequileiradm", "tweet": "@CassieMiu_ ir\u00f4nica eu? se tratando desse mito supremo? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00f3bvio n\u00e9, mami", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tequileiradm/status/1037840133821739015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CassieMiu_"}
{"id": 1037839818322001920, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71365679, "username": "Pr_Claudemir", "tweet": "Ningu\u00e9m consegue destruir aquele que Deus decidiu levantar, v\u00e3o ter que engolir o MITO!!!#For\u00e7aMITO#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMITO,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Pr_Claudemir/status/1037839818322001920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839773585563648, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 768285786022084608, "username": "reder6161", "tweet": "Mito  https://twitter.com/DireitaBrasil/status/1037814995831189504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reder6161/status/1037839773585563648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839363038699520, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 633157253, "username": "ZeAlbuquerqueSP", "tweet": "Bolsonaro estamos com vc! For\u00e7a Mito.  https://twitter.com/TheGodFather_75/status/1037828456304848897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeAlbuquerqueSP/status/1037839363038699520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839053138407427, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2458507880, "username": "jumarmed", "tweet": "@BolsonaroSP F\u00e9 em Deus que o mito sa\u00ed dessa ileso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jumarmed/status/1037839053138407427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037838964189741057, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 71365679, "username": "Pr_Claudemir", "tweet": "E a Rede Globo \u00e9 obrigada a se render, cubra mesmo de minuto a minuto o nosso MITO...# For\u00e7aMITO#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Pr_Claudemir/status/1037838964189741057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838798825156610, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 940632446, "username": "10Priples", "tweet": "Agora al\u00e9m de mito, Virou m\u00e1rtir, quase morreu pela na\u00e7\u00e3o rs.... Brasil Brasil... Ele j\u00e1 foi esfaqueado mesmo, n\u00e3o tem o que fazer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Priples/status/1037838798825156610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838463314350081, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 96903297, "username": "roChucky", "tweet": "635 - Dr\u00e1cula: Hist\u00f3ria e mito #nerdcast http://podplayer.net/?id=54813563\u00a0 via @PodcastAddict pic.twitter.com/TDio92unP6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nerdcast", "link": "https://twitter.com/roChucky/status/1037838463314350081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PodcastAddict"}
{"id": 1037838437355806720, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 96903297, "username": "roChucky", "tweet": "635 - Dr\u00e1cula: Hist\u00f3ria e mito #nerdcast http://podplayer.net/?id=54813563\u00a0 via @PodcastAddict pic.twitter.com/euJ5Gq3hkU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nerdcast", "link": "https://twitter.com/roChucky/status/1037838437355806720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PodcastAddict"}
{"id": 1037838227124695041, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2810688712, "username": "efusion_br", "tweet": "Os alunos n\u00e3o serem capazes de assimilar o aprendizado de dois idiomas tem se tornado um mito e permitido a aplica\u00e7\u00e3o do bilinguismo nesses locais para um p\u00fablico cada vez mais novo, permitindo que o desenvolvimento cognitivo ocorra de maneira cada vez mais r\u00e1pida!  pic.twitter.com/xjpYOU9Oig", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/efusion_br/status/1037838227124695041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837629759397890, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 78315238, "username": "MrHerbinho", "tweet": "Eu me lembro dos tiros na caravana de Lula pelo Brasil... Li, ouvi e vi v\u00e1rios coment\u00e1rios de apoiadores de Bolsonaro dizendo que tinha que matar mesmo etc etc...Hoje o \"mito\" leva uma facada e vejam a solidariedade da outra parte. \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrHerbinho/status/1037837629759397890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837285767753730, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 33321028, "username": "fangerito", "tweet": "@FlavioBolsonaro @do_criador @Pox4Ray @NathamImtinso2k Q arrombado vc hein, chupa pau do mito do caralho", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fangerito/status/1037837285767753730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NathamImtinso2k,Pox4Ray,do_criador,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037837244659159040, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 364052545, "username": "IsaiassLiins", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/m9YrY-NuxIU?a\u00a0\u00c9 O MITO NA CABE\u00c7A !! \u00c9 17 \u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaiassLiins/status/1037837244659159040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836627773542401, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 379821032, "username": "almir_branco", "tweet": "@Ivelann Pessoa que eu amo!!! @ivelann em Plaza Sul Shopping  https://www.instagram.com/p/BnZvSyOA4GW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jcbiuoy5yta7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almir_branco/status/1037836627773542401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ivelann"}
{"id": 1037836301989494787, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 610523143, "username": "EuSouOSama", "tweet": "OS BOLSOMINIONS T\u00c3O PIRANDO PORQUE A CBM ZOOU O MITO AUAHAUAHAUAHAUHAUHA to delirando  https://twitter.com/corrupcaomemes/status/1037809763411746822\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouOSama/status/1037836301989494787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836241994227712, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1033434859388264451, "username": "RobodoBolso17", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro For\u00e7a Mito \ud83d\ude20  pic.twitter.com/Pd0x2282IR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RobodoBolso17/status/1037836241994227712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836216950030336, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 918150410015268866, "username": "daisants_", "tweet": "@1910_Deyvison KKKKKKKKKKKK mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daisants_/status/1037836216950030336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1910_Deyvison"}
{"id": 1037835376969306112, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4807686741, "username": "EduMarquesRodri", "tweet": "@alefrotabrasil Olha... N\u00e3o seria nada mal ele tomar um sacode... Nada de matar n\u00e3o porque seria um pr\u00eamio e ele viraria um mito. O cara tem que apodrecer na cadeia. Ou i\u00e7\u00e3o exemplar. N\u00e3o era o Bolsonaro somente. Era um cidad\u00e3o que poderia ter sido algu\u00e9m pr\u00f3ximo.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EduMarquesRodri/status/1037835376969306112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1037835271155408896, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 353219769, "username": "lixerik", "tweet": "@gleicidamasceno @gabrielmaiatt Est\u00e1 se doendo pelo mito? Cuidado, porqu\u00ea tudo o que voc\u00ea faz um dia volta pra voc\u00ea e quando volta voc\u00ea acha que \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixerik/status/1037835271155408896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielmaiatt,gleicidamasceno"}
{"id": 1037835052875427843, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1029150841222164480, "username": "marcia93884123", "tweet": "@FlavioBolsonaro Estamos em ora\u00e7\u00e3o . Mito \u00e9 a esperan\u00e7a do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcia93884123/status/1037835052875427843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037834916615147522, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1015285731152072706, "username": "Isinhamq", "tweet": "To achando incr\u00edvel um cara que foi acusado de estuprar uma mina ficar defendendo o bolsonaro, falando que ele \u00e9 um mito mesmo, que vai ser o melhor presidente. Aiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isinhamq/status/1037834916615147522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834173543849984, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 252594862, "username": "mctakyoficial", "tweet": "Nessa ele mito de verdade \ud83d\ude02  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2340038902745899&id=100002194350919\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mctakyoficial/status/1037834173543849984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833965527330817, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 233358819, "username": "doyama87", "tweet": "Eu tava preparando um thread pra semana das elei\u00e7\u00f5es, mas agora vou ter que adiant\u00e1-la por motivos \u00f3bviosMito jair por Michael Jackson - O que o rei do pop tem em comum com o futuro presidente", "replies": 17, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doyama87/status/1037833965527330817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833697771302912, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 817118814253027329, "username": "LuizEdc1", "tweet": "@soufuttotal Porra um mito que se vai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEdc1/status/1037833697771302912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soufuttotal"}
{"id": 1037833564929372162, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 251218984, "username": "lpapalia", "tweet": "Eu estava em d\u00favida, mas hoje acabou, agora sou @jairbolsonaro, boa recupera\u00e7\u00e3o a\u00ed capit\u00e3o #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/lpapalia/status/1037833564929372162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037832919115603968, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 843781904067444736, "username": "kakarotomike", "tweet": "@RICARDOLEITE01 Cara sou muito seu F\u00e3 Ricardo !!! Comentarios coerentes e inteligentes parab\u00e9ns cara vc \u00e9 mito \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakarotomike/status/1037832919115603968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RICARDOLEITE01"}
{"id": 1037832784184860679, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2806315166, "username": "gabxzin", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 o verdadeiro MITOO cara leva uma facada e n sai uma gota de sangue", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabxzin/status/1037832784184860679", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832467011563520, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1008775054044422144, "username": "meditesse", "tweet": "Bolsonaro: \"D\u00e1 que eu te dou outra\",\"minoria tem que se calar e se curvar \u00e0 maioria\", \"Que d\u00edvida hist\u00f3rica \u00e9 essa que temos com os negros?\"Bolsominions: \"AEE MITO\" -Bolsonaro leva facada-Pessoas: memesBolsominions: N\u00c3O MAS VOC\u00caS S\u00c3O PESSOAS RUINS, OLHA ONDE A POL\u00cdTICA CHEGOU", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meditesse/status/1037832467011563520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831459770429441, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 319369792, "username": "bheere_", "tweet": "A facada atingiu a prostata do bolsonaro! Os m\u00e9dicos dizem que ele nunca mais vai conseguir levantar o pau \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Orem pelo mito, por favor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bheere_/status/1037831459770429441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830939966156800, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 227674643, "username": "Julli_Souzaa", "tweet": "O mito n\u00e3o tem sangue?  https://www.facebook.com/100001348358551/posts/1826102664111328/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julli_Souzaa/status/1037830939966156800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830819354529792, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2535018577, "username": "PeredaLuiz", "tweet": "#fircabolsinaro advogados do PT viajam para JF e preparam HC pra libertar o comuna preso por esfaquear o Mito. Gilmar Mendes aguarda em plant\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#fircabolsinaro", "link": "https://twitter.com/PeredaLuiz/status/1037830819354529792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830671039905792, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 755138400752111622, "username": "Raulrsouza_", "tweet": "o mito dos role  pic.twitter.com/mVK6ADmKRl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raulrsouza_/status/1037830671039905792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830097590525952, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4769546200, "username": "MatheusBNYT", "tweet": "esfaquearam o bolsonaro olha os cara man rindo do mito, vai tudo pro inferno esses imundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusBNYT/status/1037830097590525952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829783978213376, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 591068899, "username": "alexander_csv", "tweet": "MITO!  pic.twitter.com/eTi7SgIORW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexander_csv/status/1037829783978213376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829586485170176, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3086116170, "username": "stbor_nathan", "tweet": "Fazem piadas com mulheres que s\u00e3o estupradas e mortasPiadas com gays agredidos/mortos com uma l\u00e2mpada Riem de piadas racistas dizendo que na sua \u00e9poca era apenas \"humor negro\"Mas quando um pol\u00edtico leva uma facada \u00e9 for\u00e7a mito!! Hip\u00f3critas ele tb \u00e9 humano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stbor_nathan/status/1037829586485170176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829566193127425, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 173022970, "username": "drikanunes2", "tweet": "@SabrinaVicentim Acho que ele n\u00e3o combinou direito com o bandido perfurou o f\u00edgado pulm\u00e3o intestino quase mata o Bolsonaro \ud83d\ude12fica na sua viagem \u00e9 assiste a Vit\u00f3ria do mito talkei\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drikanunes2/status/1037829566193127425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SabrinaVicentim"}
{"id": 1037828750682062848, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 633157253, "username": "ZeAlbuquerqueSP", "tweet": "@JoelAlexandreM Vamos come\u00e7ar uma campanha todos usando a foto do bolosonaro no twitter Facebook e watsap temos q fazer campanha todos unidos pelo brasil nao.pode parar temos q continuar ate o voto ate q elei\u00e7\u00e3o do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeAlbuquerqueSP/status/1037828750682062848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037827712616939520, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 227852587, "username": "kaiquefiladelfo", "tweet": "Mito ou mico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaiquefiladelfo/status/1037827712616939520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827545436172288, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 42395032, "username": "RicardoRoquetti", "tweet": "@ceciliaflesch A mim tamb\u00e9m. Tenho medo at\u00e9 de pensa q esse atentado foi Fake. Todas as m\u00eddias est\u00e3o falando disso, propaganda pol\u00edtica gratuita. De mito a m\u00e1rtir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoRoquetti/status/1037827545436172288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceciliaflesch"}
{"id": 1037826485602725890, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 721783827992035328, "username": "ItsVitinh0", "tweet": "o bolso mito ta igual o furfis, tomando varias facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsVitinh0/status/1037826485602725890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826348432220160, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 779770249239470080, "username": "_bultaoreune__", "tweet": "@jairbolsonaro for\u00e7a nosso grande Mito, o Brasil t\u00e1 te esperando!!! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_bultaoreune__/status/1037826348432220160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037826009209491458, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 89246791, "username": "_brunoalves", "tweet": "Sim, j\u00e1 fomos melhor como sociedade. Comemorar uma facada \u00e9 algo Terr\u00edvel, assim como dizer que vai metralhar pessoas que votam no PT. Infelizmente o \u201c mito \u201c \u00e9 v\u00edtima do pr\u00f3prio \u00f3dio que propaga em alguns dos seus discursos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brunoalves/status/1037826009209491458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825736281870337, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 33316499, "username": "JessicaOliv", "tweet": "L\u00f3gica bolsominon23:59 \u201cVamos metralhar a petralhada\u201d\u201cMariele morreu porque defendia os direitos humanos\u201d\u201c\u00d4nibus da caravana do Lula foi alvejado mas passa bem\u201d\u201cPorte de arma pra todo mundo\u201d0:00\u201cN\u00e3o machuquem meu mito seus comunistas, terroristas, petistas, USAListas...\u201d", "replies": 3, "retweets": 15, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessicaOliv/status/1037825736281870337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825220625739777, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 923919070638026752, "username": "matysuel", "tweet": "Vai dar tudo certo, melhoras MITO #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/matysuel/status/1037825220625739777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824953620619264, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 188150615, "username": "Paulinhah_Jack", "tweet": "#MITO  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1934048266638788&id=100001009018964\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MITO", "link": "https://twitter.com/Paulinhah_Jack/status/1037824953620619264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824728461967360, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 984956346557714438, "username": "FabioPe18349818", "tweet": "@ehdesal @RaphaelDau Pessoal se matam por que um torce pro corinthians e o outro torce pro s\u00e3o paulo imaginem as ideologias pol\u00edticas elas s\u00e3o radicais...for\u00e7a MITO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioPe18349818/status/1037824728461967360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaphaelDau,ehdesal"}
{"id": 1037823397953261568, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 362081792, "username": "edchaagas", "tweet": "Espero q meu presidente saia dessa r\u00e1pido, o Brasil conta contigo mito! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/edchaagas/status/1037823397953261568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823342764609536, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1009746855108980736, "username": "rodrigolanca", "tweet": "@GulagCanavieiro @magnesio @AenderFagundes Qual filho de Deus estamos falando? Que eu saiba Deus fez filho numa virgem. O mito \u00e9 filho da puta mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigolanca/status/1037823342764609536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AenderFagundes,magnesio,GulagCanavieiro"}
{"id": 1037823192717570049, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 265078261, "username": "matweedx", "tweet": "@Mateus_Angonese @ferronatovitor Que, no caso, a regra de n\u00e3o entrar na sala de cirurgia \u00e9 unicamente contra a entrada de germes e bact\u00e9rias mesmo, e ningu\u00e9m tem o poder de burlar, nem mesmo o mito kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matweedx/status/1037823192717570049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferronatovitor,Mateus_Angonese"}
{"id": 1037823118956548096, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 767150153262370816, "username": "palomadiaslopes", "tweet": "candidato fala em fuzilar quem vota em candidato rival: \"yay\" \"mito\" \"que otima ideia\" \"pr\u00cdncipe da MP5\"candidato \u00e9 esfaqueado (ser\u00e1?): \"nossa, vcs falando que ele t\u00e1 colhendo o que planta, vcs s\u00e3o pessoas horr\u00edveis, quanto \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o\" decide de que lado vc joga, criatura", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palomadiaslopes/status/1037823118956548096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822910528974855, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 265078261, "username": "matweedx", "tweet": "@Mateus_Angonese @ferronatovitor Voc\u00ea deve ser um de seus apoiadores que o considera mito, acredita nas bobagens que o mesmo diz como por exemplo que vai criar leis, sair da ONU, coisas que n\u00e3o est\u00e3o na al\u00e7ada dele, como tamb\u00e9m quebrar regras de um hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matweedx/status/1037822910528974855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferronatovitor,Mateus_Angonese"}
{"id": 1037822906842140673, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 50786539, "username": "LauraaM_", "tweet": "@onbraza xexeu mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauraaM_/status/1037822906842140673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "onbraza"}
{"id": 1037822594744025088, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 80405996, "username": "_lullygarcia", "tweet": "bolsonaro: petista tem que metralhareleitores:kkkkkkkkk mitobolsonaro \u00e9 esfaqueadoeleitores: isso \u00e9 VIOL\u00caNCIA e voc\u00eas acham engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lullygarcia/status/1037822594744025088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821943012093952, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1001884895097040896, "username": "AlineAn45649721", "tweet": "AmAnh\u00c3 vAMOs sAIr em PasSeATa com caMISAs do MItO I?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineAn45649721/status/1037821943012093952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821821452800002, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 984956346557714438, "username": "FabioPe18349818", "tweet": "#ForcaBolsonaro For\u00e7a MITO estamos contigo nessa situa\u00e7\u00e3o t\u00e3o complexa, orem por nosso presidente, Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.  pic.twitter.com/TG6hhReQTx", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FabioPe18349818/status/1037821821452800002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821470611857408, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2999531057, "username": "FELIPE_DONIZ3T3", "tweet": "@afastante @FacaDoBolsonaro MDS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FELIPE_DONIZ3T3/status/1037821470611857408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro,afastante"}
{"id": 1037821334628327424, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 988573311906013185, "username": "AntoniodeBarr20", "tweet": "@BolsonaroSP Deus no controle sempre, estamos orando por nosso futuro presidente.For\u00e7a e fique com Deus.For\u00e7a Bolsonaro.Que minhas ora\u00e7\u00f5es por voc\u00ea cheguem at\u00e9 o c\u00e9u e Deus me ou\u00e7a. For\u00e7a Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntoniodeBarr20/status/1037821334628327424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037820921715851274, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1022872294950150144, "username": "Selma_carvalh", "tweet": "Vc Tb \u00e9 Mito @JOAQUIMTEIXEIA https://twitter.com/joaquimteixeia/status/1037820419934433281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Selma_carvalh/status/1037820921715851274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1037820629284741120, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55700744, "username": "prjeanmadeira", "tweet": "Tentativa homic\u00eddio \ud83d\udd2a ao presidenci\u00e1vel @jairmessiasbolsonaro .#bolsonaro estamos com voc\u00ea! Oremos pelo #mito \ud83d\ude4f\ud83c\udffc#jairbolsonaro #bolsonaro #eleicoes2018 #campanha pic.twitter.com/Rx6ouDuruF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#mito,#jairbolsonaro,#bolsonaro,#eleicoes2018,#campanha", "link": "https://twitter.com/prjeanmadeira/status/1037820629284741120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820348874543104, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 406191699, "username": "megatiolouko", "tweet": "For\u00e7a Jair mito Bolsonaro;Dia 7 \u00e9 17!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/megatiolouko/status/1037820348874543104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820238287527936, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 536716146, "username": "Carlosa87705572", "tweet": "mito n\u00e3o morre vira presidente!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosa87705572/status/1037820238287527936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819507753066497, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 949187141799759872, "username": "EdsonYSuzuki", "tweet": "For\u00e7a Mito! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EdsonYSuzuki/status/1037819507753066497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818950019633152, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 116773685, "username": "carvalho_rc", "tweet": "Os partidos ditos de esquerda e que cultuam ideologias ultrapassadas j\u00e1 amea\u00e7aram o pa\u00eds dizem que o MST seria o ex\u00e9rcito vermelho, disseram que receberia o Juiz Sergio Mouro a bala, incitam o \u00f3dio nos seus discursos.... est\u00e3o dizendo que o nosso mito \u00e9 quem estimula a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carvalho_rc/status/1037818950019633152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818672700706817, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 882719497358127104, "username": "Bezbeatri", "tweet": "for\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bezbeatri/status/1037818672700706817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818560003928065, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 125648684, "username": "NegreHB", "tweet": "@aguedescartoon Grande Bolsomito, milico, paraquedista, bem humorado, sa\u00fade forte e muita gente desejando melhoras! N\u00e3o vai ser agora pessoal e ele ainda vai sair mais forte. Foe\u00e7a MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NegreHB/status/1037818560003928065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037818183795834880, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 70153979, "username": "andre_antonio", "tweet": "Esquerdopatas fdp ..Essa elei\u00e7\u00e3o ja era . Agora e recuperar da facada e acreditar nas suas propostas  #mito  https://www.facebook.com/100001475465794/posts/1932962256762938/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/andre_antonio/status/1037818183795834880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818162782367744, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 758899170304372736, "username": "gabigoljr_", "tweet": "Querem parar o mito de qualquer jeito #Bolsomito #Bolsomito2018 pic.twitter.com/CvhFLEUAlX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsomito,#Bolsomito2018", "link": "https://twitter.com/gabigoljr_/status/1037818162782367744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817924214575104, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 85109238, "username": "karinbrinckmann", "tweet": "@allantercalivre Devia morrer o LADR\u00c3O! #JairMessiasBolsonaro vai viver e o LADR\u00c3O VAI MORRER NA CADEIA!SE O MITO SE FOR SE PREPAREM P A INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/karinbrinckmann/status/1037817924214575104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037817701408931840, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 243624510, "username": "champa20089", "tweet": "@lelekachikila @franciscomacsoa Preocupado aqui com o mito...putzzz tomara que se recupere o mais r\u00e1pido poss\u00edvel...precisamos desse cara na presid\u00eancia do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/champa20089/status/1037817701408931840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,lelekachikila"}
{"id": 1037817137631580161, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 129133518, "username": "rengawldr", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado e vai pra hospital p\u00fablico... Demais pol\u00edticos v\u00e3o no s\u00edrio-libanes por causa de unha encravada.#Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/rengawldr/status/1037817137631580161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037817041791660032, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947520187326259203, "username": "imlostcarter", "tweet": "e o bonoro q levou facada e nem sangue saiu mito faz assim  pic.twitter.com/sOZaQ5z27Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imlostcarter/status/1037817041791660032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817035877691392, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2576935364, "username": "naldo_1721", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro o senhor vai sair dessa!!! seu MITO! Quanto aquele carinha q tentou matar ele, desejo q o mesmo APODRE\u00c7A na cadeia!!!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/naldo_1721/status/1037817035877691392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816850875342848, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 872341748, "username": "xureedit", "tweet": "mito sou eu que bebado gritei bolsonaro2018 em ruma roda de lesbica e gay no resenha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xureedit/status/1037816850875342848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816767484178432, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1013052629692354560, "username": "Ale24098163", "tweet": "@GVCCILOUIS AHHAHAHAHAH Sei un mito \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ale24098163/status/1037816767484178432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GVCCILOUIS"}
{"id": 1037816687884681216, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 206647396, "username": "C_Henrique_95", "tweet": "Manchete:Bolsonaro prova ser Deus ap\u00f3s levar uma facada e n\u00e3o sangrar. Votem no mito, Messias retornou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/C_Henrique_95/status/1037816687884681216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816268676624385, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4902464313, "username": "sanbdesaa", "tweet": "@afeg22 @marcofeliciano Mito presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanbdesaa/status/1037816268676624385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,afeg22"}
{"id": 1037815642416660481, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 482329545, "username": "romerio1111", "tweet": "@UOLNoticias Esse e mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romerio1111/status/1037815642416660481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037815609642442752, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 900952266617663488, "username": "EliasMancha15", "tweet": "Seu \u00f3dio contra o Mito. S\u00f3 faz eu ter mais certeza que estou no caminho certo \ud83d\udc4a\u270c#bolsonaro2018 #bolsonaro #bolsomito #bolsonaropresidente #bolsonaropresidente2018  https://www.instagram.com/p/BnZlwOunomJGcL5EEd8YS99D-GUFx9X6eeTElY0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=novpdvs6d1ib\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro,#bolsomito,#bolsonaropresidente,#bolsonaropresidente2018", "link": "https://twitter.com/EliasMancha15/status/1037815609642442752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815590541504514, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2427512156, "username": "LuanLopesdeA", "tweet": "@SPFCDaDecepcao Monstro, o cara \u00e9 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanLopesdeA/status/1037815590541504514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPFCDaDecepcao"}
{"id": 1037815554793459712, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 388402604, "username": "WorPeckeer", "tweet": "\" Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o Mito que leva #FacadaFake que n\u00e3o fura n\u00e3o sangra a camisa, n\u00e3o mancha a faca de sangue \ud83d\ude02\ud83d\ude02u\u00ea n\u00e3o entendi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/anderson.andrade.7121/videos/1854116038014137/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake", "link": "https://twitter.com/WorPeckeer/status/1037815554793459712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815342049976321, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1021794644772966401, "username": "Dioguinhozk", "tweet": "esquerda fala muito de democracia... mas da uma facada no mito ?? WHAT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dioguinhozk/status/1037815342049976321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815100881756161, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1020324167718195200, "username": "tirolopedro", "tweet": "@FlavioBolsonaro Vai dar tudo certo, TMJ unidos pelo mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirolopedro/status/1037815100881756161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037814621867048960, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 927528175680344064, "username": "reisbarbara_", "tweet": "pensei que era apenas um mito de pessoas que ja nasceram com a pele perfeita mas \u00c9 POSS\u00cdVEL PARA MEROS MORTAIS DE PELE OLEOSA E ACNEICA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reisbarbara_/status/1037814621867048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814508864065537, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 780100846583484416, "username": "joerobert46", "tweet": "Deus est\u00e1 com voc\u00ea mito \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/joerobert46/status/1037814508864065537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814196275163137, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 364994089, "username": "cleber_prates", "tweet": "#BolsonaroPresidente17 Obs. Na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o caiu o avi\u00e3o do candidato Eduardo Campos caiu (derrubaram). Agora tentaram matar o MITO @jairbolsonaro. Que Deus aben\u00e7oe e volte logo. Dependemos do Sr. Presidente!!!! pic.twitter.com/6rnX11jFZH", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/cleber_prates/status/1037814196275163137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814155011678208, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1019347470709555205, "username": "CarlosAbelhaaa", "tweet": "@VitorCar123 @clarybadassx \u00c9 mito mesmo, depois de uma cirurgia sai andando com a roupa limpa sem sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosAbelhaaa/status/1037814155011678208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clarybadassx,VitorCar123"}
{"id": 1037813944830910465, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 77268065, "username": "Kakashijr", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \"Jair Bolsonaro\" Mito vai ser no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Kakashijr/status/1037813944830910465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813809652662272, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 836029706122178560, "username": "lele_dilan", "tweet": "@lsentoes @kaay_souza016 @TiagoTamark Porque ele \u00e9 MITO!! E vcs \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lele_dilan/status/1037813809652662272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoTamark,kaay_souza016,lsentoes"}
{"id": 1037813649405034497, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 402387137, "username": "GaaahMoraes", "tweet": "o mito morre  um deus nasce @aimeucolachao pic.twitter.com/po6pHNjExd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaaahMoraes/status/1037813649405034497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aimeucolachao"}
{"id": 1037813129143640064, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 115149815, "username": "Vanda_SEP", "tweet": "A esquerdalha que fala em democracia usou faca para matar um democrata #MITO  pic.twitter.com/j1rteQOB2l", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MITO", "link": "https://twitter.com/Vanda_SEP/status/1037813129143640064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812798598852610, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 202235369, "username": "nikollasmarxino", "tweet": "Mito \u00e9 quem maneja a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikollasmarxino/status/1037812798598852610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812785797840898, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1411880299, "username": "jhowmendess", "tweet": "\u00c9 mito mesmo, o cara n\u00e3o sangra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhowmendess/status/1037812785797840898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812648795090944, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "E mano kkk#QuintaDetremuraSDV pic.twitter.com/W7haeQhDIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1037812648795090944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812571280166912, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1020324167718195200, "username": "tirolopedro", "tweet": "@AndreiaSadi @GloboNews Andreia Sadi falando ao vivo que \"agora vai acalmar os \u00e2nimos\" depois dessa tentativa de homic\u00eddio. AGORA O SANGUE VAI FERVER PORRAAA o mito n\u00e3o pode morrer, \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o do Brasil. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirolopedro/status/1037812571280166912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812285430026245, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 178730958, "username": "WesleyMarchetti", "tweet": "@FlavioBolsonaro Mito vai voltar como a Fenix, mais forte que nunca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyMarchetti/status/1037812285430026245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037812191146192896, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1031691061805101056, "username": "CaioSou66453139", "tweet": "@folha um atentado contra um homem que estava sendo erguido e aclamado pelo povo. N\u00e3o chamamos de mito a toa. Nada \u00e9 a toa. Ele \u00e9 predestinado e \u00e9 o homem que vai ajudar a limpar esse pais.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSou66453139/status/1037812191146192896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037812117297131521, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 821385417694072832, "username": "ticanoviana", "tweet": "Contra \u00e9ssa ra\u00e7a imunda que predomina no pa\u00eds, estamos com vc Mito @jairbolsonaro \ud83d\ude4f pic.twitter.com/cDgaIBiyam", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ticanoviana/status/1037812117297131521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811929568497665, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2209552616, "username": "malditoPT", "tweet": "@AnaPaulaVolei Mataram o Eduardo Campos, agora querem apagar o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malditoPT/status/1037811929568497665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037811415963324424, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 732997279, "username": "fag_dsouza", "tweet": "Algu\u00e9m viu sangue na faca e na roupa do \"mito\"??? A\u00ed a\u00ed #Bolsonaro mentir n\u00e3o \u00e9 legal viu mocinho... kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/fag_dsouza/status/1037811415963324424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811266922979328, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 760278528206245888, "username": "santtana_1985", "tweet": "#ForcaBolsonaro  tudo isso serve para mostrar quem propaga o \u00f3dio e duvido que algu\u00e9m de esquerda va\u00ed falar alguma coisa.. S\u00f3 v\u00e3o dizer qu\u00ea isso faz parte da campanha qu\u00ea \u00e9 marketing. For\u00e7a mito estamos com vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/santtana_1985/status/1037811266922979328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811261357088768, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 992585687533867008, "username": "EduardoNovaes30", "tweet": "O projeto de lei para aprova\u00e7\u00e3o de novas mol\u00e9culas \u00e9 bom pois permitir\u00e1 a introdu\u00e7\u00e3o de tecnologias mais modernas e, portanto, mais seguras para o meio ambiente e sa\u00fade. \u00c9 mito que ele flexibiliza a aprova\u00e7\u00e3o de tecnologias ruins, que devem que ser reprovadas.#aMudan\u00e7aCome\u00e7aAqui pic.twitter.com/7rdc0G2l1t", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#aMudan\u00e7aCome\u00e7aAqui", "link": "https://twitter.com/EduardoNovaes30/status/1037811261357088768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811255447363588, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 16405880, "username": "nivaldocordeiro", "tweet": "Toda gente j\u00e1 sabe que o sic\u00e1rio que furou o Mito \u00e9 petista militante. Por que a Bobo News esconde?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldocordeiro/status/1037811255447363588", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810921089974272, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 290208460, "username": "fabaohighlander", "tweet": "@fitzca @FlavioBolsonaro FOR\u00c7A MITO DEUS ESTA C VC!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabaohighlander/status/1037810921089974272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,fitzca"}
{"id": 1037810750243438592, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 578081945, "username": "Valdinei_MS", "tweet": "@FlavioBolsonaro Deus aben\u00e7oe o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdinei_MS/status/1037810750243438592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037810725782085632, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 59818340, "username": "EuLeandroMoraes", "tweet": "Epis\u00f3dio de hoje; O mito e a facada de Taubat\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuLeandroMoraes/status/1037810725782085632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810570672660480, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 981695139021287431, "username": "bianco_edson", "tweet": "@jairbolsonaro  est\u00e1 em nossas ora\u00e7\u00f5es For\u00e7a Mito o Brasil precisa de Voc\u00ea \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bianco_edson/status/1037810570672660480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810252291485698, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 749387075619790849, "username": "SaraKoimbra", "tweet": "@StellaMendonca @robertabastosn Com faca de pl\u00e1stico que atravessou o colete e n\u00e3o resultou em sangue. Hem\u00e1cias do Olimpo, ba\u00e7o das gal\u00e1xias, um MITO de verdade !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraKoimbra/status/1037810252291485698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertabastosn,StellaMendonca"}
{"id": 1037810238676713473, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 747786135859044355, "username": "_guichamizo", "tweet": "@cox_seno \u00c9 pq tentaram matar o mito?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guichamizo/status/1037810238676713473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cox_seno"}
{"id": 1037810210604298247, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 165267775, "username": "juniorbozzella", "tweet": "Momento de tristeza e reflex\u00e3o, vamos pensar com calma os passos a seguir depois desse atentado ao nosso Presidente e a nossa democracia, estejam certos sairemos fortalecidos! Como nosso mito FALA \"BRASIL...  https://www.facebook.com/junior.bbozzella/videos/2329528167062365/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorbozzella/status/1037810210604298247", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810158381015041, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2562443368, "username": "waguinose", "tweet": "Estamos com vc MITO! #ForcaBolsonaro. #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/waguinose/status/1037810158381015041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809813885992960, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 760278528206245888, "username": "santtana_1985", "tweet": "#ForcaBolsonaro muita for\u00e7a Mito Deus est\u00e1 com vc a esquerda nunca vencer\u00e1 Estamos com vc m\u00e1is do que nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/santtana_1985/status/1037809813885992960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809674085695490, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 336126106, "username": "ahcareca", "tweet": "#OrandoPorBolsonaro for\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OrandoPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ahcareca/status/1037809674085695490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808874135474176, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 823273344, "username": "RenatoVry", "tweet": "@whycosima @Blogueirinhas @katherinertp @sebaxstin voc\u00eas deixariam o mito de voc\u00eas serem operados por quem usa crocs rosa, bolsominions? vai que \u00e9 gay n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoVry/status/1037808874135474176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sebaxstin,katherinertp,Blogueirinhas,whycosima"}
{"id": 1037808819643080709, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1018738613037789185, "username": "itsjunichirou", "tweet": "apunhalaram o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsjunichirou/status/1037808819643080709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808729574592512, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4902464313, "username": "sanbdesaa", "tweet": "@humbertoschmar @Francischini_ Mito presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanbdesaa/status/1037808729574592512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,humbertoschmar"}
{"id": 1037808380361011200, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 116773685, "username": "carvalho_rc", "tweet": "Vagabundo? Formado em Pedagogia pela Universidade Federal de Vi\u00e7osa, isto \u00e9, com o dinheiro p\u00fablico! #AcordaBrasil a profundidade na facada foi funda. Vamos rezar pelo nosso mito. @jairbolsonaro @ApoioJanaina @JanainaDoBrasil https://twitter.com/anacgraf2/status/1037787343883776003\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil", "link": "https://twitter.com/carvalho_rc/status/1037808380361011200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ApoioJanaina,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037808166505984001, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2670877303, "username": "ODuf_", "tweet": "#SomosTodosBolsonaro #Somostodosmitos @jairbolsonaro estamos orando e torcendo por voc\u00ea! Melhoras meu mito! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 N\u00e3o desista, o Brasil precisa de voc\u00ea! \ud83d\ude4c\ud83d\udde3\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#Somostodosmitos", "link": "https://twitter.com/ODuf_/status/1037808166505984001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807772325302273, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58933010, "username": "calhordinha", "tweet": "o politico x odiado por todos ta querendo plagiar o verdadeiro mito. https://www.youtube.com/watch?v=5qm8PH4xAss\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calhordinha/status/1037807772325302273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807123613327360, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 982949507754348544, "username": "Sobral1_Wesley", "tweet": "Assim ser\u00e1 a volta do nosso Mito! \u00c9 17 at\u00e9 o fim. Esquerda lixo! #esquerdaassassina pic.twitter.com/qPtIwrclTX", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#esquerdaassassina", "link": "https://twitter.com/Sobral1_Wesley/status/1037807123613327360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806603754459136, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 45115130, "username": "mimfoi", "tweet": "@JanainaDoBrasil amada, estamos juntos prontos pra enxugar todo o sangue do grande mito.N\u00e3o teve sangue foi?Ata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mimfoi/status/1037806603754459136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037806410535510016, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1446051997, "username": "isiinha_gomes", "tweet": "Bozo: tem que metralhar os petistasBolsominions: kkkkk mito~ Bozonaro \u00e9 esfaqueado~Bolsominions: mas meu deus isso \u00e9 VIOL\u00caNCIAOh more, e metralhar os outros \u00e9 o que?Kamilla Rodrigues", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isiinha_gomes/status/1037806410535510016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805827070013441, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1033177215251501056, "username": "Pirullito2", "tweet": "Juiz de ForaBolsonaro terminar\u00e1 a Campanha pelo Brasil de \"MITO M\u00d3VEL \"  pic.twitter.com/kcqNcQJqQA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pirullito2/status/1037805827070013441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805300127027200, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 100351013, "username": "leandrovoz", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 correndo risco de vida e a #facada o levou ao seguinte dilema:- Se morrer, vira mito- Se sobreviver, vira presidente (talvez no primeiro turno)#For\u00e7aBolsonaroSou contra qualquer viol\u00eancia f\u00edsica, exceto na forma da lei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#For\u00e7aBolsonaroSou", "link": "https://twitter.com/leandrovoz/status/1037805300127027200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805107113549824, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1273638404, "username": "PedroSMFrade", "tweet": "O Bolsonaro n\u00e3o sangra nem com facada na barriga muito \u201cmito\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroSMFrade/status/1037805107113549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804776996708352, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 25298599, "username": "serginhonow", "tweet": "Ir\u00f4nico \u00e9 que se o que o candidato \"mito\" defende, (todo mundo armado) j\u00e1 fosse realidade, provavelmente ele estaria morto agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serginhonow/status/1037804776996708352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804771862831105, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 937704965690286080, "username": "anitasouza_", "tweet": "esse maluco que deu a facada \u00e9 o verdadero mito, pode falar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anitasouza_/status/1037804771862831105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804349383172101, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 16405880, "username": "nivaldocordeiro", "tweet": "Essa not\u00edcia me emociona, me consterna. Precisamos do Mito vivo para governar o Brasil. https://www.oantagonista.com/brasil/quadro-e-instavel-muito-grave/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldocordeiro/status/1037804349383172101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804237877653505, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 120191731, "username": "TheusGustavoG", "tweet": "Vai l\u00e1 mito, libera o porte de arma agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheusGustavoG/status/1037804237877653505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804235524648967, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 34967384, "username": "Nandofe", "tweet": "#ForcaBolsonaro Pa\u00eds sem controle. Est\u00e3o com medo do senhor mito trazer de volta o Brasil para o povo do bem e n\u00e3o safados como esse cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Nandofe/status/1037804235524648967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803790466998272, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@portalR7 Imagina se o Mito vai pro colo do capeta ent\u00e3o...a bolsa vai a 100.000", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1037803790466998272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1037803696808181766, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 140994330, "username": "Babix_ch", "tweet": "Brasileiro vendo filme de a\u00e7\u00e3o: NOSA MOL MENTIRA ISSO COMO ASSIM O THE ROCK PULOU O PREDIOBrasileiro vendo o Bozo esfaqueado com faca de rocambole sem sangue e pleno na cirurgia: nossa for\u00e7as ao mito tadinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Babix_ch/status/1037803696808181766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803672477097984, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 51491564, "username": "daniloexe", "tweet": "A barriga do mito tem mais pontos que metade dos candidatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloexe/status/1037803672477097984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802930164957185, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 16405880, "username": "nivaldocordeiro", "tweet": "De horas em diante, o sangue derramado adubar\u00e1 a campanha do Mito. Deus o proteja. A encruzilhada em que o Brasil est\u00e1 n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Precisamos de Jair Bolsonaro inteiro para governar a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldocordeiro/status/1037802930164957185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802785973129216, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 806240522490802176, "username": "CintiaCardili", "tweet": "N\u00e3o v\u00e3o conseguir derrubar o mito \ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037799831211786252\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaCardili/status/1037802785973129216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802362298138626, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1405359979, "username": "lucasfreitas270", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o Fortaleza vamos nos reunir as as 17hs pra\u00e7a  flores em frente ao hospital do ex\u00e9rcito d\u00e1 uma for\u00e7a para o mito que vai  pic.twitter.com/OnrLCLFB8x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfreitas270/status/1037802362298138626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802102033186822, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 17450884, "username": "dabarbara", "tweet": "Fudeu. O Inomin\u00e1vel vai de mito \u00e0 m\u00e1rtir.", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dabarbara/status/1037802102033186822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801959963668480, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 46799524, "username": "fps3000", "tweet": "Gavrilo Princip era um desequilibrado. O cara que atirou em Lincoln era um desequilibrado. Lee Harvey Oswald, desequilibrado. @jairbolsonaro foi alvejado. Se n\u00e3o era mito, agora virou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fps3000/status/1037801959963668480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801547588096004, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 819900726784757760, "username": "eziorosa_", "tweet": "@Tashaokereke ele \u00e9 realmente um mito! a \u00fanica pessoa que leva facada e n\u00e3o sangra kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eziorosa_/status/1037801547588096004", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tashaokereke"}
{"id": 1037801527698771969, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 412486165, "username": "IgorAleff", "tweet": "O verdadeiro mito foi quem fez esse POSTCec\u00edlia Santos Silva  https://www.facebook.com/100001814552999/posts/2129100777160387/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorAleff/status/1037801527698771969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800835865096192, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 126493216, "username": "diogo_lira", "tweet": "Tamos juntos jairmessiasbolsonaro  n\u00e3o vamos matar a democracia e nem o #Brasil !!! #mito  https://www.instagram.com/p/BnZfCPPD6qE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1s2h4mqb63c35\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#mito", "link": "https://twitter.com/diogo_lira/status/1037800835865096192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800700519096320, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2322907202, "username": "jr2348", "tweet": "Comentarista da Gnews diz q \u00f1 \u00e9 poss\u00edvel identificar a linha pol\u00edtica ou ideol\u00f3gica do bandido q esfaqueou o mito.\u00d1 mostra a foto onde aparece Lula livre.Tudo pronto para dizerem que o sujeito \u00e9 doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jr2348/status/1037800700519096320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800579479810049, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1020324167718195200, "username": "tirolopedro", "tweet": "Algu\u00e9m isso..... Deus salve o mito.  pic.twitter.com/JAWliIhrff", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirolopedro/status/1037800579479810049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800552183291905, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 61575346, "username": "icguedes", "tweet": "Quem sou eu para julgar algu\u00e9m. Mas...Duas hip\u00f3teses:1. O sujeito realmente foi para matar, em uma situa\u00e7\u00e3o \u00f3bvia de reciprocidade ao sentimento que o \"mito\" desperta no seu rebanho....  https://oglobo.globo.com/brasil/bomba-no-riocentro-dossie-revela-farsa-de-militares-6823282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icguedes/status/1037800552183291905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800359387951104, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 61023546, "username": "camiilabontempi", "tweet": "@gulinhoc e mesmo que prove, eleitor de bolsonaro jamais vai acreditar nisso, de mito a m\u00e1rtir, \u00e9 isso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camiilabontempi/status/1037800359387951104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gulinhoc"}
{"id": 1037800213971382272, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 984956346557714438, "username": "FabioPe18349818", "tweet": "@Reboolt N\u00e3o \u00e9 o porte de arma q o MITO vai liberar \u00e9 a posse de arma...totalmente diferente talquei !!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioPe18349818/status/1037800213971382272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reboolt"}
{"id": 1037799931485007872, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 46799524, "username": "fps3000", "tweet": "@veramagalhaes Pode ter certeza de uma coisa, Vera: se Bolsonaro n\u00e3o era mito, agora virou.Vivo... ou morto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fps3000/status/1037799931485007872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037799896206725120, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1452093553, "username": "Zildeu10", "tweet": "@INV_EDSON Primeiro turno? kkkkkkkkkkkk ele vence no segundo, e se for contra o Fernando Maldade. E mito n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 na Grecia que existia no milenios anteriores? Onde os fracos e mal informados elegiam seres da mesma esp\u00e9cie como mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zildeu10/status/1037799896206725120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "INV_EDSON"}
{"id": 1037799879425359872, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 19817437, "username": "o_otavioalmeida", "tweet": "Descanse em paz, mito. #BurtReynolds pic.twitter.com/2DA7ffsm90", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BurtReynolds", "link": "https://twitter.com/o_otavioalmeida/status/1037799879425359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799708452958213, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 833458782344794112, "username": "MauGurmanGuru", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone For\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauGurmanGuru/status/1037799708452958213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799385189572608, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1029498359709614080, "username": "juferraz77", "tweet": "@DaniloGentili @pqpgabbs Pessoal, me refiro a essa VAGABUNDA..... O Danilo \u00e9 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juferraz77/status/1037799385189572608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqpgabbs,DaniloGentili"}
{"id": 1037799362477387776, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 22171796, "username": "bronko", "tweet": "Quando um f\u00e3 do mito digita \u201ckkkkk\u201d  pic.twitter.com/LvwgFMiaIn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bronko/status/1037799362477387776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798853657980928, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 122389049, "username": "OsvladPereira", "tweet": "Jair Bolsonaro sofre atentado,foi esfaqueado em Juiz de Fora-MGO Mito foi encaminhado ao hospital e passa bem. O corte foi superficial. #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/6wUQNxypqm", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/OsvladPereira/status/1037798853657980928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798780152832000, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito o #PovoBrasileiro est\u00e1 contigo https://twitter.com/alexbrfour/status/1037750879162691584\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mito,#PovoBrasileiro", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037798780152832000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798669796499456, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2650719709, "username": "reenansantana", "tweet": "Caraio, o mito est\u00e1 lesionado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reenansantana/status/1037798669796499456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798331894915072, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 129558088, "username": "mmonicageller", "tweet": "for\u00e7as ao \u00edcone que n\u00e3o pode sair com camiseta do mito \ud83d\ude14 quando o que mais tem na rua \u00e9 gente com camiseta do mito \ud83d\ude14  https://twitter.com/anamlopesfotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmonicageller/status/1037798331894915072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798302857797633, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 120317790, "username": "fernandestalits", "tweet": "@cathruiter @camislf AMIGA TUDO VEM A TONA UMA HORA ELE NEM SE MACHUCOUNEM PRECISOU FAZER CIRURGIAE AINDA ASSIMMMMM NINGUEM BATEU NO CARA QUE MACHUCOU O MITO SINCERAMENTE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandestalits/status/1037798302857797633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camislf,cathruiter"}
{"id": 1037797805102915584, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito o #PovoBrasileiro est\u00e1 com voc\u00ea https://twitter.com/odecorador/status/1037637993727750145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#PovoBrasileiro", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037797805102915584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797798144565248, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 845810817954205700, "username": "Vanessa37749426", "tweet": "Assim nasce o \"mito\" ou \"m\u00e1rtir\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vanessa37749426/status/1037797798144565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797756985851904, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 25298599, "username": "serginhonow", "tweet": "Mas n\u00e9ra que combatia viol\u00eancia com viol\u00eancia n\u00e9ra Mito? E a arma pra se defender onde estava? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serginhonow/status/1037797756985851904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797650479890432, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito o #PovoBrasileiro est\u00e1 com voc\u00ea https://twitter.com/janainadobrasil/status/1037797516874600448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mito,#PovoBrasileiro", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037797650479890432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797469017591808, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1026223341634547712, "username": "ganjabarbzs", "tweet": "\u201cVou metralhar a petralhada do Acre\u2019\u201d  MITO MITO MITO*\u00e9 esfaqueado*\u201cMeu Deus respeitem a democracia, viol\u00eancia n\u00e3o resolve! Precisamos de amor\u201d    U\u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganjabarbzs/status/1037797469017591808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797330664271873, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito o #PovoBrasileiro est\u00e1 contigo. https://twitter.com/allantercalivre/status/1037794948622561281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#PovoBrasileiro", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037797330664271873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796892359516160, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1036276446048792576, "username": "VRacinal", "tweet": "Bem eu sei que o momento \u00e9 de extrema import\u00e2ncia mas o vidente Jucelino da Luz postou no YouTube um v\u00eddeo falando sobre isso ,assim como  Eduardo Campos tamb\u00e9m foi v\u00edtima do PT  agora o Mito mas, elevemos nossos pensamentos a Deus e fa\u00e7amos uma prece por Ele, que Deus o aben\u00e7oe.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VRacinal/status/1037796892359516160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796889297649664, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@rosaneoliveira @jean__lopes Hahaha..agora vai vender a camisa com sangue do \"mito\" aos ac\u00e9falos seguidores .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1037796889297649664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jean__lopes,rosaneoliveira"}
{"id": 1037796814769082368, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 16405880, "username": "nivaldocordeiro", "tweet": "Os assassinos perderam o primeiro bote contra Bolsonaro. Espero que o Mito se recupere logo e volte inteiro para a campanha. Vamos ganhar essa parada passando inclusive por sobre esses malfeitores. Queremos o Brasil de volta. Firme, Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldocordeiro/status/1037796814769082368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796700193267713, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 543937635, "username": "Marciomarcio75", "tweet": "Com Doutor En\u00e9ias conseguiram ridiculariz\u00e1-lo... J\u00e1 o Bolsonaro s\u00f3 na faca ou na bala. MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marciomarcio75/status/1037796700193267713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796662113198082, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 135178922, "username": "Pastor_Rangel", "tweet": "Esfaquearam o futuro presidente do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. For\u00e7a Mito! jairmessiasbolsonaro Deus n\u00e3o vai deixar parar. Vamos te eleger no primeiro turno. em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZc2wzlDS2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=aun5zmc6cbwv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastor_Rangel/status/1037796662113198082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796468239872001, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1016676881251426304, "username": "LaraAngelica888", "tweet": "@Estadao @theonlyLino Kkkkkkkkk t\u00e1  jamais ele ser\u00e1 o Mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaraAngelica888/status/1037796468239872001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theonlyLino,Estadao"}
{"id": 1037796443170516992, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 834799672736755712, "username": "gisantosviana", "tweet": "como assim ousaram tentar derrubar o mito??!!(se algu\u00e9m vir falar bosta n entendendo a porra do meme vai tomar block)  https://twitter.com/cmilaprfect/status/1037782369791561734\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisantosviana/status/1037796443170516992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796409062445058, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 845409571762032645, "username": "Wagner_Vianna_", "tweet": "@rabugentoreal Libera o porte de armas. Da uma .40 pra ele. Que da pr\u00f3xima \u00e9 um tiro na testa do mito. #bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Wagner_Vianna_/status/1037796409062445058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rabugentoreal"}
{"id": 1037796284030169089, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 345114941, "username": "Ricdipaula", "tweet": "Mas olha s\u00f3 como andam as coisas esfaquearam o Mito. Est\u00e3o criando um monstro mesmo \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricdipaula/status/1037796284030169089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796192476909569, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3078475871, "username": "CemCrize", "tweet": "Pronto....Os #bolsominions j\u00e1 tem seu m\u00e1rtir J\u00e1 era \"mito\" \"messias\"...Mas nada justifica esse ato desvairado, mas...Isso s\u00f3 tende a piorar devido suas atitudes e falas beligerantes deste capit\u00e3ozinho que s\u00f3 tem fachada/garganta.#bolsoNABO#bolsoNADA#bolsonaroJAMAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsominions,#bolsoNABO,#bolsoNADA,#bolsonaroJAMAIS", "link": "https://twitter.com/CemCrize/status/1037796192476909569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796067767738369, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 61688302, "username": "rodrigotognato", "tweet": "A extrema-esquerda fez surgir o mito Bolsonaro com tanta propaganda ideol\u00f3gica para manter o PT no poder.Os militantes de extrema-esquerda fizeram a popularidade aumentar de Bolsonaro com tanta fake news.Agora a extrema-esquerda d\u00e1 de m\u00e3o beijada a presid\u00eancia ao Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigotognato/status/1037796067767738369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795595203870720, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56004127, "username": "stephanigimenes", "tweet": "Todo mundo agora elegendo Jair #Bolsonaro. Porque nos pr\u00f3ximos dias ele ser\u00e1 o \u201cMito sobrevivente facadas\u201d.... mais uma vez, alvo de pol\u00eamicas... #Fraude arquitetada pra voltar para a m\u00eddia? Fica a\u00ed o questionamento sociedade.\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Fraude", "link": "https://twitter.com/stephanigimenes/status/1037795595203870720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795505462493184, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 568275482, "username": "EvansKaike", "tweet": "DIALOGO, falaram eles.Mas meteram faca no mito...J\u00e1 sabem n\u00e9, l\u00e1 na urna agt conversa...hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvansKaike/status/1037795505462493184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795419005349888, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1639142766, "username": "adamo_oliveira", "tweet": "Toda e qualquer viol\u00eancia \u00e9 repudi\u00e1vel. Mas convenhamos que \u00e9 um convite \u00e0 esquerda dizer que foi armado por causa das fotos sem sangue na camiseta AMARELA e nas m\u00e3os dele. Em contrapartida \u00e9 uma base para a direita consagrar o cara como mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adamo_oliveira/status/1037795419005349888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795380593913856, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3388185323, "username": "pedrords_", "tweet": "O mito cria O lixo copia  pic.twitter.com/g2tFryTTsT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrords_/status/1037795380593913856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795375065833478, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 837663997, "username": "marciliomda", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Mito, estamos com voc\u00ea!  pic.twitter.com/YDbV2RgPYh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciliomda/status/1037795375065833478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795352886358017, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 816507669733371904, "username": "S2MARRENTINHAS2", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 mito, \u00e9 um homem como outro qualquer mas com convic\u00e7\u00f5es morais que vc, pelo jeito, n\u00e3o tem... Atriz global\ud83d\ude44  https://twitter.com/KeyllaLima2018/status/1037131424892112896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/S2MARRENTINHAS2/status/1037795352886358017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795227447316480, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2199867718, "username": "203Fla", "tweet": "@bthammy Ceifaro o mito \ud83d\ude2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/203Fla/status/1037795227447316480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bthammy"}
{"id": 1037795163052105730, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 304756059, "username": "Cerdeira77", "tweet": "Palmas pro mach\u00e3o de Internet eleitor do \"mito\" que j\u00e1 chega ofendendo uma mulher. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://twitter.com/icardo2/status/1037794120759209985\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cerdeira77/status/1037795163052105730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795031158022146, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 282996475, "username": "maggieblue2011", "tweet": "Como \u00e9 que tava mesmo?Haddad empatando com o mito numa pesquisa recente?Pois desempataram bonito o jogo hoje.Bota de novo um 7 X 1 a\u00ed. Pro lado dos alem\u00e3es de novo. Heil Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maggieblue2011/status/1037795031158022146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794955245301761, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1010034103763300352, "username": "decepcaopntcom", "tweet": "Vamos fazer uma vaquinha e tirar esse mito da cadeia. O pr\u00f3prio que esfaqueou o Bonoro  em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/qsAOANe43K", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decepcaopntcom/status/1037794955245301761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794925386055683, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 89246791, "username": "_brunoalves", "tweet": "Quem ser\u00e1 que v\u00e3o achar mais r\u00e1pido, quem esfaqueou o \u201c mito \u201c, ou quem matou Marielle?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brunoalves/status/1037794925386055683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794782792376320, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1029732146712375296, "username": "Carlosedmjr", "tweet": "Temos que melhorar a seguran\u00e7a dele infelizmente ser\u00e1 necess\u00e1rio eu conversando com meu irm\u00e3o sobre a seguran\u00e7a de Mito. A esquerda moatrando que ela \u00e9 intolerante pois os mesmo est\u00e3o dando risada de uma tentativa de assassinato.#BolsonaroPresidente17#mito  pic.twitter.com/YybbARnsqU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#mito", "link": "https://twitter.com/Carlosedmjr/status/1037794782792376320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794571130941441, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 821110395536625666, "username": "TodaroAndre", "tweet": "Bolsomito eh t\u00e3o mito que ele levou uma facada nessa for\u00e7a e n\u00e3o escorreu nem um pouquinho o melado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TodaroAndre/status/1037794571130941441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794460942430208, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1034951274624688128, "username": "BMircallo", "tweet": "@zehdeabreu @imprenca O petista elegeu o Mito. Estrat\u00e9gia petista \u00e9 igual ao plano de uma mula para passar pelo mata burro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BMircallo/status/1037794460942430208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imprenca,zehdeabreu"}
{"id": 1037794424493883392, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 399356289, "username": "RONALDOTAU", "tweet": "Tentaram matar o Bolsonaro. Mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir matar um mito. Est\u00e3o preocupados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RONALDOTAU/status/1037794424493883392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794102966931456, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 372544328, "username": "borgesprodutor", "tweet": "O Mito @jairmessiasbolsonaro \u00e9 estaqueado, mais n\u00e3o adianta, o cara vai vir com mais press\u00e3o...  https://www.facebook.com/borgesprodutor/videos/258712024974613/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borgesprodutor/status/1037794102966931456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793949451210752, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 480826874, "username": "Marcelo_Coelho3", "tweet": "Esse \u00e9 o verme que esfaqueou o bolsonaro... Mas deus e mais... Nada ira acontecer com o mito E esse verme vai ser exterminado !!!!!!!!  https://www.instagram.com/p/BnZb5YIAhA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q0bsuosvdhkq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_Coelho3/status/1037793949451210752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793771465912323, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4858589487, "username": "CebolaMitoDoCS", "tweet": "AMANHA SEREI UM HOMEM CASADO, OBRIGADO.", "replies": 30, "retweets": 2, "likes": 227, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CebolaMitoDoCS/status/1037793771465912323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793563495591937, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 813852127034572801, "username": "mateusleal001", "tweet": "Tentaram matar meu presidente, mas n conseguiram... for\u00e7as Mito, tua vit\u00f3ria j\u00e1 \u00e9 certa!!!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusleal001/status/1037793563495591937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793409099067392, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1021479088878444547, "username": "Brunomdeabreu", "tweet": "Como diria o Thanos, deveriam ter arrancado a cabe\u00e7a \u2714\ufe0f Agora o Mito volta mais forte e com muni\u00e7\u00e3o de sobra para vencer no primeiro turno  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e#For\u00e7aMito#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Brunomdeabreu/status/1037793409099067392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793329176616960, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 354480437, "username": "caillow_", "tweet": "Esfaquearam bolsonaro, mas o cara \u00e9 t\u00e3o mito que se quer morrer ele morre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caillow_/status/1037793329176616960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793222729392129, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 710489198948696064, "username": "Sis_albuquerque", "tweet": "Vamos nos unir mais ainda, Bolsonarianos!!!Precisamos orar pelo @jairbolsonaro , decretaram guerra, essa esquerda imunda quer tirar nossa esperan\u00e7a!!!!Mas Deus est\u00e1 conosco, vamos orar por todos n\u00f3s e pelo Mito!#For\u00e7aMito", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/Sis_albuquerque/status/1037793222729392129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793080655732737, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3385776707, "username": "Gabriel_Bernal0", "tweet": "Tentaram matar o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Bernal0/status/1037793080655732737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792829064589315, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 354480437, "username": "caillow_", "tweet": "Esfaquearam bolsonaro, legal, mas tenta de novo porque o MITO t\u00e1 vivo! #bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/caillow_/status/1037792829064589315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792768662405121, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 315544017, "username": "WeslleyPSantos_", "tweet": "Bolsonaro j\u00e1 eh conhecido como \"Mito\" imagina se morrer? V\u00e3o fazer uma est\u00e1tua dele em cada Estado e o sucessor ganhar\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o sem nem precisar abrir a boca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslleyPSantos_/status/1037792768662405121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792732402655232, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 921028323647553537, "username": "dannyboorges950", "tweet": "@breganholicarol MITO kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannyboorges950/status/1037792732402655232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "breganholicarol"}
{"id": 1037792714312572929, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44783209, "username": "poccensir", "tweet": "facada mito hein amadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poccensir/status/1037792714312572929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792640429969409, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 913869899042377728, "username": "gaviaox108", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7OLHA O MARGINAL QUE TENTOU MATAR NOSSO MITO \ud83d\ude20\ud83d\ude20COM ESSA FACADA ESSE LIXO ACABOU DE COLOCAR BOLSONARO NO PALACIO DO PLANALTO..  pic.twitter.com/M62Jhejn8b", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaviaox108/status/1037792640429969409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792565750386688, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 430315288, "username": "florencewelcro", "tweet": "eu nao aguento os eleitores do bonoro gritando \u201cmito mito\u201dkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/florencewelcro/status/1037792565750386688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792529729630209, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2973975419, "username": "ACandido5", "tweet": "@re_scandido @AdrianoAh est\u00e3o tentando fazer ele virar um mito mesmo \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  https://twitter.com/MoisesAlves021/status/1037784532794130433\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACandido5/status/1037792529729630209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "re_scandido,AdrianoAh"}
{"id": 1037792326113001477, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1611976417, "username": "feliponesz", "tweet": "MITO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feliponesz/status/1037792326113001477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792315128078338, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "ESSA \u00c9 A FOTO DO MALUCO QUE ESFAQUEOU O MITO!!! UM EPIS\u00d3DIO QUE CONSIDERO MUITO GRAVE!!  pic.twitter.com/JUkMKGDFmQ", "replies": 14, "retweets": 19, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037792315128078338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791977608294400, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3379743735, "username": "HeyaLeo", "tweet": "*atiram na caravana do Lula*Esquerda: meu Deus, tentaram matar o Lula, FASCISTAS Direita: foi arma\u00e7\u00e3o da esquerda pra culpar a direita*esfaqueiam o Bolsonaro*Direita: meu Deus, tentaram matar o mito, ESQUERDOPATASEsquerda: \u00e9 tudo arma\u00e7\u00e3o da direita pra culpar a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeyaLeo/status/1037791977608294400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791952408915969, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58367341, "username": "SANTANNA2007", "tweet": "Rumo a vitoria no primeiro turno..forca ..mito.  https://www.facebook.com/1319452011/posts/10212854964151777/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SANTANNA2007/status/1037791952408915969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791916681777154, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 844000194198982656, "username": "gabricbarbosa", "tweet": "Esfaquearam o Mito dos Mito! :l", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabricbarbosa/status/1037791916681777154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791895508930564, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 145302396, "username": "gustavofirmiano", "tweet": "@vicky_salles Se fosse de FIFA j\u00e1 indicaria o MITO - MONSTRO @PSGRafifa13. :P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavofirmiano/status/1037791895508930564", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vicky_salles,PSGRafifa13"}
{"id": 1037791878522040321, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4560280169, "username": "Arroz_doce157", "tweet": "se brincar, o proprio \"mito\" quis isso, olha a repercuss\u00e3o gr\u00e1tis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arroz_doce157/status/1037791878522040321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791763656855554, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 11097132, "username": "jbfulgencio", "tweet": "Bolsonaro sobreviveu a facada. Mito!!!! Hahahahahahha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbfulgencio/status/1037791763656855554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791428452212736, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47979226, "username": "RudneiNTO", "tweet": "@geraldoalckmin defendendo o PT, \u00e9 desespero querendo apoio do PT no segundo turno contra o Mito, ou sempre pensou assim! Fiquem de olho no Chuchu e o que anda falando!  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RudneiNTO/status/1037791428452212736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037791346499694592, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 822893189669470208, "username": "IagoooSilvaa", "tweet": "@AkrinuSS @GuilhermeHuntsf Meu amigo olha esses fdp querendo matar o mito, se foderam ganharam as elei\u00e7\u00f5es msm pra ele kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoooSilvaa/status/1037791346499694592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeHuntsf,AkrinuSS"}
{"id": 1037791225259147264, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1397535367, "username": "vaf_v", "tweet": "For\u00e7a mito ningu\u00e9m vai ti parar estamos juntos  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037416845660311552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaf_v/status/1037791225259147264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790861973745664, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1397535367, "username": "vaf_v", "tweet": "For\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaf_v/status/1037790861973745664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790645849673728, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031434804024238081, "username": "br_molinasp", "tweet": "Ao pol\u00edtico que mandou esse infeliz esfaquear o Bolsonaro: VOC\u00ca S\u00d3 AJUDOU A ELEGER O MITO umas 5 pessoas j\u00e1 me falou que vai votar nele s\u00f3 por isso. #AtentadoBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/br_molinasp/status/1037790645849673728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790602728013824, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 850520732245393408, "username": "FlviioOliveiira", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado , for\u00e7a mito. \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlviioOliveiira/status/1037790602728013824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790374956331009, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1013546568987893761, "username": "Jessiiicaasilva", "tweet": "Bolso mito foi esfaqueado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  eu em que coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessiiicaasilva/status/1037790374956331009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790263018762240, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@rosaneoliveira Mas pela l\u00f3gica dos bolsominions n\u00e3o seria somente o \"mito\"  descarregar a .40 no agressor?Quem semeia vento e \u00f3dio colhe tempestade .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1037790263018762240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaneoliveira"}
{"id": 1037789520425615361, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 424442023, "username": "Mathios_c", "tweet": "@kewbalves Ele vai usar de tudo pra ser visto como \"mito\". Tava tudo caminhando certo, muita gente decidindo n\u00e3o votar nele mas sempre acontece alguma merda, incr\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathios_c/status/1037789520425615361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kewbalves"}
{"id": 1037789461357182976, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2252768672, "username": "Cristianosilfer", "tweet": "Quando houve o atentado ao Instituto Lula eles falaram que os petistas tinha feito isso para se vitimizarem. T\u00f4 achando que o pr\u00f3prio mito contratou esse agressor\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristianosilfer/status/1037789461357182976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789365366411264, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 49681866, "username": "Johnny_vib", "tweet": "@BlogdoNoblat MITO MITO MITO...NOSSO JESUS VOLTAR\u00c1 NO TERCEIRO DIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnny_vib/status/1037789365366411264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037789106531708928, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 800874822494461952, "username": "beiconavida", "tweet": "Tentaram matar o mito isso faz vom que fique mais forte , desgra\u00e7ados fdputas \u2620\ufe0f\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beiconavida/status/1037789106531708928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789077205135361, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 281085608, "username": "jefftinocoo", "tweet": "relaxa gente ele tomou uma facada mas n\u00e3o ir\u00e1 morrer pois nem humano ele \u00e9 \u00e9 mito como voc\u00eas falam \ud83d\udc9e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefftinocoo/status/1037789077205135361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788897655316480, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 45396877, "username": "Lenkito", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais! O meliante foi preso e o mito est\u00e1 no hospital recebendo os cuidados, foi superficial e ele passa bem! #Bolsonaro #DireitaUnida #URGENTE #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#DireitaUnida,#URGENTE,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Lenkito/status/1037788897655316480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788790176325638, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 77268065, "username": "Kakashijr", "tweet": "O mito n\u00e3o morre  \"Esfaquearam o Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kakashijr/status/1037788790176325638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788784195194880, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 68526204, "username": "fernandofe", "tweet": "@MagnoMalta Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no meio do povo...Isso s\u00f3 mostra que o Mito chegou e o povo acordou. O desespero bateu nos e squerdopatas.@magnomalta @cantoralauriete @jairmessiasbolsonaro @lorenzopazolini @biranobre_  https://www.facebook.com/fernando.feii/videos/1780640202048970/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandofe/status/1037788784195194880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,cantoralauriete"}
{"id": 1037788704595759105, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 70892254, "username": "wagner_giandeli", "tweet": "Nao adianta tentar matar o MITO   melhor JAIR se acostumando seus petista e maconheiro filho da puta HAHAHA  https://www.facebook.com/wagner.giandeli.9/posts/2205217479549415\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagner_giandeli/status/1037788704595759105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788682042990593, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2731766355, "username": "bruno_radi", "tweet": "Mito \u00e9 a travesti que deu a facada no Bolsonaro, paz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_radi/status/1037788682042990593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788530616020992, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 250289335, "username": "wilroval", "tweet": "Todos defendem a Democracia, mas o Partido dos Trabalhadores teve um \u00f4nibus alvejado... e, hoje, o candidato Jair Messias Bolsonaro, o Mito, ap\u00f3s fazer um discurso totalmente impr\u00f3prio, foi atacado \u00e0 faca.Estamos muito bem como na\u00e7\u00e3o... basta olhar e ver\u00e1s!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilroval/status/1037788530616020992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788509761888256, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 815895007924289541, "username": "Wellingtonbraz0", "tweet": "@mfrtsz Tiro Gomes mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wellingtonbraz0/status/1037788509761888256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfrtsz"}
{"id": 1037788433358512128, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1033472975457148928, "username": "ideraldoirs67", "tweet": "Momento que tentaram calar o mito.  pic.twitter.com/tGebBxwov6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ideraldoirs67/status/1037788433358512128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788386893938688, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 68526204, "username": "fernandofe", "tweet": "@MaltaMagno Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no meio do povo...Isso s\u00f3 mostra que o Mito chegou e o povo acordou. O desespero bateu nos e squerdopatas.@maltamagno @laurietecantora jairmessiasbolsonaro\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZY3cBFufx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pcbwcjksbvur\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandofe/status/1037788386893938688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaltaMagno,laurietecantora"}
{"id": 1037788288201961474, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 27158477, "username": "mateusonego", "tweet": "@xthiaguim mano..................... eu j\u00e1 tava considerando a possibilidade, mas nem tinha pensado nisso q vc falou ............ foda q \u00e9 MUITO question\u00e1vel mesmo isso a\u00ed, os cara lincha por tudo, imagina num ambiente onde eles s\u00e3o maioria esmagadora contra algu\u00e9m q est\u00e1 perturbando o mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusonego/status/1037788288201961474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xthiaguim"}
{"id": 1037788260158894082, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 324033432, "username": "ymwakanda", "tweet": "Se o porte de arma j\u00e1 tivesse sido liberado como ele tanto quer, teria morrido. Hora de refletir em mito ! P\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0fObs: Agora vai vim com essa de atentado pol\u00edtico, para melhorar a rejei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ymwakanda/status/1037788260158894082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788241301266433, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2252768672, "username": "Cristianosilfer", "tweet": "O \"mito\" fica pregando o \u00f3dio e olha s\u00f3 no que deu! Agora vamo falar que \u00e9 mimimi, que foi tudo armado, combinado com o agressor... Pq \u00e9 assim que eles s\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristianosilfer/status/1037788241301266433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788205997801472, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2892150087, "username": "Du_edu2", "tweet": "@jackemfr_ @andypalestra93 Hahahaha mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Du_edu2/status/1037788205997801472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andypalestra93,jackemfr_"}
{"id": 1037788136464674816, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 15989371, "username": "alinebarreto", "tweet": "De mito ele vai passar a ser m\u00e1rtir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinebarreto/status/1037788136464674816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787938535428101, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 842218155535671296, "username": "Esau_justino", "tweet": "@amandyregia (Em rela\u00e7\u00e3o a facada que o mito tomou )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esau_justino/status/1037787938535428101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandyregia"}
{"id": 1037787925767958528, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 15174142, "username": "douglasfreitas", "tweet": "A m\u00e1xima de que viol\u00eancia gera mais viol\u00eancia vale para a #facada que #Bolsonaro acaba de levar em Juiz de Fora. Nada justifica atitudes que atentem contra a vida de outro cidad\u00e3o, por mais odiento que ele seja! N\u00e3o fa\u00e7am do \"mito\" um m\u00e1rtir. Respeitemo-nos!  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/douglasfreitas/status/1037787925767958528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787925495402496, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1036618088744185857, "username": "DaviSPFC01", "tweet": "@AmericaMG Mito demaisAcompanho ele desde 2016Cata muito! Pared\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviSPFC01/status/1037787925495402496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmericaMG"}
{"id": 1037787809912958978, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 304102283, "username": "Maeister_", "tweet": "J\u00e1 criam a imagem de \"mito\"; o salvador da p\u00e1tria. Agora com esse atentado ent\u00e3o, v\u00e3o colocar o cara num pedestal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maeister_/status/1037787809912958978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787696100515840, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 199739662, "username": "PasqualQN", "tweet": "S\u00f3 assim para parar o Mito?!!!Covardes!!!  https://www.facebook.com/100002866003458/posts/1619704994801685/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PasqualQN/status/1037787696100515840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787500918595585, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 171227413, "username": "p1la2", "tweet": "A sorte do mito, \u00e9 q armas n t\u00e3o liberadas \ud83d\ude02\ud83d\ude02 ser\u00e1 q depois dessa ele ainda e a favor do porte de armas ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p1la2/status/1037787500918595585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787490764169216, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035563600784576517, "username": "Leandro04376596", "tweet": "@_felipemelo_ For\u00e7a mito 17 presidente eleito no 1turno....chora petralhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro04376596/status/1037787490764169216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_felipemelo_"}
{"id": 1037787323948261379, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 220047505, "username": "ooideco", "tweet": "Brasil acima de todos e Deus acima de tudo ! For\u00e7a sr mito @jairbolsonaro https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037782326908989445\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ooideco/status/1037787323948261379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787195803873280, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1805610210, "username": "PirocaMorta", "tweet": "\"Vamos fuzilar a petralhada do acre\" MITO MITO MITO\"Esfaquearam o Bolsonaro em Juiz de Fora\" HIP\u00d3CRITAS, ESSA \u00c9 A TURMA QUE FALA DE MAIS AMOR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PirocaMorta/status/1037787195803873280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787179651686401, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 310051551, "username": "gahyls", "tweet": "Pois \u00e9 os esquerdistas tentam....Mais nada para o MITO Isso s\u00f3 vai fortalecer #BOLSONARO2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/gahyls/status/1037787179651686401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787161649668096, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1476132962, "username": "CarolineRafaeli", "tweet": "coitado do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolineRafaeli/status/1037787161649668096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787153424678912, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 578081945, "username": "Valdinei_MS", "tweet": "@FlavioBolsonaro Cad\u00ea o seguran\u00e7a do mito, pq n\u00e3o atirou na cabe\u00e7a do vagabundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdinei_MS/status/1037787153424678912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037787148924137475, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 16941221, "username": "viniknoxville", "tweet": "Aguardando as cenas do pr\u00f3ximo cap\u00edtulo de \"Esfaquearam o Bolsonaro\". O mito sangrou isso \u00e9 sinal que ele \u00e9 humano  pic.twitter.com/Qk39iiWFmI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniknoxville/status/1037787148924137475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787101255921665, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 880780936568242177, "username": "Nabarreto777", "tweet": "@Brunoyoutimao Levou 6 pontos, passou o Alckmin na pesquisa. Obrigado por elegerem o Mito no primeiro turno.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nabarreto777/status/1037787101255921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brunoyoutimao"}
{"id": 1037786986986258439, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 871502190963306501, "username": "O_FelipeMendes", "tweet": "@ademirquintino MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_FelipeMendes/status/1037786986986258439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037786840412184577, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 314754982, "username": "dumbledoor_luna", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O: Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 um \"coitadinho\". Ele propaga o \u00f3dio e defende a viol\u00eancia. O cara que fez n\u00e3o t\u00e1 certo. Mas o \"mito\" s\u00f3 t\u00e1 colhendo o que plantou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dumbledoor_luna/status/1037786840412184577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786645964234754, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 824638453392437249, "username": "itmath_", "tweet": "Imagina se o porte de arma j\u00e1 fosse liberado no Brasil... Estar\u00edamos livre dessa coisa que voc\u00eas chamam de \u201cmito\u201d  pic.twitter.com/ZYUWSbyAo6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itmath_/status/1037786645964234754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786518847451136, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@BlogdoNoblat Uei...Mas o Mito n\u00e3o tava armado ?? Pela l\u00f3gica dele \u00e9 s\u00f3 descarregar a .40 no lombo do sujeito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1037786518847451136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037786467018399745, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 535863796, "username": "tchoverr", "tweet": "@jornalextra A verdade \u00e9 que isso tudo \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o da Riachuelo pro lan\u00e7amento da cole\u00e7\u00e3o de camisetas \"Nem t\u00e3o mito assim\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchoverr/status/1037786467018399745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1037786172255346688, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 981107552116269056, "username": "godfatherx69", "tweet": "Agora que o Mito leva essa elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno! #Bolsonaro #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/godfatherx69/status/1037786172255346688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786086825775104, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1471070317, "username": "gabrie_emilio", "tweet": "Tentaram matar o Mito, mas n\u00e3o foi dessa vez, HAHAHAHA #BOLSONARO2018 https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/gabrie_emilio/status/1037786086825775104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786072313483264, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 7673312, "username": "selpioli", "tweet": "Hoy relatar\u00e9 en vivo la historia de la Guardia Dolorosa en el mito art\u00farico! Los espero en mi fanpage a las 19h Per\u00fa - 20h Bolivia - 21h Brasil  https://www.facebook.com/Selpioli/\u00a0#lancelot #vulgata #leyendas pic.twitter.com/KGKydwsH9s", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#lancelot,#vulgata,#leyendas", "link": "https://twitter.com/selpioli/status/1037786072313483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785871511105538, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 26109412, "username": "miopismo", "tweet": "come\u00e7aram a gritar mito sentiu a pontada ali  https://twitter.com/robsonbroy/status/1037778280114532354\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miopismo/status/1037785871511105538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785856994619392, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 892517787356340228, "username": "cacacefifa", "tweet": "Esfaquearam o mito hein. Uma pena, mas esse BRASIL est\u00e1 no inferno. Que DEUS esteja com o senhor Capit\u00e3o. E vamos rever a seguran\u00e7a do nosso futuro Presidente. N\u00e3o d\u00e1 mais pra ter esse tipo campanha calorosa com o povo, o inimigo mora ao lado em nosso pa\u00eds. Bolsomito 17. FOR\u00c7A.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacacefifa/status/1037785856994619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785809313849344, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 16150397, "username": "mateixe", "tweet": "Como era aquela defini\u00e7\u00e3o de mito mesmo? #brasilSurreal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasilSurreal", "link": "https://twitter.com/mateixe/status/1037785809313849344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785744826228736, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 33597036, "username": "capascale", "tweet": "Muita sacanagem desta esquerda aloprada doente Filhos da puta vcs comunistas esquerdistas fudidos v\u00e3o tomar no rabo acabou \u00e1 lamban\u00e7a seus anarquistas de merda O mito t\u00e1 bem agora e que ele ganha as...  https://www.facebook.com/claudioalexandre.pascale/videos/1811135609005684/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capascale/status/1037785744826228736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785565280854018, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1003758059997540352, "username": "EsquerdaFora", "tweet": "URGENTE !MITO SOFRE ATENTADO ! https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsquerdaFora/status/1037785565280854018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785523144810497, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1018491508163563520, "username": "caiobaoliveira", "tweet": "ATACARAM O MITO BICHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobaoliveira/status/1037785523144810497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785349957865476, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 19476982, "username": "BrunoMasei", "tweet": "@lavaland Sabe que eu num sei? Ele tem pedido tanto enfrentamento, viol\u00eancia, que eu acho que ele vai ser her\u00f3i pra quem j\u00e1 o tem como mito. Num sei se muda muito. Ou pelo menos \u00e9 minha esperan\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoMasei/status/1037785349957865476", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lavaland"}
{"id": 1037784873425985536, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 33597036, "username": "capascale", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus Bolsonaro est\u00e1 bem .Os comunistas e bandidos deste pa\u00eds est\u00e1 se cagando nas cal\u00e7as tentaram at\u00e9 assassinar o mitoEita desesperoA farra acabou bandido bom \u00e9 bandido morto  https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-passa-bem-apos-levar-facada-no-abdomen-diz-seu-filho-flavio/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capascale/status/1037784873425985536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784789867261952, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1015331606360403969, "username": "lage_cami", "tweet": "a pessoa que chama o Bolsonaro de mito j\u00e1 sei que tem retardo mental", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lage_cami/status/1037784789867261952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784478838665216, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 778595113043947520, "username": "SebaNeto17", "tweet": "mds esfaquearam o mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebaNeto17/status/1037784478838665216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784442339827713, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 66458030, "username": "malcon_x", "tweet": "agora vai virar mito de verdade  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-09-06/bolsonaro-facada-minas-gerais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malcon_x/status/1037784442339827713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784249359917056, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 29865076, "username": "Carlos_CoelhoJr", "tweet": "Olha o paradoxo: O mito defende a libera\u00e7\u00e3o das armas... e acabou de ser esfaqueado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_CoelhoJr/status/1037784249359917056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784166358806529, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 390927317, "username": "PedroCerize", "tweet": "Aproveitem para assistir a historia sendo feita ao vivo. Agora sim vai ser al\u00e7ado ao patamar de mito.", "replies": 50, "retweets": 52, "likes": 500, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCerize/status/1037784166358806529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784054320517121, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1224355981, "username": "IvaCelso", "tweet": "Esse atentado ao MITO s\u00f3 nos faz entendermos uma coisa, a ESQUERDALHA est\u00e1 desesperada porque sabem que a partir de 010119 o Brasil renasce e pra essa CAMBADA \u00e9 A\u00c7O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaCelso/status/1037784054320517121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783927556132874, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 182052494, "username": "marmotando", "tweet": "A facada em Bozo, sendo marketing pessoal ou sendo feita por algu\u00e9m burro, s\u00f3 servir\u00e1 para aumentar os holofotes e votos no Bozo. S\u00f3 servir\u00e1 (e ser\u00e1 usada, n\u00e3o tenha d\u00favidas) para fortalecer o discurso fascista, de \u00f3dio e de porte arma dele. S\u00f3 servir\u00e1 para acharem ainda + \"mito\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marmotando/status/1037783927556132874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783589465845761, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 197192958, "username": "leao359", "tweet": "Tentaram matar o Mito  https://www.facebook.com/mfausto359/videos/2140479299308374/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leao359/status/1037783589465845761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783486638301184, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 118102257, "username": "Crazyloirinha", "tweet": "@geraldoalckmin Isso mesmo Geraldo! \u00c9 preciso mostrar de verdade quem \u00e9 esse ser que chamam de \"mito\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crazyloirinha/status/1037783486638301184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037783461812215809, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 63971338, "username": "xartstudio", "tweet": "Tentaram matar o Mito pq ser\u00e1 n\u00e9???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xartstudio/status/1037783461812215809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783104629497856, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4592642633, "username": "GDihlz", "tweet": "Esfaquearam o mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GDihlz/status/1037783104629497856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782932470022144, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 32218553, "username": "EduKBrown", "tweet": "SE O PORTE DE ARMA FOSSE LIBERADO O MITO DE VCS PODERIA ESTAR MORTO AGORA. \u00c9 NA VIOL\u00caNCIA MESMO QUE SE RESOLVE TUDO???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduKBrown/status/1037782932470022144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782910919745536, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 144765433, "username": "allexbessa", "tweet": "TENTARAM MATAR O MITOA GUERRA T\u00c1 DECRETADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexbessa/status/1037782910919745536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782864258064384, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62576249, "username": "MuhNogueira", "tweet": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea R\u00fcger Cen\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 El Mito\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Lo Ceni\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rogerio Ceni\ud83c\udde7\ud83c\uddea Ceni\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Rogerio Ceni\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Roger\u00ea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Ceni Roger\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Rogeretto Cenitto\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 El Rogerio\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Golero Matador\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Rogeric Cenic \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Van der Ceni  https://twitter.com/ikercasillas/status/1037743916232204288\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 126, "likes": 158, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuhNogueira/status/1037782864258064384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782508186886152, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2909776367, "username": "jwilsao", "tweet": "@FlavioBolsonaro Era isso que aquele maldito governador do Acre queria tirando a seguran\u00e7a do Mito.Esses bandidos nao vao conseguir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwilsao/status/1037782508186886152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037781996146237441, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 205823509, "username": "trizetti", "tweet": "@gleisi \u00c9 O PRE\u00c7O DO LULA ESTAR EM PRIMEIRO L\u00cdDER NAS PESQUISAS. Golpistas!!! Lula, sim, est\u00e1 se tornando um mito gra\u00e7as a toda essas persegui\u00e7\u00e3o que lhes s\u00e3o impostas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trizetti/status/1037781996146237441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037781533279637505, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 963174394200772608, "username": "justdeceived", "tweet": "@eatshitx querem matar o mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justdeceived/status/1037781533279637505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eatshitx"}
{"id": 1037781048078290944, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 846519792, "username": "ManoelsCruz", "tweet": "Deram uma facada no mito \"Juiz de Fora\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelsCruz/status/1037781048078290944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780966478172160, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 880233860117790720, "username": "gabssbgs", "tweet": "o mito levou uma facada kkkkkkkkjjj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabssbgs/status/1037780966478172160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780279291719686, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@cornholio_m @mindincrisis @craudin_ Parece que meteram a faca no mito em Juiz de Fora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1037780279291719686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "craudin_,mindincrisis,cornholio_m"}
{"id": 1037779361762627584, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 962862842084052992, "username": "alex_borgespm", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Deus esteja com mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_borgespm/status/1037779361762627584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037779225082843137, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 119196050, "username": "flavio_deus", "tweet": "Isso sim \u00e9 um mito no meio da multid\u00e3o!!! @ademirquintino @SantosFC #ReageSantos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ReageSantos", "link": "https://twitter.com/flavio_deus/status/1037779225082843137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino,SantosFC"}
{"id": 1037777856426860544, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 187356243, "username": "linobocchini", "tweet": "O mito que os bolsonaristas defendem em suas redes para pedir mais armas \u00e9 tipo o dessa imagem. \u00c9 de uma ingenuidade e de um primarismo que chega a dar d\u00f3... os caras acham mesmo que v\u00e3o virar gal\u00e3s de Hollywood e sair matando bandidos ao apertar 17. \u00c9 pat\u00e9tico e perigoso.  pic.twitter.com/KcChlVBvDV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linobocchini/status/1037777856426860544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776687067353088, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1239603265, "username": "CabeloGamer", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/1NjcHlCOAVI?a\u00a0 [\ud83d\udd34 LIVE] FREE FIRE \ud83d\udd25 RUMO AO TOP GLOBAL\ud83d\udd25!! JOGANDO DUO RANQUEADA COM O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CabeloGamer/status/1037776687067353088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037775873808785409, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 797169914, "username": "nesimachado", "tweet": "@vinimzo @leopenaroz @mundodeandy Eles s\u00e3o muito infantilizados. \"Todos os meus vizinhos votam no mito.\", logo, o \"mito\" ser\u00e1 eleito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesimachado/status/1037775873808785409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mundodeandy,leopenaroz,vinimzo"}
{"id": 1037774487599497217, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 100373231, "username": "servelobr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DnFLKd4uz5A?aO\u00a0 MITO CHEGOU \u00c9 M\u00c9RITO DO BOLSONARO E O POVO PATRIOTA DO BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/servelobr/status/1037774487599497217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037773655281938432, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "A REDE GLOBO e o Ibope, se unem para manipular a massa, s\u00f3 que eles n\u00e3o est\u00e3o sabendo, o povo acordou, j\u00e1 sabem da malandragem entre eles. Qto mais agem contra BOLSONARO, pior pra eles. Estou a mais tempo boicotando todo anunciante na Globo, se todos fizerem, quebramos eles. https://twitter.com/jeffersonpJP/status/1037663272449835008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1037773655281938432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772543980134400, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2279222640, "username": "danielsouza_gav", "tweet": "mito Kkkkkkk  https://www.facebook.com/100005309015304/posts/907151862805106/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielsouza_gav/status/1037772543980134400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772528540938241, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022197741324251136, "username": "MartaScruton", "tweet": "@HelioNogueiraTV Vi gente sendo vaiada, mas desse jeito carregado s\u00f3 o Mito! Ebaaaa!!! Pesquisas est\u00e3o furadas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartaScruton/status/1037772528540938241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037772265138651138, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 34795607, "username": "Tiaguinhoo", "tweet": "@guipaoficial Ademir e figura\u00e7a... merece um Oscar por esse v\u00eddeo... mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaguinhoo/status/1037772265138651138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guipaoficial"}
{"id": 1037772225166929920, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41361951, "username": "airnani", "tweet": "VAMOS VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO  https://youtu.be/RsCqcmqTzdA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airnani/status/1037772225166929920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772132120502272, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 34795607, "username": "Tiaguinhoo", "tweet": "AHAHAHAHAH... melhor v\u00eddeo que eu vi nos \u00faltimos meses... deem um Oscar pro @ademirquintino \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaguinhoo/status/1037772132120502272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037772048204935168, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 845308210303188993, "username": "canalthiagou", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/bXhy16GhKu0?a\u00a0 VERDADE OU MITO | CLASH | COLUNA DOS CASTERS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canalthiagou/status/1037772048204935168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772046334414848, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 926905289764495360, "username": "Marcus___1975", "tweet": "@vanessasusin Mito! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Melhor Jair se acostumando \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcus___1975/status/1037772046334414848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessasusin"}
{"id": 1037766591725887488, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3422589665, "username": "pasquin_", "tweet": "@FreeMemesKids @JooHenr65283779", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pasquin_/status/1037766591725887488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FreeMemesKids,JooHenr65283779"}
{"id": 1037763886856921088, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 109581361, "username": "SBGMZ", "tweet": "Mito = Recibido en universidad publica que sobrevivio al adoctrinamiento zurdo/peroncho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBGMZ/status/1037763886856921088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763477480394752, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 355320589, "username": "LinaPaloppi", "tweet": "#Mito  https://twitter.com/srtalycia_/status/1037092734358761472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/LinaPaloppi/status/1037763477480394752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762923068837888, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3772682002, "username": "claudiotnv", "tweet": "@ademirquintino Mito dmais @ThiMattos2012 @Jonatas05715934", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiotnv/status/1037762923068837888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino,ThiMattos2012,Jonatas05715934"}
{"id": 1037762023319322626, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3788628863, "username": "svradateruchka", "tweet": "@radioheaid kkkkkkkkk mito do parric\u00eddio no inconsciente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svradateruchka/status/1037762023319322626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radioheaid"}
{"id": 1037761786991337476, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 906631743771484160, "username": "OneSPFClube", "tweet": "@sanatorio_spfc Estilo defesa do Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneSPFClube/status/1037761786991337476", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sanatorio_spfc"}
{"id": 1037761722776539136, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 936673458385276928, "username": "DiegoSales94", "tweet": "@carlo5tadeu @Diogo_Goomes96 @feulalucca @fabiobaea55 @Kodoji @brunnoecb Hausuaushauajajhahahahha q mito mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoSales94/status/1037761722776539136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunnoecb,Kodoji,fabiobaea55,feulalucca,Diogo_Goomes96,carlo5tadeu"}
{"id": 1037761237126406144, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 105641411, "username": "PedroVengeance", "tweet": "VAI TER MITO SIM  https://www.facebook.com/pedrohenriqueizaias/posts/1697533817041280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroVengeance/status/1037761237126406144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760965230641152, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57403482, "username": "junior013santos", "tweet": "@ademirquintino MITO. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Vai Curintia \ud83d\udc47\ud83c\udffc  pic.twitter.com/d63g6jh6zL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junior013santos/status/1037760965230641152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037759217757810688, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "@teresinhalopes Mar de homens ac\u00e9falos, iludidos e sugestion\u00e1veis q est\u00e3o contribuindo para a volta do pt. Melhor jair se acostumando q o mito fake perde pra todos no 2\u00ba turno, menos pro Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1037759217757810688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes"}
{"id": 1037759153417019393, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 950577961, "username": "GustavoSaba2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Nlt_SoJpB3M?aMEU\u00a0\u2026 MARIDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoSaba2/status/1037759153417019393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758559499550725, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 152645071, "username": "Gui14spfc", "tweet": "O MITO CHEGOU!!  https://www.youtube.com/watch?v=y5Bq2ZnYJiw&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gui14spfc/status/1037758559499550725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757310968520704, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 24952202, "username": "clebinhoservice", "tweet": "@10Junioor Vamos ganhar da porcada sim ... gol de Romero o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebinhoservice/status/1037757310968520704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "10Junioor"}
{"id": 1037757193506967552, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 31515394, "username": "fernandosalvio", "tweet": "Gaia vista de Jaci \u00e9 nosso mito orientador. em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZLLfnB2B-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dph2tyonfbao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandosalvio/status/1037757193506967552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755977737613313, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2903347282, "username": "ahos2011", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sandrovarela @Pepe___ @Pannttaneiro @VictorEmanuel @Blaffert @lino4000 @BolsoRobot incr\u00edvel como os bolsonetes acreditam cegamente em tudo que o mito fala kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahos2011/status/1037755977737613313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsoRobot,lino4000,Blaffert,VictorEmanuel,Pannttaneiro,Pepe___,sandrovarela,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755258586296320, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 389087420, "username": "nicoly_amanda", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bXhy16GhKu0?aVERDADE\u00a0\u2026 OU MITO | CLASH | COLUNA DOS CASTERS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicoly_amanda/status/1037755258586296320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037755111760642048, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 321517395, "username": "danieldevide", "tweet": "@roxmo Mais uma boa oportunidade para o @jairbolsonaro devolver ao picol\u00e9 de chuchu a baixaria que ele est\u00e1 fazendo. Ali\u00e1s, n\u00e3o imaginava que um dia fosse aplaudir o Temer pelo esporro que deu no canalha do PSDB. Falta pouco, mito! Vamos chegar l\u00e1!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieldevide/status/1037755111760642048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037753218489573376, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2548836203, "username": "AdanMont20", "tweet": "Essas Pesquisas o Mito sempre t\u00e1 em Primeiro,mas sempre com porcentagem baixa.......vou ficar surpreso quando eles divulgarem uma pesquisa em Que o Mito @jairbolsonaro esteja com 60% das Inten\u00e7\u00f5es de voto. https://twitter.com/misscaviar/status/1037751900911923203\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdanMont20/status/1037753218489573376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037752696701427713, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 51522320, "username": "dlrsalles", "tweet": "@ELSanPabloFC @ValViggiano Mas n\u00e3o queremos outro mito. S\u00f3 queremos um goleiro msm. Ideal seria Lucas Perri. Jean pode ser tamb\u00e9m op\u00e7\u00e3o. Mas Sid\u00e3o j\u00e1 provou pra todos que n\u00e3o \u00e9 goleiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dlrsalles/status/1037752696701427713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValViggiano,ELSanPabloFC"}
{"id": 1037752240935718912, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4914130319, "username": "MitoConcursos", "tweet": "As videoaulas da MITO Concursos s\u00e3o ideais para voc\u00ea! Acesse  http://www.mitoconcursos.com.br\u00a0 e saiba mais. pic.twitter.com/k15CyUjoRY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoConcursos/status/1037752240935718912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751345950982145, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1025043652081606657, "username": "Leozera_Cruz", "tweet": "@Miltonneves #Mito sempre inspirando! Melhor ainda contra o Corinthians \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/Leozera_Cruz/status/1037751345950982145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037750912989704192, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 54020357, "username": "hansponto", "tweet": "MITO  https://twitter.com/Kodoji/status/1037704346421678080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hansponto/status/1037750912989704192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749704338153472, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 796324871429124097, "username": "juninholpvgg661", "tweet": "@LISCADOIDO @CearaSC @spfc @audaxmilgrau @juniormendeshp4 kkkkk ta mito de mais!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juninholpvgg661/status/1037749704338153472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniormendeshp4,audaxmilgrau,spfc,CearaSC,LISCADOIDO"}
{"id": 1037748600175054853, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1028506445006954496, "username": "YUSUKEreal1", "tweet": "@CorrupcaoMemes CBM MITO 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YUSUKEreal1/status/1037748600175054853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037748454867591168, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1033472975457148928, "username": "ideraldoirs67", "tweet": "@jairbolsonaro @analisdocsPF Boa tarde, pode passar como chegou nos 37% do mito? EuAcredito, mas pensei num percentual de 42%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ideraldoirs67/status/1037748454867591168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF,jairbolsonaro"}
{"id": 1037747365048983557, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 95314398, "username": "OdaiirSena", "tweet": "@10neto mito, Jair ventura forever, chegando pr\u00f3ximo do que o Carille fez t\u00e1 \u00f3timo para esse ano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OdaiirSena/status/1037747365048983557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "10neto"}
{"id": 1037747152586465280, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 887291666117382145, "username": "antunescast", "tweet": "N\u00e3o aguento mais escutar o Bolsonaro na tv e eles gritarem mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antunescast/status/1037747152586465280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747000412958732, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1623152054, "username": "SofiApda", "tweet": "Mito ganha no primeiro turno e perde no segundo  https://www.jorgeroriz.com/mito-ganha-no-primeiro-turno-e-perde-no-segundo/\u00a0\u2026 via @jorgeroriz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SofiApda/status/1037747000412958732", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgeroriz"}
{"id": 1037746457988788225, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1609811928, "username": "ACCostaspfc", "tweet": "@CesarFilho @CarlosPort Veio com o aval do Mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACCostaspfc/status/1037746457988788225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosPort,CesarFilho"}
{"id": 1037746350186815488, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 80214510, "username": "Fabio_blog", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 muito mito. N\u00e3o me arrependo um pingo de ter votado nele em 2014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabio_blog/status/1037746350186815488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745161806082054, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 225169055, "username": "m4v3r1ck_rj", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/m9YrY-NuxIU?a\u00a0 \u00c9 O MITO NA CABE\u00c7A !! \u00c9 17 \u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m4v3r1ck_rj/status/1037745161806082054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037744950782373893, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 49130022, "username": "homerobarbosa", "tweet": "\"Maximizei o planoDepois minimizei o danoNunca nos quiseram no jogoAgora eles dizem \"Nordeste eu te amo\"Agora os produtores ligamE pagam o que eu t\u00f4 cobrandoAgora meu sotaque \u00e9 lindoAs meninas sorrindo e o nego lucrando\"@ChinaskiOficial voc\u00ea \u00e9 mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/homerobarbosa/status/1037744950782373893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChinaskiOficial"}
{"id": 1037744804808060928, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 71575730, "username": "adi_magrao", "tweet": "E no jogo seguinte tomou 5 no Pacaembu pelo BR11, BR ganho pelo Corinthians. Tem como o MITO voltar e fazer o gol 200 tamb\u00e9m ?  https://twitter.com/igornrcs/status/1037719456519213056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adi_magrao/status/1037744804808060928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741954816077824, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 950577961, "username": "GustavoSaba2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_PsLRgEYf9E?aBEFORE\u00a0\u2026 YOU GO TO SCHOOL, WATCH THIS || WHAT IS SCHOOL FOR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoSaba2/status/1037741954816077824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037741379332583429, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 819999549775347721, "username": "claytonbolinho", "tweet": "@livianepomuceno E o @leandroquesada  continua monstro em,acompanho esse mito desde a r\u00e1dio Bandeirantes .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytonbolinho/status/1037741379332583429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "livianepomuceno,leandroquesada"}
{"id": 1037740947042390017, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 629490778, "username": "MarrysilRocha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckim \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckim por isso sou Bolsonaro o Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarrysilRocha/status/1037740947042390017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739202979475456, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@gvgvfarao Vc \u00e9 mito! Kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037739202979475456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gvgvfarao"}
{"id": 1037738715995623426, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 323232605, "username": "silva_valdemir", "tweet": "@jairbolsonaro Geraldao ladr\u00e3o filiado ao pcc. @geraldoalckmin em vez de explicar ao povo o pq vive respondendo os processos no minist\u00e9rio p\u00fablico n\u00e3o,fica falando merda sobre o mito vai perder tempo mais voto ainda \ud83e\uddd0\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_valdemir/status/1037738715995623426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737439140425733, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22799789, "username": "Odairbrazjr", "tweet": "De um lado, um mito. Do outro, Paul McCartney.  pic.twitter.com/Tr0p7DjrUi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Odairbrazjr/status/1037737439140425733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736576636219392, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 564017242, "username": "DaniloDalben", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/m9YrY-NuxIU?a\u00a0 \u00c9 O MITO NA CABE\u00c7A !! \u00c9 17 \u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloDalben/status/1037736576636219392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037735797368254465, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2888366813, "username": "PecinatoK", "tweet": "@Mirsthy @_Comimato Um mito, Uma lenda HONORATO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PecinatoK/status/1037735797368254465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Comimato,Mirsthy"}
{"id": 1037735719211610113, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4911012935, "username": "alexsanspacheco", "tweet": "@jeffs_araujo35 @filgmartin Algu\u00e9m vai chegar ao segundo turno com o Mito. E todos t\u00eam menor rejei\u00e7\u00e3o. Pesquisa de 2o. turno seria irrelevante agora apenas se fosse certo que o Mito pudesse ganhar no 1o. turno...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsanspacheco/status/1037735719211610113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,jeffs_araujo35"}
{"id": 1037734857344987136, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 54430305, "username": "Liluda", "tweet": "Vc disse pipoca? Jubileu mito  pic.twitter.com/uXKi4uuWF3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liluda/status/1037734857344987136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734822532325378, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 52075423, "username": "Crazymarciano", "tweet": "O \" MITO \" \u00e9 teu pastor e capim n\u00e3o te faltar\u00e1.Jumentos: 17:17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crazymarciano/status/1037734822532325378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734792454987776, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 743346408929927168, "username": "passeerrado", "tweet": "O goleiro \u00c9verson do Cear\u00e1, marcou o primeiro gol de falta da carreira em cima do Corinthians.O time de itaquera, o mesmo que sofreu o gol n\u00ba100 do 'Mito' Rog\u00e9rio Ceni.  pic.twitter.com/6BTXtRm9OU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/passeerrado/status/1037734792454987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734336303312896, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 475003747, "username": "EdenSeixas", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/m9YrY-NuxIU?a\u00a0 \u00c9 O MITO NA CABE\u00c7A !! \u00c9 17 \u2705", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdenSeixas/status/1037734336303312896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037733113722548228, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 166754223, "username": "LuanEloi_", "tweet": "Mito  https://twitter.com/Vessoni/status/1026239375888277504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanEloi_/status/1037733113722548228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732989554315264, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "To mais abandonado que obra do governo#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1037732989554315264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732750780968960, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "Amo quem me conhece ao ponto de dizer:\"ela n\u00e3o gosta disso\"#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1037732750780968960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728552295096320, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36851101, "username": "ayrtonmm", "tweet": "@MuriloCleto Na verdade, eu admito que o Mito precisa manter a boca fechada ou mudar a forma com mais frequ\u00eancia. Assistindo palestra do Mour\u00e3o no BTG, fiz a brincadeira com amigos de que talvez seja melhor inverter a chapa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonmm/status/1037728552295096320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuriloCleto"}
{"id": 1037727139649540096, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 277524660, "username": "fernandavdf", "tweet": "@Millespfc Que \"mito\" de meme KKK adorei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandavdf/status/1037727139649540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Millespfc"}
{"id": 1037726272540106752, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 890553138633216003, "username": "Vinixlr", "tweet": "@g1 @PetralhaZuero A milit\u00e2ncia petista cercou o mito kkkkkkkkkkkkk r\u00e1pido traz as carteiras de trabalho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinixlr/status/1037726272540106752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaZuero,g1"}
{"id": 1037724677089767425, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2535018577, "username": "PeredaLuiz", "tweet": "@geraldoalckmin Prezado Sr. ofensivo \u00e9 seu sucessor comunista colocar nas escolas estaduais material improprio para crian\u00e7as. Onde o Sr. est\u00e1 ah sei, preocupado com o Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeredaLuiz/status/1037724677089767425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724365503246337, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 857477200655917056, "username": "povocansado", "tweet": "Mito  https://jairbolsonaro17.com.br/Multimidia/DownloadImage/10091\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/povocansado/status/1037724365503246337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724310226563077, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 46799524, "username": "fps3000", "tweet": "@BrazilBrian @gabrielmoreirau @AlexCatx @Jack_Niemand Detalhe: cen\u00e1rio com Haddad e Bolsonaro OU Alckmin \u00e9 ruim. Petista votaria no \"mito\" com gosto para evitar a vit\u00f3ria do tucano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fps3000/status/1037724310226563077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jack_Niemand,AlexCatx,gabrielmoreirau,BrazilBrian"}
{"id": 1037723726689841152, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67042497, "username": "fabifbbr", "tweet": "@bolsimpson Eu os apoio! Quero a Ankle Bolsoboot Mito! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabifbbr/status/1037723726689841152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037723616471928834, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 858104073228349440, "username": "CarloAz75", "tweet": "No 2o turno o Haddad perde de todo mundo, at\u00e9 do mito, o Ciro ganha de todo mundo e massacra o nazi  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarloAz75/status/1037723616471928834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723438595690496, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "Bolsonaro no primeiro turno  https://www.oantagonista.com/?p=111252\u00a0Eles n\u00e3o vai conseguir pq como o mito, os Bolsominions tb n\u00e3o sabem dialogar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1037723438595690496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722386404204545, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 178143493, "username": "marciosousantos", "tweet": "@capelareal S\u00f3 pra n\u00e3o alongar a conversa, onde que a Defesa do Santos foi organizado com o Jair Ventura ? E olha que ele tinha os mesmos zagueiros que o Cuca tem s\u00f3 que ele preferia o Mito David Braz !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciosousantos/status/1037722386404204545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capelareal"}
{"id": 1037722246020833281, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 178143493, "username": "marciosousantos", "tweet": "@leoffmiranda S\u00f3 pra n\u00e3o alongar a conversa, onde que a Defesa do Santos foi organizado com o Jair Ventura ? E olha que ele tinha os mesmos zagueiros que o Cuca tem s\u00f3 que ele preferia o Mito David Braz !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciosousantos/status/1037722246020833281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoffmiranda"}
{"id": 1037721370459873281, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 780100846583484416, "username": "joerobert46", "tweet": "@OdaviasMachado @SandraRCReyes Ele est\u00e1 mentindo Eu j\u00e1 estou meu voto \u00e9 do mito sim \ud83d\udc4d\ud83c\udffc Conhecido como \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joerobert46/status/1037721370459873281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,OdaviasMachado,jairbolsonaro"}
{"id": 1037721345642192896, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 124536595, "username": "alecalou", "tweet": "@jairbolsonaro Esse lixo ladr\u00e3o de merenda deveria atacar o PT e outros de esquerda pra tentar um 2\u00b0 turno com o Mito, pq ele n\u00e3o faz isso? Adivinhem....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alecalou/status/1037721345642192896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037719937970827264, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 29021425, "username": "Sergio_0liveira", "tweet": "GALERA, CARREATA AO VIVO AGORA DO MITO EM BRASILIA. https://www.facebook.com/apoioajairmessiasbolsonarobrasil/videos/2086259308089340/UzpfSTI1NDMyOTM1MTM0NjAwNzoxODg0MTQ1ODU4MzY0MzQw/\u00a0\u2026  https://gab.ai/Sergio_Oliveira/posts/34254860\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio_0liveira/status/1037719937970827264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719781695254528, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1026940390958616576, "username": "2008Melie", "tweet": "#mito!!!!!!! Isso \u00e9 intelig\u00eancia!!!! Enquanto Bozzonaro falava babaquices, @geraldoalckmin fazia de S\u00e3o Paulo o melhor estado do pa\u00eds!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/2008Melie/status/1037719781695254528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718502071840768, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49118282, "username": "bittersteel01", "tweet": "@quijotescos bem que o mito falou que vai nos proteger dos comunas chineses", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bittersteel01/status/1037718502071840768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quijotescos"}
{"id": 1037718423495749633, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1024666181788151809, "username": "Henriqu59069382", "tweet": "A cada dia que passa me sinto mais confiante em votar no Jair Bolsonaro.....o cara \u00e9 muito mito.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henriqu59069382/status/1037718423495749633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716586898120704, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 762395822910767104, "username": "ClaytonGomesNeo", "tweet": "@yurialvesyas02 PT j\u00e1 t\u00e1 cagando de medo do mito haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaytonGomesNeo/status/1037716586898120704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yurialvesyas02"}
{"id": 1037714968731369472, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037714404979163137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037714968731369472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713085719609344, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@GOMES011087 Blz velho ok. Segundo turno Bolso x um dos 3 que vc citou. Votos de Amoedo e Alckmin vao para o mito.... Acho que o trio da esquerda tem mais voto infelizmente cara. Tenho medo de dar merda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037713085719609344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GOMES011087"}
{"id": 1037713048193196033, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 43498940, "username": "hedsongracas", "tweet": "Olha o @geraldoalckmin sendo ditador, s\u00f3 por que tentou denegrir a imagem @jairbolsonaro e o mito aparece com a maior inten\u00e7\u00e3o de votos junto as mulheres e at\u00e9 subiu nas pesquisas n\u00e3o confi\u00e1veis @Datafolha @IBOPE_In @RedeGlobo https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hedsongracas/status/1037713048193196033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,Datafolha,IBOPE_In,RedeGlobo"}
{"id": 1037712189682053121, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 153108646, "username": "vinicmarqs", "tweet": "Bem vindo Jair Ventura. Respeite o @Corinthians e tenha o esp\u00edrito do clube que com certeza a sua passagem ser\u00e1 gloriosa. Agora temos dois Jair que s\u00e3o mito no mundo: O Rodrigues e o Ventura!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicmarqs/status/1037712189682053121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Corinthians"}
{"id": 1037712129393143809, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4832239323, "username": "baiao_dois", "tweet": "Agradecer ao mito @wknihilcore pela atualiza\u00e7\u00e3o constante #EversonFacts", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EversonFacts", "link": "https://twitter.com/baiao_dois/status/1037712129393143809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wknihilcore"}
{"id": 1037711950493507585, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1697271211, "username": "IsmaelCrivelli", "tweet": "@guisarda Mito! Sucesso a\u00ed!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelCrivelli/status/1037711950493507585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guisarda"}
{"id": 1037710558881959936, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 89499241, "username": "jrdalocadora", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrdalocadora/status/1037710558881959936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710065980121088, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 312913870, "username": "KevinArtsu", "tweet": "@mitags O Bolsonaro perder para o @geraldoalckmin no 2\u00b0 turno ??? Nem fazendo lobotomia no MITO!!!O Santo hoje tem s\u00f3 9%!!! Tem algo estranho a\u00ed...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinArtsu/status/1037710065980121088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitags,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709430064914432, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@PaulXbrow2 Est\u00e1 manipulando sim, Paul, mas n\u00e3o a favor do Mito a q voce se refere, preste bem aten\u00e7\u00e3o nas manchetes e chamadas para identificar CangaCiro e Melancia nas prefer\u00eancias e tons dos coment\u00e1rios.Sei disso pq fico c/ TV ligada no meu ateli\u00ea, na GNews \ud83d\ude20\ud83d\ude0fe nos intervalos ak no TT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037709430064914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaulXbrow2"}
{"id": 1037709420115968000, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3422589665, "username": "pasquin_", "tweet": "aula de desenho geom\u00e9trico fudendo cmg sempre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pasquin_/status/1037709420115968000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708134285041668, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 35085900, "username": "abornato", "tweet": "@roxmo @DaniloGentili Roger mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abornato/status/1037708134285041668", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,roxmo"}
{"id": 1037706291827953665, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 237789975, "username": "ro_cypriano", "tweet": "@AntonioJabali @srta_bete Se at\u00e9 o Rog\u00e9rio Ceni que \u00e9 o Mito n\u00e3o era titular absoluto quando chegou no S\u00e3o Paulo, apenas o terceiro goleiro. Por ironia do destino uma fatalidade acabou mudando a hist\u00f3ria do S\u00e3o Paulo e do pr\u00f3prio Rog\u00e9rio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_cypriano/status/1037706291827953665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srta_bete,AntonioJabali"}
{"id": 1037703537688494080, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@yashagallazzi Se vc acha que eleitor do Ciro e Cia votaria no mito ok rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037703537688494080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yashagallazzi"}
{"id": 1037701434635182081, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Sabe o que me causa estranheza ?\u00c9 ver a grande m\u00eddia direcionando indiretamente os eleitores da mesma forma que fizeram nas elei\u00e7\u00f5es anteriores .Collor o ca\u00e7ador de maraj\u00e1sLula o pai dos pobresE agora eles na surdina criaram o Mito .\u00c9 muito trsite !  https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037688236171296774\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037701434635182081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700454409543681, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 32189106, "username": "EduhRocker", "tweet": "Estava assistindo a live do @lucasfresno e cara, pqp, cada ideia foda, esse cara que deve ser chamado de mito!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduhRocker/status/1037700454409543681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasfresno"}
{"id": 1037699878703587334, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1029469395029057536, "username": "malick_28", "tweet": "O DESESPERO DE @geraldoalckmin COM A VIT\u00d3RIA EMINENTE DO \"MITO\" @jairbolsonaro EST\u00c1 CADA VEZ MAIS EVIDENTE... SUA CAMPANHA EST\u00c1 MAIS VOLTADA EM TENTAR DERRUBAR BOLSONARO DO QUE APRESENTAR MUDAN\u00c7AS PARA O NOSSO PA\u00cdS... \u00c9 A VELHA POL\u00cdTICA DE SEMPRE... #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/malick_28/status/1037699878703587334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037698866123030529, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito#BolsonaronoPrimeiroTurno https://twitter.com/scamarsn/status/1037500484846804992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Mito,#BolsonaronoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037698866123030529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698720907837441, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 375129341, "username": "cleiton_vic", "tweet": "@yashagallazzi Galera que vai voltar no Bolsonaro. Eu tbm irei votar nele, mas inimigo n\u00famero 1 \u00e9 a esquerda, \u00e9 \u00f3bvio que quem vota em Marina, Haddad e Ciro n\u00e3o vota no mito e no Geraldo no segundo turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleiton_vic/status/1037698720907837441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yashagallazzi"}
{"id": 1037698205264297984, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 163119569, "username": "SPFC_SBC", "tweet": "Qual destes jogadores listados voc\u00ea realmente considera como \u201cmito\u201d? E qual deles \u00e9 a sua maior inspira\u00e7\u00e3o?Voc\u00ea n\u00e3o precisa se esfor\u00e7ar para SER COMO eles. Cada jogador \u00e9 diferente, e cada um tem suas pr\u00f3prias caracter\u00edsticas.N\u00f3s...  https://spfc.net/forum2.asp?nID=388560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SPFC_SBC/status/1037698205264297984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696416133652482, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1528918488, "username": "sergiorroque", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 E dessa vez nem foi o Mito kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiorroque/status/1037696416133652482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,jairbolsonaro"}
{"id": 1037696168606789632, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 993596998170406913, "username": "SouzaPires3", "tweet": "@LuisLcst3 @GlassiF @carlosrbitt Troque a palavra fuzilar com a palavra f...r e a frase faz p sentido que o mito quis dar.Chama-se sem\u00e2ntica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaPires3/status/1037696168606789632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosrbitt,GlassiF,LuisLcst3"}
{"id": 1037696146792173568, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1007631069791825921, "username": "de_usp", "tweet": "\u201cEngarrafando nuvens: a tecnologia, o controle e o mito da estrita legalidade\u201d \u00e9 a palestra de Marcos N\u00f3brega, da UFP e conselheiro do TCE de Pernambuco, em 12/09, 19h, aud. do 1\u00ba and. da SanFran. Grupo Governan\u00e7a P\u00fablica, coord. prof. Marcos Perez (DES-FDUSP). (11) 3111-4010.  pic.twitter.com/1OEbGj3UKn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_usp/status/1037696146792173568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695988306198529, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 990627485476892672, "username": "RapazMisterioso", "tweet": "As pessoas t\u00eam mito de tudo #QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/RapazMisterioso/status/1037695988306198529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694432424931329, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 884840782078857216, "username": "mackodonto", "tweet": "\u274e MITO! | Os cremes dentais branqueadores possuem muito pouco (em alguns casos nem possuem) os agentes ativos do clareamento em sua composi\u00e7\u00e3o. Ele atua somente removendo manchas externas. Para um resultado satisfat\u00f3rio e seguro, fa\u00e7a clareamento dental na Mack Odontologia.  pic.twitter.com/wpavJJWMoS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mackodonto/status/1037694432424931329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694062088912896, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 926792417839407104, "username": "freittas_felipe", "tweet": "Cabe a cada um de n\u00f3s apoiar, divulgar e seguir Bolsonaro pra conseguirmos dar uma guinada no nosso Brasil. As pesquisas na grande m\u00eddia a famosa fake news j\u00e1 apontam o Mito com 22%, dos votos, ent\u00e3o tenham certeza de que ele possui bem mais que isso.Vai ser no 1\u00b0turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freittas_felipe/status/1037694062088912896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693634722836480, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2770426518, "username": "Henzock", "tweet": "El Veneco e Bolsonaro! O MITO CHEGOOU.. \u00d4 \u00d4..  https://www.youtube.com/watch?v=y5Bq2ZnYJiw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henzock/status/1037693634722836480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693023981850624, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4706720667, "username": "sitepsicoonline", "tweet": "Ajude a divulgar essa informa\u00e7\u00e3o. Marque um amigo ou uma amiga neste post.\u2014\u2014Esse \u00e9 mais um mito sobre o suic\u00eddio. Ele pode ser elaborado. Aqueles que se suicidam d\u00e3o v\u00e1rios sinais.\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYuAeSFaYk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1etri0h7r8b0t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitepsicoonline/status/1037693023981850624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691627932983296, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 59463580, "username": "KingYabuki", "tweet": "O mito cria o outro copia.  pic.twitter.com/WHJ5HFWG2H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KingYabuki/status/1037691627932983296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691360281862149, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "\u00c1lvaro Dias presidente n\u00e3o \u00e9 mito n\u00e3o \u00e9 o pai dos pobres n\u00e3o \u00e9 ca\u00e7ador de maraj\u00e1s .O \u00c1lvaro Dias \u00e9 um estadista realizador e respisavel .Saneou as contas do Estado do Paran\u00e1 e fez sobrar dinheiro na \u00e9poca da maior crise da hist\u00f3ria#AlvaroDias19 https://twitter.com/gesse_goncalves/status/1037688856378834944\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AlvaroDias19", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037691360281862149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690897222311936, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 313087830, "username": "10Tiagospfc", "tweet": "D\u00f3i mais ainda saber que foi o Rog\u00e9rio Ceni que indicou esse lixo do Sid\u00e3o Porra o mito tem na merda na cabe\u00e7a s\u00f3 pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Tiagospfc/status/1037690897222311936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690222732107776, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 277770350, "username": "la_matheus", "tweet": "@Edu_Sequela Tem tantas coisas que n\u00e3o tem pre\u00e7o: como por exemplo, apoiar um cidad\u00e3o que em 27 anos de vida p\u00fablica teve dois projetos aprovados, sendo um deles por interesse pr\u00f3prio... isso sem duvida, n\u00e3o tem pre\u00e7o tamb\u00e9m. O tal de mito, n\u00e9? Pqp Kkkkkkkkkkkkkkkk fase.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/la_matheus/status/1037690222732107776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edu_Sequela"}
{"id": 1037689456470515719, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1036405059599458305, "username": "LucaoDesumilde", "tweet": "@Jovirone1 Coisinha linda dimamae", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaoDesumilde/status/1037689456470515719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jovirone1"}
{"id": 1037689350027403265, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 61008972, "username": "Boni_z", "tweet": "A melhor propaganda do MITO...Ciro vota #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/D4Q2egDejI", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Boni_z/status/1037689350027403265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689142338105346, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60110057, "username": "kahpetres", "tweet": "@Palmeiras Que passe do Deyverson! Mito \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahpetres/status/1037689142338105346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Palmeiras"}
{"id": 1037688553986318337, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 222873219, "username": "calabra27", "tweet": "@CorreioNFL Teeeemoooss um m\u00e9dico. @pauloantunes mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calabra27/status/1037688553986318337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorreioNFL,pauloantunes"}
{"id": 1037688496478146560, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Recordar \u00e9 viverCollor ca\u00e7ador de maraj\u00e1sLula o pai dos pobresE agora tem um tal de mito .De tempos em tempos aparece as aberra\u00e7\u00f5es pol\u00edticas .Em 30 anos de democracia todos os ex presidentes citados na lava jato.  https://twitter.com/gesse_goncalves/status/1037687613199732736\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037688496478146560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687657374142464, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 230632828, "username": "diznoboletimque", "tweet": "Dia 22 de 365 dias dos mais importantes da hist\u00f3ria do Automobilismo \u2013 12 de Junho de 2011, GP do Canad\u00e1 2011. Em meio a corrida ca\u00f3tica, surge um mito, uma lenda, Jenson Button s\u00f3 pode ser um Deus -  https://boletimdopaddock.com.br/dia-22-de-365-dias-dos-mais-importantes-da-historia-do-automobilismo-12-de-junho-de-2011-gp-do-canada-2011-em-meio-a-corrida-caotica-surge-um-mito-uma-lenda-jenson-button-so-pode-ser-um/9008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diznoboletimque/status/1037687657374142464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686179259461632, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71130631, "username": "Dias_Aninha", "tweet": "@danieldias1709 @bfs185 Hahahahah... Ent\u00e3o, mas dizem que na \u00e9poca ele ia bem no Botafogo. N\u00e3o sei pq eu n\u00e3o acompanhava, mas se o Mito contratou, eu acredito no julgamento dele da \u00e9poca. S\u00f3 que hoje o cen\u00e1rio claramente \u00e9 outro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dias_Aninha/status/1037686179259461632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bfs185,danieldias1709"}
{"id": 1037685976448032769, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1674733068, "username": "verde35oficial", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00e3o precisa de preparo s\u00f3 amor a patria o resto vem sozinho, o mito chegou..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verde35oficial/status/1037685976448032769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037684736943042562, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 492556647, "username": "NormandoJoseRab", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/vt3gEhrUn60?aA\u00a0 Chegada Do Mito, A Verdadeira Pesquisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NormandoJoseRab/status/1037684736943042562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037683744436576256, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 46799524, "username": "fps3000", "tweet": "@andreazzaeditor A bala de prata em Bolsonaro \u00e9 ele concorrer no segundo turno contra um candidato que n\u00e3o seja do PT ou do PSDB. Marina ou Ciro: um dos dois vencer\u00e1 o capit\u00e3o-mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fps3000/status/1037683744436576256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037683177689673734, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4846912216, "username": "DEArtigos", "tweet": "Garudas s\u00e3o Criaturas Divinas do Mito Budista \u2013 Uma criatura de\u00a0p\u00e1ssaro  http://mudrassignificado.com.br/garudas/\u00a0 pic.twitter.com/KBCWXnRMg2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DEArtigos/status/1037683177689673734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682162873581568, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 958743167867768832, "username": "IVANILDEALVESD2", "tweet": "@jairbolsonaro @Raquel29676234 @AntonioLeitteRj N\u00c3OOOOOOAgora ficou muuuuuito claro.O Mito, est\u00e1 abrindo os olhos de quem quer ver a realidade..Ele n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de tantos paradigmas est\u00e1 quebrando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IVANILDEALVESD2/status/1037682162873581568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,Raquel29676234,jairbolsonaro"}
{"id": 1037681608885723137, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 163304812, "username": "felixsimplicio", "tweet": "Parceiro do Bolso mito.  https://www.facebook.com/732903848/posts/10158181097403849/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felixsimplicio/status/1037681608885723137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680731802218496, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 838244109596897282, "username": "noonduarte", "tweet": "@RHB_Hydranic Hydranic mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noonduarte/status/1037680731802218496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RHB_Hydranic"}
{"id": 1037680379161915392, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 169236213, "username": "adrianocesar21", "tweet": "O TSE criou o t\u00edtulo de eleitor digital. O pr\u00f3ximo passo deveria linkar o e-t\u00edtulo \u00e0s redes sociais do eleitor. idolatrou pol\u00edtico, chamou de Mito ou fez selfie com o L, teria o t\u00edtulo suspenso na hora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianocesar21/status/1037680379161915392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679868606119936, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 268555092, "username": "cflorianoneto", "tweet": "o \u201cmito\u201d @jairbolsonaro \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o de @OdeCarvalho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cflorianoneto/status/1037679868606119936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037679603588972545, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029547755805597698, "username": "intervalodigi", "tweet": "#dicadodia: Livro \ud83d\udcda O mito do Empreendedor  \ud83d\udccd\u27a1 Qual o maior mito que voc\u00ea j\u00e1 enfrentou ? \u27a1 Gostou de nosso conte\u00fado? \ud83d\udde3Deixe um coment\u00e1rio nesse post. O seu feedback \u00e9 muito\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYn5wAnHCy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bzbk7l0vtgim\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#dicadodia", "link": "https://twitter.com/intervalodigi/status/1037679603588972545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679069280776192, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 122042593, "username": "TudoCelular", "tweet": "Descubra o que \u00e9 verdade e o que \u00e9 mito em rela\u00e7\u00e3o ao inc\u00eandio do Museu Nacional. https://www.tudocelular.com/curiosidade/noticias/n130420/detetive-tudocelular-lista-museu-nacional-fake.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TudoCelular/status/1037679069280776192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677511830908928, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 558110802, "username": "marcelawebtwit", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o passada votei no Mito Jr e votaria de novo, mas esse ano vou no pr\u00edncipe!  https://twitter.com/lpbragancabr/status/1037473720342913024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelawebtwit/status/1037677511830908928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675445314101248, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71130631, "username": "Dias_Aninha", "tweet": "@mmb1777 Hahahahah... Pra mim, o Mito continua falando bem do Sidnei porque n\u00e3o quer assumir que fez besteira real de levar ele pro SPFC! \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dias_Aninha/status/1037675445314101248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmb1777"}
{"id": 1037673250027958278, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2573855679, "username": "tahtube", "tweet": "@zanuja_cbranco @mdenser Lula \u00e9 mito kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tahtube/status/1037673250027958278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser,zanuja_cbranco"}
{"id": 1037671374838550528, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 736809952170409984, "username": "J_LoganJr", "tweet": "SENSACIONAL !!!...J\u00c1 ENTREGUEM O TROF\u00c9U PARA ESSE GUERREIRO !!!...MITO !!!...#QuintaDetremuraSDV https://twitter.com/lemosgabis/status/1037031794724487169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/J_LoganJr/status/1037671374838550528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669804482674689, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 710232110062280704, "username": "aarodriguesouza", "tweet": "@BROPRESSOR1 Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o mito que \u00e9 ele quem esquenta o sol em dias de frio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aarodriguesouza/status/1037669804482674689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BROPRESSOR1"}
{"id": 1037667913145176064, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2544159550, "username": "BluesSquier", "tweet": "Mito \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f  https://twitter.com/igormirandasite/status/1037309157307834368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BluesSquier/status/1037667913145176064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667626821054464, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 172011914, "username": "daniloadv7", "tweet": "Corinthians lembrou do MITO Rog\u00e9rio Ceni na certa \ud83d\ude00\ud83d\ude00  https://twitter.com/ESCANTElOCURTO/status/1037482677157412864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloadv7/status/1037667626821054464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667425561587712, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35554727, "username": "pravato", "tweet": "Grande mito!  https://twitter.com/FNavarro_3/status/1037640661678391296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pravato/status/1037667425561587712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667137396109312, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 339314895, "username": "Ale_alebrasilsp", "tweet": "Bo\u00e7al reconhece outro grande bo\u00e7al pelas id\u00e9ias e quando \u00e9 uma bo\u00e7alidade brutal, o chama de \"mito\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ale_alebrasilsp/status/1037667137396109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665706744143873, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 974360579866546177, "username": "brunaszaa", "tweet": "@SantosFC Tem que respeitar esse mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaszaa/status/1037665706744143873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SantosFC"}
{"id": 1037665188584022016, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 792018164, "username": "ghisimoes", "tweet": "@ricardosetti @mtsazevedo tempos dif\u00edceis para o Brasil; enquanto Bolsonaro sobe nas pesquisas, a bolsa cai, o d\u00f3lar sobe, a fuga de capital estrangeiro em agosto foi imensa, mas seguem desconsiderando o efeito \"mito\"- tempos dif\u00edceis para todos, at\u00e9 para que tem responsabilidade- @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghisimoes/status/1037665188584022016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mtsazevedo,ricardosetti,geraldoalckmin"}
{"id": 1037664433206640641, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3352816288, "username": "Luicacosta", "tweet": "@FernandoHoliday Os fan\u00e1ticos do mito atacam os que se familiarizam com o amoedo, mas esquecem que podem precisar do voto deles no segundo turno. S\u00e3o ataques de fan\u00e1ticos. E fanatismo s\u00f3 gera caos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luicacosta/status/1037664433206640641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday"}
{"id": 1037663855286124549, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 272565718, "username": "TonyII_1960", "tweet": "@EdGaarcia @jairbolsonaro ele convenceu meu irm\u00e3o a votar no mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyII_1960/status/1037663855286124549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,EdGaarcia"}
{"id": 1037662020550774784, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 792018164, "username": "ghisimoes", "tweet": "@ricardosetti @pdorio o efeito manada que leva o \"mito \" a ter esse desempenho nas pesquisas, j\u00e1 causa preju\u00edzo ao pa\u00eds; bolsas caem, d\u00f3lar sobe, fuga de capital estrangeiro em agosto por causa do cen\u00e1rio eleitoral- mas o que importa? o voto de protesto, a mudan\u00e7a irrespons\u00e1vel, o Brasil no abismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghisimoes/status/1037662020550774784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdorio,ricardosetti"}
{"id": 1037661422568783873, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 792018164, "username": "ghisimoes", "tweet": "@ricardosetti @rlribeiro68 concordo e j\u00e1 podemos ver o efeito Bolsonaro na economia: em agosto fuga de capital estrangeiro , segunda maior ; parece que h\u00e1 gente no mundo que acredita s\u00f3 em gest\u00e3o eficiente e n\u00e3o vai nas promessas do \"mito\", que por sinal n\u00e3o fala nas reformas necess\u00e1rias- populismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghisimoes/status/1037661422568783873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rlribeiro68,ricardosetti"}
{"id": 1037660936218320898, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 805196836860530688, "username": "huguinho888", "tweet": "@WilliannDZN T\u00e1 po... Mito at\u00e9 no ps", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huguinho888/status/1037660936218320898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WilliannDZN"}
{"id": 1037654795090374656, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 171664368, "username": "AmatoClinic", "tweet": "... mas como algumas pessoas t\u00eam a impress\u00e3o de que varizes s\u00e3o coisa de pessoas mais velhas, vamos acabar com esse MITO. O envelhecimento faz as varizes piorarem, mas elas podem acontecer em pessoas jovens, podem acontecer em qualquer idade. A princip\u2026  https://ift.tt/2NQIN9T\u00a0 pic.twitter.com/KFYfFypUm1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmatoClinic/status/1037654795090374656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651700981657601, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 871502190963306501, "username": "O_FelipeMendes", "tweet": "\"Deve ser o David Brazil que t\u00e1 comandando essa porra\"Rojas, Giovani @Giovanirojass MITO  https://twitter.com/santosfc/status/1037499657356804096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_FelipeMendes/status/1037651700981657601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Giovanirojass"}
{"id": 1037650203875201024, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 346051509, "username": "lucasana2014", "tweet": "@UOLEsporte Mito! Falou tudo @PVC #Avanti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Avanti", "link": "https://twitter.com/lucasana2014/status/1037650203875201024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PVC,UOLEsporte"}
{"id": 1037648669376434177, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "Sigam o Veneco @Neonelemperador !!\ud83c\udfbcmito chegoouou\ud83c\udfbc  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037444550254637058\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1037648669376434177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Neonelemperador"}
{"id": 1037647653440565248, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 821686887513464832, "username": "bigsisteer", "tweet": "@iorctizei Uhum, postou em uma foto do Bolsonaro a palavra \" Mito \" e agora t\u00e1 sendo atacada. Olha a \u00faltima foto dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bigsisteer/status/1037647653440565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iorctizei"}
{"id": 1037646767981043713, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2830191098, "username": "Eyezacov", "tweet": "@jairbolsonaro O mito j\u00e1 ganhou em primeiro turno, mesmo com urnas da Venezuela e tudo. Agora temos que votar no Major Olimpio e Eduardo Bolsonaro pra termos a c\u00e2mera e o Senado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eyezacov/status/1037646767981043713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037643719577616386, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3302366247, "username": "mourahallmones", "tweet": "@o_antagonista Gostei do @JannuzziL conseguiu mais um voto pro mito o da @RoseHirakawa ..\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 o cara \u00e9 ninja\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mourahallmones/status/1037643719577616386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,JannuzziL,RoseHirakawa"}
{"id": 1037643586525900800, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 295782289, "username": "luan_soupegada", "tweet": "O futuro Ministro da Economia  de Bolsonaro \u00e9 mais mito que o pr\u00f3prio mito \ud83d\ude31\ud83d\ude05\ud83d\udc4f\ud83c\udffb  https://www.facebook.com/100003137606563/posts/1846395272141708/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_soupegada/status/1037643586525900800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642602445725698, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 992558884782034949, "username": "MorenoJose0809", "tweet": "@Estadao @veramagalhaes Viu o v\u00eddeo Vera? N\u00e3o o do vampiro... esse aqui: https://youtu.be/H45qAv7eG40\u00a0Tinha 100 milh\u00f5es de pessoas em Ceil\u00e2ndia apoiando o Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MorenoJose0809/status/1037642602445725698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,Estadao"}
{"id": 1037639421716307968, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 893451813260808192, "username": "Rafinha8913", "tweet": "#BDSP Esse gol do goleiro do Cear\u00e1 repito \u201cCear\u00e1\u00e1\u00e1\u201d s\u00f3 n\u00e3o foi mais bonito que este!! @ThiOliveiras @rodrigobocardi 100 Gols 100 Gols Mito R1  pic.twitter.com/z57B1UkY4z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BDSP", "link": "https://twitter.com/Rafinha8913/status/1037639421716307968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiOliveiras,rodrigobocardi"}
{"id": 1037638405683863552, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3174636335, "username": "deusnoslivrept", "tweet": "Dia  7 de outubro se aproximando.Aperta o 17 que o mito est\u00e1 chegando. @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 Bom dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/deusnoslivrept/status/1037638405683863552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037632794162286592, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 772837665527955456, "username": "fernandynho_17", "tweet": "@RicardoRocha94 @DiegoLugano @rai10oficial @santos_kleber Calma jovem, Sid\u00e3o \u00e9 mito...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandynho_17/status/1037632794162286592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santos_kleber,rai10oficial,DiegoLugano,RicardoRocha94"}
{"id": 1037624981096751104, "date": "2018-09-06", "time": "03:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2375853253, "username": "lenitz44", "tweet": "Escola Ceni. o Mito  https://twitter.com/globoesportecom/status/1037490025435459587\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenitz44/status/1037624981096751104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037599427102425088, "date": "2018-09-06", "time": "02:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 49261435, "username": "RobsonFurtado", "tweet": "@SaoPauloFC @sombra97fm Enquanto isso temos um goleiro q pagamos 6 milh\u00f5es no banco um outro q alguns times da Europa deseja e se quiser mais tr\u00e1s o goleiro do Cear\u00e1 q pega mt e ainda \u00e9 f\u00e3 do mito e torcedor do sp imagina se esse muleke ganha uma chance no tricolor oq ele nao faria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonFurtado/status/1037599427102425088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sombra97fm,SaoPauloFC"}
{"id": 1037584612275482625, "date": "2018-09-06", "time": "01:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@doragouvea @HUGOGIHELTON Acabei de fazer uma deu 51 a 49 Mito..Prefiro a sua ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037584612275482625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HUGOGIHELTON,doragouvea"}
{"id": 1037581706054782977, "date": "2018-09-06", "time": "01:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@denis9fduart @aguedescartoon Entao o mito \u00e9 espadaaaa..mesmooooo ehhh!!!Tb n\u00e3o.mentiiiiu...Ollha... s\u00f3.zoando.Cada bobagem...Se fosse viado a Globo ja ontinha elegido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037581706054782977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,denis9fduart"}
{"id": 1037576739084353536, "date": "2018-09-06", "time": "00:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3778465455, "username": "yagoromero", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/AFxC47G4UUA?a\u00a0 TIRO GOMES VAI VOTAR NO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagoromero/status/1037576739084353536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037575128635334658, "date": "2018-09-06", "time": "00:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Sensacional o Mito em Ceilandia  https://twitter.com/psl_mg/status/1037474934967201793\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037575128635334658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574675063353349, "date": "2018-09-06", "time": "00:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1075499484, "username": "Derrotas_D", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 Antidemocr\u00e1tico o \"mito\", hein?  Olha o covarde j\u00e1 arrumando uma desculpinha para os fan\u00e1ticos repetirem, \u00e9 um verme mesmo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Derrotas_D/status/1037574675063353349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037565392070356992, "date": "2018-09-05", "time": "23:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 629930025, "username": "SanSantos_72", "tweet": "@VemPraRua_br @VerdaoClaudio Quero s\u00f3 ver Alkimin cassado,  Haddad cassado. S\u00f3 vai ficar a  sonsa de cima do muro, o laranja do Ita\u00fa, \u00c1lvaro dias e o invasor pra concorrer com o Mito. Isso at\u00e9 descobrirem safadezas deles \u00e9 ficar s\u00f3 o Bolsonaro, o que n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SanSantos_72/status/1037565392070356992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VerdaoClaudio,VemPraRua_br"}
{"id": 1037561704199200770, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1000400064890785792, "username": "WilliansVenanc3", "tweet": "2014: Paulo Nobre lixo vai tomar no cu...2015 //16 : melhor presidente da hist\u00f3ria mito, m\u00e1gico, fenomenal, orgulho etc...2018: GALIOTE : maldito, vaza do meu Palmeiras lixo incompetente...Eu: calma...calma... Vamos aguardar....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilliansVenanc3/status/1037561704199200770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561006271221760, "date": "2018-09-05", "time": "23:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996106498156716033, "username": "luveio13", "tweet": "@bolsominionpkrl Mito rskkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luveio13/status/1037561006271221760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsominionpkrl"}
{"id": 1037560470016647168, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 97993707, "username": "canaldorizzao", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/4fz9LgwHY8E?a\u00a0 M\u00fasica do Bolsonaro - Mito Presidente 2018 (KondZilla)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaldorizzao/status/1037560470016647168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037559542995922944, "date": "2018-09-05", "time": "23:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 388545713, "username": "__AlexFurmiga", "tweet": "oloko me fala que temos um mito kkkkkkj  https://twitter.com/_SerieA__2018/status/1037481537711861760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__AlexFurmiga/status/1037559542995922944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558301557436417, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@esterquevedo @claudioedantas Onque sao petralhas? Rodas petralhas de rosas?Deixem o Mito.em.paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037558301557436417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,esterquevedo"}
{"id": 1037558169973731328, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1021861556500525059, "username": "KATIAGRUPOFAMI1", "tweet": "@revistaforum @mcissaguimaraes \u00c9 FORMA DE GANHAR AUDI\u00caNCIAEST\u00c3O CARENTES KKKTAO FALSA CORRE PARA IR CONFERIR O MITOMAIS N\u00c3O DIVULGAM KKKKKKN\u00c3O TEM P\u00c1TRIA S\u00d3 PENSE EM GANHAR IBOPENO FIM SER\u00c3O ESQUECIDASREPITO TODA VEZ AQUI SOBRE ROB\u00d4SOMOS UMA FAM\u00cdLIA P/ UM TWITTERCOM V\u00c1RIOS T\u00cdTULOS ELEITOR TAOKBJOMBRO  pic.twitter.com/sJ87oKC2ch", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KATIAGRUPOFAMI1/status/1037558169973731328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcissaguimaraes,revistaforum"}
{"id": 1037557548004646915, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 940632446, "username": "10Priples", "tweet": "Tem gente que vota nisso e diz que \u00e9 mito.  https://www.facebook.com/100006306339327/posts/2329933353893520/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Priples/status/1037557548004646915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556599290834944, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "Quando eu des\u00e7o o sarrafo no Chuchu e na cafajestagem do PSDB, os bozolinos ficam quietinhos, batendo palminhas.Mas se eu sugiro q talvez o mito deles n\u00e3o chegue a lugar nenhum, aparece um enxame de gente mal educada, parecendo q sa\u00edram de um botequim de quinta categoria.", "replies": 28, "retweets": 25, "likes": 267, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1037556599290834944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555216902696960, "date": "2018-09-05", "time": "23:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2717432539, "username": "Chuto_o_balde", "tweet": "@AndrewF7969 @Bminasi Algu\u00e9m com apenas 22% de inten\u00e7\u00e3o de votos, n\u00e3o arrastaria multid\u00f5es em todas as cidades que vai, muito menos seria carregado nos bra\u00e7os do povo aos gritos de Mito !!!O que preocupa \u00e9 a clara inten\u00e7\u00e3o de fraudar as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chuto_o_balde/status/1037555216902696960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bminasi,AndrewF7969"}
{"id": 1037553717086703616, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cirogomes @MrJPAC  pic.twitter.com/4jt5qEDeDW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037553717086703616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrJPAC,cirogomes"}
{"id": 1037553372973477889, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cirogomes @Bolsonaro_V12 @viczxtor \u00e9 verdade...PRIMEIRO Q QUEM FALA BEM DO  MADURO >>> POR FAVOR N\u00c9MATANDO O POVO DELE E CIRO FALA ISTO.17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037553372973477889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viczxtor,Bolsonaro_V12,cirogomes"}
{"id": 1037553018374422529, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@cirogomes  pic.twitter.com/O70TaRGMsl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037553018374422529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037552824891138048, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@geraldoalckmin At\u00e9 o TEMERRR BATENDO EM VC>...auhaaahuhACABOU A ELEI\u00c7\u00c3O PRA VC... CORRUPTO.17 HONESTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037552824891138048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037552394261938176, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/0m0D5P63Dl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037552394261938176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037552092959797248, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1033044860, "username": "fervaleoficial", "tweet": "Apesar do nervosismo do come\u00e7o de estar em rede nacional, e na frente do maior mito da m\u00fasica sertaneja esse final ficar\u00e1 salvo pra sempre em minha mem\u00f3ria, afinal n\u00e3o \u00e9 todo dia q se\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXtwj8l-5x/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1syh0bhx4bn0n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fervaleoficial/status/1037552092959797248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551844300603398, "date": "2018-09-05", "time": "23:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 598918977, "username": "Leeeeeeeeeeoo_", "tweet": "atualiza\u00e7\u00e3o de acessos no meu perfil  http://twcm.co/NKQvz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leeeeeeeeeeoo_/status/1037551844300603398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551529530740737, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 923205814277623809, "username": "ValdileneSilve2", "tweet": "@theuswhy @AluisioBrito Foi colocado na conta de Bolsonaro17 200 mil pela JBS em menos de 24 horas o MITO devolve p a conta da JBS se informe p \u00f1 passar vergonha o \u00fanico a devolveu, os demais ficou c a grana...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdileneSilve2/status/1037551529530740737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AluisioBrito,theuswhy"}
{"id": 1037550457630146560, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1033198509531570176, "username": "DavidBertoline", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @hbredda Mito \u00e9 Bolsonaro.Esse s\u00f3 ta de revolts...kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBertoline/status/1037550457630146560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037549982272892928, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@SandraMBS @AnaBiapax Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??     #Bolsonaro17No1\u00baturno  Vai Ser No Primeiro Turno  Bolsonaro Presidente 17  Direita Unida  Mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037549982272892928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaBiapax,SandraMBS"}
{"id": 1037549977764069378, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ja perdeu a gra\u00e7a...lan\u00e7a outra!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037549977764069378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037549521025286144, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036947273983373313, "username": "MelDAndrade", "tweet": "Outro mito africano dizia que uma menina de uma ra\u00e7a bem antiga teria jogado cinzas de uma fogueira no c\u00e9u, criando um caminho para perdidos ca\u00e7adores acharem o caminho, e as estrelas seriam ra\u00edzes, as brancas comest\u00edveis e as vermelhas muito velhas para se comer.Essa \u00e9 nova!  pic.twitter.com/rir5vrEm8L", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 102, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelDAndrade/status/1037549521025286144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548139832635393, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 949085997899419653, "username": "Gabriel65542093", "tweet": "@BulletClubItal De um lado, temos o mito supremo do wrestling com conhecimento infinito sem nunca ter lutado, e do outro, tio meltzer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel65542093/status/1037548139832635393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BulletClubItal"}
{"id": 1037547228624314368, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 839540741231820801, "username": "NovysR6", "tweet": "@MohamadIMT Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovysR6/status/1037547228624314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MohamadIMT"}
{"id": 1037547007689338880, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 960267097342382080, "username": "bressanselva", "tweet": "@CarlosBolsonaro Meu caro...o staff do Mito poderia relatar em resposta ao chuchu q ele foi ao Cmdo Mil Sudeste/SP convidar um General de Ex\u00e9rcito (Gen Campos) para cuidar da seguran\u00e7a de sua campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bressanselva/status/1037547007689338880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037546642285715456, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 53507079, "username": "jelias2000", "tweet": "@CorrupcaoMemes Temer Mito \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jelias2000/status/1037546642285715456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037546591048085504, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 40503599, "username": "rodoinside", "tweet": "Mito hahahahahaha  https://twitter.com/DCM_online/status/1037318686498082817\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodoinside/status/1037546591048085504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544981853102081, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4816608245, "username": "AntonioCollela", "tweet": "Quem vai querer esse mito no seu time do Fifa 19 deixa o Like...E voc\u00ea j\u00e1 comprou seu fifa ??? N\u00e3o?!?! Ent\u00e3o Me chama a\u00ed que estou com Gift Cards para garantir essa compra!!!!!!  pic.twitter.com/N5o5zaMuNA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioCollela/status/1037544981853102081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544354238423040, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@RicardoBCanto Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??   #Bolsonaro17No1\u00baturno Vai Ser No Primeiro Turno Bolsonaro Presidente 17 Direita Unida Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037544354238423040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoBCanto"}
{"id": 1037543071934767105, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 193517245, "username": "lunatico_2014", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @gleisi @PEDROCLAUDIAEH Gargalhadas... Mito? S\u00f3 se ele \u00e9 o Rog\u00e9rio Ceni e eu n\u00e3o sabia!Enquanto ele  COLOU EM DEBATE tudo bem! Agora, quando ele parou de colar: veja seu mito sendo GENIAL:  pic.twitter.com/XY3dOGCDYs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lunatico_2014/status/1037543071934767105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PEDROCLAUDIAEH,gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037543002040881152, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@SimoneRJ_BR Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??   #Bolsonaro17No1\u00baturno Vai Ser No Primeiro Turno Bolsonaro Presidente 17 Direita Unida Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037543002040881152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR"}
{"id": 1037542759614300160, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@rick0800 Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??   #Bolsonaro17No1\u00baturno Vai Ser No Primeiro Turno Bolsonaro Presidente 17 Direita Unida Mito  pic.twitter.com/aunJ4Fa1Zo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037542759614300160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800"}
{"id": 1037542746398093312, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 102453833, "username": "WandyRibeiro", "tweet": "28 anos de vida p\u00fablica e nada pelo Brasil e dizem que ele \u00e9 o Mito e ainda aparece a frente nas pesquisas. At\u00e9 o vice de Marina com menos tempo, concretizou  muito mais. Pesquise Brasil.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10214648753725908&id=1634823982\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandyRibeiro/status/1037542746398093312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542090140475392, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 926905289764495360, "username": "Marcus___1975", "tweet": "@cafecomferri Vai ser muito engra\u00e7ado vc fazendo campanha pro Mito no segundo turno! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcus___1975/status/1037542090140475392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037542027955789825, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@MaryNorminha Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??   #Bolsonaro17No1\u00baturno Vai Ser No Primeiro Turno Bolsonaro Presidente 17 Direita Unida Mito", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037542027955789825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaryNorminha"}
{"id": 1037541997429633024, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1022872294950150144, "username": "Selma_carvalh", "tweet": "@ademirquintino Mito Luxa ser\u00e1 o novo t\u00e9cnico do Corinthians? Ou ser\u00e1 o Jair ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Selma_carvalh/status/1037541997429633024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037540819568414721, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@GenPauloChagas @Biakicis @BolsonaroSP @Paulox36 @jairbolsonaro Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??   #Bolsonaro17No1\u00baturno Vai Ser No Primeiro Turno Bolsonaro Presidente 17 Direita Unida Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037540819568414721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Paulox36,BolsonaroSP,Biakicis,GenPauloChagas"}
{"id": 1037540523517652992, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1025250553989873665, "username": "pocius_m", "tweet": "@DiegoLugano E o Sid\u00e3o?Continua firme e forte depois de mais um jogo falhando?Lugano t\u00fa \u00e9 mito cara, expulsa o Sid\u00e3o m\u00e3o de alface do Morumbi, ningu\u00e9m aguenta mais.P\u00f5em ordem na casa por miseric\u00f3rdia.#forasid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#forasid\u00e3o", "link": "https://twitter.com/pocius_m/status/1037540523517652992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoLugano"}
{"id": 1037540420639707137, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 17206806, "username": "noname579", "tweet": "Perdoai senhor pelos improp\u00e9rios proferidos por este que vos fala a este mito.  https://twitter.com/f_delaurentiis/status/1037519892503777280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noname579/status/1037540420639707137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540413962440705, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@familiadestro @Paulovicbar @paulazanelli @AnjoNpi @Ary_AntiPT @Nonato55557777 @RaquelBlak @mpaularfer @fabifbbr @neusamandrade @macunaimaz @OMundrongo @DASILVA86 @0_marcia @FAXINANOPODER_ Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??   #Bolsonaro17No1\u00baturno Vai Ser No Primeiro Turno Bolsonaro Presidente 17 Direita Unida Mito", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037540413962440705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FAXINANOPODER_,0_marcia,DASILVA86,OMundrongo,macunaimaz,neusamandrade,fabifbbr,mpaularfer,RaquelBlak,Nonato55557777,Ary_AntiPT,AnjoNpi,paulazanelli,Paulovicbar,familiadestro"}
{"id": 1037540256382377985, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@OMundrongo Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??   #Bolsonaro17No1\u00baturno Vai Ser No Primeiro Turno Bolsonaro Presidente 17 Direita Unida Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037540256382377985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OMundrongo"}
{"id": 1037539971689865219, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??   #Bolsonaro17No1\u00baturno Vai Ser No Primeiro Turno Bolsonaro Presidente 17 Direita Unida Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037539971689865219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1037539758229123072, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@RevistaISTOE Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??     #Bolsonaro17No1\u00baturno  Vai Ser No Primeiro Turno  Bolsonaro Presidente 17  Direita Unida  Mito", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037539758229123072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037539732291551232, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3379743735, "username": "HeyaLeo", "tweet": "Tem que ser eleitor do mito pra falar v\u00e1rias bosta na Internet... Ai, gente, eu n\u00e3o aguento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeyaLeo/status/1037539732291551232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538961466576901, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 955958237475504131, "username": "Mapaiva1", "tweet": "Em uma noite que vemos goleiro fazendo gol e nos fazendo lembrar de Rog\u00e9rio Ceni o Mito, temos Sid\u00e3o no gol fazendo cagada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mapaiva1/status/1037538961466576901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537686104498176, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@HelioNogueiraTV Como dizer que esse \u00e9 o candidato que tem mais rejei\u00e7\u00e3o... ??#Bolsonaro17No1\u00baturno  Vai Ser No Primeiro Turno  Bolsonaro Presidente 17  Direita Unida  Mito", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037537686104498176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV"}
{"id": 1037537298185965568, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 867525091470577666, "username": "JooVitorACruz1", "tweet": "Aprendeu com o mito  https://twitter.com/liberta__depre/status/1037480956708433922\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooVitorACruz1/status/1037537298185965568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536887882358786, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@Jacque_Falchi @HelioNogueiraTV @ernaneop #Bolsonaro17No1\u00baturnoVai Ser No Primeiro Turno  Bolsonaro Presidente 17Direita UnidaMito  pic.twitter.com/CaUWfrrsQO", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturnoVai", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037536887882358786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ernaneop,HelioNogueiraTV,Jacque_Falchi"}
{"id": 1037536385975181312, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 170885982, "username": "CLAURANZ", "tweet": "E vou al\u00e9m, acho que essa turma que se encostou no mito de araque por uma boquinha vai dan\u00e7ar tamb\u00e9m. Incluo a\u00ed os carinhas do MBL.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLAURANZ/status/1037536385975181312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536240072110086, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 752992624471138304, "username": "lucasdo06853219", "tweet": "@_CartolaFCDicas A noite eu mito.  pic.twitter.com/9Q8XbYMvHn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdo06853219/status/1037536240072110086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_CartolaFCDicas"}
{"id": 1037536171415556096, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "\u2606ME SIGAM\u2606\u2714 Siga quem der RT \u2714 Siga quem der FAV \u2714 Siga quem te seguir #QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1037536171415556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536121771765760, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 17363478, "username": "luciocaramori", "tweet": "@LuisZambom Al\u00e9m de ot\u00e1rio, n\u00e3o sabe nada de pol\u00edtica. Daqui um m\u00eas vai voltar pro esgoto de onde saiu. Gritando MITO MITO MITO pra um monte de babaca igual voc\u00ea no Gab. Pat\u00e9tico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciocaramori/status/1037536121771765760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuisZambom"}
{"id": 1037536024581353472, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 381120995, "username": "BrunoA_Fonseca", "tweet": "@DiegoLugano Dios, voc\u00ea jogou com o Mito! Por favor, nos deixe com um goleiro de verdade! Com o Sid\u00e3o no gol, vai ser dif\u00edcil competir sempre! Abs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoA_Fonseca/status/1037536024581353472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoLugano"}
{"id": 1037535996022161408, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 707563260795559937, "username": "TeteuRaujo", "tweet": "A desigualdade salarial entre homens e mulheres \u00e9 um mito?  http://dlvr.it/QjGPvR\u00a0 pic.twitter.com/QIRq3S5Qu7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteuRaujo/status/1037535996022161408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535834994601984, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 491364112, "username": "CamiloCamargoo", "tweet": "N\u00e3o entendo como o @jairbolsonaro  com todo esse Fake news contra ele, e ele n\u00e3o se MANIFESTA.\u00c9 muita porrada vindo de gente analfabeta, desinformada, gente ignorante que n\u00e3o v\u00ea um jornal. O cara \u00e9 muito paciente mesmo,  \u00e9 mito clamo  pra aguenta esses jumento falando mera.  pic.twitter.com/neG0R2yJiw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamiloCamargoo/status/1037535834994601984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037535752547123202, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2760071801, "username": "countzero305", "tweet": "Agora sempre que ouvir alguem exaltando \"o mito\" eu vou tentar me enganar e fingir que eles t\u00e3o falando do livro do Camus e n\u00e3o do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/countzero305/status/1037535752547123202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535475286855680, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 982750619390894081, "username": "WmmMoreira", "tweet": "@TonhoDrinks @WORD_NEWSS @pabllovittar e agora @Ticostacruz ....esse @jairbolsonaro \u00e9 um mito mesmo. \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WmmMoreira/status/1037535475286855680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WORD_NEWSS,TonhoDrinks,pabllovittar,Ticostacruz,jairbolsonaro"}
{"id": 1037535284404146176, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3352816288, "username": "Luicacosta", "tweet": "@HelhoAS O Mito ter\u00e1 que honrar e fazer coisas maravilhosas (caso ganhe), caso contr\u00e1rio PT vai voltar e n\u00e3o sair\u00e1 mais. Vale a reflex\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luicacosta/status/1037535284404146176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelhoAS"}
{"id": 1037533952981041153, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2795957397, "username": "MiriamChinelli", "tweet": "@Chipoletti @Jouberth19 Fazer pesquisa entre seguidores do Mito tem valor?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamChinelli/status/1037533952981041153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jouberth19,Chipoletti"}
{"id": 1037533933850820608, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 904192871905054720, "username": "caio_alvees00", "tweet": "Lugano MitoDentro e fora de campo.DOMINGO A GENTE TOMA ESSA PORRA DE NOVO#VamosS\u00e3oPaulo https://twitter.com/DiegoLugano/status/1037533433218707456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosS\u00e3oPaulo", "link": "https://twitter.com/caio_alvees00/status/1037533933850820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533910543097857, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2285668016, "username": "umzeph", "tweet": "Aguirre seu mito, pelo amor de Deus, nos ouve apenas uma vez e tira essa DESGRA\u00c7A do gol, por tudo que \u00e9 mais sagrado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umzeph/status/1037533910543097857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533836047998976, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61915740, "username": "alexandreolavo", "tweet": "@RenovaMidia Cala a boca Alquimista. T\u00e1 atr\u00e1s de Ciro e Marina e vem querer aparecer em cima do Mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreolavo/status/1037533836047998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037533058667298821, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 796324871429124097, "username": "juninholpvgg661", "tweet": "@denilsonshow boa noite mito!!! vc vai prescisar amanh\u00e3 seguraaa a @RenataBFan kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juninholpvgg661/status/1037533058667298821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denilsonshow,RenataBFan"}
{"id": 1037532932095782912, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3352816288, "username": "Luicacosta", "tweet": "@P_droMenezes Na minha vis\u00e3o, esquerda vota em esquerda, os primeiros colocados ap\u00f3s o Mito s\u00e3o basicamente centro esquerda e esquerda, qualquer um que for para o segundo turno v\u00e3o se aliar, a\u00ed j\u00e1 podem concluir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luicacosta/status/1037532932095782912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037531628162220032, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 115149815, "username": "Vanda_SEP", "tweet": "Mito @jairbolsonaro #OstentandoSuaFibra pic.twitter.com/LYV0b2TNVp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OstentandoSuaFibra", "link": "https://twitter.com/Vanda_SEP/status/1037531628162220032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037530251482488832, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2879786242, "username": "DanillodjDanilo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_ORYQ1QxG8c?aCONHE\u00a0\u2026\u00c7A O VENEZUELANO DE DIREITA QUE APOIA BOLSONARO E FEZ A MUSICA HIT - O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanillodjDanilo/status/1037530251482488832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037528717524758528, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3394046739, "username": "GustavoAxe1", "tweet": "A desigualdade salarial entre homens e mulheres \u00e9 um mito?  http://dlvr.it/QjGKBT\u00a0 pic.twitter.com/fHTBpGwgNf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoAxe1/status/1037528717524758528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527525637988353, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 60110057, "username": "kahpetres", "tweet": "@oheliocosta10 Kkkk DEYVERSON MITO!!! HOMAO DA POHA TODA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahpetres/status/1037527525637988353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oheliocosta10"}
{"id": 1037527224562470916, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 927703687472041985, "username": "aanaguerin", "tweet": "DALESSANDRO \u00c9 O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aanaguerin/status/1037527224562470916", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526196551122945, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 737620122, "username": "IguuuP", "tweet": "Jhour mito #CantaComigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CantaComigo", "link": "https://twitter.com/IguuuP/status/1037526196551122945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526183183835137, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 327367149, "username": "PassarelGustavo", "tweet": "Nem eu, e j\u00e1 est\u00e1 no s\u00e9timo casamento....F\u00e1bio J\u00fanior eh mito, tem outro F\u00e1bio relevante??  https://twitter.com/RicaPerrone/status/1037496176361263104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PassarelGustavo/status/1037526183183835137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525118191366150, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 941380689391505408, "username": "luizerah23", "tweet": "@Oledobrasil Vem, mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizerah23/status/1037525118191366150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oledobrasil"}
{"id": 1037524731883347968, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 327367149, "username": "PassarelGustavo", "tweet": "Mito @Vessoni vc acha que nossa luta agora eh focar na fuga do rebaixamento e colocar o junios na copa do Brasil?? https://twitter.com/Vessoni/status/1037511125045313536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PassarelGustavo/status/1037524731883347968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vessoni"}
{"id": 1037524137126887425, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 499957293, "username": "Fladrigo29", "tweet": "Desce o Pau nesse @Flamengo no de placa amanh\u00e3 mito!  https://twitter.com/RR_TV/status/1037521348795543553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fladrigo29/status/1037524137126887425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037523511508709382, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 119437941, "username": "elaine_ducatti", "tweet": "@Frases_RCampos Tenho comigo que hoje \u00e9 mito, amanh\u00e3 ser\u00e1 mico, e entrar\u00e1 para a hist\u00f3ria como gorila!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elaine_ducatti/status/1037523511508709382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Frases_RCampos"}
{"id": 1037523471067176960, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 499957293, "username": "Fladrigo29", "tweet": "Mito hahaha  https://twitter.com/RR_TV/status/1037522885605240832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fladrigo29/status/1037523471067176960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523211540422656, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 913997426759016448, "username": "Carvalhoxdc", "tweet": "Proxima rodada eu mito no @cartolafc Ass: euEh vdd esse bilete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalhoxdc/status/1037523211540422656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartolafc"}
{"id": 1037523205068599296, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito n\u00e3o se calar\u00e1 diante da estupidez da #Esquerda.#Brasil #gigantepelapr\u00f3prianatureza pic.twitter.com/QmFFnlDYnR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Mito,#Esquerda,#Brasil,#gigantepelapr\u00f3prianatureza", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037523205068599296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521407712931840, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "#Mito E olha que Vice n\u00f3s conseguimos...  pic.twitter.com/DAeOZbktTc", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037521407712931840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520475465887744, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995437053922955266, "username": "CalabresaBruna", "tweet": "@mitags @JuMagalhaesBH At\u00e9 a m\u00eddia est\u00e1 c/medo de Bolsonaro e resolveu bulinar as  pesquisas!Passe Mito c/ sua carruagem,enquanto os invejosos mastigam ilus\u00f5es! Bolsonaro acertou na veia!Vai ao ponto nevr\u00e1lgico da dor do brasileiro,q est\u00e1 ficando cr\u00f4nica,ao ver seu pa\u00eds estra\u00e7alhado! #BolsonaroQueroBis", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroQueroBis", "link": "https://twitter.com/CalabresaBruna/status/1037520475465887744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,mitags"}
{"id": 1037520340241530885, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3619879157, "username": "sempre_sete", "tweet": "KKKKKKKKKK REINALDO \u00c9 MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sempre_sete/status/1037520340241530885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519595425357824, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 364052545, "username": "IsaiassLiins", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/56yFc3rW4wM?aLIVE\u00a0\u2026 EDUARDO BOLSONARO feat EL VENECO O AUTOR - O MITO CHEGOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaiassLiins/status/1037519595425357824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037519226611937280, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 966437858545405952, "username": "edinei_raymundo", "tweet": "@silvioluiz Boa , boa SL vc \u00e9 mito .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edinei_raymundo/status/1037519226611937280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvioluiz"}
{"id": 1037518481971965952, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 573354711, "username": "brasilmongolia", "tweet": "Esperando os defensores do \"mito\" a mostrarem aquilo que nem seu candidato a vice conseguiu.Uma pena o Eduardo Jorge n\u00e3o ser o candidato a presidente. Teria meu voto.  https://www.facebook.com/651615024/posts/10155540260830025/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilmongolia/status/1037518481971965952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517436797444096, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 364052545, "username": "IsaiassLiins", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8y8Y8iQiQeo?aLIVE\u00a0\u2026 Eduardo Bolsonaro e El Veneco, cantor de \"o mito chegou\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaiassLiins/status/1037517436797444096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037517313967153152, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 950577961, "username": "GustavoSaba2", "tweet": "Salvei uma playlist @YouTube  http://www.youtube.com/playlist?list=PL3BqW_m3m6a05ALSBW02qDXmfDKIip2KX&feature=autoshare-lk\u00a0\u2026 Curso de Flask", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoSaba2/status/1037517313967153152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037517081577709568, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 491706570, "username": "OpiniaoSPFC", "tweet": "Adaptando as palavras do Mito @DiegoLugano mas para o goleiro titular, seria assim: ...\u201dTrabalhamos todo o ano pra voc\u00ea jogar assim! Mais responsabilidade, por favor. Estamos jogando a vida! Mais responsabilidade! Sai do Instagram e vai treinar!! Sai do gol esse bola \u00e9 sua!!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OpiniaoSPFC/status/1037517081577709568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoLugano"}
{"id": 1037516079285846016, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 709153911190511616, "username": "cibelecerq", "tweet": "@liberta__depre Est\u00e1vamos mal acostumados com o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cibelecerq/status/1037516079285846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liberta__depre"}
{"id": 1037515995840049152, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2806416521, "username": "SReginaldogomes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zWieo0sCqI4?aTOP\u00a0\u2026 15 MITAGENS DO MITO BOLSONARO - MELHORES THUG LIFE - TURN DOWN FOR WHAT - DEAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SReginaldogomes/status/1037515995840049152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037515712888283136, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1027565390841475073, "username": "GlayceW", "tweet": "@MaOliveiiraLux @Esp_Interativo Esse \u00e9 e cria do mito Rog\u00e9rio Ceni que faz gol em cima da galinhada de falta kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlayceW/status/1037515712888283136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esp_Interativo,MaOliveiiraLux"}
{"id": 1037515405735198720, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2542608955, "username": "renattafeia", "tweet": "eu espero que o curintha n\u00e3o v\u00e1 atras do meu murici e nem do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renattafeia/status/1037515405735198720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514413312499712, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1884436975, "username": "gustasoliveira", "tweet": "@parmeramilgrau Concordo. Mas n\u00e3o \u00e9 mito. Felip\u00e3o sabe as limita\u00e7\u00f5es dele. E ele mesmo sabe. Pra mim cabe no elenco, mas como reserva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustasoliveira/status/1037514413312499712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "parmeramilgrau"}
{"id": 1037514313400045569, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 100315777, "username": "Amauri_Toretto", "tweet": "\u00c9 s\u00f3 o C\u00farintia chegar perto do Mito Rog\u00e9rio Ceni, que o time j\u00e1 toma gola\u00e7o de goleiro. Bela lembran\u00e7a amigos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amauri_Toretto/status/1037514313400045569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513868984180736, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 229928243, "username": "oohsergio", "tweet": "Deyvershow e mt mito kkkkkkk mudou da \u00e1gua pro vinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oohsergio/status/1037513868984180736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513611265142784, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 45282212, "username": "stebozza", "tweet": "A minha foto de perfil \u00e9 o verdadeiro mito  https://twitter.com/bolivarzea/status/1037513342133456896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stebozza/status/1037513611265142784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513582588710913, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1872295068, "username": "alerana_07", "tweet": "DEYVERSHOW G\u00caNIO MITO NUNCA CRITICADO!!  https://twitter.com/goleada_info/status/1037513125271138304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alerana_07/status/1037513582588710913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513564397993984, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 570231124, "username": "amanda_limaff", "tweet": "@baavvi @Marquiiiz Nossa, mas esse menino \u00e9 um mito msm", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanda_limaff/status/1037513564397993984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marquiiiz,baavvi"}
{"id": 1037512912036880385, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3334961589, "username": "_IsraelSEP", "tweet": "Dey mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_IsraelSEP/status/1037512912036880385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512666993119232, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4057365441, "username": "Joel02neto", "tweet": "Bigode mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joel02neto/status/1037512666993119232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512530632093697, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 62563882, "username": "ernaneop", "tweet": "@Jacque_Falchi @HelioNogueiraTV #VaiSerNoPrimeiroTurno#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1\u00baturno#mito", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#VaiSerNoPrimeiroTurno,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#mito", "link": "https://twitter.com/ernaneop/status/1037512530632093697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV,Jacque_Falchi"}
{"id": 1037511982675623936, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033472975457148928, "username": "ideraldoirs67", "tweet": "Boa noite na\u00e7\u00e3o do bem.! Essa pesquisa foi encomendada pela Globo lixo ao Ibope, tenho absoluta convic\u00e7\u00e3o que \u00e9 maquiada em desfavor do mito, fica evidente nos percentuais de eventual 2\u00b0 Turno, absurdo. A m\u00eddia a esta altura quer eleger qualquer um desde que n\u00e3o seja Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ideraldoirs67/status/1037511982675623936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511510787076097, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 88338911, "username": "81twentyone", "tweet": "Esse \u00e9 o mito que nao sabe citar 1 proposta fiscal sobre seu proprio plano diretor kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81twentyone/status/1037511510787076097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511459515838464, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "\"O Mito Chegou\". A m\u00fasica \u00e9 do venezuelano \"El Veneco\", que mora no Brasil e tem canal no Youtube.  https://www.youtube.com/watch?v=RsCqcmqTzdA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1037511459515838464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511068648710150, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 797169914, "username": "nesimachado", "tweet": "@gleisi @jussara_paf Sou mo\u00e7a, querida. Ou, na cabe\u00e7a do \"mito\": uma \"fraquejada\". \ud83d\ude0f E eu, se fosse vc, procuraria um psic\u00f3logo. Obsess\u00e3o pelo PT pode te trazer problemas. \ud83d\ude09 Boa noite.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesimachado/status/1037511068648710150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jussara_paf,gleisi"}
{"id": 1037510989451800577, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 887291666117382145, "username": "antunescast", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ver eles dois defendendo o bolso aro e chamando aquele infame de mito ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antunescast/status/1037510989451800577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510567446106112, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 386247673, "username": "benkeeutentei", "tweet": "Kkkkkkk boa Aguirre, o Sid\u00e3o \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benkeeutentei/status/1037510567446106112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509561534607363, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 290849716, "username": "ShirleyBreder", "tweet": "@CanaldoRock Uma das vozes mais lindas do Rock faria 72 anos ...Aburdamente genial...voz...performance de palco... MITO!! INSUPER\u00c1VEL!! ABSOLUTO!! INESQUEC\u00cdVEL!!\ud83d\udc93  https://youtu.be/g2N0TkfrQhY\u00a0 #Rock #Music #HappyBirthdayFreddieMercury\ud83c\udf88 #FreddieMercury72 #FreddieForADay #FFAD", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Rock,#Music,#HappyBirthdayFreddieMercury,#FreddieMercury72,#FreddieForADay,#FFAD", "link": "https://twitter.com/ShirleyBreder/status/1037509561534607363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanaldoRock"}
{"id": 1037509210798530560, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26315823, "username": "MariMota", "tweet": "Meus amigos est\u00e3o divididos em TR\u00caS tipos de pessoas:-As que N\u00c3O APOIAM o pseudo \u201cmito\u201d (n\u00e3o vou nem me dignar a escrever o nome dele).-As que s\u00e3o ruins de matem\u00e1tica.ApenaZ\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariMota/status/1037509210798530560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508567224463360, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 950920278137298945, "username": "Kaio78011661", "tweet": "@TioOrochi O Lucas \u00e9 um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaio78011661/status/1037508567224463360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TioOrochi"}
{"id": 1037507733115863041, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 92254269, "username": "kimjongdois", "tweet": "@JornalOGlobo O Mito vai ganhar e os esquerdopatas v\u00e3o chorar !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimjongdois/status/1037507733115863041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037506674775547911, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 332936317, "username": "ticianeXP", "tweet": "Caminhada do Bolsonaro (o mito) hoje 05/09/18 pela manh\u00e3 finalizou agora a pouco \u00e0s 14hs na esplanada dos minist\u00e9rios em Bras\u00edlia-DF. Isso pra mim \u00e9 que \u00e9 pesquisa verdadeira. Bolsonaro\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXZLxcApmg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fzywc9v06o64\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ticianeXP/status/1037506674775547911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506373540556801, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4766181402, "username": "LuhSoousa17", "tweet": "@SantosFC Eu nem me atreveria! Meu mito \ud83d\udc4f  pic.twitter.com/De9h4qN1kf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuhSoousa17/status/1037506373540556801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SantosFC"}
{"id": 1037505648169119745, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3350125048, "username": "Rafasbest1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MgNDAgMRuzU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 - M\u00fasica O Mito Chegou - Canal El Veneco Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafasbest1/status/1037505648169119745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037505632864284674, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 45396877, "username": "Lenkito", "tweet": "@folha Kkkkkk! MITO! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Lenkito/status/1037505632864284674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037505325551808512, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 276291918, "username": "EuGabinho", "tweet": "na moral o mito me fez amar o galaoempatou com o corinthians no aniver delesta ganhando do sp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuGabinho/status/1037505325551808512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505172338106368, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Depois do Collor o ca\u00e7ador de maraj\u00e1s.Lula o proletario e pai dos pobres .Os banqueiros e a grande m\u00eddia tr\u00e1s o Mito .Agora \u00e9 a vez do Jair Bolsonaro .At\u00e9 quando ir\u00e3o nos manipular ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037505172338106368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504322920218625, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3290636792, "username": "pmythzera", "tweet": "@Dayviison_ mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmythzera/status/1037504322920218625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dayviison_"}
{"id": 1037503507979481093, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3422589665, "username": "pasquin_", "tweet": "eu todinha https://twitter.com/musoverao/status/1037501532252594176\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pasquin_/status/1037503507979481093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503355810209792, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 200170703, "username": "as_sousa", "tweet": "HAHAHA - MITO. At\u00e9 @cynaramenezes comemorou. \ud83d\ude02 [Al Capone \u00e9 mato] https://twitter.com/cynaramenezes/status/1037501206921441280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/as_sousa/status/1037503355810209792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037502924908363776, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3174636335, "username": "deusnoslivrept", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 E algu\u00e9m acredita nesta pesquisa do IBOPE Rede Lixo de Tv???O mito ganha de todos e depois  perde de todos ???Como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deusnoslivrept/status/1037502924908363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1037502527485423617, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 697769209649111040, "username": "sfc1912__", "tweet": "as defini\u00e7\u00f5es de MITO foram atualizadas  https://twitter.com/marcospaulosfc/status/1037502298153525248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfc1912__/status/1037502527485423617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502359209996288, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 186297103, "username": "alijsan", "tweet": "O mito n\u00e3o cresce pq n\u00e3o tem propostas, est\u00e1 pregando pra convertido. Provavelmente, as inten\u00e7\u00f5es de votos estimuladas e espont\u00e2neas no militar est\u00e3o pr\u00f3ximas. Estagnou! #CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/alijsan/status/1037502359209996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502148299423749, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 630651688, "username": "DaviPeace", "tweet": "@ColinKazim Come back, mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviPeace/status/1037502148299423749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ColinKazim"}
{"id": 1037501930388500480, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 40309124, "username": "denischinmei", "tweet": "Curica tomando gol de falta de goleiro... de novo! \u00c9 o legado do #mito #VamosS\u00e3oPaulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mito,#VamosS\u00e3oPaulo", "link": "https://twitter.com/denischinmei/status/1037501930388500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501533116608512, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 229837358, "username": "costa_vinii", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o rid\u00edculo que perde para todos, mas consegue ganhar do Haddad. S\u00f3 o PT n\u00e3o t\u00e1 vendo que essa estrat\u00e9gia \u00e9 perigosa, burra e ainda pode acabar elegendo o mito  pic.twitter.com/PPVeI8hv50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa_vinii/status/1037501533116608512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501317957251072, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 226164195, "username": "bezerra_a", "tweet": "Melhor hashtag ever! Eduardo, o mito!  https://twitter.com/eduardojorge/status/1037450572981587968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerra_a/status/1037501317957251072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500310598512640, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 705724341347098624, "username": "dibuiandogames", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dibuiandogames/status/1037500310598512640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037500161323356161, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 82721142, "username": "PoxaHerica", "tweet": "C\u00farintia n\u00e3o satisfeito com o 100\u00b0 gol do Rog\u00e9rio Mito Ceni tomou um gol de falta do goleiro do Cear\u00e1 que usa a 01 por sinal kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoxaHerica/status/1037500161323356161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499748297703424, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 826169372708311041, "username": "vmsouza10", "tweet": "@5PFC_M1L_Gr4u Ol\u00e1 @mano97fm , obrigado por receberem o mito. E de brinde, agradar o aprendiz. Sem trauma de 01, acontece. Abra\u00e7os @marcao97fm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmsouza10/status/1037499748297703424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "5PFC_M1L_Gr4u,mano97fm,marcao97fm"}
{"id": 1037499523260657665, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Voc\u00eas lembram do Collor o ca\u00e7ador de maraj\u00e1s ou do Lula o proletario que ia lutar contra a corrup\u00e7\u00e3o ?Agora a grande m\u00eddia tr\u00e1s o Mito o salvador da p\u00e1tria .E o povo brasileiro aos poucos vai entrando na conversa de que eles s\u00e3o contra o Jair Bolsonaro. #ToDentro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ToDentro", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037499523260657665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499489882447872, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 173403356, "username": "HarryThomaz", "tweet": "@_CartolaFCDicas Zicou o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HarryThomaz/status/1037499489882447872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_CartolaFCDicas"}
{"id": 1037498712912744448, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 34900391, "username": "burjack", "tweet": "Por isso esgotar todas as possibilidades em solo brasileiro e ser preso. H\u00e1 uma causa, h\u00e1 uma luta, h\u00e1 um motivo. Enquanto h\u00e1 isso h\u00e1 a narrativa do mito do her\u00f3i. A pior coisa que fizeram para tentar matar o PT foi prend\u00ea-lo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/burjack/status/1037498712912744448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498566300839936, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 122389049, "username": "OsvladPereira", "tweet": "Jair Bolsonaro bate papo comEl Veneco, criador de \"O Mito chegou\"#BolsonaroPresidente pic.twitter.com/cI9AwXXFXu", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/OsvladPereira/status/1037498566300839936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498243524046858, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 111064481, "username": "guilvasco", "tweet": "@CartolaVIP Eu escalei esse Mito manu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilvasco/status/1037498243524046858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CartolaVIP"}
{"id": 1037497224111042562, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 928078712343445505, "username": "cesar_chutti", "tweet": "@srta_bete E o cara \u00e9 f\u00e3 do mito..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesar_chutti/status/1037497224111042562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srta_bete"}
{"id": 1037496479273938944, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 122264376, "username": "lovecabral", "tweet": "#Cartola #mito #cartoletas #filhadaputa #vai #a #merda #globo #porra #gilberto #era #o #meucapitao em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXUh4aHlQP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cd8i8nxojcun\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Cartola,#mito,#cartoletas,#filhadaputa,#vai,#a,#merda,#globo,#porra,#gilberto,#era,#o,#meucapitao", "link": "https://twitter.com/lovecabral/status/1037496479273938944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494984809828352, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 247961385, "username": "GustavoMelo94", "tweet": "lisca doido mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoMelo94/status/1037494984809828352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494096762421248, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 912172471289352192, "username": "IldsonSantos", "tweet": "goleiro do Cear\u00e1 \u00e9 um mito, j\u00e1 respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IldsonSantos/status/1037494096762421248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493554753327104, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 958743167867768832, "username": "IVANILDEALVESD2", "tweet": "@jairbolsonaro @lorenstudio Duas.Geralmente vou votar \u00e0s 16:30 e xingando.O mito conseguiu me mudar.Vou votar cedo, de camiseta e sapatinhos amarela, e bermuda branca (se tiver quente).E depois twittar o resto do dia.kkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IVANILDEALVESD2/status/1037493554753327104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lorenstudio,jairbolsonaro"}
{"id": 1037492588885037057, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297558471475200, "username": "MatheusMito4", "tweet": "Vou contar uma piada Corinthians  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk#QuartaDemetruraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuartaDemetruraSDV", "link": "https://twitter.com/MatheusMito4/status/1037492588885037057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492337268727808, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 45169523, "username": "hugorossini", "tweet": "Aprendi o mito da caverna no ensino fundamental, no m\u00e9dio, na gradua\u00e7\u00e3o e agora no mestrado. Plant\u00e3o no caf\u00e9, almo\u00e7o e janta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugorossini/status/1037492337268727808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491978286624770, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2542608955, "username": "renattafeia", "tweet": "qual \u00e9 mais hist\u00f3rico: levar o cent\u00e9simo gol do mito ou levar o primeiro gol do filho do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renattafeia/status/1037491978286624770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491924477857794, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1350402324, "username": "dellingrals", "tweet": "@camizsx o MITO foi ironico sua HOMOFOBICA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dellingrals/status/1037491924477857794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camizsx"}
{"id": 1037491859352895488, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52959962, "username": "claudiogonz", "tweet": "Os bolsominions estavam comemorando o Ibope quando viram que mesmo Alckmin batendo pra matar no mito, ele ainda subiu de 20 para 22% e Alckmin continua abaixo dos 10%. Mas eles pararam a comemora\u00e7\u00e3o quando viram a rejei\u00e7\u00e3o e os cen\u00e1rios de segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiogonz/status/1037491859352895488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491775768850433, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 246221273, "username": "claudiojr82", "tweet": "@vera @Hupsel Qual sugest\u00e3o?  Votar no mito ou no cipo da marina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiojr82/status/1037491775768850433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hupsel,vera"}
{"id": 1037491665504755712, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 958743167867768832, "username": "IVANILDEALVESD2", "tweet": "@BlogdoNoblat @Luks_luz Simplesmente, o mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IVANILDEALVESD2/status/1037491665504755712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luks_luz,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037490981493501957, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 797169914, "username": "nesimachado", "tweet": "@MachadoSouzaSe1 @RevistaISTOE O candidato \u00e0 presid\u00eancia que vai salvar o Brasil chuta um boneco, e a galera que o considera \"mito\" delira de alegria. \ud83e\udd14\ud83d\ude15\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesimachado/status/1037490981493501957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,MachadoSouzaSe1"}
{"id": 1037490898895097856, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1031193610459459589, "username": "dahoraleandro", "tweet": "O MITO FAZENDO ESCOLA! EVERSON MAID IN COTIA!  https://twitter.com/sanatorio_spfc/status/1037487966644514816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dahoraleandro/status/1037490898895097856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490849771343872, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 282322346, "username": "ItaloHope", "tweet": "@tricovo @davidpinheiro75 Claro que lembra, era da nossa base e treinava com o mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloHope/status/1037490849771343872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "davidpinheiro75,tricovo"}
