{"id": 1038461317840027651, "date": "2018-09-08", "time": "11:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @Guilhermealpha0 O 44 est\u00e1 coligado com o 17. Se a pessoa votar 17 n\u00e3o vai para o 44 automaticamente, @PSL_Nacional @PSLOFlCIAL ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1038461317840027651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guilhermealpha0,PSL_Nacional,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,PSLOFlCIAL"}
{"id": 1038460135922954241, "date": "2018-09-08", "time": "11:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 6880962, "username": "Diemerson", "tweet": "S\u00f3 relembrando que pra MUDAR temos de tirar os privil\u00e9gios desta cambada!Quem vai fazer isso? PSDB, PT, MDB, REDE, PSL???Se voc\u00ea acha mesmo que estes a\u00ed v\u00e3o tirar os pr\u00f3prios privil\u00e9gios, bom.... Pense de novo, migx, \u00e9 de gra\u00e7a...#AmoedoNosDebates  https://www.facebook.com/600538452/posts/10156774160153453/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/Diemerson/status/1038460135922954241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458614019772416, "date": "2018-09-08", "time": "11:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 15632216, "username": "marcostresmondi", "tweet": "Editorial do Ex-tad\u00e3o analisa o que consideram ambiente de degrada\u00e7\u00e3o, a partir do ataque ao presidenci\u00e1vel do PSLA culpa: o de sempre, ou seja, o tal lulopetismo e o que seria seu discurso antidemocr\u00e1tico.Eles s\u00f3 pensam naaaaaquuuiiilo.  pic.twitter.com/a0pyUeDN2O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostresmondi/status/1038458614019772416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456971786166275, "date": "2018-09-08", "time": "11:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "O ataque ao candidato a presidente Jair Bolsonaro (PSL) - esfaqueado nesta quinta-feira durante um ato de campanha em Minas Gerais - joga ainda mais incerteza sobre uma corrida eleitoral que j\u00e1 estava bastante indefinida.  http://www.vermelho.org.br/noticia/314824-1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1038456971786166275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456069973049344, "date": "2018-09-08", "time": "10:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1029648223, "username": "jonatasoprado", "tweet": "@Ideias_Radicais @qualquercoisa72 Psl. O n\u00famero dele \u00e9: 1702", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonatasoprado/status/1038456069973049344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "qualquercoisa72,Ideias_Radicais"}
{"id": 1038452760612687872, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 211991111, "username": "elianaosonho", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @PSL_Nacional @Paulox36 Assim farei...\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianaosonho/status/1038452760612687872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulox36,PSL_Nacional,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038452078824353792, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "Acho que o @PSL_Nacional precisa investir forte no pedido de voto para a legenda. Tipo: \"quer apoiar Bolsonaro? Vote 17 para todos os cargos\", \"voc\u00ea ainda n\u00e3o escolheu candidato, mas apoia Bolsonaro? Vote 17 de presidente a deputado estadual!\" @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro", "replies": 3, "retweets": 31, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1038452078824353792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038451979184431104, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 993596998170406913, "username": "SouzaPires3", "tweet": "@psl_mg \u00c9.E \u201ceu at\u00e9 li os livros da Miriam Leit\u00e3o \u201c!Kkkkk!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaPires3/status/1038451979184431104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038445023627542528, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 97821636, "username": "silviabenetti", "tweet": "@PSL_Nacional @GugaTrigueiros #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/silviabenetti/status/1038445023627542528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GugaTrigueiros,PSL_Nacional"}
{"id": 1038443888896303105, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1020639299182743553, "username": "BeneditoNoise", "tweet": "@AleBlackmore @yasmin_vieira90 Eu vou votar no @ProfRFelicio do PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeneditoNoise/status/1038443888896303105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yasmin_vieira90,AleBlackmore,ProfRFelicio"}
{"id": 1038441498025578496, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@RosauraNanini @psl_mg E porque n\u00e3o tiram digitais do local onde estava??? a policia aqui tambem v\u00e1 saber!! ver marca de pegadas pelo ap.. da pra ter no\u00e7\u00e3o de quantos entraram l\u00e1.. nossa tanto meio de fazer e aqui neste pais \u00e9 t\u00e3o dificil. N\u00e3o \u00e9 ser CSI. mas vai acontece isso no E.U.A os fzm tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038441498025578496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,RosauraNanini"}
{"id": 1038440529011331073, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 26086671, "username": "DGABC", "tweet": "Candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL segue internado na UTI, mas em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas e consciente. #bolsonaro #recupera\u00e7\u00e3o #ataque #pol\u00edtica #dgabc https://www.dgabc.com.br/Noticia/2926505/cirurgia-vai-tirar-bolsonaro-de-atos-na-rua-ate-as-eleicoes-em-1-turno\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#recupera\u00e7\u00e3o,#ataque,#pol\u00edtica,#dgabc", "link": "https://twitter.com/DGABC/status/1038440529011331073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439586689630209, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1027499357707399169, "username": "AllanDo55600506", "tweet": "NO TOCANTE A CAR\u00c1TER @eduardocosta  MOSTRA QUE \u00c9 NOTA MIL NO TOCANTE AS ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 VOU DE 17 PSL DE PONTA \u00c0  PONTA .#VotoBolsonaro#For\u00e7aCapit\u00e3o#DeusAcimaDeTodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o,#DeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/AllanDo55600506/status/1038439586689630209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta"}
{"id": 1038434607191023617, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 832425886154625024, "username": "Plutaco1", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% Marina Silva (Rede): 12% Ciro Gomes (PDT): 12% Geraldo Alckmin (PSDB): 9% Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Plutaco1/status/1038434607191023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433839251640320, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 927315644160278529, "username": "EudesMartins6", "tweet": "@hanahmelo19 @g1politica Voc\u00eas s\u00e3o rid\u00edculos! A cada mentira e manipula\u00e7\u00e3o mais cidad\u00e3os de bem v\u00eaem o quanto s\u00e3o sujos.E outra gra\u00e7as a voc\u00eas mais votos a coliga\u00e7\u00e3o PSL (Bolsonaro) e PRTB(Gen.Mourao) ganham mais adeptos e votos! \u00c9 no primeiro turno Bolsonaro Presidente!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EudesMartins6/status/1038433839251640320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,hanahmelo19"}
{"id": 1038432976567185408, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 246931180, "username": "AndersonPeres7", "tweet": "@BlogDoPim Deus est\u00e1 com ele os escravos do diabo j\u00e1 perderam Deus o livrou da morte ele ser\u00e1 o nosso Presidente @jairbolsonaro !! Brasil acima de tudo Deus acima de todos PSL \u00c9 17#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AndersonPeres7/status/1038432976567185408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1038425588506222595, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61355177, "username": "filomatias", "tweet": "#PSL de cabo a rabo  https://www.facebook.com/1313286442/posts/10216549985564798/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSL", "link": "https://twitter.com/filomatias/status/1038425588506222595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422184870457346, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1010293192674115584, "username": "Annytahsgmailc1", "tweet": "@PhoenixHjh @PSL_Nacional O cara. Votarei nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annytahsgmailc1/status/1038422184870457346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,PhoenixHjh"}
{"id": 1038421557683675137, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 890562677831073793, "username": "RobertoPegoraro", "tweet": "@PSL_Nacional Seguimos firmes...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoPegoraro/status/1038421557683675137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038416427462656000, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 104671248, "username": "cintiapera", "tweet": "@PSL_Nacional Estamos juntos na luta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiapera/status/1038416427462656000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038408514631155712, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 51897769, "username": "edusruiz", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Claro que n\u00e3o v\u00e3o falar nada!!Garanto que v\u00e3o culpar a barriga dele por estar no meio do ataque!Direito s\u00f3 pro Manos sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edusruiz/status/1038408514631155712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038407762387116033, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 68003256, "username": "GCARDI", "tweet": "@psl_mg Isto ser\u00e1 in\u00f3cuo, a igreja cat\u00f3lica est\u00e1 decadente h\u00e1 muito tempo e estes bispos e padres est\u00e3o desacreditados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GCARDI/status/1038407762387116033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038405734311047168, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 319910613, "username": "SilvioFranchi", "tweet": "Algu\u00e9m de S\u00e3o Paulo Capital saberia dizer onde tem um Comit\u00ea de Campanha do @PSL_Nacional para a retirada de adesivos e materiais de campanha e venda de camisas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioFranchi/status/1038405734311047168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038403000732196864, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1319221, "username": "gfelitti", "tweet": "d\u00favida: qual \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o de \"anarquia\" do General Mour\u00e3o e do PSL? impeachment orquestrado no Congresso por Centr\u00e3o + MDB + PT + PSDB entraria na categoria?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gfelitti/status/1038403000732196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402801330790401, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 231225946, "username": "mascaradocom", "tweet": "@PSL_Nacional #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mascaradocom/status/1038402801330790401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038393593055072257, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 981519788735418369, "username": "LilianeValverd2", "tweet": "@jairbolsonaro@PSL_Nacional pic.twitter.com/Ryu8JHwvIh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LilianeValverd2/status/1038393593055072257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038392275653615616, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 120644293, "username": "edynelson", "tweet": "Se um Bandido vagabundo amea\u00e7ar sua fam\u00edlia! Fale de amor com ele , leve flores , tenta dialogar com ele , n\u00e3o fa\u00e7a nada , n\u00e3o reaja deixe ele , quem manda \u00e9 o bandido , n\u00e3o queira resolver na viol\u00eancia, paz e amor resolve tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edynelson/status/1038392275653615616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389866365689857, "date": "2018-09-08", "time": "06:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 120644293, "username": "edynelson", "tweet": "@dominador_cwb @emery_gripp Vai falar isso para o bandido caso ele amea\u00e7ar sua fam\u00edlia! Fale de amor leve flores para fazer acordo com os bandidos, Bolsonaro foi v\u00edtima do que ele tenta combater", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edynelson/status/1038389866365689857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emery_gripp,dominador_cwb"}
{"id": 1038385620333330432, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1028374230906400768, "username": "danielreislula", "tweet": "Bom s\u00e1bado a voc\u00ea !!!\u201cO problema n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Temer. Ele \u00e9 o mordomo do golpe. O PSDB e o PSL do Bolsonaro tamb\u00e9m se juntaram no cons\u00f3rcio do golpe. Temos de\u2026  https://www.instagram.com/p/Bndo9cEABLZxkuWCVATrqJelisqAq3F-WExW2s0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vduxyl81wtxa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielreislula/status/1038385620333330432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380322444984321, "date": "2018-09-08", "time": "05:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@edcar1811 @PSL_Nacional \u00d3timo, agora vamos continuar na divulga\u00e7\u00e3o do manifesto na av. paulista no domingo, Bolsonaro j\u00e1 fez a parte dele, agora vamos fazer a nossa, s\u00f3 um voto de cada um n\u00e3o \u00e9 o bastante, temos que fazer a campanha do capit\u00e3o. https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038380322444984321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,edcar1811"}
{"id": 1038364522220855296, "date": "2018-09-08", "time": "04:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 953932268963291136, "username": "J_Aughusto", "tweet": "Esta \u00e9 a lista de candidatos do PSL pra todo Brasil ,vamos limpar nossa pol\u00edtica ,CHEGA DE CORRUP\u00c7\u00c3O !!  pic.twitter.com/dJFw2i504t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_Aughusto/status/1038364522220855296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038362997599731712, "date": "2018-09-08", "time": "04:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 400146067, "username": "Si1vio", "tweet": "@allonsypepito @nadanovonofront Sentimento antipol\u00edtica, inflamado desde junho 2013, \u00e9 ambiente em que a candidatura fascistoide do candidato do PSL se desenvolve e nele vai morrer. A rea\u00e7\u00e3o de descren\u00e7a ao atentado \u00e9 dada a quem \u00e9 considerado pol\u00edtico profissional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Si1vio/status/1038362997599731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront,allonsypepito"}
{"id": 1038360821586251776, "date": "2018-09-08", "time": "04:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 848583882400202755, "username": "SimonSports2", "tweet": "Alerta do Google - G1: G1 Atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria \u22c5 8 de setembro de 2018 NOT\u00cdCIAS Bolsonaro no Twitter: 'Estou bem e me recuperando' G1 O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, Jair Bolsonaro, afirmou na tarde desta sexta-feira (7), em sua conta no\u2026  http://dlvr.it/QjWfrG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimonSports2/status/1038360821586251776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038337390459400192, "date": "2018-09-08", "time": "03:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1011699412429570048, "username": "BrizolaPaulista", "tweet": "@QueileSoares A gente devia processa esse pessoal do PSL por difama\u00e7\u00e3o e cal\u00fania", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrizolaPaulista/status/1038337390459400192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QueileSoares"}
{"id": 1038331189629739008, "date": "2018-09-08", "time": "02:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @ricardocamocim Essa mulher vivia roubando banco pra manter os custos da guerrilha e ainda quer falar da Ditadura como se os terroristas fossem os certos na hist\u00f3ria, os mocinhos salvadores da p\u00e1tria.. Ah v\u00e1, ela deveria \u00e9 estar muito grata ao ex\u00e9rcito por ainda estar viva !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1038331189629739008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardocamocim,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038329422179430400, "date": "2018-09-08", "time": "02:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 993614502343081984, "username": "rodrigopi1978", "tweet": "@PSL_Nacional Muito bem, ent\u00e3o, qual s\u00e3o as ideias e programas para a comunidade LGBT?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopi1978/status/1038329422179430400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038329096751726593, "date": "2018-09-08", "time": "02:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 993614502343081984, "username": "rodrigopi1978", "tweet": "@PSL_Nacional Democracia implica em #direitoscivis para as minorias, mas n\u00e3o me parece que a comunidade #LGBT esteja inclusa neste programa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#direitoscivis,#LGBT", "link": "https://twitter.com/rodrigopi1978/status/1038329096751726593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038328773001785344, "date": "2018-09-08", "time": "02:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 993614502343081984, "username": "rodrigopi1978", "tweet": "@PSL_Nacional Isto \u00e9 verdade, apresentam o que h\u00e1 de mais retr\u00f3grado na pol\u00edtica brasileira, fomentando um #discursode\u00f3dio entre os eleitores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#discursode\u00f3dio", "link": "https://twitter.com/rodrigopi1978/status/1038328773001785344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038327829438574593, "date": "2018-09-08", "time": "02:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 993614502343081984, "username": "rodrigopi1978", "tweet": "@PSL_Nacional Assim como, o #discursode\u00f3dio que permeia toda esta candidatura.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#discursode\u00f3dio", "link": "https://twitter.com/rodrigopi1978/status/1038327829438574593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038318209609461760, "date": "2018-09-08", "time": "01:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 364216785, "username": "Lacerda1976", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A ONU sabe o que e uma pic.twitter.com/R5o9brLKyM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacerda1976/status/1038318209609461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038298518270693376, "date": "2018-09-08", "time": "00:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@benevides_cris @psl_mg N\u00e3o existe lobo solit\u00e1rio, a PF esta fechando o cerco! N\u00e3o existe pedreiro coitado desempregado com 4 celulares, um Lap top, R$ 350 Mil na conta creditados no dia do atentado, o mandante esta pr\u00f3ximo pic.twitter.com/WTzFvApr7k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038298518270693376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,benevides_cris"}
{"id": 1038294220312915968, "date": "2018-09-08", "time": "00:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 101806938, "username": "Vitor_HugoSCI", "tweet": "@bchavesjv @zeppelicia O PSL receberia em torno de 10 milhoes, onde 3 seriam para a campanha dele. Como ele votou contra o \"fund\u00e3o\", se op\u00f4s ao recebimento da quantia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitor_HugoSCI/status/1038294220312915968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeppelicia,bchavesjv"}
{"id": 1038289434058416128, "date": "2018-09-07", "time": "23:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 120644293, "username": "edynelson", "tweet": "@jairbolsonaro @dominador_cwb @matteosalvinimi  pic.twitter.com/08iolbpgWx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edynelson/status/1038289434058416128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,dominador_cwb,jairbolsonaro"}
{"id": 1038289202872508417, "date": "2018-09-07", "time": "23:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 120644293, "username": "edynelson", "tweet": "@jairbolsonaro @dominador_cwb @matteosalvinimi  pic.twitter.com/rzSpCHScKA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edynelson/status/1038289202872508417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,dominador_cwb,jairbolsonaro"}
{"id": 1038283993907687425, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1000911094662221825, "username": "LThefeno", "tweet": "@PrintedDisc8 O Bolsonaro sempre foi liberal? Pq se bem me lembro houve uma certa oposi\u00e7\u00e3o por parte de alguns integrantes do PSL que afirmavam que ele n\u00e3o possui tal ideologia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LThefeno/status/1038283993907687425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrintedDisc8"}
{"id": 1038280362462461952, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@IrmaosDeDireita Olha o ponto que o cara \u00e9 capaz de chegar por dinheiro.. Vagabundo !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1038280362462461952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038276392688005121, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 @lipessoa Infelizmente n\u00e3o adianta falar.. \u00c9 tudo por um like !!Ai quando a merda acontece, vc s\u00f3 v\u00ea gente excluindo postagens, perfis e bancando o isent\u00e3o !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1038276392688005121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lipessoa,SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1038275733536342016, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 978703163921518592, "username": "karinalagana77", "tweet": "@PSL_Nacional @jairbolsonaro vai mostrar as propostas no Congresso... Quem n\u00e3o estiver com ele, estar\u00e1 contra o povo... Que ele escancare isso e mostre ao povo quem \u00e9 o verdadeiro culpado pelas mazelas desse pa\u00eds... Que ele d\u00ea nome aos bois: \u201cviu povo, o dep. Tal n\u00e3o quer aprovar esse projeto\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinalagana77/status/1038275733536342016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038274174752632832, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@alefrotabrasil @rojebenas @LucasMa15302154 @LuluFernandesP @iraceliaramos Ah t\u00e1.. \u00c9 a mesma.. J\u00e1 vi aqui valeu !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1038274174752632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iraceliaramos,LuluFernandesP,LucasMa15302154,rojebenas,alefrotabrasil"}
{"id": 1038273998067519489, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@alefrotabrasil @rojebenas @LucasMa15302154 @LuluFernandesP @iraceliaramos Oi.. Qual o TT dela??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1038273998067519489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iraceliaramos,LuluFernandesP,LucasMa15302154,rojebenas,alefrotabrasil"}
{"id": 1038273567224475648, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 13098682, "username": "PauloMello", "tweet": "@PSL_Nacional Foi bem General Mour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMello/status/1038273567224475648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038273289548963840, "date": "2018-09-07", "time": "22:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "Mulher\u00e3o da porra \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://twitter.com/_fIavio_/status/1038125314436685826\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1038273289548963840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271278640246784, "date": "2018-09-07", "time": "22:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@mpaularfer Essa terrorista deveria estar presa a muito tempo.. Desde 64 !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1038271278640246784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mpaularfer"}
{"id": 1038271273342828545, "date": "2018-09-07", "time": "22:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2801823755, "username": "Sfobiahn3", "tweet": "@jairbolsonaro Estou feliz da sua recupera\u00e7\u00e3o e o seu Partido PSL 17 estar\u00e1 com seu voto na Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e sei com sua atitude. Melhoras, talvez filiarei PSL, o criminoso merece puni\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sfobiahn3/status/1038271273342828545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038270100644622336, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@RenovaMidia @belindaluxuria Mais \u00e9 uma canalha mesmo n\u00e9.. Distorcendo todos os fatos, o povinho lixo. Sai pra l\u00e1 vai marmitinha de bandido !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1038270100644622336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belindaluxuria,RenovaMidia"}
{"id": 1038268033368772608, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2801823755, "username": "Sfobiahn3", "tweet": "@jairbolsonaro Talvez junto \u00e0 filia\u00e7\u00e3o com Jair Bolsonaro, PSL  17,  tenha Boa recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sfobiahn3/status/1038268033368772608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038266910377422848, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1015304618048450560, "username": "nic190877", "tweet": "@conservadores @psl_mg @Evaleo88992202 Eu vi a entrevista, \u00e9 muito triste as pessoas insistirem que a parceria Bolsonaro/mour\u00e3o \u00e9 radicalismo...cada vez mais fico esperan\u00e7oso de dias melhores para o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nic190877/status/1038266910377422848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Evaleo88992202,psl_mg,conservadores"}
{"id": 1038263744701374464, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 312913870, "username": "KevinArtsu", "tweet": "@PSL_Nacional \u00c9 prazeroso ver o Gal Mour\u00e3o falar:- Homem assertivo, de vis\u00e3o e culto!O Bolsonaro est\u00e1 com um excelente vice-presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinArtsu/status/1038263744701374464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038263716045889537, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 246931180, "username": "AndersonPeres7", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 fiel e tem se dado esse livramento de morte as Igrejas est\u00e3o orando por ti se recupere bem ainda h\u00e1 muito ch\u00e3o pra ti um Brasil inteiro pra Governar !!#ForaEsquerdaAssasina #Agora\u00c917 #For\u00e7aBolsonaro Brasil Acima de tudo Deus acima de todos PSL 17!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaEsquerdaAssasina,#Agora\u00c917,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AndersonPeres7/status/1038263716045889537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038262418726690821, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 953932268963291136, "username": "J_Aughusto", "tweet": "Bora eleger todos do PSL ,em todo o Brasil  pic.twitter.com/oBf1xolXbh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_Aughusto/status/1038262418726690821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260491276021760, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 780588183138373636, "username": "feirartebrasil", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feirartebrasil/status/1038260491276021760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038260299869159425, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional @pedroenrique19 N\u00e3o vamos nos iludir com o Alckimin, conhe\u00e7o bem, vai suspender provisoriamente, depois volta atacar com fabrica de mentiras, ele \u00e9 bandido d\u00e1 laia petista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038260299869159425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedroenrique19,PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038259364853960705, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 860348292, "username": "DirceuCelini", "tweet": "@PSL_Nacional Parab\u00e9ns ao vice G. Mour\u00e3o ! Pela entrevista na GloboNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirceuCelini/status/1038259364853960705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038257562595086336, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@ViniciusNikolod @Val_Ce1 @rosangela_bolze @pdevechi @MongolasC @AhLineeee @Bobmeirelles @NarradorDaBolsa Exatamente: pra mim \u00e9 conta oficial at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio. Algu\u00e9m pode at\u00e9 falar eu meu nome, mas se eu descobrir tomo atitude, certo? Se o PSL sabe e deixa quieto, \u00e9 conivente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1038257562595086336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,Bobmeirelles,AhLineeee,MongolasC,pdevechi,rosangela_bolze,Val_Ce1,ViniciusNikolod"}
{"id": 1038256618008457217, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4817905402, "username": "terp_t", "tweet": "#MouraoNaGNews parab\u00e9ns ao PSL! General Mour\u00e3o conseguiu silenciar o est\u00fadio da @GloboNews ! Certamente a sinceridade n\u00e3o mata,  mas silencia!", "replies": 1, "retweets": 26, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/terp_t/status/1038256618008457217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038256353368842240, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4172587277, "username": "MomentsBrasil", "tweet": "\u26a1\ufe0f O general Hamilton Mour\u00e3o, candidato a vice-presidente pelo PSL, participou nesta sexta-feira de uma sabatina na 'GloboNews' https://twitter.com/i/moments/1038250503279403008\u00a0\u2026", "replies": 45, "retweets": 46, "likes": 272, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1038256353368842240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256332757975040, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@PSL_Nacional Que entrevista maravilhosa, quanta lucidez, intelig\u00eancia e seguran\u00e7a, Parab\u00e9ns General Mour\u00e3o, Dupla de A\u00c7O @jairbolsonaro \u00e9 Mour\u00e3o Brasil em boas m\u00e3os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038256332757975040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038256202269032448, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 809054542751035393, "username": "morganclaudino", "tweet": "@PSL_Nacional Entrevista top.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morganclaudino/status/1038256202269032448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038256076318277632, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 563729162, "username": "EveraldoDalg", "tweet": "@PSL_Nacional #MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/EveraldoDalg/status/1038256076318277632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038255948295495681, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 128596033, "username": "vlabg", "tweet": "O @PSL_Nacional e @jairbolsonaro precisam agradecer a @GloboNews . Esse programa de entrevista com candidatos est\u00e1 consolidando e aumentando o voto na chapa Bolsonaro/Mour\u00e3o 17. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlabg/status/1038255948295495681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038255746528567303, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "Parab\u00e9ns General Mour\u00e3o, Sensacional, que aula, quanta lucidez, melhor dupla @jairbolsonaro \u00e9 General Mour\u00e3o, n\u00e3o podia ter melhor @PSL_Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038255746528567303", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038254633066614784, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@PSL_Nacional Essas pin\u00e7adas plantam \u00f3dio na popula\u00e7\u00e3o ignorante, contra  @jairbolsonaro este \u00e9 o objetivo do Alckmin nas propagandas de Tv", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038254633066614784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038251206504841219, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@PSL_Nacional General Mour\u00e1o sensacional, que aula, que dupla de presente para o Brasil, @jairbolsonaro \u00e9 General Mour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 20, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038251206504841219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038251161504112640, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 182506287, "username": "brunamiguelote", "tweet": "@PSL_Nacional #MouraoNaGNews ta dando show", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/brunamiguelote/status/1038251161504112640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038251033825300480, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33568768, "username": "DMPERDIGAO", "tweet": "@PSL_Nacional Show! De longe o melhor vice dos entrevistados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMPERDIGAO/status/1038251033825300480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038251017144610816, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 371437425, "username": "miriansdias", "tweet": "@PSL_Nacional #MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/miriansdias/status/1038251017144610816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038250971560902656, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "S\u00e9rio... T\u00f4 preocupado com a Miriam Leit\u00e3o... T\u00e1 se borrando do general e s\u00f3 fica no mimimi de sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1038250971560902656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250951939895297, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 182506287, "username": "brunamiguelote", "tweet": "@PSL_Nacional Nosso vice fala bem \ud83d\ude0a #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/brunamiguelote/status/1038250951939895297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038250948580270080, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 797234791947141120, "username": "CarlosHMendes78", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc ONU maldita, defensora de assassinos e bandidos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHMendes78/status/1038250948580270080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038250787498012673, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 182506287, "username": "brunamiguelote", "tweet": "@PSL_Nacional #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/brunamiguelote/status/1038250787498012673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038250632803770368, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 182506287, "username": "brunamiguelote", "tweet": "@PSL_Nacional Nosso vice vai bem #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/brunamiguelote/status/1038250632803770368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038247638808842240, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 745763051257856004, "username": "JucileiaMoreir3", "tweet": "@PSL_Nacional \"Se\" n\u00e3o general, ser\u00e3o eleitos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JucileiaMoreir3/status/1038247638808842240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038246835440295936, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 629793295, "username": "vptwitando", "tweet": "Capit\u00e3o descansa tranq\u00fcilo que o general t\u00e1 moendo os comunistas na @GloboNews1 kkkk @BolsonaroSP @Bopressor20 @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @JoelAlexandreM @PastorLiomar @BolsonaroNelles @PSL_Nacional @F50fabioF50 @madrilenha pic.twitter.com/XsbceXdJkO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vptwitando/status/1038246835440295936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews1,BolsonaroSP,Bopressor20,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,JoelAlexandreM,PastorLiomar,BolsonaroNelles,PSL_Nacional,F50fabioF50,madrilenha"}
{"id": 1038244274532442112, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1010293192674115584, "username": "Annytahsgmailc1", "tweet": "@ildefonso68 @psl_mg Tem o meu voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annytahsgmailc1/status/1038244274532442112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,ildefonso68"}
{"id": 1038242361007058946, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@gleisi @LulaOficiaI @LulaOficial @ptbrasil @PTnoSenado @PTnaCamara @lindberghfarias @mariadorosario @PSL_Nacional @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva pic.twitter.com/W8OltepaSb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1038242361007058946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficiaI,LulaOficial,ptbrasil,PTnoSenado,PTnaCamara,lindberghfarias,mariadorosario,PSL_Nacional,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1038240171249086464, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 519108023, "username": "Alexand43899611", "tweet": "@PSL_Nacional Melhoras capit\u00e3o!!Logo Bolsonaro estar\u00e1 junto ao partido para assumirmos esse pa\u00eds!#PSL#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#PSL,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Alexand43899611/status/1038240171249086464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038238884591747073, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 371437425, "username": "miriansdias", "tweet": "@PSL_Nacional #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/miriansdias/status/1038238884591747073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038238760025186304, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "General Mour\u00e3o na @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1038238760025186304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038235022044659713, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 176560662, "username": "CoringaSCCP1910", "tweet": "@Paulox36 @psl_mg E outra, rid\u00edculo, se o cara quisesse uma arma ele compraria por a\u00ed, o desarmamento s\u00f3 atinge o cidad\u00e3o de bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoringaSCCP1910/status/1038235022044659713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Paulox36"}
{"id": 1038232985399689216, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 212310128, "username": "ZeLuiz_SP", "tweet": "@Zaga_Silos Um exemplo de civilidade e altru\u00edsmo. Grande ideia, Zaga.@PSL_Nacional @Rede45 @PDT_Nacional @REDE_18 @ptbrasil @partidonovo30 @podemos19 @psol50", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLuiz_SP/status/1038232985399689216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,PSL_Nacional,Rede45,PDT_Nacional,REDE_18,ptbrasil,partidonovo30,podemos19,psol50"}
{"id": 1038231787116343296, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2320046078, "username": "bpsouzaneto", "tweet": "@PSL_Nacional Mour\u00e3o vai passar por cima!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bpsouzaneto/status/1038231787116343296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038231586385420288, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 875471785822760961, "username": "JodySiqueira", "tweet": "@psl_mg Estatuto do desarmamento somente beneficia os meliantes !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JodySiqueira/status/1038231586385420288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038230070714920960, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 97537768, "username": "Mancha_Personal", "tweet": "@psl_mg J\u00e1 passou da hora de fazerem alguma coisa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mancha_Personal/status/1038230070714920960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038229560104558592, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1013173010466041858, "username": "fagnerc98", "tweet": "@MauMeirelles O PSL postou um v\u00eddeo que v\u00e3o usar, eu acho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerc98/status/1038229560104558592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1038227827785715712, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2448350846, "username": "Guedes2jr", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc Kkkkkkk boa kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedes2jr/status/1038227827785715712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038226434614013957, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@CarlosBolsonaro  BORA, MEU QUERIDO ARRUMA COM PSL PAULISTA CARRO DE SOM PRO MANIFESTO DE DOMINGO 09/09 O MOVIMENTO NAS REDES SOCIAS ESTA BOMBANDODIREITA UNIDA JAMAIS SER\u00c1 VENCIDA https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038226434614013957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038226194183933953, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71090848, "username": "Grasti", "tweet": "@psl_sc A ONU serve apenas para defender o errado, tanto que o presidente do pa\u00eds mais poderoso do mundo ignora essa Organiza\u00e7\u00e3o de Fals\u00e1rios !! @ONU_es @ONUBrasil @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grasti/status/1038226194183933953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,ONU_es,ONUBrasil"}
{"id": 1038225961416843269, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@FlavioBolsonaro CONVERSA COM SEU IRM\u00c3O E COM O PSL PAULISTA, PRA ARRUMAR CARRO DE SOM PRA COLOCAR N AAV. PAULISTA DOMINGO AGORA 09/09 O POV\u00c3O DA DIREITA ESTA COMBINADO UM MANIFESTO PELA PAZ E PELO CAPIT\u00c3OAJUDA A\u00cd https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038225961416843269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038220812858388482, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 179304406, "username": "valter_fernan", "tweet": "Todos (ou quase) lamentamos o que ocorreu com o candidato do PSL. A ele e sua familia,nossa solidariedade. N\u00e3o nosso voto. #SolidariedadeSimVotoN\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SolidariedadeSimVotoN\u00e3o", "link": "https://twitter.com/valter_fernan/status/1038220812858388482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220183037505537, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34779125, "username": "jnascim", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Tem tamb\u00e9m:- @_pelademocracia:  https://twitter.com/jnascim/status/1037873197134295042?s=21\u00a0\u2026- @conectas:  https://twitter.com/jnascim/status/1038016182060830726?s=21\u00a0\u2026- @monica_benicio:  https://twitter.com/monica_benicio/status/1037792768347787268?s=21\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rubVLQ2xrf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnascim/status/1038220183037505537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,_pelademocracia,conectas,monica_benicio"}
{"id": 1038219726986665987, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 967802165417963520, "username": "Augusto88332316", "tweet": "@psl_sc Essa mamata com esse Tal de Direitos Humanos para bandidos ir\u00e1 acabar!!! Todos os direitos para as pessoas de bem e nenhum direito para esses lixos que vivem sugando o sangue da sociedade!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augusto88332316/status/1038219726986665987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1038219112793686018, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 967802165417963520, "username": "Augusto88332316", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc 2 membros da ONU que quiseram se impor acima da justi\u00e7a brasileira em rela\u00e7\u00e3o ao Corrputo Lula. A ONU juntamente com o Vaticano gostariam de fazer algo de \u00fatil para algum pa\u00eds!? Simples, que o Vaticano auxilie com toda a sua riqueza e a ONU com seus membros a Venezuela.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augusto88332316/status/1038219112793686018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038216939787706368, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 859208642817642496, "username": "cap_price_br", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A ONU se tornou relevante agora? Nossa, como as coisas mudam, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cap_price_br/status/1038216939787706368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038216932003115009, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 28958495, "username": "pauloap", "tweet": "Tem o Rodrigo Tavares 28 da coligacao PSL PRTB e o Major Costa e Silva do DC  https://twitter.com/ma_theuszl/status/1038216605749190656\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 11, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloap/status/1038216932003115009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216833046855681, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1210548355, "username": "LeandroLeite26", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Pra que? Vcs nunca ligaram para isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroLeite26/status/1038216833046855681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038214474132533248, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34779125, "username": "jnascim", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Anotem a\u00ed, pessoal \ud83d\udc47 https://twitter.com/jnascim/status/1038214089137377281?s=21\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnascim/status/1038214474132533248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038213166164074498, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 227843134, "username": "LucasDias_138", "tweet": "@andressajgfkh Verdade, bora todo mundo votar no novo e no psl \ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDias_138/status/1038213166164074498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andressajgfkh"}
{"id": 1038212634716393475, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 993596998170406913, "username": "SouzaPires3", "tweet": "@PSL_Nacional Vamos todos assistir porque o general Mour\u00e3o merece e em homenagem ao mito.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaPires3/status/1038212634716393475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038212029386043392, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 478135620, "username": "DiegoVerri", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan @psl_sc Pergunta desonesta...S\u00e3o iguais aos PTistas mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoVerri/status/1038212029386043392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038211825043746817, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1875887166, "username": "huffpostbrasil", "tweet": "Candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia agradeceu a Deus e \u00e0 equipe m\u00e9dica. \"Eu me preparava para um momento como esse porque voc\u00ea corre riscos\", disse em v\u00eddeo divulgado pelo senador Magno Malta (PR). http://huffp.st/OPvdf7l\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1038211825043746817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209115993112576, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 334781520, "username": "MariaAngelicaS4", "tweet": "Dia da Independ\u00eancia ser\u00e1 tamb\u00e9m em 07/10#BolsonaroPresidente17 E votem nos candidatos a GOVERNADOR, SENADOR, DEPUTADOS FEDERAL e ESTADUAL do PSL.Vamos apoiar nosso Futuro Presidente, muito importante ter a bancada aliada.#PSL17 https://twitter.com/deltanmd/status/1038192779682369537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#PSL17", "link": "https://twitter.com/MariaAngelicaS4/status/1038209115993112576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208247772205056, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@PSL_Nacional MEU CARO PSL, BORA CONVOCAR O POV\u00c3O DA DIREITA A IR PRA AV. AULISTA NESSE DOMINGO 09/09? AJUDA A\u00cd. DIVULGA, PRA FORTALECER A CANDIDATURA DO MITO, CONVOQUE OS CANDIDATOS A DEP. FEDERAL E ESTADUAL.CORRENTE  PELA FAM\u00cdLIAPELA PATRIAPOR N\u00d3SPELO CAPIIT\u00c3O https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038208247772205056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038208234123939840, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1589119796, "username": "FatiCapal", "tweet": "@psl_mg Quem \u00e9 essa sonsa na fila do p\u00e3o, defensora de bandido, vitimista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatiCapal/status/1038208234123939840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038207817205903361, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 123949110, "username": "fesasou01", "tweet": "Quem tem dinheiro vai conseguir fugir se #exilar quem n\u00e3o tem ser\u00e3o #cassados e mortos por essa #direita #extrema q j\u00e1 est\u00e3o usando desta situa\u00e7\u00e3o para justificar um massacre social. Come\u00e7a pelas declara\u00e7\u00f5es do #presidente do #psl partidariza\u00e7\u00e3o o ocorrido. #democracia em #risco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#exilar,#cassados,#direita,#extrema,#presidente,#psl,#democracia,#risco", "link": "https://twitter.com/fesasou01/status/1038207817205903361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203018179751936, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 65703250, "username": "psicoeliana", "tweet": "@AlexClaudenilso @PSL_Nacional @Jouberth19 Ele \u00e9 otimo. Muito desenvolto e conhecedor de todas as propostas de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psicoeliana/status/1038203018179751936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jouberth19,PSL_Nacional,AlexClaudenilso"}
{"id": 1038200356608651264, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 166242635, "username": "JPVieira_", "tweet": "Not\u00edcia triste para o povo brasileiro: candidato do PSL, Jair Bolsonaro, tem \u00f3tima recupera\u00e7\u00e3o de ataque de ontem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPVieira_/status/1038200356608651264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197423682846720, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 34839736, "username": "aloisiolisboa", "tweet": "BOLSONARO DISSE QUE DOR ERA \"INSUPORT\u00c1VEL\"Candidato do PSL passou a noite na UTI, em Juiz de ForaConfira na reportagem de @simonequeiroz #SBTBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBTBrasil", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa/status/1038197423682846720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "simonequeiroz"}
{"id": 1038196773670584320, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "candidato a vice na chapa de Jair Bolsonaro (PSL), general Hamilton Mour\u00e3o, deve assumir as agendas do presidenci\u00e1vel, que est\u00e1 hospitalizado ap\u00f3s ter sofrido...  https://www.noticiasaominuto.com.br/politica/649180/tendencia-e-que-mourao-assuma-compromissos-de-bolsonaro-diz-prtb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038196773670584320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193672620310533, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022302265993043968, "username": "AlemaoeSuellen", "tweet": "@jairbolsonaro @alefrotabrasil @psl_sc \ud83d\ude31 @MarinaSilva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlemaoeSuellen/status/1038193672620310533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,alefrotabrasil,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1038186589409734661, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1029913102547124229, "username": "mariohsergio", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Sobre bolsonaro n\u00e3o, mas com certeza ter\u00e1 para o pobre coitado oprimido pela popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariohsergio/status/1038186589409734661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038186239499927552, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 128596033, "username": "vlabg", "tweet": "@jairbolsonaro @alefrotabrasil @psl_sc Por favor, se algu\u00e9m viu, compartilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlabg/status/1038186239499927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,alefrotabrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038184721400909830, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 85109238, "username": "karinbrinckmann", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc onu s\u00f3 protege bandido,o ladr\u00e3o q t\u00e1 na cadeia em Curitiba!N\u00e3o 1 homem de bem como #Bolsonaro ,q qd eleito vai romper c essa corja da onu!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/karinbrinckmann/status/1038184721400909830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038183961955053569, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 404523844, "username": "FerreiramcDo", "tweet": "@psl_mg D\u00e1 nojo , m\u00eddia engajada ,em culpar a v\u00edtima .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiramcDo/status/1038183961955053569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038181801859137536, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 276050857, "username": "OslecMac74", "tweet": "@Paulox36 @psl_mg Quem diabos \u00e9 @gleicidamasceno ??? Que merda essa mulher est\u00e1 dizendo? http://politicosdobrazil.com/?p=2381\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OslecMac74/status/1038181801859137536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Paulox36,gleicidamasceno"}
{"id": 1038179459059380224, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 223493536, "username": "DASILVA86", "tweet": "@0_marcia @CROCORIO1 @SPD_33 @Ro_Moller @ClaudeLuca_ @PSL_Nacional @Sevla_Socram_17 @esterquevedo @neusamandrade @familiadestro @LavaJatoooo @MarizMarcella @Belleblue52C https://twitter.com/roxmo/status/1038125456065744897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DASILVA86/status/1038179459059380224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_marcia,CROCORIO1,SPD_33,Ro_Moller,ClaudeLuca_,PSL_Nacional,Sevla_Socram_17,esterquevedo,neusamandrade,familiadestro,LavaJatoooo,MarizMarcella,Belleblue52C"}
{"id": 1038174792946511872, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50937093, "username": "Adham_Miles", "tweet": "Vou votar no. Novo pra governador e del estadual... Por\u00e9m vou de psl pra senador presidente e dep federal...Acho que devemos nos unir mesmo  https://twitter.com/ramonritter/status/1037893475809873920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adham_Miles/status/1038174792946511872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174192632520705, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada GRANDES DIFEREN\u00c7AS DE TRATAMENTO AO CIDAD\u00c3O CONTRIBUINTE. A Pol\u00edcia Estadual de MG \u00f1 tem condi\u00e7\u00f5es de atuar no caso do candidato do PSL? O ministro afirmou que a PF \u00f1 ir\u00e1 investigar o caso PT pq o crime \u00f1 foi federal e cabe \u00e0s autoridades estaduais atuar. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,jungmann-diz-que-tiros-contra-caravana-de-lula-sao-inaceitaveis,70002245203\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1038174192632520705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038173067862831104, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 200170703, "username": "as_sousa", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O - 'A Justi\u00e7a Federal de Juiz de Fora (MG) decidiu manter a pris\u00e3o de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, acusado de atentado \u00e0 faca contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), e determinou a transfer\u00eancia dele para um pres\u00eddio federal.' via @Estadao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/as_sousa/status/1038173067862831104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038172073011683329, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1021861556500525059, "username": "KATIAGRUPOFAMI1", "tweet": "@coachsandrolima @AiltonDias10 @Rachel_2017_ A resposta para ela agora \u00e9 no voto.Vai ter tempo para a fam\u00edlia dela.E n\u00e3o ter\u00e1 FORO PRIVILEGIADOPara nos j\u00e1 basta.Ai sim saberemos quem realmente ela \u00e9.Campanha de GRA\u00c7A para todos do PSLcom ficha limpa e com coragemPARA MUDAR DE VERDADE.  pic.twitter.com/Mbxxk8kbqF", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KATIAGRUPOFAMI1/status/1038172073011683329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rachel_2017_,AiltonDias10,coachsandrolima"}
{"id": 1038171277041786882, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada POIS \u00c9. O que houve \u00e9 o que se ouve.Ministro diz que Bolsonaro n\u00e3o seguiu protocolo de seguran\u00e7aAp\u00f3s atentado contra deputado do PSL, a PF vai refor\u00e7ar seguran\u00e7a de outros quatro candidatos \u00e0 presid\u00eancia. https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536337505_591011.html?%3Fid_externo_rsoc=TW_BR_CM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1038171277041786882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038165162619031552, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@spiderconsense Parab\u00e9ns pelo trabalho e coragem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1038165162619031552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spiderconsense"}
{"id": 1038160827466047488, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "O deputado federal delegado Francischini (PSL) fez uma transmiss\u00e3o ao vivo em seu Facebook na tarde dessa sexta-feira (7) na porta da delegacia onde est\u00e1 detido o criminoso que tentou assassinar Jair Bolsonaro na tarde de ontem.Segundo o parlamentar, o\u2026  https://www.tercalivre.com.br/juiz-mantem-prisao-do-criminoso-que-tentou-matar-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1038160827466047488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160685329461253, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33085798, "username": "LeandroGouveia", "tweet": "Ataque foi orquestrado pelo PT para tirar candidato da disputa.N\u00e3o, n\u00e3o. Foi pelo pr\u00f3prio PSL pra comover os eleitores.N\u00e3o, n\u00e3o.Foi pelo PSDB pra tirar o PT do segundo turno.N\u00e3o, n\u00e3o.Foi por um louco simpatizante do Cabo Daciolo.Escolha sua teoria.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGouveia/status/1038160685329461253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157981383385091, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60638238, "username": "giseleferreira6", "tweet": "@pauloap Paulo, vamos fazer uma campanha pra doa\u00e7\u00e3o ao PSL, acabei de ver uma not\u00edcia q est\u00e3o sem dinheiro pra campanha do Bonoro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giseleferreira6/status/1038157981383385091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1038157023513206784, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 183548479, "username": "PATO_PSL", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MfTbHITdhEI?aEminem\u00a0\u2026 - Fall", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PATO_PSL/status/1038157023513206784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038156513746071553, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 60638238, "username": "giseleferreira6", "tweet": "@PSL_Nacional estou tentando fazer uma doa\u00e7\u00e3o no site e o mesmo est\u00e1 travando. Podem nos informar oq acontece?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giseleferreira6/status/1038156513746071553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038155734909898752, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1380522594, "username": "samirkeedi", "tweet": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m tem alguma d\u00favida, analisando a hist\u00f3ria dos partidos e dos pol\u00edticos nos \u00faltimos 30 anos, quem planejou e executou o atentado ao candidato do PSL? Parece a mesma hist\u00f3ria \"quase\" misteriosa de sempre. Mas, a hist\u00f3ria sempre mostra ao mundo que uma hora a casa cai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samirkeedi/status/1038155734909898752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155647886471168, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14424113, "username": "Ricardo_Amorim", "tweet": "O inaceit\u00e1vel atentado contra o candidato do PSL gera tr\u00eas efeitos muito relevantes pra campanha daqui pra frente:1 - O postulante ganha cobertura 24h na imprensa2 - Ele n\u00e3o vai aos debates, evitando seu...  https://www.facebook.com/ricardo.amorim/posts/10155559967396481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Amorim/status/1038155647886471168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155000319541255, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3350044546, "username": "santsRai", "tweet": "@jairbolsonaro @selenlucky @psl_sc Ele n\u00e3o \u00e9 humano. Por isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santsRai/status/1038155000319541255", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,selenlucky,jairbolsonaro"}
{"id": 1038154051379179521, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 223493536, "username": "DASILVA86", "tweet": "@ONU_es @ONUBrasil @PinochetDaChina @alves_heverson @PSL_Nacional @JanainaDoBrasil @Ca_Moredi @RaquelBlak https://twitter.com/SPD_33/status/1038083588619689984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DASILVA86/status/1038154051379179521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONU_es,ONUBrasil,PinochetDaChina,alves_heverson,PSL_Nacional,JanainaDoBrasil,Ca_Moredi,RaquelBlak"}
{"id": 1038153180222238721, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 60638238, "username": "giseleferreira6", "tweet": "@misscaviar Acabei de entrar na p\u00e1gina do PSL e est\u00e1 muito ruim o acesso, travado. Vou fazer hoje minha doa\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giseleferreira6/status/1038153180222238721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1038152048078802944, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 183548479, "username": "PATO_PSL", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/R9X2OqcNesY?aDJ\u00a0 Durel, Migos - Hot Summer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PATO_PSL/status/1038152048078802944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038151137529131008, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 16180647, "username": "r_inforzato", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @psl_sc @Cecillia Acha: a da ONU. https://br18.com.br/onu-condena-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_inforzato/status/1038151137529131008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cecillia,psl_sc,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038151012727410688, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 183548479, "username": "PATO_PSL", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q1-eCNbYN5c?aFat\u00a0\u2026 Joe, Chris Brown, Dre - Attention (Official Video)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PATO_PSL/status/1038151012727410688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038150687757160448, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1483622502, "username": "SantosRe2011", "tweet": "@Paulox36 @psl_mg E a @policiafederal tem q cuidar bem desde criminoso, haja vista q todos os envolvidos, q sabiam sobre a morte de Celso Daniel foram mortos... Essa gentalha ao tem limites .. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/SantosRe2011/status/1038150687757160448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Paulox36,policiafederal"}
{"id": 1038150545138176000, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3090125095, "username": "vmoraispereira", "tweet": "@Marceloalvaroan @AraciPatriota @psl_mg prove", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmoraispereira/status/1038150545138176000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,AraciPatriota,Marceloalvaroan"}
{"id": 1038150190501441538, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1875887166, "username": "huffpostbrasil", "tweet": "Candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora (MG) na tarde desta quinta-feira (6).  http://huffp.st/ZT73aVN\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1038150190501441538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148301802139648, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 909890661343776768, "username": "Richao633", "tweet": "@psl_mg At\u00e9 q enfim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Richao633/status/1038148301802139648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038147212625231872, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "O SUS, t\u00e3o criticado por diversos candidatos nestas elei\u00e7\u00f5es e mesmo por @jairbolsonaro, salvou o candidato do PSL por R$ 367.Parab\u00e9ns ao nosso sistema de sa\u00fade p\u00fablica e melhoras ao candidato.  https://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/\u00a0\u2026#eleicoes2018 #SimaoPedro13555", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#SimaoPedro13555", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038147212625231872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038144553369391104, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 30398509, "username": "alxvstheworld", "tweet": "@13NoodleZ Nao duvido ser ou n\u00e3o poss\u00edvel, acho s\u00f3 tudo muito esquisito:Sem sangueCamiseta n\u00e3o rasgaNo mesmo dia horas depois o cara j\u00e1 tinha admitido o crime e inten\u00e7\u00e3oM\u00e9dico na foto l\u00e1 tudo sem luvaQuem levou o bozo pro hospital foi um militar candidato do PSL pra deputado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alxvstheworld/status/1038144553369391104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "13NoodleZ"}
{"id": 1038143224488050688, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881995209239908352, "username": "FranciscoMorad3", "tweet": "@abressanin Amanda, partindo do princ\u00edpio que toda a esquerda \u00e9 \"DOENTE\", terroristas ele \u00e9 doente sim pois faz parte da esquerda e se senta a mesma mesa que os esquerdopatas.Entendeu a analogia? #For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro2018 Votem somente no 17Votem somente PSL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/FranciscoMorad3/status/1038143224488050688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abressanin"}
{"id": 1038141361437003776, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1003385304219312128, "username": "DEMORAE56656800", "tweet": "@jairbolsonaro @RosauraNanini @psl_sc Rt#forcabolsonaro Vamos pra cima dessa corja comunista, NO VOTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/DEMORAE56656800/status/1038141361437003776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,RosauraNanini,jairbolsonaro"}
{"id": 1038139875558477824, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "\"Um cara que prega o \u00f3dio recebeu uma resposta de \u00f3dio\", lamentou, ao Brasil de Fato, a psicanalista Maria Rita Kehl em refer\u00eancia ao ataque a faca contra o candidato a presidente pelo PSL, Jair Bolsonaro, nesta quinta-feira (6) em...  http://www.vermelho.org.br/noticia/314807-1\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 32, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1038139875558477824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137882790252549, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "PF apura se ataque a Bolsonaro teve mandante intelectual, diz deputadoInforma\u00e7\u00e3o foi fornecida pelo deputado federal Fernando Francischini (PSL)  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6223/\u00a0", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1038137882790252549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137202826534912, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 601226939, "username": "Carlosnacarate", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Vc acredita nisso? cad\u00ea os direitos humanos, devem ir visitar o meliante na cadeia pra saber se ele esta bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosnacarate/status/1038137202826534912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038135270342881280, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@AVENAoficial @RuanSperendioni Falou tudo.. Pura utopia !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1038135270342881280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RuanSperendioni,AVENAoficial"}
{"id": 1038135132216016901, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 711598639488045056, "username": "pietrocoxinha", "tweet": "Dodge diz n\u00e3o ver \u2018inj\u00faria\u2019 em ataque do candidato do PSL a petistas  http://www.pt.org.br/dodge-diz-nao-ver-injuria-em-ataque-do-candidato-do-psl-a-petistas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietrocoxinha/status/1038135132216016901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133683385974790, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Bolsonaro em rede social: \u2018Estou bem e me recuperando\u2019Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, fez dois posts na sua conta do Twitter nesta sexta-feira, 7, para tranquilizar seus seguidores  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6222/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1038133683385974790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133236633948166, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3494658142, "username": "Mariaga05428395", "tweet": "@partidonovo30 @diogomainardi @AlfredoHermas @_Lema Voc\u00ea sabe o que \u00e9 a tal recompensa querido ? Voc\u00ea sabe que n\u00f3s \u00e9 que sustentamos o Novo ? Diferente do PSL que usa dinheiro p\u00fablico. Canalha \u00e9 pouco para alguns mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaga05428395/status/1038133236633948166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Lema,AlfredoHermas,diogomainardi,partidonovo30"}
{"id": 1038132946853658631, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Boa tarde! @SoniaAbrao come\u00e7a o programa de hoje comentando sobre Jair Bolsonaro (PSL) #ATardeESua pic.twitter.com/BLjl2Jf6em", "replies": 5, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038132946853658631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao"}
{"id": 1038130883021221889, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 881719476361863168, "username": "daarksix", "tweet": "@PSL_Nacional @FlavioBolsonaro #FOR\u00c7ABOLSONARO! DEUS EST\u00c1 NO COMANDO DE TUDO, ESTAMOS ESPERANDO A SUA RECUPERA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/daarksix/status/1038130883021221889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038128521594503168, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Instituto sou da paz? OAB? ONU? Direitos Humanos? M\u00eddia? Mais algu\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038128521594503168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127803693182976, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@o_antagonista Concordo! Colhemos at\u00e9 hoje a semente plantada nos governos do PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1038127803693182976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038127346367320064, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3494658142, "username": "Mariaga05428395", "tweet": "@diogomainardi @Smith_Hays @juniorbocelli Pelo menos ele n\u00e3o me obrigou. Como o PSL, PSOL, PT, PSDB e etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaga05428395/status/1038127346367320064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniorbocelli,Smith_Hays,diogomainardi"}
{"id": 1038127219628023809, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 430227830, "username": "jessikableh", "tweet": "J\u00e1 que o presidente do PSL disse que agora \u00e9 guerra eu espero que primeira baixa seja o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessikableh/status/1038127219628023809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126910780452864, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@FlavioBolsonaro  pic.twitter.com/f326FlSEUO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1038126910780452864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038124829591982080, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 958761985985916928, "username": "_SPNoticias", "tweet": "O hospital Albert Einstein acaba de divulgar um novo boletim m\u00e9dico do deputado Jair Bolsonaro no qual diz que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL est\u00e1 consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade. @radiobandnewsfm @_SPNoticias pic.twitter.com/HRmqCnHN3z", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SPNoticias/status/1038124829591982080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,_SPNoticias"}
{"id": 1038124158259879936, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36339959, "username": "joaomorosini", "tweet": "@VillaMarcovilla Villa vamos inverter!!!! Um ex filiado ao PSL com facebook com fotgrafias de armas e camisetas do Bolsonaro vai e esfaqueia o bandido Lula!!! O que estaria acontecendo hoje???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomorosini/status/1038124158259879936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038120155535089664, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@CarlosBolsonaro Essa \u00e9 a mesma imprensa que cobra a apura\u00e7\u00e3o do crime contra a Marielle e se indigna, agora quando acontece algo com algu\u00e9m com a ideologia diferente faz piada! E ai @UOL? esperamos respostas! #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1038120155535089664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038116755305127938, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 882061697627942916, "username": "AndrMarafon2", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrMarafon2/status/1038116755305127938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038115986464022528, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O deputado, que \u00e9 l\u00edder do PSL, anunciou que vai fazer um pedido para que Ad\u00e9lio fique em pris\u00e3o preventiva em um pres\u00eddio federal, pois teme que ele possa aparecer morto___-> Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/agressor-de-bolsonaro-e-enquadrado-na-lei-de-seguranca-nacional?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 9, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038115986464022528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038114231575564288, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/VRetorno/status/1038082836878770177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1038114231575564288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113848106999808, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 140570627, "username": "samjapa2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/35kbti4RLPE?aO\u00a0 ADVOGADO DE JAIR BOLSONARO E PRESIDENTE EM EXERCICIO DO PSL FALA AO BRASIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjapa2/status/1038113848106999808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038113085763080193, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 853807801, "username": "EveraldoConcei2", "tweet": "@jairbolsonaro @MarizMarcella @psl_sc Tavam todos ocupados trocando a fralda du Lulinha.\ud83e\udd20 pic.twitter.com/khxAadpD5t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EveraldoConcei2/status/1038113085763080193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,MarizMarcella,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112902488776710, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "Apenas a realidade...Q triste!@jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @JoelAlexandreM @VRetorno @roxmo @AcordouAcordou @GenPauloChagas @RoseBarros__ @VRetorno @manuelkobel @PSL_Nacional @ptbrasil @UOLNoticias @DatenaOficial @ministra_stf pic.twitter.com/6eMfbHOVWv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1038112902488776710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,JoelAlexandreM,VRetorno,roxmo,AcordouAcordou,GenPauloChagas,RoseBarros__,manuelkobel,PSL_Nacional,ptbrasil,UOLNoticias,DatenaOficial,ministra_stf"}
{"id": 1038111518934683648, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 901464701758042112, "username": "BrasileiroMax", "tweet": "@PSL_Nacional O agressor foi para matar e morrer, o risco ao qual ele se exp\u00f4s naquela multid\u00e3o foi m\u00e1ximo. Assim como entrou com uma faca, teria entrado com um rev\u00f3lver ou pistola. N\u00e3o me parece encomenda de um crime pol\u00edtico, gra\u00e7as a Deus, pq se fosse, teriam conseguido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileiroMax/status/1038111518934683648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038108663494451200, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 37723745, "username": "raphaelthiago", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @psl_sc @ONUBrasil e a\u00ed seus PAU NO C\u00da j\u00e1 tiraram a foice e o martelo do c\u00fa ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelthiago/status/1038108663494451200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,flaviomorgen,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1038107654563024896, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 981561653518045185, "username": "alcsiqueira1980", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Como disse o l\u00edder do PSL! \u00c9 guerra, n\u00e3o tem como n\u00e3o encarar sem ser desse jeito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcsiqueira1980/status/1038107654563024896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038105943094042624, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 977549248253386752, "username": "Ferreira67Paulo", "tweet": "Essa n\u00e3o d\u00e1 pra perder!!!! Com o Bolsonaro fora da campanha por um tempo, esse louco vai enterrar a candidatura do PSL  https://twitter.com/GloboNews/status/1038090081435885569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ferreira67Paulo/status/1038105943094042624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104297601298432, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 108064050, "username": "Barbozzas", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbozzas/status/1038104297601298432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038104287832752128, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 108064050, "username": "Barbozzas", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbozzas/status/1038104287832752128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038103594313154560, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 275302488, "username": "folhapaulistana", "tweet": "Hoje (7), Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, chegou agora a pouco no hospital de Luxo Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo. Bolsonaro ser\u00e1 submetido a...  https://folhapaulistana.com.br/2018/09/bolsonaro-e-transferido-para-o-luxuoso-hospital-albert-einstein/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhapaulistana/status/1038103594313154560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102128471035904, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1030933184588996609, "username": "joedhs11", "tweet": "A partir de hoje n\u00e3o acredito que Marielle morreu, afinal n\u00e3o vi sangue, nem provas. #mariellepresente #MarielleFranco #JairBolsonaro #ForcaBolsonaro #Psol #psl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mariellepresente,#MarielleFranco,#JairBolsonaro,#ForcaBolsonaro,#Psol,#psl", "link": "https://twitter.com/joedhs11/status/1038102128471035904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101917640130560, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 59773459, "username": "infomoney", "tweet": "O candidato do PSL estava vivendo um movimento complicado de sua campanha, mas pode agora reconfigur\u00e1-la como bem entender; j\u00e1 Alckmin ter\u00e1 que se reposicionar  http://bit.ly/2MWPeMs\u00a0", "replies": 23, "retweets": 13, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infomoney/status/1038101917640130560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101149763686401, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 124503602, "username": "SPFC_Metal", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Eles d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o a pessoas n\u00e3o animais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SPFC_Metal/status/1038101149763686401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038099858723364865, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 272957426, "username": "mcastralli", "tweet": "@trtworld \u201cCondenamos o violento ataque que aconteceu em Minas Gerais\u201d, disse a Embaixada dos #EUA, desejando uma plena recupera\u00e7\u00e3o ao candidato Jair Bolsonaro (PSL). O atentado contra Jair Bolsonaro ganhou repercuss\u00e3o imediata tamb\u00e9m na imprensa internacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EUA", "link": "https://twitter.com/mcastralli/status/1038099858723364865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "trtworld"}
{"id": 1038097142982819840, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 75289487, "username": "AgenciaEstado", "tweet": "Ministro da Seguran\u00e7a P\u00fablica, Raul Jungmann, afirma que tr\u00eas pessoas est\u00e3o sendo investigadas no ataque contra o candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonoro", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgenciaEstado/status/1038097142982819840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096896491962368, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1219596577, "username": "DEKTRICOLOR", "tweet": "@cynaramenezes @julianomedpsol N\u00e3o entendi. Isso \u00e9 informa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o opini\u00e3o. O fato d ser filiado por 7 anos ao PSOL deveria ser omitido? Se a filia\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi confirmada at\u00e9 pelo pr\u00f3prio partido, qual o motivo pra omitir tal fato? Se fosse um filiado do PSL q tivesse esfaqueado Boulos, a opini\u00e3o seria a mesma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DEKTRICOLOR/status/1038096896491962368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol,cynaramenezes"}
{"id": 1038095138248163328, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "Ataque a Bolsonaro veio de 'inimigos avessos \u00e0 democracia', diz presidente do PSL - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ataque-a-bolsonaro-veio-de-inimigos-avessos-a-democracia-diz-presidente-do-psl/#.W5KhCoild94.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1038095138248163328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092589340274688, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 981561653518045185, "username": "alcsiqueira1980", "tweet": "@edmilsonpapo10 @andreiapedrito @psl_sc PSL, como andam as investiga\u00e7\u00f5es? Tinham mais suspeitos. N\u00e3o est\u00e1 sendo noticiado em nenhum lugar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcsiqueira1980/status/1038092589340274688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,andreiapedrito,edmilsonpapo10"}
{"id": 1038091716522373120, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Noblat, Dilma, Ruimnaldo Azevedo, Z\u00e9 de Abreu e outros tantos por ai, s\u00f3 expoem o que s\u00e3o de verdade na sua ess\u00eancia, ao fazer coment\u00e1rios maldosos sobre a tentativa de homic\u00eddio ao candidato que desafia o vi\u00e9s ao qual eles seguem! Pessoas da pior qualidade! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/GTMacalossi/status/1037909982723940353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1038091716522373120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091326485684224, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2765178209, "username": "carlosff1984", "tweet": "@policiafederal @jeffs_araujo35 @unicampoficial alo unicamp \u00e9 isso mesmo? Entre os PROFESSORES tem aqueles apologistas de assassinato? Alo @mpsp_oficial @Policia_Civil @PSL_Nacional @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @JanainaDoBrasil @joicehasselmann algu\u00e9m para tomar uma atitude judicial?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosff1984/status/1038091326485684224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffs_araujo35,policiafederal,unicampoficial,mpsp_oficial,Policia_Civil,PSL_Nacional,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,JanainaDoBrasil,joicehasselmann"}
{"id": 1038090132480565250, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 607164344, "username": "carolinatre", "tweet": "Eleitora de Bolsonaro, @JanainaDoBrasil est\u00e1 no Hospital Albert Einstein, onde est\u00e1 internado o candidato, em SP. Ela concorre a um cargo de deputada estadual pelo PSL. E teria recusado ser vice do militar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinatre/status/1038090132480565250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038087939362840576, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 67778641, "username": "ALuizCosta", "tweet": "\"Oliveira praticou tiros  no Clube e Escola de Tiro.38, em S\u00e3o Jos\u00e9 (SC), no dia 5 de julho. O  clube \u00e9 frequentado por dois filhos de Jair Bolsonaro - Carlos, vereador  no Rio de Janeiro (PSL), e Eduardo, deputado federal (PSL-SP).\"  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038061947982372864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALuizCosta/status/1038087939362840576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087407365709824, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1042176540, "username": "DanielLugondi", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc \u00c9 necess\u00e1rio uma nota da ONU? E a m\u00e9dica que foi assassinada esta semana ap\u00f3s ser assaltada e arrastada por 80m. N\u00e3o precisamos dizer quem \u00e9 mais v\u00edtima, todos somos, a viol\u00eancia \u00e9 um retrato deste pa\u00eds! Foi horr\u00edvel o que aconteceu, s\u00f3 n\u00e3o precisa virar campanha. Segue o jogo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielLugondi/status/1038087407365709824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038085797495361539, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 15106368, "username": "elizeusilva", "tweet": "Quando o tiro, ou a facada, sai pela culatra: segundo FGV, 43% das intera\u00e7\u00f5es no Twitter ap\u00f3s o epis\u00f3dio questionam a veracidade do ataque. Apenas 17% das men\u00e7\u00f5es s\u00e3o de apoio ao candidato do PSL.  https://twitter.com/fgvdapp/status/1037856223775916032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elizeusilva/status/1038085797495361539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085554322239488, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@PMESP @BolsonaroSP Como sempre a pol\u00edcia militar de S\u00e3o Paulo mostrando a compet\u00eancia de sempre! Seriedade e comprometimento do dever a favor do cidad\u00e3o e da sociedade! Parab\u00e9ns guerreiros!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1038085554322239488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,PMESP"}
{"id": 1038082977165664257, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 274259932, "username": "rar_ramalho", "tweet": "Assista a \"Presidente do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro\" no YouTube  https://youtu.be/q8wFC469J4g\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rar_ramalho/status/1038082977165664257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082593424588805, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 34774328, "username": "Noirma", "tweet": "Reportagem de Juliana Dal Piva no Globo informa que o homem que esfaqueou o candidato \u00e0 Presidencia  (PSL)  praticou tiros no \u201cClube e Escola de tiro .38\u201d no dia 5 de julho deste ano. Mesma escola dos filhos do candidato.  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noirma/status/1038082593424588805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081815842570240, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Jair Bolsonaro, presidenci\u00e1vel pelo PSL, j\u00e1 est\u00e1 internado no Hospital Albert Einstein, em SP http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/bolsonaro-deve-ficar-internado-de-7-a-10-dias?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038081815842570240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080017236983809, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 75289487, "username": "AgenciaEstado", "tweet": "A candidata a deputada federal pelo PSL em S\u00e3o Paulo Janaina Paschoal diz que se o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro n\u00e3o puder fazer campanha, \"n\u00f3s faremos campanha por ele\".", "replies": 2, "retweets": 24, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgenciaEstado/status/1038080017236983809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078138469761025, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@EstranhoSemNome Esse Villa \u00e9 outro que mostrou a sua verdadeira face quando a verdade come\u00e7ou a aparecer no cen\u00e1rio pol\u00edtico, mostrou ser mais um canalha que defende bandido, nem dou audi\u00eancia pra um canalha desses! #EsquerdaAssassina #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1038078138469761025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstranhoSemNome"}
{"id": 1038077287277756416, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2765178209, "username": "carlosff1984", "tweet": "@jairbolsonaro @CharlesAlbert73 @psl_sc E ai @ONUBrasil o sil\u00eancio de vcs \u00e9 ensurdecedor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosff1984/status/1038077287277756416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,CharlesAlbert73,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1038076910713139200, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 21128970, "username": "romulo_rdgs", "tweet": "@leandroestrela S\u00f3 que o PSL n\u00e3o tem m\u00e1quina pol\u00edtica pra capitalizar um marketing pesado em cima do Bozo aproveitando o epis\u00f3dio. E j\u00e1 desisti de ir com o Haddad. Vou esperar as pesquisas do dia 15. Se ele continuar subindo, posso mudar. Mas acho q a margem de transfer\u00eancia de voto se esgotou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulo_rdgs/status/1038076910713139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroestrela"}
{"id": 1038074821706440704, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @VRetorno @MBLivre @PSL_Nacional @roxmo @alefrotabrasil @alexandregarcia @ptbrasil @AcordouAcordou @GenPauloChagas @policiafederal @VFPolitico @UOL @JoelAlexandreM @Ro_Moller @RedeGlobo @manuelkobel @PeloFimDoPT1 pic.twitter.com/JnKn6EUabC", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1038074821706440704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,VRetorno,MBLivre,PSL_Nacional,roxmo,alefrotabrasil,alexandregarcia,ptbrasil,AcordouAcordou,GenPauloChagas,policiafederal,VFPolitico,UOL,JoelAlexandreM,Ro_Moller,RedeGlobo,manuelkobel,PeloFimDoPT1"}
{"id": 1038071594269192193, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1875887166, "username": "huffpostbrasil", "tweet": "Com velas, bandeira do Brasil e camiseta de 'Bolsonaro presidente', apoiadores montaram vig\u00edlia pela sa\u00fade do candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, Jair Bolsonaro, na madrugada desta sexta-feira (7).  http://huffp.st/X1Y8FwV\u00a0", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1038071594269192193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071088595517440, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 574402381, "username": "DonaLunar", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc Calma! N\u00e3o \u00e9 momento de dar aten\u00e7\u00e3o a este tipo de discurso. Vamos focar no que \u00e9 mais importante. D\u00e1 block e ignora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaLunar/status/1038071088595517440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038071084648738816, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@samuelpeixoto @fabifbbr @SoraiaGebhard @BecaBrix @Rita_Guim @mitags @RoseBarros__ @macunaimaz @97alternativa @MsCMauro @luizhileia @marioasouza72 @HumbertoReisJr @AngelaMGonalve1 Tbm fa\u00e7o isso, n\u00e3o tem como manter di\u00e1logo com pessoas que defendem quem nos roubou e imp\u00f4s ideologias que destruiram o Brasil \u00e9tica e moralmente! #EsquerdaAssassina", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1038071084648738816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AngelaMGonalve1,HumbertoReisJr,marioasouza72,luizhileia,MsCMauro,97alternativa,macunaimaz,RoseBarros__,mitags,Rita_Guim,BecaBrix,SoraiaGebhard,fabifbbr,samuelpeixoto"}
{"id": 1038069256209006595, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 586195358, "username": "Osandrobarboza", "tweet": "Uma coisa tem que ficar clara: a motiva\u00e7\u00e3o do ataque ao candidato \u00e0 presid\u00eancia, @jairbolsonaro , \u00e9 pol\u00edtica. O autor do crime n\u00e3o tinha contato pessoal com a v\u00edtima e em redes sociais desejava a pena de morte para o representante do PSL.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osandrobarboza/status/1038069256209006595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038068046437515264, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 37301266, "username": "donaeiko", "tweet": "PRESIDENTE DO PSL DETONA A ESQUERDA NA IMPRENSA! FALOU TUDO O QUE GOSTARIAMOS DE TER FALADO!  https://www.youtube.com/watch?v=Kgc-0eMgBKU\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donaeiko/status/1038068046437515264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067567728967686, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 75198982, "username": "fujiwaraoficial", "tweet": "Gente, o candidato do PSL n\u00e3o foi esFAKEado porque ele \u201cplantou \u00f3dio e colheu \u00f3dio\u201d. Ele foi esFAKEado porque o brasileiro anda mucho doido pero mucho. O Golpe transformou esse pa\u00eds num hosp\u00edcio total e n\u00e3o tem rivotril que d\u00ea conta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fujiwaraoficial/status/1038067567728967686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067367765467136, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 719324265011638273, "username": "matrixwave", "tweet": "Presidente do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro -\u00a0 https://youtu.be/q8wFC469J4g\u00a0  https://gab.ai/matrixwave/posts/34372456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matrixwave/status/1038067367765467136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065553745825792, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@joyfoluc A verdade \u00e9 que os filhos, o PSL, os interesses, etc... acabar\u00e3o por deteriorar mais a sa\u00fade do Bolso, v\u00e3o for\u00e7ar um senhor de 64 anos com ferimentos e interven\u00e7\u00f5es potencialmente fatais em jovens de 20 anos a mostrar uma condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade que n\u00e3o ter\u00e1. A Sta Casa de JF se livrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038065553745825792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joyfoluc"}
{"id": 1038065057157066752, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14673230, "username": "luduvicu", "tweet": "@luciocaramori @cseslaf Sim, v\u00eddeos gravados, planejados, roteirizados. A figura do mito agora se revestiu de um qu\u00ea de \u201cvirou guerra, se juntem a mim\u201d. A frase do presidente do PSL ontem foi calculada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luduvicu/status/1038065057157066752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cseslaf,luciocaramori"}
{"id": 1038063005634883584, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 59773459, "username": "infomoney", "tweet": "Feriado no Brasil, mas mercado segue repercutindo l\u00e1 fora os impactos pol\u00edticos do atentado sofrido ontem pelo candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia  http://bit.ly/2Cv1P4p\u00a0", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infomoney/status/1038063005634883584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062599668158464, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#EsquerdaAssassina https://twitter.com/omachoalpha/status/1038021109336231939\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1038062599668158464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062278803906562, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1528918488, "username": "sergiorroque", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Eles s\u00f3 ligam para bandidos corruptos  presidi\u00e1rios estuprados assassinos  e toda esc\u00f3ria!  N\u00e3o fazem nada de bom para gente do bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiorroque/status/1038062278803906562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038061531643224064, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/pinhead_lives/status/1038017190841274369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1038061531643224064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061163219755008, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/SchuldinerSieg/status/1038033483203928064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1038061163219755008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060409134215169, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 612706934, "username": "AlineCunicoCani", "tweet": "@psl_mg @raneycaniato D\u00e1 pra reescrever ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineCunicoCani/status/1038060409134215169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raneycaniato,psl_mg"}
{"id": 1038059823986823168, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 51637693, "username": "IvaniOllier", "tweet": "Nesse angu tem muito caro\u00e7o!!! Candidato do PSL \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo; apoiadores preveem crescimento  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/candidato-do-psl-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo-apoiadores-preveem-crescimento\u00a0\u2026 via @redebrasilatual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaniOllier/status/1038059823986823168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1038059726058205184, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 238770004, "username": "Sonequinhazz", "tweet": "@psl_sc N\u00e3o ter\u00e1 nota alguma, j\u00e1 q @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 de esquerda, n\u00e3o \u00e9 corrupto e n\u00e3o est\u00e1 preso. N\u00e3o preenche os requisitos para fazer parte daquele clubinho asqueroso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sonequinhazz/status/1038059726058205184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038057645591031808, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 630672066, "username": "CanalCOLTY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalCOLTY/status/1038057645591031808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038052367449681920, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 59773459, "username": "infomoney", "tweet": "Bolsonaro agradeceu a equipe m\u00e9dica e Deus. \"Ser\u00e1 que o ser humano \u00e9 t\u00e3o mau assim? Eu nunca fiz mal a ningu\u00e9m\", disse o candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL, que tamb\u00e9m destacou o que passou pela sua cabe\u00e7a quando sofreu a facada  http://bit.ly/2QcHgwE\u00a0", "replies": 20, "retweets": 21, "likes": 142, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infomoney/status/1038052367449681920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049610118385666, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 714540061098950657, "username": "jeonaldo18", "tweet": "@virginiasousa @Ary_AntiPT @ClaudeLuca_ @Fatimaordemur @paulazanelli @willcarvalho61 @PanichiRaphael @clissia_c @Fabi_Moller_ @niloborgna @STF_oficial @PSL_Nacional @GloboNews @TSEjusbr @mcissaguimaraes EST\u00c3O CONFROTANDO COM A LEI \u00c9 PQ ELES SABEM Q A LEI COM ELES N\u00c3O FUNCIONA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeonaldo18/status/1038049610118385666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcissaguimaraes,TSEjusbr,GloboNews,PSL_Nacional,STF_oficial,niloborgna,Fabi_Moller_,clissia_c,PanichiRaphael,willcarvalho61,paulazanelli,Fatimaordemur,ClaudeLuca_,Ary_AntiPT,virginiasousa"}
{"id": 1038045578679209984, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1875887166, "username": "huffpostbrasil", "tweet": "Candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia agradeceu a Deus e \u00e0 equipe m\u00e9dica que o atendeu ap\u00f3s ataque nesta quinta-feira (6). \"Eu me preparava para um momento como esse porque voc\u00ea corre riscos\", disse em v\u00eddeo divulgado pelo senador Magno Malta (PR).  http://huffp.st/b7diIlZ\u00a0", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1038045578679209984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043251364782081, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @psl_sc Voc\u00ea est\u00e1 certo, Sr. diplomacia... \ud83d\ude02\ud83d\ude02 deve ter o que, 15 anos? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1038043251364782081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1038041771849199618, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 39366339, "username": "tah_viapiana", "tweet": "Em v\u00eddeo no hospital, Bolsonaro diz: 'nunca fiz mal a ningu\u00e9m'. Nas imagens, candidato do PSL afirma que a dor era insuport\u00e1vel. Ele agradeceu a Deus e \u00e0 equipe m\u00e9dica, que segundo ele, evitou 'que um mal maior acontecesse'  http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/211066/em-video-no-hospital-bolsonaro-agradece-equipe-med.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tah_viapiana/status/1038041771849199618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041235599056896, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 709048527691890689, "username": "vtorresfreire", "tweet": "5) Em resposta ao ataque, Bebbiano, o ajudante de ordens de Bolsonaro, presidente do PSL, e o general Mour\u00e3o respondiam com amea\u00e7a de \u201cguerra\u201d.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtorresfreire/status/1038041235599056896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039856453169152, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52370792, "username": "batmandarknight", "tweet": "@edmilsonpapo10 @psl_sc  pic.twitter.com/ieBZAFwjO7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batmandarknight/status/1038039856453169152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,edmilsonpapo10"}
{"id": 1038039007454801922, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2435720202, "username": "CacoBrasil2", "tweet": "Lewandowski deu dez dias para Jair Bolsonaro, candidato a presidente pelo PSL, explicar sua fala sobre \"fuzilar a petralhada\" https://www.conjur.com.br/2018-set-06/bolsonaro-dez-dias-explicar-frase-fuzilar-petralhada\u00a0\u2026 via @ConJur_Oficial pic.twitter.com/WhYTbJsfTL", "replies": 1, "retweets": 21, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CacoBrasil2/status/1038039007454801922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConJur_Oficial"}
{"id": 1038036676105383936, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52370792, "username": "batmandarknight", "tweet": "@jairbolsonaro @MarizMarcella @psl_sc  pic.twitter.com/qfXqal7ipi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batmandarknight/status/1038036676105383936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,MarizMarcella,jairbolsonaro"}
{"id": 1038034963709534209, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 709345041681145856, "username": "cquissak33", "tweet": "ALO ALO @psl_sc COLOQUEM O INCRIVEL, ESPETACULAR GEN MOR\u00c3O PARA CUMPRIR AGENDA D COMPROMISSOS DE @jairbolsonaro PELO AMOR DE DEUS! VAMOS LEVANTAR O PAIS E FECHAR A FATURA NO ORIMEIRO TURNO!! @Francischini_ #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/cquissak33/status/1038034963709534209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038034865357287424, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 709345041681145856, "username": "cquissak33", "tweet": "ALO @psl_sc COLOQUEM O INCRIVEL, ESPETACULAR GEN MOR\u00c3O PARA CUMPRIR AGENDA DE COMPROMISSOS DE @jairbolsonaro PELO AMOR DE DEUS! VAMOS LEVANTAR O PAIS E FECHAR A FATURA NO ORIMEIRO TURNO!! @Francischini_ #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/cquissak33/status/1038034865357287424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038034757043609600, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 709345041681145856, "username": "cquissak33", "tweet": "ALO ALO @psl_sc COLOQUEM O INCRIVEL, ESPETACULAR GEN MOR\u00c3O PARA CUMPRIR AGENDA DE COMPROMISSOS DE @jairbolsonaro PELO AMOR DE DEUS! VAMOS LEVANTAR O PAIS E FECHAR A FATURA NO ORIMEIRO TURNO!! @Francischini_ #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/cquissak33/status/1038034757043609600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038031745164214272, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3957242621, "username": "fabio_tole", "tweet": "@jairbolsonaro @eliasmg1973 @psl_sc O que \u00e9 a ONU?Quem \u00e9? Algum planeta ou um lugar? Qual \u00e9 a relev\u00e2ncia dela para o mundo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_tole/status/1038031745164214272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,eliasmg1973,jairbolsonaro"}
{"id": 1038031260709474304, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 15859984, "username": "brunocruz", "tweet": "O PSL acha que t\u00e1 pouco de viol\u00eancia, vai l\u00e1 e incentiva mais.  https://twitter.com/Estadao/status/1038021561033224192\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocruz/status/1038031260709474304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029270671663104, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s facadaPresidenci\u00e1vel do PSL, atacado em campanha na cidade de Juiz de Fora (MG), est\u00e1 em estado est\u00e1vel na Santa Casa e conseguiu se pronunciar sobre ataque  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6208/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1038029270671663104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027469075505161, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), que foi alvo de um atentado no dia de ontem, 06, j\u00e1 se encontra em fase de recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o procedimento cir\u00fargico ao qual foi submetido.Em um v\u00eddeo gravado, que j\u00e1 se espalhou pelas redes sociais, Bolsonaro agr\u2026  https://www.tercalivre.com.br/sera-que-o-ser-humano-e-tao-mau-assim-indaga-bolsonaro-apos-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1038027469075505161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023422549344256, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1020324167718195200, "username": "tirolopedro", "tweet": "@jairbolsonaro @Luciano12631521 @psl_sc N\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirolopedro/status/1038023422549344256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Luciano12631521,jairbolsonaro"}
{"id": 1038022606195056642, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 100373231, "username": "servelobr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/servelobr/status/1038022606195056642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038021561033224192, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": ">@EstadaoPolitica L\u00edder do PSL diz que suspeito 'pode aparecer como mais um morto'  http://bit.ly/2M7De5h\u00a0", "replies": 105, "retweets": 44, "likes": 168, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1038021561033224192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1038021559825457152, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 709345041681145856, "username": "cquissak33", "tweet": "@Univisa5 @psl_sc Quem \u00f1 se arrepia....ou treme??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cquissak33/status/1038021559825457152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Univisa5"}
{"id": 1038020372145364993, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro fala pela primeira vez: 'Somos mortais'Um v\u00eddeo que circula nas redes sociais mostra o candidato ao Senado Magno Malta (PSL) fazendo uma ora\u00e7\u00e3o pela recupera\u00e7\u00e3o de BolsonaroVEJA O V\u00cdDEO:  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6207/\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1038020372145364993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014727035777024, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1015988711044022274, "username": "ozeiassoliveir1", "tweet": "@folha Bolsonaro, ao incitar a viol\u00eancia, tomou o risco de um atentado para colher frutos. Isto parece maquiav\u00e9lico mas \u00e9 o que pra mim ficou claro. Agora o presidente do PSL declara guerra. N\u00e3o aprenderam nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozeiassoliveir1/status/1038014727035777024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038013193757573123, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2398414835, "username": "kbcatimao161910", "tweet": "@jairbolsonaro @SoraiaGebhard @psl_sc Bom dia @ONUBrasil estamos esperando uma notinha de rep\u00fadio ao atentado ocorrido ontem, nada ou voc\u00eas s\u00e3o s\u00f3 um estilo SAC da bandidagem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kbcatimao161910/status/1038013193757573123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,SoraiaGebhard,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1038009642473799681, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355554353, "username": "JasonJosedeLima", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JasonJosedeLima/status/1038009642473799681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038007675370397696, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2209161302, "username": "keinyalves", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keinyalves/status/1038007675370397696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038006889068605440, "date": "2018-09-07", "time": "05:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 921021408045658112, "username": "lucenando", "tweet": "@jairbolsonaro @bolstrump @psl_sc A essa altura os direitos desumanos est\u00e3o culpado o nosso presidente, mas o ch\u00e1 deles est\u00e1 se coando, v\u00e3o todos pra rua, pedir emprego.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucenando/status/1038006889068605440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,bolstrump,jairbolsonaro"}
{"id": 1038003449676234752, "date": "2018-09-07", "time": "04:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 848583882400202755, "username": "SimonSports2", "tweet": "Alerta do Google - ISTO\u00c9 DINHEIRO: ISTO\u00c9 DINHEIRO Atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria \u22c5 7 de setembro de 2018 NOT\u00cdCIAS Exposi\u00e7\u00e3o de Bolsonaro foi negativa para sua imagem, diz analista sobre Ibope Isto\u00c9 Dinheiro A exposi\u00e7\u00e3o do candidato do PSL ao Planalto nas elei\u00e7\u00f5es\u2026  http://dlvr.it/QjQBs2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimonSports2/status/1038003449676234752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003338242088960, "date": "2018-09-07", "time": "04:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2722294315, "username": "PandaRcds", "tweet": "'Democracia est\u00e1 em risco', diz l\u00edder do PSL na C\u00e2mara sobre ataque a Bolsonaro  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/democracia-esta-em-risco-diz-lider-do-psl-na-camara-sobre-ataque-a-bolsonaro.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandaRcds/status/1038003338242088960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001247851372544, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 336659366, "username": "alegna_ange", "tweet": "Covard\u00e3o lixo @flaviomorgen (@BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @MagnoMalta ) https://twitter.com/GeneraIMourao/status/1037848091158896642\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alegna_ange/status/1038001247851372544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional,MagnoMalta"}
{"id": 1038000361448136705, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 74170576, "username": "msauchella", "tweet": "PSL - SC on Twitter  https://twitter.com/psl_sc/status/1037865330247385088?s=12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msauchella/status/1038000361448136705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999036069019648, "date": "2018-09-07", "time": "04:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 336659366, "username": "alegna_ange", "tweet": "@flaviomorgen Fa\u00e7a mais piada Fl\u00e1vio Morgenstern lixo humano. (@BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @MagnoMalta @PSL_Nacional @JanainaDoBrasil @moura_101 @OdeCarvalho @bernardopkuster @BlogDoPim @Francischini_ ) pic.twitter.com/NopuaAubQL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alegna_ange/status/1037999036069019648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,MagnoMalta,PSL_Nacional,JanainaDoBrasil,moura_101,OdeCarvalho,bernardopkuster,BlogDoPim,Francischini_"}
{"id": 1037997862158774272, "date": "2018-09-07", "time": "04:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmarmcz1 @psl_sc N\u00e3o \u00e9 \" Direitos Humanos\" ...\u00e9 \" Direitos dos Manos\" por isso eles s\u00f3 se interessam pelo bandido.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037997862158774272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,dilmarmcz1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037997387732660224, "date": "2018-09-07", "time": "04:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 441333622, "username": "cindycorretora", "tweet": "Presidente do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro  https://youtu.be/q8wFC469J4g\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cindycorretora/status/1037997387732660224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037988082333741057, "date": "2018-09-07", "time": "03:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1023563913508651008, "username": "marcoss68812416", "tweet": "@jairbolsonaro @marinaalvarezfn @psl_sc Nada , ate vi a @AnaPaulaVolei  fzer esse comentario, mas ja sabemos q os Diteitos dos manos , so defende bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoss68812416/status/1037988082333741057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,marinaalvarezfn,jairbolsonaro,AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037984363261173760, "date": "2018-09-07", "time": "03:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67602679, "username": "marcospaulog", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc P\u00e1tria Amada Brasil, vamos conseguir, #BolsonaroPresidente17 ficar\u00e1 bem pic.twitter.com/KsAwsefvip", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/marcospaulog/status/1037984363261173760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037970962497515520, "date": "2018-09-07", "time": "02:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037970962497515520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037953707965669376, "date": "2018-09-07", "time": "01:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 889276389551218690, "username": "abecede1dois", "tweet": "@sandrinhabol @psl_mg Acho que os mandantes do crime estavam esperando mesmo que ele fosse linchado pela popula\u00e7\u00e3o que foi ver o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abecede1dois/status/1037953707965669376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,sandrinhabol"}
{"id": 1037951332982968320, "date": "2018-09-07", "time": "01:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1431742526, "username": "TaxiAlphaville", "tweet": "V\u00eddeo gravado pelo senador Magno Malta, no CTI onde est\u00e1 Jair Bolsonaro, na Santa Casa de Juiz de Fora (MG), mostra o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL acordado e l\u00facido. No v\u00eddeo, o parlamentar agradeceu a Deus e \u00e0 equipe m\u00e9dica que o atendeu.  pic.twitter.com/SwTXURE1Su", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaxiAlphaville/status/1037951332982968320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037949609270816768, "date": "2018-09-07", "time": "01:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 131339097, "username": "tatifrois", "tweet": "@Anholeto @psl_mg - Pessoas s\u00e3o atacadas por estarem com camisa do Bolsonaro- Destru\u00edram carros com adesivos dele- pessoas s\u00e3o coagidas em sala de aula por votarem no Bolsonaro- somos julgados, xingados, por apoiar- o candidato sofreu um ATENTADO Mas a direita que \u00e9 intoleranteEstou farta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatifrois/status/1037949609270816768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Anholeto"}
{"id": 1037947511338684416, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1589119796, "username": "FatiCapal", "tweet": "@psl_mg Ele \u00e9 demais : 2 Mitos #BolsonaroPresidente17 #ViceGeneralMour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#ViceGeneralMour\u00e3o", "link": "https://twitter.com/FatiCapal/status/1037947511338684416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037947048618799104, "date": "2018-09-07", "time": "01:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 958824309002293253, "username": "LuizDav75290985", "tweet": "@BolsonaroSP Seu pai vai sair dessa meu caro,sou um grande f\u00e3 da fam\u00edlia acompanho vc e seus irm\u00e3os e o mito, que est\u00e1 na maos de Deus, Meu voto vai ser pra fam\u00edlia PSL, tamo junto Guerreiro. #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/LuizDav75290985/status/1037947048618799104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037942136057016320, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2405575617, "username": "pfasosantos", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc #PauNoCuDaONU!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#PauNoCuDaONU", "link": "https://twitter.com/pfasosantos/status/1037942136057016320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037935998276186112, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 984285767898943489, "username": "Val_Wil23", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @psl_sc @DraxlerAntonio Credo, que n\u00edvel que esse pessoal est\u00e1 chegando ANTONIO. Ou possuem absoluta certeza de vit\u00f3ria ou provocar\u00e3o algo inimagin\u00e1vel na cabe\u00e7a de um tucano: votar no PT em eventual segundo n\u00e3o turno sem GERALDO", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Wil23/status/1037935998276186112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DraxlerAntonio,psl_sc,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037927611916341250, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Deus est\u00e1 contigo @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/FatiCapal/status/1037924913645015040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037927611916341250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037927083828289536, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Advogado do criminoso! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/cor0te/status/1037914384109117441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037927083828289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926944610955264, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 @JoHnNy_RoCk1 Vc ainda n\u00e3o entendeu.. Passar as imagens as autoridades \u00e9 uma coisa, espalhar na net apontando suspeitos segundo o entendimento dele \u00e9 outra.. O que tem de pessoas inocentes que j\u00e1 morreram por esse tipo de coisa. Enfim eu penso assim, se vc pensa diferente ok, passar bem !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037926944610955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoHnNy_RoCk1,SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1037922892049072128, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 @JoHnNy_RoCk1 Ok.. Quem \u00e9 cara com o celular na m\u00e3o apontando para a mulher no v\u00eddeo e a acusando de estar envolvida?? Deixa eu adivinhar, vc tbm n\u00e3o sabe n\u00e9 ?? \u00c9 s\u00f3 disso que eu estou falando senhor est\u00fapido, pode acontecer de um inocente se dar mal por simples boatos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037922892049072128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoHnNy_RoCk1,SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1037922362501386240, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional @AcordouAcordou @roxmo @VRetorno @Ro_Moller @manuelkobel @BolsonaroSP @MBLivre @joicehasselmann @JanainaDoBrasil @RoseBarros__ @FlavioBolsonaro @VRetorno @CarlosBolsonaro .Atentado.contra a nossa Na\u00e7\u00e3o Brasileira...Esfaqueou a cada um de n\u00f3s ! pic.twitter.com/9ZvRK5PwYG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1037922362501386240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional,AcordouAcordou,roxmo,VRetorno,Ro_Moller,manuelkobel,BolsonaroSP,MBLivre,joicehasselmann,JanainaDoBrasil,RoseBarros__,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037919447628034048, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 787529034, "username": "capitolinz", "tweet": "Cara, o bonoro \u00e9 o \u00daNICO presidenci\u00e1vel que tem escolta da PF. \u00daNICO! O cara conta com 30 PFs divididos por turno, sem contar a PM que boa parte \u00e9 militante do PSL. A\u00ed vem um man\u00e9 de boas e d\u00e1 uma facada nele. Escolta pra qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitolinz/status/1037919447628034048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918485442117632, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@GBebianno presidente do @PSL_Nacional fala sobre @jairbolsonaro pic.twitter.com/Rp3qJTz00B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1037918485442117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GBebianno,PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917106459881473, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 968654146684538880, "username": "_Marcelogarcia7", "tweet": "@teufernandesp @psl_mg  pic.twitter.com/1R7m5a88LX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Marcelogarcia7/status/1037917106459881473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,teufernandesp"}
{"id": 1037916574395584512, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 158964977, "username": "Aline_lfa", "tweet": "@DanielD57514306 @psl_mg \u00c9 isso que digo aqui. Muitos imaginam que quem vota em Bolsonaro s\u00e3o apenas jovens e rea\u00e7as. Ledo engano. \u00c9 s\u00f3 sair \u00e0s ruas e constatar que s\u00e3o eleitores educados, trabalhadores e de todas as idades. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Aline_lfa/status/1037916574395584512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,DanielD57514306"}
{"id": 1037913360514334721, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 257965132, "username": "doguskysilva", "tweet": "@ONUBrasil @jairbolsonaro @srdeabo @psl_sc @blackdo80919708  https://www.hrw.org/news/2018/09/06/human-rights-watch-statement-attack-presidential-candidate-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doguskysilva/status/1037913360514334721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blackdo80919708,psl_sc,srdeabo,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1037913287177003008, "date": "2018-09-06", "time": "22:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 257965132, "username": "doguskysilva", "tweet": "@jairbolsonaro @lanonvanderley @psl_sc @justicanamidia  https://www.hrw.org/news/2018/09/06/human-rights-watch-statement-attack-presidential-candidate-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doguskysilva/status/1037913287177003008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "justicanamidia,psl_sc,lanonvanderley,jairbolsonaro"}
{"id": 1037911860648005632, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 95470816, "username": "sidartareis", "tweet": "@psl_mg @bonergeseder Estranho a seguran\u00e7a sempre t\u00e3o alerta...pensem nisso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidartareis/status/1037911860648005632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bonergeseder,psl_mg"}
{"id": 1037911364260519936, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 889276389551218690, "username": "abecede1dois", "tweet": "@PolitzOficial @TonhoDrinks Faltou o candidato a deputado do PSL espancado faz nem um m\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abecede1dois/status/1037911364260519936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,PolitzOficial"}
{"id": 1037911064715964416, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 122098902, "username": "rafaelmendes_80", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @MarileneMORO @rsf_servullo Claro que pq \u00e9 canalha...bolsominiom ne...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelmendes_80/status/1037911064715964416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsf_servullo,MarileneMORO,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037911021820764160, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2262146172, "username": "Melloallmeida", "tweet": "#For\u00e7abolsonaroA esquerda paz e amor.Verdadeiros criminosos.Ataques anteriores ao de Bolsonaro: Professor Galdino do PSL e o homem espancado em frente ao Inst. Lula.  pic.twitter.com/OOBjHwEvLe", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaroA", "link": "https://twitter.com/Melloallmeida/status/1037911021820764160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910900538261504, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 122098902, "username": "rafaelmendes_80", "tweet": "@jairbolsonaro @teresinhalopes @psl_sc @Gislain01406756 Volta pro whats app velha est\u00fapida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelmendes_80/status/1037910900538261504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gislain01406756,psl_sc,teresinhalopes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037910528147042304, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3243507622, "username": "Ccamsx_", "tweet": "5 DE SETEMBRO DE 2018Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de Ladr\u00e3o no MA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ccamsx_/status/1037910528147042304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909947261042688, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 791614093354536964, "username": "tvcoiote", "tweet": "O general Villas B\u00f4as, divulgou nota, em que \u201crepudia veementemente o ato de viol\u00eancia extrema\u201d\u00a0contra o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro. Villas B\u00f4as participou, mais cedo, de uma reuni\u00e3o com\u00a0membros da\u00a0Marinha\u00a0e da\u00a0Aeron\u00e1utica e\u00a0discutiram o ataque ao candidato do PSL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvcoiote/status/1037909947261042688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907321039536129, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 871574537665740804, "username": "euhigorp", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado na tarde desta quinta-feira (6), durante um ato de campanha na cidade de Juiz de Fora, em Minas\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaPYHalZXp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8fhnpm3wwl0t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euhigorp/status/1037907321039536129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906668338720768, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 95470816, "username": "sidartareis", "tweet": "@soraiazc @psl_mg Uma m\u00e9dica acabou de ser covardemente assassinada em S\u00e3o Paulo  por um MALDITO Dimenor. Gra\u00e7as a impunidade dada por esse MALDITO congresso", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidartareis/status/1037906668338720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,soraiazc"}
{"id": 1037905801925603328, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 95470816, "username": "sidartareis", "tweet": "@soraiazc @psl_mg HIPOCRITAS... \u00e9 proibido ter armas explique ent\u00e3o  os Bandidos armados? IMPRENSA SUJA A SERVI\u00c7O DOS MARGINAIS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidartareis/status/1037905801925603328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,soraiazc"}
{"id": 1037904795087106049, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "@Marceloalvaroan @ElluisMarques @psl_mg Me alegrei com essa not\u00edcia!! O que recebi de telefonemas para saber como eu estava, foi b\u00e1rbaro!! Quem me conhece sabe da minha admira\u00e7\u00e3o pelo Mito!! Louvado seja Deus \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037904795087106049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,ElluisMarques,Marceloalvaroan"}
{"id": 1037903916208406528, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "@Marceloalvaroan @ReginadeFtimaM1 @psl_mg @ElluisMarques Obrigada Elluis!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037903916208406528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElluisMarques,psl_mg,ReginadeFtimaM1,Marceloalvaroan"}
{"id": 1037903281803194373, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": "Presidente do PSL diz que alertou PF de risco a Bolsonaro  https://bit.ly/2oOjRVy\u00a0", "replies": 20, "retweets": 19, "likes": 105, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1037903281803194373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902236310024192, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 881591199211159553, "username": "cruelheathcliff", "tweet": "galera de sao paulo que estao perdidos em questao de senadores, o cenario das pesquisas se encontram assim:Eduardo Suplicy (PT): 30%Mario Covas (Podemos): 18%Major Olimpio (PSL): 11%Mara Gabrilli (PSDB): 8%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cruelheathcliff/status/1037902236310024192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898738956689409, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1568877781, "username": "coppinitania", "tweet": "@PSL_Nacional Estamos em ora\u00e7\u00e3o pela recupera\u00e7\u00e3o d Bolsonaro.Muita tristeza e como\u00e7\u00e3o. #SomostodosBolsonaro nosso candidato! Tudo dar\u00e1 certo.Deus acima d todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomostodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/coppinitania/status/1037898738956689409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037896399298457601, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 Parem de ficar dando uma de peritos na internet.. Isso pode prejudicar a vida de pessoas inocentes... E tudo pelo o que?? Prazer em aparecer um pouco?? Deixem que a policia est\u00e1 trabalhando nisso, esse \u00e9 o trabalho dela !!", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037896399298457601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1037896214472208384, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 278062954, "username": "M_Talamo", "tweet": "Mais um do PSL agredido pela esquerda  https://twitter.com/sambiqura/status/1037865320675991553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Talamo/status/1037896214472208384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893972151226369, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Lixo de ator! Covarde que cospe em mulher! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/zehdeabreu/status/1037834382738968578\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037893972151226369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893380951420928, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@zehdeabreu Falou o cus\u00e3o que cospe na cara de mulher! Seu lixo humano escroto, queria que vc viesse cuspir na minha cara! Lixo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037893380951420928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037892931523407872, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@zehdeabreu @veraholtzirreal Dois lixos, duas merdas que se fodam vcs!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037892931523407872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veraholtzirreal,zehdeabreu"}
{"id": 1037892736706379776, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "Diante de seu quadro de sa\u00fade, o candidato Jair Bolsonaro (PSL) vai ficar afastado da campanha eleitoral, sem previs\u00e3o de voltar \u00e0s ruas no curto prazo. Em um pronunciamento nas redes sociais, o presidente nacional do PSL, Gustavo Bebianno, convocou os s\u2026  https://www.tercalivre.com.br/campanha-de-bolsonaro-suspensa-temporariamente/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037892736706379776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889771807354880, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 981829711306330113, "username": "Denilso91255116", "tweet": "@psl_sc @Gen_VillasBoas Est\u00e1 na hora General...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denilso91255116/status/1037889771807354880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,psl_sc"}
{"id": 1037887718716583936, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro (PSL)\u00a0foi operado\u00a0para estancar uma hemorragia em veia abdominal,\u00a0teve o intestino delgado costurado e parte do intestino grosso retirada. O procedimento foi necess\u00e1rio ap\u00f3s ele ter recebido uma facada no abd\u00f4men quando partici\u2026  https://www.tercalivre.com.br/bolsonaro-teve-hemorragia-estancada-e-passou-por-cirurgia-no-intestino/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037887718716583936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887393699954688, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@lobaoeletrico @crovislimone2 @roxmo @junior34123 Isso \u00e9 uma montagem.. Completamente FAKE e mal feita !! !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037887393699954688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "junior34123,roxmo,crovislimone2,lobaoeletrico"}
{"id": 1037886818585333761, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Presidente do PSL e Frota estiveram no hospital \u00e0 noite visitando Bolsonaro  http://bit.ly/2wS9u7J\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/pTvCAO7LBq", "replies": 23, "retweets": 15, "likes": 118, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037886818585333761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884408500510726, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@jairbolsonaro @JosedamataDico @psl_sc N\u00e3o nem quero vai se aproveitar dessa barbaridade!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1037884408500510726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,JosedamataDico,jairbolsonaro"}
{"id": 1037881785311473665, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 709345041681145856, "username": "cquissak33", "tweet": "@ricardoguacui @CarlaZambelli17 @psl_sc COLOQUEM O GRANDE GEN MOUR\u00c3O PARA DAR SEGUIMENTO AOS COMPROMISSOS DE CAMPANHA DO QUERIDO @jairbolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cquissak33/status/1037881785311473665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaZambelli17,ricardoguacui,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037881744903553025, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @psl_sc Apaguei o que? Se explique bobinho. Nunca apago nada que posto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1037881744903553025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037881344594989057, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @psl_sc Sempre agressivo assim ou s\u00f3 nas quintas ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1037881344594989057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037881140646948864, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@Haddad_Fernando @era13elson Quais os projetos que o PT tem al\u00e9m da ambi\u00e7\u00e3o de querer se perpetuar de qualquer maneira no poder?? Eles mesmo s\u00f3 falam no nome do Lula em campanha, ainda n\u00e3o vi Haddad falar nada al\u00e9m de \" Lula livre \" !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037881140646948864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "era13elson,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880958995914757, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @psl_sc Bozonaro, desculpe !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1037880958995914757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880743723196416, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @psl_sc Errado. Tentou apelar e perdeu. Ficou calado. Ao ser questionado, reagiu. De forma mal educada, diga-se de passagem. Mas, normal diante do cen\u00e1rio. Beijos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1037880743723196416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880416609464320, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@Haddad_Fernando Esse lixo de PT acabou.. Larguem o osso terroristas !!  #Bolsonaro17 pic.twitter.com/c6ne5YYMOh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037880416609464320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878476542537728, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1028090652024872960, "username": "AriadnePerin", "tweet": "@PSL_Nacional \u00c9 poss\u00edvel mobilizar uma manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3 Bolsonaro junto aos movimentos de Direita, para amanh\u00e3 dia 7 em SP?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriadnePerin/status/1037878476542537728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037878285479411712, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita Kkkkkk que coisa hein ? Levou invertida nessa @psl_sc . Perguntou sem pesquisar ou quiz dizer que ningu\u00e9m se importa com o Bozo?", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1037878285479411712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878181775241218, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 277061107, "username": "fabrizioalbuja", "tweet": "@psl_sc Na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o foi o Eduardo Campos, agora Bolsonaro... vamos refletir quem quer ganhar matando o outro de fato \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabrizioalbuja/status/1037878181775241218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1037877640059932672, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "Candidatos que disputam\u00a0a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica se manifestaram nas redes sociais sobre o ataque sofrido pelo\u00a0candidato do PSL, Jair Bolsonaro,\u00a0na tarde de\u00a0hoje (6). Durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), um homem atingiu Bolsonaro com uma f\u2026  https://www.tercalivre.com.br/candidatos-falam-sobre-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037877640059932672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877034360479744, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@jairbolsonaro @Ganchodedireita @psl_sc U\u00e9, o cara chamou Direitos Humanos de esterco, qu\u00e9r o qu\u00ea? Talquinho? Mesmo assim se manifestaram em rep\u00fadio. Pesquise melhor !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1037877034360479744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Ganchodedireita,jairbolsonaro"}
{"id": 1037876473393283072, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 33085798, "username": "LeandroGouveia", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGouveia/status/1037876473393283072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037873946706812928, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 38712838, "username": "JaniceAscari", "tweet": "@jairbolsonaro @DecioNeves @psl_sc H\u00e1 nota oficial das associa\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio P\u00fablico e Magistratura.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaniceAscari/status/1037873946706812928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,DecioNeves,jairbolsonaro"}
{"id": 1037873624546521088, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 33085798, "username": "LeandroGouveia", "tweet": "Tem tamb\u00e9m o presidente do PSL, Gustavo Bebianno, que declarou que \"agora \u00e9 guerra\", e at\u00e9 agora n\u00e3o sabemos contra quem.  https://twitter.com/lmegale/status/1037861717198430214\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGouveia/status/1037873624546521088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872697630515200, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 932922606742900736, "username": "MarceloCMars", "tweet": "Sugiro que o General Mour\u00e3o assuma a campanha de rua junto com os filhos de Bolsonaro, e que os recebamos como se fossem o pr\u00f3prio. Al\u00e9m de mostrarmos a nossa for\u00e7a gigante ser\u00e1 uma bela homenagem ao nosso presidente.@PSL_Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloCMars/status/1037872697630515200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037871434939420672, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro (PSL) j\u00e1 foi operado e est\u00e1 sendo monitorado no momento, depois de ter sido\u00a0esfaqueado em um ato de campanha. A informa\u00e7\u00e3o foi dada pela assessoria parlamentar do pol\u00edtico \u00e0\u00a0Ag\u00eancia Brasil. O candidato passou por procedimento c\u2026  https://www.tercalivre.com.br/bolsonaro-foi-atingido-no-figado-pulmao-e-intestino/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037871434939420672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871432540336133, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "O Tribunal Superior Eleitoral (TSE) aprovou hoje (6), por unanimidade, o registro de candidatura do deputado Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Este foi o \u00faltimo dos 13 registros de candidaturas apresentados a ser julgado pela Corte.Du\u2026  https://www.tercalivre.com.br/tse-aprovou-por-unanimidade-a-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037871432540336133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870943673217025, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada Ataque a Bolsonaro \u00e9 \"resposta de \u00f3dio\" a quem \"prega o \u00f3dio\", diz Maria Rita KehlCandidato do PSL sofreu ferimento no abd\u00f4men ap\u00f3s ter sido perfurado com faca durante ato de campanha em Minas Gerais https://www.brasildefato.com.br/2018/09/06/ataque-a-bolsonaro-e-resposta-de-odio-a-quem-prega-o-odio-diz-maria-rita-kehl/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1037870943673217025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037869026247094272, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@JanainaDoBrasil @igorgitirana \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037869026247094272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorgitirana,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1037868875185106944, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 751896445733703680, "username": "raneycaniato", "tweet": "@psl_mg Comunista n\u00e3o@pode ficar em pune agora \u00e9 guerra porra", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raneycaniato/status/1037868875185106944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037866826406010880, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@lucasnosofa  pic.twitter.com/WcG5r39sDR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1037866826406010880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasnosofa"}
{"id": 1037866292064206848, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 186240150, "username": "ClaudeLuca_", "tweet": "Meu total rep\u00fadio a quem colaborou com esse atentado. #ForcaBolsonaro#For\u00e7aBolsonaro#ClaudeLuca1757@jairbolsonaro@BolsonaroSP@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro@PSL_Nacional pic.twitter.com/9ptDTJNTCJ", "replies": 0, "retweets": 38, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro,#ClaudeLuca1757", "link": "https://twitter.com/ClaudeLuca_/status/1037866292064206848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037866081182998529, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@YouTube @GenPauloChagas Estamos com voc\u00ea capit\u00e3o @jairbolsonaro pic.twitter.com/QN4vm1f0g6", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1037866081182998529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,YouTube,jairbolsonaro"}
{"id": 1037865924664156160, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@psl_sc @PSL_Nacional Estamos com voc\u00ea capit\u00e3o! pic.twitter.com/omehWoNIGE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1037865924664156160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,psl_sc"}
{"id": 1037865195123744768, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@flaviomorgen @SrtaLawyerBr17 Viixe \ud83d\ude32\ud83d\ude32.. Daqui a pouco a mulher vai sair dando tiro em quem n\u00e3o votar no Mour\u00e3o.. kkkk Calma Brasil, vai dar tudo certo  !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037865195123744768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,flaviomorgen"}
{"id": 1037863241228210183, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1021813391147581440, "username": "SamuelD05537892", "tweet": "@gustavozupak S\u00f3 digo que BOLSONARO VAI SER SIM NOSSO PRESIDENTE!! E ESSA ESQUERDA MALDITA VAI TER QUE ACEITAR!! #BOLSONAROPRESIDENTE #PSL #17NELES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSONAROPRESIDENTE,#PSL,#17NELES", "link": "https://twitter.com/SamuelD05537892/status/1037863241228210183", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavozupak"}
{"id": 1037863084923277313, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 981829711306330113, "username": "Denilso91255116", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @wandfc \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denilso91255116/status/1037863084923277313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862411938811904, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 932863753, "username": "cabelo6358", "tweet": "@flaviomorgen Flavio, est\u00e3o falando agora que ele fica fora de campanha por pelo menos 1 m\u00eas, na jovem pan, o que acontece agora ? o TSE autoriza algo nas sabatinas e debates ? qual o proximo passo do Psl ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabelo6358/status/1037862411938811904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037858380625403907, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3396160997, "username": "NexoJornal", "tweet": "O que o atentado contra o candidato do PSL diz sobre o estado atual da pol\u00edtica brasileira? Quais as consequ\u00eancias do ataque para a democracia?: 'O atentado a Bolsonaro. E o clima de viol\u00eancia na pol\u00edtica'  https://nxo.do/2wRnOwB\u00a0 pic.twitter.com/1HR4URVVJ3", "replies": 2, "retweets": 17, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NexoJornal/status/1037858380625403907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856743441813504, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 919971922221453314, "username": "DouglasRibe88", "tweet": "O Brasil assistiu nesta quinta-feira (06/09/2018) um verdadeiro atentado contra a liberdade de express\u00e3o. O candidato do PSL (Partido Social Liberal) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro, fora atacado com uma facada por um asqueroso e maldito esquerdista, que tem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasRibe88/status/1037856743441813504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856286384250881, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 889276389551218690, "username": "abecede1dois", "tweet": "Tem que come\u00e7ar a contabilizar o pessoal que \u00e9 v\u00edtima do PSOL e pt... Teve o cara jogado contra um caminh\u00e3o, um candidato a deputado pelo PSL que bateram na cabe\u00e7a dele... Agora Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abecede1dois/status/1037856286384250881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854925332602880, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 75198982, "username": "fujiwaraoficial", "tweet": "Candidato do PSL n\u00e3o sangra, pois sangue \u00e9 vermelho e vermelho \u00e9 coisa de comunista safado!  pic.twitter.com/gdPtWuNQ1q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fujiwaraoficial/status/1037854925332602880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852988067467264, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 29913589, "username": "RevistaISTOE", "tweet": "Um atentado contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), na tarde de quinta-feira, gerou apreens\u00e3o na corrida eleitoral. Ele levou uma facada no abd\u00f4men, atingindo o f\u00edgado e a al\u00e7a intestinal. A democracia tamb\u00e9m foi atingida https://istoe.com.br/a-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 21, "retweets": 37, "likes": 163, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037852988067467264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852691479900161, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@RBonoro @vaucemir Candidatos pelo PSL https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/partidos/psl/\u00a0\u2026#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037852691479900161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaucemir,RBonoro"}
{"id": 1037852356480778241, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3396160997, "username": "NexoJornal", "tweet": "O atentado que feriu o candidato do PSL em Juiz de Fora. A destrui\u00e7\u00e3o do mais antigo museu do Brasil. Os ataques ao governo Trump. E mais.  pic.twitter.com/0kA9X9LAjG", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NexoJornal/status/1037852356480778241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852214134534144, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 285783112, "username": "Renata_Colombo", "tweet": "Pra quem perdeu, aqui vai o #dinheironaconta de hoje edi\u00e7\u00e3o especial sobre o atentado contra o candidato do PSL Jair Bolsonaro  https://youtu.be/RDr4nBm8Z_s\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#dinheironaconta", "link": "https://twitter.com/Renata_Colombo/status/1037852214134534144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848844686512128, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 37071392, "username": "elvessousa", "tweet": "@agutoli Esta semana esquerdistas espancaram um professor candidato pelo PSL, hoje esfaquearam o pr\u00f3prio Bolsonaro. Discurso de \u00f3dio a esquerda tamb\u00e9m tem, e ela \u00e9 a primeira a colocar em pr\u00e1tica. A hist\u00f3ria est\u00e1 cheia de fatos que mostram isso. Oremos para que isso acabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvessousa/status/1037848844686512128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agutoli"}
{"id": 1037848058313302021, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada \"J\u00c1 PEGOU FOGO, QUER QUE EU FA\u00c7A O qu\u00ea?\", diz Bolsonaro sobre inc\u00eandio no Museu Nacional. Candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL foi o \u00fanico a n\u00e3o comentar o assunto nas redes sociais (O DIA) https://twitter.com/nibiru201545/status/1037846253575589888?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1037848058313302021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037847200544567296, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2908763441, "username": "RFukumaro", "tweet": "Lament\u00e1vel o ocorrido com o candidato do PSL gera um clima para o extremismo em que \u00f3dio,  fake news e teorias conspirat\u00f3rias ocupam lugar a democracia,  a intelig\u00eancia e sensatez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RFukumaro/status/1037847200544567296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847046403891200, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 51931982, "username": "chafikbuttros", "tweet": "A esquerda \u00e9 viol\u00eancia...Estou absolutamente perplexo com o atentado que sofreu o candidato jairmessiasbolsonaro do PSL. O \u00fanico candidato que h\u00e1 anos confessou ser de direita e\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ0C_MAk5C/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=s5b98bdmv2pb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chafikbuttros/status/1037847046403891200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846504269074433, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033079933759893505, "username": "oficialdcmp", "tweet": "Cirurgia a que foi submetido Jair Bolsonaro terminou. O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL vai ficar internado na UTI da Santa Casa de Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialdcmp/status/1037846504269074433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846492416040960, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1017563775740850176, "username": "cruzdeavila", "tweet": "@pauloap @Marco13725538 Pois \u00e9, t\u00f4 pensando em imprimir uns santinhos e ir colocando nas casas, com alguns candidatos de SP do PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cruzdeavila/status/1037846492416040960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco13725538,pauloap"}
{"id": 1037846162601111553, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@fabuluosoa @Paulo05260090 @policiafederal @PSL_Nacional @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @JanainaDoBrasil @joicehasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1037846162601111553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulo05260090,fabuluosoa,policiafederal,PSL_Nacional,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,JanainaDoBrasil,joicehasselmann"}
{"id": 1037845798602596352, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2538340063, "username": "Feh_Farias15", "tweet": "Diante de tais acontecimentos ao candidato do PSL, Jair Bolsonaro, apenas devemos lamentar pelo acontecido e desejar melhoras ao mesmo. Tal atitude deve ser repudiada, N\u00c3O se combate viol\u00eancia com viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feh_Farias15/status/1037845798602596352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845708848672769, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 455400362, "username": "Styled_Snake", "tweet": "@whycosima @fallinwhyy @lmjsoftes @GarotoNaMerda @HolvPaulo @silvsther \u00c9 mas se fosse algum filiado do PSL atacando o Lula ou o Hadad , ai tinha tudo a ver n\u00e9?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Styled_Snake/status/1037845708848672769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvsther,HolvPaulo,GarotoNaMerda,lmjsoftes,fallinwhyy,whycosima"}
{"id": 1037843559364403201, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@samuelpeixoto @fabifbbr @SoraiaGebhard @BecaBrix @Rita_Guim @mitags @RoseBarros__ @macunaimaz @97alternativa @MsCMauro @HumbertoReisJr @luizhileia @AngelaMGonalve1 Vagabunda guerrilheira terrorista! Que raiva dessa pessoa", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037843559364403201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AngelaMGonalve1,luizhileia,HumbertoReisJr,MsCMauro,97alternativa,macunaimaz,RoseBarros__,mitags,Rita_Guim,BecaBrix,SoraiaGebhard,fabifbbr,samuelpeixoto"}
{"id": 1037843146657484800, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033079933759893505, "username": "oficialdcmp", "tweet": "O filho do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Fl\u00e1vio Bolsonaro, atualiza o quadro de sa\u00fade do pai, Jair Bolsonaro. Ap\u00f3s levar uma facada, o presidenci\u00e1vel teve parte do f\u00edgado, do pulm\u00e3o e da al\u00e7a do intestino perfuradas - mas est\u00e1 est\u00e1vel.  pic.twitter.com/y8WAr02MsP", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialdcmp/status/1037843146657484800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842091395579905, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35905993, "username": "AparecidoSilva", "tweet": "Acalmem-se #BolsoMinions, n\u00e3o precisam sair por ai fazendo justiciamento e matando todo mundo... \" O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), v\u00edtima de um ataque com faca quando fazia campanha em rua de Juiz de Fora (MG)...  https://www.facebook.com/ParisCido/posts/2184926385166056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsoMinions", "link": "https://twitter.com/AparecidoSilva/status/1037842091395579905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841404616171521, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "QUER SE VINGAR DO ACONTECIMENTO DE HOJE??DE O TROCO ELEGENDO SOMENTE CANDIDATOS DO PSL!! ESSA SER\u00c1 NOSSA VINGAN\u00c7A!! #EuVotoBolsonaro17 #DireiraUnida pic.twitter.com/650To2081n", "replies": 10, "retweets": 115, "likes": 216, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#DireiraUnida", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037841404616171521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840902193115138, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 313654794, "username": "VitoorLima10", "tweet": "Vou falar pra voc\u00eas, que situa\u00e7\u00e3o isso que aconteceu com o Bolsonaro, que o candidato do PSL se recupere.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoorLima10/status/1037840902193115138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840032353013760, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 878860613639974913, "username": "CegoRealDiamond", "tweet": "@ana_stinghen @psl_mg Vai sair dessa para a vit\u00f3ria! N\u00e3o sair dessa para uma melhor! Cuidado com as palavras! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\u2721\ufe0f\u2721\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CegoRealDiamond/status/1037840032353013760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,ana_stinghen"}
{"id": 1037838341100777472, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 52959962, "username": "claudiogonz", "tweet": "@GloboNews @Desesquerdizada Podiam aproveitar e mencionar que o candidato do PSL defendeu fuzilar advers\u00e1rios. Viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel de nenhum lado. \u00c9 um c\u00e2ncer pra democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiogonz/status/1037838341100777472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,GloboNews"}
{"id": 1037837441875492864, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro (PSL) acabou de sair do centro cir\u00fargico e est\u00e1 sendo encaminhado para a UTI; siga  http://bit.ly/2oJP8cp\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/9tV8fPW0ca", "replies": 30, "retweets": 38, "likes": 196, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037837441875492864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836755733569542, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 120502938, "username": "MedoEstelarBira", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de Ladr\u00e3o no MA  http://www.mearimnet.com.br/2018/09/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MedoEstelarBira/status/1037836755733569542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836497083420672, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "REPERCUSS\u00c3O-Presidenci\u00e1veis repudiam ataque a Jair Bolsonaro (PSL)  https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKCN1LM33F-OBRDN\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037836497083420672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835202477940737, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55022037, "username": "luizaerundina", "tweet": "Repudiamos esse ataque contra o candidato do PSL e esperamos das autoridades as medidas cab\u00edveis contra seu autor!  https://www.facebook.com/luizaerundina/posts/2129512383748332\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaerundina/status/1037835202477940737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835066381164544, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 55022037, "username": "luizaerundina", "tweet": "NOTA DO PSOL A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral. Nosso partido tem denunciado a escalada de viol\u00eancia e...  https://www.facebook.com/luizaerundina/posts/2129512113748359\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaerundina/status/1037835066381164544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834630399971333, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1027703031847153664, "username": "Thiago_pmoraiss", "tweet": "@PSL_Nacional \u2639\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_pmoraiss/status/1037834630399971333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037834084800704513, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@Tarik_mohad  pic.twitter.com/msGWS8NkPG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037834084800704513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037834058405998593, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 168180357, "username": "boni_geek", "tweet": "@MulherTamarindo @gugtavas Bom teve a Vera L\u00facia descompensada tb. Mas fala do PSL lament\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boni_geek/status/1037834058405998593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gugtavas,MulherTamarindo"}
{"id": 1037831755313623040, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@lulafalcao M\u00e1rio Kozel filho que o diga...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1037831755313623040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulafalcao"}
{"id": 1037830889248575488, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 163730851, "username": "centopeiamanca", "tweet": "Se a direita prega \u00f3dio, pq quem sofre atentado \u00e9 Reagan, Lincoln, eleitores do Trump e candidatos do PSL? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/centopeiamanca/status/1037830889248575488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830454047657986, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 28958495, "username": "pauloap", "tweet": "Governador: Rodrigo Tavares (PRTB, 28, coliga\u00e7\u00e3o com Bolsonaro) ou Major Costa e Silva (DC)Senador: Major Ol\u00edmpio (PSL, 177, partido do Bolsonaro), a outra vaga nao faco ideia  https://twitter.com/ferenc_kelement/status/1037829485935116290\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 17, "likes": 89, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloap/status/1037830454047657986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830020465676288, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@UOLNoticias \u00c9 pra rir ou pra chorar com essa mat\u00e9ria? O cara vai ser fortalecido! Vai ser no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1037830020465676288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037829884595367936, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1036739527556169728, "username": "psl_sp", "tweet": "Para sempre: Brasil acima de tudo. Deus acima de todos. #OrePorBolsonaro pic.twitter.com/uwCMRZ4C04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/psl_sp/status/1037829884595367936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828211177127936, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@roxmo #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/Akz5mDM7DK", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037828211177127936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037827970428280832, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "Vamos orar por todos voc\u00eas @lpbragancabr @jairbolsonaro voc\u00eas s\u00e3o a \u00faltima esperan\u00e7a desse pa\u00eds. Por favor n\u00e3o nos decepcionem. Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1037827970428280832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpbragancabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827969392234497, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@roxmo  pic.twitter.com/yw4PNDuudQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037827969392234497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037827378918174725, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2961823451, "username": "marsilvy2013", "tweet": "@IramendiGil @psl_mg N\u00e3o e do convocar reuni\u00e3o, precisam agora.O ex\u00e9rcito vai se submeter a um presidi\u00e1rio presidente.Um presidi\u00e1rio tomando conta do pa\u00eds.Brasil piada internacional", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marsilvy2013/status/1037827378918174725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,IramendiGil"}
{"id": 1037827117550129153, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 714540061098950657, "username": "jeonaldo18", "tweet": "@PSL_Nacional SIM    EU E O MINISTERIO DO IPIRANGA ESTA EM ORA\u00c7\u00c3O PELA CANDIDATURA DE BOLSONARO         E A VITORIA \u00c9 NOSSA EM NOME DE JESUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeonaldo18/status/1037827117550129153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037827083504951296, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 117820023, "username": "BebelSherab", "tweet": "@bernardopkuster MOUR\u00c3O tem que dar continuidade a campanha de BOLSONARO @PSL_Nacional", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebelSherab/status/1037827083504951296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,PSL_Nacional"}
{"id": 1037826589780844545, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@PedroArgeri #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/iz1WEKoXgD", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037826589780844545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroArgeri"}
{"id": 1037826159420080128, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/IGBgx47XYi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037826159420080128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825872428969984, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3428443095, "username": "lilli_balboa", "tweet": "@PSL_Nacional Corrente de ora\u00e7\u00e3o para o nosso presidente!\ud83d\ude4f#bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lilli_balboa/status/1037825872428969984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037825575489101824, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 83824459, "username": "PrPeter", "tweet": "Presidente do PSL diz que Bolsonaro \u201cest\u00e1 amea\u00e7ando todo o sistema\u201dLuciano Bivar afirma que ap\u00f3s ataque, seguran\u00e7a ao candidato ser\u00e1 redobrado. Os bandidos est\u00e3o se movendo pra que continue como est\u00e1, o Brasil nas m\u00e3os da bandidagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrPeter/status/1037825575489101824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825447789293568, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "#ForcaBolsonaro#JairBolsonaro pic.twitter.com/Qn6s0HzQRV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037825447789293568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825353836888065, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2866708917, "username": "jevgwagner", "tweet": "Presidente do PSL diz que Bolsonaro \u201cest\u00e1 amea\u00e7ando todo o sistema\u201d - Not\u00edcias - Elei\u00e7\u00f5es -  http://Band.com.br\u00a0: https://noticias.band.uol.com.br/eleicoes/noticias/100000930891/presidente-do-psl-diz-que-bolsonaro-esta-ameacando-todo-o-sistema.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jevgwagner/status/1037825353836888065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824213741002753, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 335699659, "username": "SergioFontellas", "tweet": "Nota de Rep\u00fadioN\u00f3s do PRB repudiamos com total e absoluta veem\u00eancia o ataque a faca contra o candidato a presidente pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro.Nenhuma posi\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZpqcUBzGL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lfjzqoxgra96\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioFontellas/status/1037824213741002753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823954948423681, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@ggreenwald @flaviomorgen Mais um tentando aparecer! Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1037823954948423681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,ggreenwald"}
{"id": 1037823875063721985, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1037805079745753088, "username": "AngeloS78258689", "tweet": "@PSL_Nacional Deus acima de todos!!!E melhoras Capit\u00e3o!!!Estamos com voc\u00ea sempre!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloS78258689/status/1037823875063721985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037823637422829568, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 163277866, "username": "andrepreis", "tweet": "@psl_mg N\u00e3o v\u00e3o fazer nada. S\u00f3 v\u00e3o falar mais algumas palavras \"bonitas\"......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepreis/status/1037823637422829568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037823402269130754, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@dilmabr @FernandoHoliday M\u00e1rio Kozel filho que o diga!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1037823402269130754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,dilmabr"}
{"id": 1037823285864669184, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 209760605, "username": "br_paulomedina", "tweet": "@o_antagonista M\u00e1rio Kozel filho que o diga n\u00e9 Dilma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_paulomedina/status/1037823285864669184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037823181959180288, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/MagnoMalta/status/1037808994432307200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037823181959180288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823164733173761, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1623732630, "username": "rsgig", "tweet": "Quando eu falo que a esquerda n\u00e3o quer perder o poder para a direita, tem gente que acha que isso \u00e9 bobagem. Nas redes sociais, h\u00e1 ofensas de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira ao candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, esfaqueado...  https://www.facebook.com/rsgigliotti/posts/1946767892046889\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsgig/status/1037823164733173761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822606844542978, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 75198982, "username": "fujiwaraoficial", "tweet": "O candidato do PSL, sem facada, j\u00e1 produzia discurso de \u00f3dio. Imagine depois da suposta facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fujiwaraoficial/status/1037822606844542978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822153406799873, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 766448886, "username": "mikaroger", "tweet": "@JWellingtonMelo @VaniClaret1957 @policiafederal @MPF_MG @MPF_PGR @BolsonaroSP @PSL_Nacional \u00e9 o resultado de 13 anos de esquerdia,totalit\u00e1ria dessa domina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica q dominam mentes e dividindo o povo em minorias,polarizando,um pa\u00eds q um bandido condenado quer concorrer as elei\u00e7\u00f5es quem respeitar\u00e1 as leis?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaroger/status/1037822153406799873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VaniClaret1957,JWellingtonMelo,policiafederal,MPF_MG,MPF_PGR,BolsonaroSP,PSL_Nacional"}
{"id": 1037820910344888322, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/mottamvs/status/1037808620988256257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037820910344888322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820851813527556, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 145607954, "username": "Fe_Pinheiro23", "tweet": "Globo News acaba de confirmar que Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que atentou contra a vida de Bolsonaro, foi filiado do Psol, partidos dos principais opositores do candidato do PSL.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fe_Pinheiro23/status/1037820851813527556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820157823995905, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 914564427223113728, "username": "DRICALEITEGOMES", "tweet": "@PSL_Nacional @FlavioBolsonaro Sentimos uma dor no cora\u00e7\u00e3o, como se ele fosse algu\u00e9m da nossa fam\u00edlia, estamos todos em ora\u00e7\u00e3o aqui em casa pela sa\u00fade dele. Deus no comando \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DRICALEITEGOMES/status/1037820157823995905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037820154565021699, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Essa @GloboNews \u00e9 canalha! Porra o criminoso foi filiado ao Psol e postava Lula livre, querem o que mais pra definir linha partid\u00e1ria e ideol\u00f3gica? #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037799617902063617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037820154565021699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037820064152657920, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24684980, "username": "gugtavas", "tweet": "Todos os candidatos ofereceram solidariedade e com exce\u00e7\u00e3o da Dilma nenhuma declara\u00e7\u00e3o foi pol\u00eamica ou insens\u00edvel. A\u00ed vem o presidente do PSL e manda um \"agora \u00e9 guerra\". Contra quem, meu caro?", "replies": 10, "retweets": 226, "likes": 721, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugtavas/status/1037820064152657920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819793284505601, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1034602682626048005, "username": "SigaRecordTV", "tweet": "@jairbolsonaro A cobertura completa sobre o atentado ao candidado a presid\u00eancia da rep\u00fablica pelo PSL, @JairBolsonaro, voc\u00ea acompanha AO VIVO na tela do #CidadeAlerta com Luiz Bacci. Assista pelo http://PlayPlus.com\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CidadeAlerta", "link": "https://twitter.com/SigaRecordTV/status/1037819793284505601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819320351580160, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14851179, "username": "freddigiacomo", "tweet": "2018, ano de elei\u00e7\u00e3o: tiro na caravana do Lula (PT) + assassinato da Marielle (PSOL) + facada no Bolsonaro (PSL).", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freddigiacomo/status/1037819320351580160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819312818610176, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@GloboNews @VEJA @AnjokaBramax  pic.twitter.com/kH8CjlaDhi", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037819312818610176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnjokaBramax,VEJA,GloboNews"}
{"id": 1037818994835763200, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/JanainaDoBrasil/status/1037817711622012928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037818994835763200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818826967195649, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/gustavosab22/status/1037798611306926080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037818826967195649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817956196118528, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 871571639900753925, "username": "PortalDisparada", "tweet": "Na tarde desta quinta-feira feira(6), Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, foi esfaqueado enquanto fazia um com\u00edcio em Juiz de Fora, Minas Gerais. DISPARADA, por meio de seu corpo editorial, repudia todo e qualquer ato de...  https://portaldisparada.com.br/politica-e-poder/bolsonaro-esfaqueado-atentado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalDisparada/status/1037817956196118528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817580365512704, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL), candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, levou uma facada no abd\u00f4men durante um compromisso de campanha em MG. Seu estado de sa\u00fade \u00e9 considerado est\u00e1vel:  https://m.oglobo.globo.com/brasil/facada-atingiu-intestino-de-jair-bolsonaro-candidato-operado-em-minas-23046838?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037817580365512704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816988733792256, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037811731232378880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037816988733792256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816796190048257, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 164007194, "username": "proffsantarelli", "tweet": "@Newkperez @psl_mg Deus tenha piedade de todos n\u00f3s. Brasil acima de tudo, Deus acima de TODOS!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/proffsantarelli/status/1037816796190048257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Newkperez"}
{"id": 1037816425547747329, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@RenataF09984361 #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/QsTJdR3J0j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037816425547747329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataF09984361"}
{"id": 1037816295910264832, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Filho diz que Bolsonaro \u2018chegou ao hospital quase morto\u2019 ap\u00f3s facadaFlavio Bolsonaro, filho do candidato Jair Bolsonaro (PSL), publicou uma atualiza\u00e7\u00e3o sobre o estado de sa\u00fade do presidenci\u00e1vel no fim da tarde desta...  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6184/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1037816295910264832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816218936377344, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@GloboNews  vcs s\u00e3o um lixo de emissora! #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/SPD_33/status/1037814490266521600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037816218936377344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037815952497364992, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 143569989, "username": "luizmarinhopt", "tweet": "Inaceit\u00e1vel qualquer ato de viol\u00eancia contra quem quer que seja. Nada justifica o que foi feito contra o candidato do PSL. Repudio totalmente.", "replies": 16, "retweets": 19, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarinhopt/status/1037815952497364992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815515169923072, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@marcoscostazen #For\u00e7aBolsonaro#EsquerdaAssassina pic.twitter.com/D9Jnk4PDW2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037815515169923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcoscostazen"}
{"id": 1037815104438460417, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Deus est\u00e1 do lado do seu filho! Erguemos nosso clamor ao Senhor para que o @jairbolsonaro saia dessa prova nesse momento! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037815104438460417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814819594948608, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 367416244, "username": "sitenoticias", "tweet": "O filho do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Fl\u00e1vio Bolsonaro, atualiza o quadro de sa\u00fade do pai, Jair Bolsonaro.Ap\u00f3s levar uma facada, o presidenci\u00e1vel teve parte do f\u00edgado, do pulm\u00e3o e da al\u00e7a do intestino perfuradas - mas est\u00e1 est\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitenoticias/status/1037814819594948608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814260892618752, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037806658238537729\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037814260892618752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814174070566912, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "RT essa imagem !!#EsquerdaAssassina#For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/dQEYN8JOYV", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037814174070566912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813942779879424, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/Ro_Moller/status/1037808461277474816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037813942779879424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813860051365889, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@jairbolsonaro @EduardoPSL17 #EsquerdaAssassina  Pessoal RT nesse imagem pic.twitter.com/0V3RRHbAUw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037813860051365889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoPSL17,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813671299375105, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 61537213, "username": "autorjosuesouza", "tweet": "Desde que a not\u00edcia saiu, \u00e0s 16h10, o Ibovespa j\u00e1 registrou alta de quase 1000 pontos, com o mercado vendo que o candidato do PSL pode se beneficiar eleitoralmente do ataque. Ou seja, o mercado sempre pensando no bem, n\u00e9? #sqn https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7605089/ibovespa-acentua-alta-e-sobe-mais-de-1-apos-bolsonaro-sofrer-facada\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sqn", "link": "https://twitter.com/autorjosuesouza/status/1037813671299375105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813186219728900, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/filgmartin/status/1037792870588133377\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037813186219728900", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813152136736770, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 242026996, "username": "Neriltonrr", "tweet": "@brina_gugli @psl_sc @thalleslacerdal Por isso que printei pq sabia que ia apagar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neriltonrr/status/1037813152136736770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thalleslacerdal,psl_sc,brina_gugli"}
{"id": 1037813035623243780, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 304161953, "username": "EguchiGerson", "tweet": "PRESIDENTE DO PSL: \u201cA GUERRA EST\u00c1 DECLARADA\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111399\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EguchiGerson/status/1037813035623243780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813009463353345, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 736400726981783552, "username": "rosario_italo", "tweet": "Eles est\u00e3o tentando te derrubar , mas eles n\u00e3o v\u00e3o conseguir DEUS sabe o quanto voc\u00ea lutou pra conquistar seu legado, o Brasil precisa de voc\u00ea, for\u00e7a jair Bolsonaro.. #PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSL", "link": "https://twitter.com/rosario_italo/status/1037813009463353345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812523301523457, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 156636017, "username": "ToninhoVespoli", "tweet": "N\u00e3o podemos tolerar viol\u00eancia e \u00f3dio. Repudiamos com veem\u00eancia a viol\u00eancia ao candidato do PSL, que as devidas investiga\u00e7\u00f5es sejam feitas e os fatos apurados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToninhoVespoli/status/1037812523301523457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811166649757697, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 75198982, "username": "fujiwaraoficial", "tweet": "Se a facada foi arma\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o, eu n\u00e3o sei. S\u00f3 sei que com esse epis\u00f3dio o candidato do PSL vai ganhar mais visibilidade e mais inten\u00e7\u00f5es de voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fujiwaraoficial/status/1037811166649757697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809592959467520, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 904054694263365632, "username": "alyandher1", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037809342853074944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyandher1/status/1037809592959467520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037809511136935936, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 115026859, "username": "pr_jorge1962", "tweet": "@BolsonaroSP @CarlosBolsonaro N\u00e3o teremos s\u00f3 seu irm\u00e3o, vamos eleger a maior bancada da hist\u00f3ria pelo PSL em SP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pr_jorge1962/status/1037809511136935936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037808152790622208, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 33266599, "username": "arqbruno", "tweet": "@folha PEGA ESSE FAKE BRASILSegundo relatos de m\u00e9dicos de Juiz de Fora sob a condi\u00e7\u00e3o de anonimato, Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, foi levado ao hospital Santa Casa ap\u00f3s levar uma facada. (VIA @FOLHA)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arqbruno/status/1037808152790622208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037807708269936643, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 156636017, "username": "ToninhoVespoli", "tweet": "Repudiamos esse ataque contra o candidato do PSL e esperamos das autoridades as medidas cab\u00edveis contra seu autor!  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToninhoVespoli/status/1037807708269936643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807689059971072, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "O candidato da extrema-direita \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (PSL), foi atingido por uma facada na regi\u00e3o do abd\u00f4men, na tarde desta quinta-feira (6), durante um ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais. O...  http://www.vermelho.org.br/noticia/314791-1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1037807689059971072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807617089986568, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "Desculpe o palavr\u00e3o,  mas esse presidente do PSL \u00e9 um grandess\u00edssimo Filho da Puta.Quer apagar fogo com gasolina.Irrespons\u00e1vel.  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1037807617089986568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807098824941568, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 871290200261111808, "username": "Lucascili11", "tweet": "Discurso de \u00f3dio gera \u00f3dio, por\u00e9m a intoler\u00e2ncia n\u00e3o deve ser o caminho.Quem critica (me incluindo) o candidato do PSL pelo \u00f3dio por ele provocado tem, por dever, repudiar essa agress\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucascili11/status/1037807098824941568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806997419241474, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 940905783834873858, "username": "MauricioSerebr", "tweet": "No Facebook, o agressor postou diversas mensagens, cr\u00edticas ao candidato do PSL. Al\u00e9m disso, Oliveira participou de atos contra o presidente Michel Temer e pela liberta\u00e7\u00e3o de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, al\u00e9m de imagens da bandeira do Brasil com o s\u00edmbolo do comunismo ( ISTO\u00c9 ) .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioSerebr/status/1037806997419241474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806938086621184, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44156404, "username": "willoferreira", "tweet": "Ao menos o presidente do PSL n\u00e3o entendeu o \u00f3bvio ap\u00f3s a facada ao Bolsonaro em Juiz de Fora: qualquer tipo de viol\u00eancia n\u00e3o deve ser tolerado  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willoferreira/status/1037806938086621184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806453321617408, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "E N\u00c3O aprendem! Esse idiota presidente do PSL tinha que ser preso! Num pa\u00eds civilizado seria!  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037806453321617408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806416311013377, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "@folha E N\u00c3O aprendem! Esse idiota presidente do PSL tinha que ser preso! Num pa\u00eds civilizado seria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037806416311013377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037806386376306689, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 122503290, "username": "rinaldidigilio", "tweet": "NOTA SOBRE O ATAQUE \u00c0 DEMOCRACIA1) Onde o nosso Brasil chegou?Lamento profundamente a viol\u00eancia e o crime sofrido pelo candidato a presidente do Brasil, Jair Bolsonaro (PSL), em Juiz de Fora, na tarde desta quinta-feira (6/9), durante ato de campanha. (CONT...)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rinaldidigilio/status/1037806386376306689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805926839926792, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 938246501159010307, "username": "ImBiancaKaori", "tweet": "@abraatiko @psl_mg @Jurebeba1 T\u00e3o procurando kesao no f\u00edgado pic.twitter.com/LsW054VcMU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImBiancaKaori/status/1037805926839926792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jurebeba1,psl_mg,abraatiko"}
{"id": 1037805637026172929, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 262140166, "username": "ribapassos", "tweet": "*NOTA DE REP\u00daDIO*A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral. Nosso partido tem denunciado a escalada de viol\u00eancia e...  https://www.facebook.com/100000910508766/posts/2357805390926455/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribapassos/status/1037805637026172929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805116454301696, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 102469911, "username": "campos_machado", "tweet": "Classifico como abomin\u00e1vel o atentado contra o deputado @jairbolsonaro . Repudio qualquer forma de extremismo na pol\u00edtica e espero que o agressor seja exemplarmente punido. Fa\u00e7o votos de plena recupera\u00e7\u00e3o ao candidato do PSL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/campos_machado/status/1037805116454301696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804854792609792, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 938246501159010307, "username": "ImBiancaKaori", "tweet": "@abraatiko @psl_mg @Jurebeba1 Vamos aguardar e ver o que acontece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImBiancaKaori/status/1037804854792609792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jurebeba1,psl_mg,abraatiko"}
{"id": 1037804199914991616, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Agora \u00e9 Guerra\", diz presidente do PSL  http://bit.ly/2Nqg2nu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/1ho6EpuNW3", "replies": 262, "retweets": 187, "likes": 726, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803165138280449, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2533161162, "username": "SunoResearchcom", "tweet": "Diversos candidatos a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica se manifestaram pelo Twitter, ap\u00f3s o ataque a facadas sofrido por Jair Bolsonaro (PSL), em Juiz de Fora, Minas Gerais. Saiba mais:  http://bit.ly/2wN5JQ3\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SunoResearchcom/status/1037803165138280449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803010305474561, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 938246501159010307, "username": "ImBiancaKaori", "tweet": "@abraatiko @psl_mg U\u00e9, n\u00e3o foi superficial?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImBiancaKaori/status/1037803010305474561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,abraatiko"}
{"id": 1037802485732257793, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2882895125, "username": "DianaAssuncaoED", "tweet": "Bolsonaro (PSL) \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora MG  http://esquerdadiario.com.br/Bolsonaro-PSL-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-Juiz-de-Fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DianaAssuncaoED/status/1037802485732257793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801972454383624, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 634712862, "username": "verapstu", "tweet": "NOTA DA VERA L\u00daCIA, CANDIDATA \u00c0 PRESID\u00caNCIA PELO PSTU, SOBRE \u00c0 AGRESS\u00c3O A JAIR BOLSONARODeve ser totalmente repudiada a agress\u00e3o com uma faca ao candidato Jair Bolsonaro (PSL). Consideramos inaceit\u00e1vel esse tipo de coisa em meio \u00e0 disputa eleitoral em curso. (1)", "replies": 32, "retweets": 103, "likes": 513, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verapstu/status/1037801972454383624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801101863649280, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27703690, "username": "samiabomfim", "tweet": "O @psol50 repudia a agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia. https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1037801101863649280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037800440174391297, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 18331749, "username": "deliaboard", "tweet": "Mas voc\u00eas imaginam o que pode acontecer daqui pra frente se arma de fogo virar brinquedo, como prop\u00f5e o candidato do PSL? Estamos na barb\u00e1rie.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deliaboard/status/1037800440174391297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799278360633345, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 85922120, "username": "toshio_mine", "tweet": "\"O d\u00f3lar passou a registrar quedas maiores no final da tarde, ap\u00f3s o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) ser esfaqueado\" : >D\u00f3lar acelera queda ap\u00f3s ataque a Bolsonaro e fecha a R$ 4,104  https://economia.uol.com.br/cotacoes/noticias/redacao/2018/09/06/dolar.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral&tstCargaV3=C&\u00a0\u2026 via @UOLEconomia @UOL", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toshio_mine/status/1037799278360633345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLEconomia,UOL"}
{"id": 1037798144753524736, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2782811135, "username": "enyawbruce", "tweet": "@evandrof \"Desde que a not\u00edcia saiu, \u00e0s 16h10, o Ibovespa j\u00e1 registrou alta de quase 1000 pontos, com o mercado vendo que o candidato do PSL pode se beneficiar eleitoralmente do ataque\".   https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7605089/ibovespa-acentua-alta-e-sobe-mais-de-1-apos-bolsonaro-sofrer-facada\u00a0\u2026Caraca os investidores sao tudo Bolsonaro \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enyawbruce/status/1037798144753524736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evandrof"}
{"id": 1037797721388851201, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 60597484, "username": "raphaelfx", "tweet": "Se o porte de armas fosse liberado como tanto quer o candidato do PSL, neste momento ele muito provavelmente estaria morto. Viol\u00eancia \u00e9 barb\u00e1rie e \u00e9 sempre inadmiss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelfx/status/1037797721388851201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797270798979072, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 561398771, "username": "PSOLSampa", "tweet": "2-) Por isso, n\u00e3o podemos nos calar diante deste fato grave. Repudiamos esse ataque contra o candidato do PSL e esperamos das autoridades as medidas cab\u00edveis contra seu autor. Executiva Nacional do PSOL6 de setembro de 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSOLSampa/status/1037797270798979072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797268940832768, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 561398771, "username": "PSOLSampa", "tweet": "NOTA DE REP\u00daDIO1-) A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral. Nosso partido tem denunciado a escalada de viol\u00eancia e intoler\u00e2ncia que contaminou o ambiente pol\u00edtico nos \u00faltimos anos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSOLSampa/status/1037797268940832768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796854136807425, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 436955299, "username": "karlosmoreno2", "tweet": "Segundo o deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL), o presidenci\u00e1vel \"sofreu um atentado\" com \"uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men\" e \"passa bem\"\u2b55 - https://karlosdivulgacoes.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda.html\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/KARLOSMORENOVOCALISTA/videos/2621590884525080/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlosmoreno2/status/1037796854136807425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796023836524545, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27703690, "username": "samiabomfim", "tweet": "A pol\u00edtica brasileira est\u00e1 tomada pela viol\u00eancia. O confronto de ideias est\u00e1 h\u00e1 tempos sendo substitu\u00eddo por agress\u00f5es e intoler\u00e2ncia. \u00c9 necess\u00e1rio apurar com rigor o ataque ao candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia. O discurso de \u00f3dio n\u00e3o pode mais prevalecer.", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1037796023836524545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795316706287619, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54642075, "username": "jpaulofaria", "tweet": "@UOLNoticias @BLOGDOMENON @celsaobarros Se pensarmos como ele, vou por uma camisa do PSL e bater nele e nos outros candidatos que t\u00e1 tudo certo, basta me esconder no vi\u00e9s ideol\u00f3gico. Pelo menos foi isso que o post dele deu a entender.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpaulofaria/status/1037795316706287619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "celsaobarros,BLOGDOMENON,UOLNoticias"}
{"id": 1037795301187305472, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 948291272401354752, "username": "DanielM00765249", "tweet": "@psl_sc MALDITO COVARDE, extremista de esquerda, comunista fdp.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielM00765249/status/1037795301187305472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1037795136875495424, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 228174083, "username": "raquelfcs", "tweet": "Desde que a not\u00edcia saiu, \u00e0s 16h10, o Ibovespa j\u00e1 registrou alta de quase 1000 pontos, com o mercado vendo que o candidato do PSL pode se beneficiar eleitoralmente do ataque \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/letrapreta/status/1037794352339333121\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquelfcs/status/1037795136875495424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795043161960448, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "O candidato da extrema-direita \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (PSL), foi atingido por uma facada na regi\u00e3o do t\u00f3rax, na tarde desta quinta-feira (6), durante um ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais. O ferimento...  http://www.vermelho.org.br/noticia/314791-1\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1037795043161960448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793006689107969, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1021813391147581440, "username": "SamuelD05537892", "tweet": "ESQUERDA MALDITA!! BOLSONARO VAI SER PRESIDENTE SIM!!! #17NELES #BOLSONAROPRESIDENTE #PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17NELES,#BOLSONAROPRESIDENTE,#PSL", "link": "https://twitter.com/SamuelD05537892/status/1037793006689107969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790922979909635, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 298031805, "username": "lopes_evertao", "tweet": "Como tem gente imbecil e doente! Podemos n\u00e3o concordar com nada que o candidato do PSL pensa, Mas agredi-lo ou tentar mat\u00e1- lo \u00e9 uma atitude de barb\u00e1rie... n\u00e3o posso concordar jamais com isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopes_evertao/status/1037790922979909635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790561896464384, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1347874969, "username": "joomikhail", "tweet": "Atacaram o candidato do PSL em Juiz de Fora ??? Entenderam o PERIGO de armar a popula\u00e7ao ???NAO VOTE em quem defende essa LOUCURA !!!", "replies": 125, "retweets": 775, "likes": 1935, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joomikhail/status/1037790561896464384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790158144385024, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2389247906, "username": "estacaojornal", "tweet": "URGENTE: Suspeito de esfaquear Bolsonaro \u00e9 detido e sofre tentativa de linchamento O suspeito de tentar esfaquear o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL), teria sofrido tentativa de linchamento, de acordo...  https://www.facebook.com/EstacaoJornal/videos/225072048357894/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estacaojornal/status/1037790158144385024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789412111855622, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 43810996, "username": "williamjornal", "tweet": "Pol\u00edticos est\u00e3o se posicionando sobre atentado contra candidato do PSL.  https://twitter.com/Francischini_/status/1037783897852010496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamjornal/status/1037789412111855622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789334202732545, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2660999103, "username": "troy666_castor", "tweet": "Dodge diz n\u00e3o ver \u2018inj\u00faria\u2019 em ataque do candidato do PSL a petistas  http://www.pt.org.br/dodge-diz-nao-ver-injuria-em-ataque-do-candidato-do-psl-a-petistas/#.W5GEO39rC8s.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/troy666_castor/status/1037789334202732545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789141952618497, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 586195358, "username": "Osandrobarboza", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, \u00e9 o suspeito de esfaquear o candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, @jairbolsonaro . Ele j\u00e1 est\u00e1 preso. pic.twitter.com/pc0qfQEPHF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osandrobarboza/status/1037789141952618497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789053788274691, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 170878145, "username": "Wandersgarcia", "tweet": "@jairbolsonaro O candidato do PSL estava em Juiz de Fora, em uma passeata, quando foi atacado por um agressor que empunhava uma faca. De acordo com informa\u00e7\u00f5es preliminares, Bolsonaro sofreu uma perfura\u00e7\u00e3o superficial no abd\u00f4men e foi levado para um hospital da regi\u00e3o. O suspeito foi detido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wandersgarcia/status/1037789053788274691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788923932672006, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 937351676, "username": "HELIOFPCARVALHO", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 alvo de facada durante evento de campanha, diz filho do candidato do PSL  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYeLj?ocid=st\u00a0\u2026 estes petralhas so fazem isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HELIOFPCARVALHO/status/1037788923932672006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788814520012800, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4869294694, "username": "GuaruTrollsBlog", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado durante campanha em Minas Gerais:O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos, Fl\u00e1vio...  http://bit.ly/2wQB4Cq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaruTrollsBlog/status/1037788814520012800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788806777372673, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado durante campanha em Minas Gerais:O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos, Fl\u00e1vio...  http://bit.ly/2wQB4Cq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037788806777372673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788490824667142, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 249193208, "username": "jornalDCI", "tweet": " https://goo.gl/RUQVEL\u00a0 Bolsonaro \u00e9 alvo de facada durante evento de campanha, diz filho do candidato do PSL  pic.twitter.com/FKXYUOUaqy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalDCI/status/1037788490824667142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788008294928384, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 152425854, "username": "eubrunabarboza", "tweet": "O presidente do PSL est\u00e1 ao vivo na R\u00e1dio Bandeirantes. Disse que o suspeito j\u00e1 foi identificado, mas s\u00f3 ser\u00e1 divulgado para imprensa pela pol\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eubrunabarboza/status/1037788008294928384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787615897038852, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3482971707, "username": "CulpaDoMeuSigno", "tweet": "Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e9 esfaqueado em ato de campanha!  pic.twitter.com/MUhhUxg8rW", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CulpaDoMeuSigno/status/1037787615897038852", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787604744167425, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 166260853, "username": "JorEconomia", "tweet": "O candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro foi esfaqueado na regi\u00e3o do t\u00f3rax durante um ato de campanha promovido pelo PSL, tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora. Bolsonaro estava sendo...  https://www.facebook.com/jeonline.com.br/videos/450748062099385/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorEconomia/status/1037787604744167425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787535727112192, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2533161162, "username": "SunoResearchcom", "tweet": "O candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, do PSL, foi atingido por uma facada enquanto fazia campanha na tarde desta quinta-feira em Juiz de Fora, Minas Gerais.Veja mais:  http://bit.ly/2NODMyG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SunoResearchcom/status/1037787535727112192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787269329903616, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2962542287, "username": "DiarioCajamar", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o...  https://www.facebook.com/DiarioCajamarense/videos/269271050372791/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioCajamar/status/1037787269329903616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786021449134080, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 67614895, "username": "lucconstantino", "tweet": "@Estadao Ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora (MG), a agenda de Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 interrompida depois de o candidato ser atingido @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucconstantino/status/1037786021449134080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037785975290773504, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 76360196, "username": "_kstor", "tweet": "\ud83d\udc40Bolsonaro \u00e9 alvo de facada durante evento de campanha, diz filho do candidato do PSL  https://a.msn.com/r/2/BBMYeLj?m=pt-br&referrerID=InAppShare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kstor/status/1037785975290773504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785580631928833, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 30285508, "username": "daniferrera", "tweet": "Jair Bolsonaro, do PSL , \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora. Depois dessa ele leva essa porra no primeiro turno. Que gente cretina, atacar um candidato dessa forma. Passado ! em\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZYGLohVMk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=x922qpau58sd\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniferrera/status/1037785580631928833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785309013073920, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 26086671, "username": "DGABC", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL, foi agredido com uma faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men durante campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais. Uma pessoa teria sido detida. O filho dele, Fl\u00e1vio Bolsonaro, afirmou...  https://www.facebook.com/jornaldgabc/videos/450952392060434/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DGABC/status/1037785309013073920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784856711909377, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Estamos todos orando na mesma f\u00e9 pelo nosso querido @jairbolsonaro https://twitter.com/_felipemelo_/status/1037784112638164995\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037784856711909377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784651442475008, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4849404514, "username": "ligierioficial", "tweet": "Candidato a Presidencia Jair Messias jair Bolsonaro(PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. Absurdooooo !  https://www.facebook.com/SargentoReservaLigieri/videos/2242520609353827/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligierioficial/status/1037784651442475008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783996879564801, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Amo\u00eado pode ter crescido, mas o Novo perdeu meu voto. Ia votar no Chequer e Ricardo Salles. Mas Amo\u00eado falou mal de Bolsonaro. Meu voto agora \u00e9 integralmente PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037783996879564801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037783577021349888, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 349968307, "username": "silvioesilva", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por  seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora, ap\u00f3s um  incidente ainda n\u00e3o esclarecido. Bolsonaro estava sendo carregado por apoiadores quando fez uma express\u00e3o de dor e foi retirado do local.  pic.twitter.com/u31LGi79KB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvioesilva/status/1037783577021349888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783142071975936, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 87282944, "username": "viniciuscfp", "tweet": "Ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora (MG), a agenda de Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 iterrompida ap\u00f3s candidato ser esfaqueado. O presidenci\u00e1vel foi levado para o hospital.  https://twitter.com/oglobopolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscfp/status/1037783142071975936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782843584393219, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#URGENTE | Ap\u00f3s confus\u00e3o em evento da agenda, candidato Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 esfaqueado em MG:  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037782843584393219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781321890902016, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "@wadih_damous O TEMER AGORA AL\u00c9M DE TER PARTICIPADO DO GOLPE COM  PSDB DEM PMDB PPS PSD PTB PRTB PSL,  E VEM DAR ULTIMATO INTIMIDANDO...KKKK...UM GOLPISTA QUE CUSTOU IMPEACHMENT  350 MILH\u00d5ES  DA FRIBOI..JOESKEY BATISTA..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1037781321890902016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037780872882257923, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais.O candidato estava no meio da multid\u00e3o que o recebia quando foi atingido por uma facada na barriga. Ele foi conduzido ao hos\u2026  https://www.tercalivre.com.br/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037780872882257923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780622566215681, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@jairbolsonaro @veramagalhaes @joaomvb @LaelRodrigues_ @psl_sc @locutormajor Brincadeira? Acorda pra vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037780622566215681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "locutormajor,psl_sc,LaelRodrigues_,joaomvb,veramagalhaes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037780022671695878, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@jairbolsonaro @veramagalhaes @joaomvb @LaelRodrigues_ @psl_sc @locutormajor A justi\u00e7a se baseia em fatos. E o pol\u00edticamente correcto est\u00e1 fora de contexto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037780022671695878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "locutormajor,psl_sc,LaelRodrigues_,joaomvb,veramagalhaes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037777416566005760, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 270513287, "username": "mstracc", "tweet": "@virginiasousa @Ary_AntiPT @ClaudeLuca_ @Fatimaordemur @paulazanelli @willcarvalho61 @PanichiRaphael @clissia_c @Fabi_Moller_ @niloborgna @STF_oficial @PSL_Nacional @GloboNews @TSEjusbr @Gisaieira @mcissaguimaraes Desmando", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mstracc/status/1037777416566005760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcissaguimaraes,Gisaieira,TSEjusbr,GloboNews,PSL_Nacional,STF_oficial,niloborgna,Fabi_Moller_,clissia_c,PanichiRaphael,willcarvalho61,paulazanelli,Fatimaordemur,ClaudeLuca_,Ary_AntiPT,virginiasousa"}
{"id": 1037773560452984832, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 857859239724953600, "username": "ForensicExe", "tweet": "S\u00f3 vejo candidato atacando outro, prometendo g\u00e1s de cozinha, prometendo emprego, moradia... mas qual o plano para resolver essa epidemia das subcacrol\u00e2ndias e dos viciados, que roubam ou morrem ?@Rede45 @PSL_Nacional @MDB_Nacional @ptbrasil @psol50 pic.twitter.com/YQY1UJhhaE", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForensicExe/status/1037773560452984832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,PSL_Nacional,MDB_Nacional,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037772186306654209, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 45257508, "username": "DuardaumTv", "tweet": "@PSL_Nacional @FlavioBolsonaro @direitagoiasofc @moisesbuenno  https://psl.org.br\u00a0Este \u00e9 o endere\u00e7o oficial!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuardaumTv/status/1037772186306654209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moisesbuenno,direitagoiasofc,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037769421769646085, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2533161162, "username": "SunoResearchcom", "tweet": "A divulga\u00e7\u00e3o da primeira pesquisa eleitoral depois do impedimento da candidatura de Lula (PT) pelo TSE trouxe um cen\u00e1rio com o qual j\u00e1 temos bastante familiaridade: Jair Bolsonaro (PSL) na lideran\u00e7a, e uma disputa acirrada pelo segundo lugar.Saiba mais:  http://bit.ly/2Q8pI4y\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SunoResearchcom/status/1037769421769646085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765967751901185, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 866843869270487041, "username": "Patricia1SA", "tweet": "@lpbragancabr @Liasr4881 N\u00e3o tem candidato do PSL a\u00ed?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patricia1SA/status/1037765967751901185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Liasr4881,lpbragancabr"}
{"id": 1037762912159457281, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 936113402749046784, "username": "SilmaraArajo7", "tweet": "@FlavioBolsonaro Quem o PSL indica para governo de SP e segundo senador pra SP?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilmaraArajo7/status/1037762912159457281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037759024425578496, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1059237890, "username": "jornal_spdefato", "tweet": "Candidato do PSL permaneceu a frente com 22%; Ciro, Alckmin e Haddad aparecem com mais intens\u00f5es de voto #Eleicoes2018 #Presidencia #eleicoes #Bolsonaro #Alckmin #MarinaSilva #CiroGomes #Haddad  https://www.saopaulodefato.com/noticia/nova-pesquisa-ibope-aponta-lideranca-de-bolsonaro-porem-maior-avanco-de-demais-candidatos\u00a0\u2026 #Noticia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#Presidencia,#eleicoes,#Bolsonaro,#Alckmin,#MarinaSilva,#CiroGomes,#Haddad,#Noticia", "link": "https://twitter.com/jornal_spdefato/status/1037759024425578496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758941504184326, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47688615, "username": "jornalhoje", "tweet": "Veja a agenda de candidatos \u00e0 Presid\u00eancia: Marina Silva (Rede):  http://tinyurl.com/y8kada95\u00a0; Geraldo Alckmin (PSDB):  http://tinyurl.com/yac28sfw\u00a0; Jair Bolsonaro (PSL):  http://tinyurl.com/ya3btvj4\u00a0; Ciro Gomes (PDT):  http://tinyurl.com/ybxl4xu9\u00a0; Guilherme Boulos (PSOL):  http://tinyurl.com/y7upek92\u00a0 pic.twitter.com/hxQIn9WAmL", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1037758941504184326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753228383924224, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 892149449853743104, "username": "LHCParetto", "tweet": "Esse teria o meu Voto. Pena q n\u00e3o sou do Paran\u00e1. Abriria exce\u00e7\u00e3o e votaria em Federal fora do PSL neste caso! Bandido tem mais eh q se foder! #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/SargentoFAHUR/status/1037743958875664385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LHCParetto/status/1037753228383924224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749137964511232, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@oseias_jose Eduardo SuplicyTiriricaPaulinho da For\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037749137964511232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose"}
{"id": 1037747442614259712, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@jacquelinegued Sobre o assunto tem muita coisa a ser explicada ainda.. Se isso sair do papel mesmo coisa que acho dificil acontecer pois n\u00e3o depende de um homem s\u00f3, vai ser carissimo, coisa para poucos !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037747442614259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jacquelinegued"}
{"id": 1037742724722696193, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Vixe o Vampir\u00e3o tomou um viagra poderoso, distribuiu rolada no chuchu e agora no poste da ciclovia! Tretem mais cambada, ta da hora isso! Kkkkkkk #tretanott pic.twitter.com/B6jtwp9VW5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tretanott", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037742724722696193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739202979475456, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@gvgvfarao Vc \u00e9 mito! Kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037739202979475456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gvgvfarao"}
{"id": 1037738783779762176, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@geraldoalckmin Putzz o chuchu agora ta falando Petel\u00eas! \u00c9 g\u00f3pi ent\u00e3o? E pq vc lan\u00e7ou apoio a um presidente ileg\u00edtimo ent\u00e3o? E ai presida @MichelTemer  vai deixar quieto? Pega fogo cabar\u00e9! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037738783779762176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037736816420511744, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Boa presidente!! #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037730756930555905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037736816420511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735504312258561, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 896129695993012224, "username": "julinhadavan", "tweet": "hj eu ouvi um pr\u00edncipe do PSL na minha escola. Como foi o seu dia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julinhadavan/status/1037735504312258561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734729250947072, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Geraldo Alckmin (PSDB) diz que Michel Temer n\u00e3o tem legitimidade e Bolsonaro (PSL) \u00e9 um passaporte para o PT vencer em um eventual 2\u00ba turno:  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,temer-nao-tem-legitimidade-e-bolsonaro-e-passaporte-para-pt-voltar-diz-alckmin,70002490989?utm_source=whatsapp&utm_medium=grupo&utm_campaign=tarde\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037734729250947072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734450782777345, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 981829711306330113, "username": "Denilso91255116", "tweet": "@psl_sc @coutoserra \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denilso91255116/status/1037734450782777345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coutoserra,psl_sc"}
{"id": 1037734422882250754, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 262871415, "username": "jonatasamorimsp", "tweet": "@FlavioBolsonaro Em S\u00e3o Paulo @BolsonaroSP 1720 e tamb\u00e9m o amigo aqui @jonatasamorimsp  1728.Vote PSL 17 de ponta a ponta.#BolsonaroPresidente17#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/jonatasamorimsp/status/1037734422882250754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,jonatasamorimsp"}
{"id": 1037724845272956928, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 901464701758042112, "username": "BrasileiroMax", "tweet": "@SandraRCReyes Nenhuma raposa apoia Bolsonaro, pq eles sabem que o candidato do PSL n\u00e3o \u00e9 apenas contra, ele \u00e9 capaz de destruir o sistema. Um candidato lider absoluto nas pesquisas nunca deixou de ser rodeado de ofertas de apoio. S\u00f3 agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileiroMax/status/1037724845272956928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes"}
{"id": 1037721704393572352, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 901464701758042112, "username": "BrasileiroMax", "tweet": "@SandraRCReyes Os votos s\u00e3o os eleitores, n\u00e3o os pol\u00edticos e partidos. A mat\u00e9ria fala sobre o eleitorado. Mas a manchete diz que MDB e PSL est\u00e3o coligando. Sacou ? \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileiroMax/status/1037721704393572352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes"}
{"id": 1037721491180343301, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 402361410, "username": "isanijusoli", "tweet": "@PSL_Nacional Isso mesmos. Ou Caga ou Sai da moita....\ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isanijusoli/status/1037721491180343301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037721334908895232, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 577609694, "username": "estadaodados", "tweet": "Com s\u00fabita alta em sua rejei\u00e7\u00e3o, o candidato do PSL @jairbolsonaro perde em todos os cen\u00e1rios de segundo turno, exceto para @Haddad_Fernando do PT, em que h\u00e1 empate t\u00e9cnico com Bolsonaro numericamente \u00e0 frente. https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadaodados/status/1037721334908895232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037711155526074368, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Tribunal Superior Eleitoral (TSE) aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro (PSL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Esse foi o \u00faltimo registro a ser julgado pelo Tribunal:  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/tse-aprova-registro-de-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=uol&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037711155526074368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710678264565760, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos PSL JAMAIS ser\u00e1 xi\u00edta. N\u00e3o existe fidelidade estatut\u00e1ria f\u00e9rrea. Membros do partido podem ter autoriza\u00e7\u00e3o de Bebianno para apoiar outras siglas. Pode fazer coliga\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037710678264565760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037706526125973505, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1020639299182743553, "username": "BeneditoNoise", "tweet": "Em SP tem candidatos de Direita, s\u00f3 seguir a coliga\u00e7\u00e3o PSL e PRTB e no governo de SP o DM. N\u00e3o votem em esquerdistas. AM\u00c9M! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeneditoNoise/status/1037706526125973505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704619860930568, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1020639299182743553, "username": "BeneditoNoise", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meus candidatos SP agora sim fechado.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #DireitaJ\u00e1Presidente: Bolsonaro 17 PSLDeputado Federal: Prof. Ricardo Felicio 1727 PSLGovernador: Major Costa e Silva 27 DMSenadores Jair Andreoni 281 e Major Olimpio 177 PRTB e PSLDeputado Estadual: Douglas Garcia 17064 PSL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaJ\u00e1Presidente", "link": "https://twitter.com/BeneditoNoise/status/1037704619860930568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701207366803456, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 991270426637684737, "username": "EnquetesFutebas", "tweet": "@michecheu Em MG n\u00e3o tem candidatos do PSL para Senador. Estou sugerindo Carlos Viana 310 e Rodrigo Paiva 300 para tentar tirar a Dilma. Abra\u00e7o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnquetesFutebas/status/1037701207366803456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "michecheu"}
{"id": 1037696547809570816, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2780766058, "username": "campos_agnaldo", "tweet": "@g1 JAIR BOLSONARO PRESIDENTE 17 PSL n\u00e3o \u00e9 unanimidade somente no TSE. \u00c9 UNANIMIDADE NO BRASIL!!#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/DMywntPqKU", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/campos_agnaldo/status/1037696547809570816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037696326782398465, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037696326782398465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694685836443649, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 729418214040571904, "username": "Psl_Cah", "tweet": "@JosyMourao Kkkkkkkkk sei como eh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Psl_Cah/status/1037694685836443649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosyMourao"}
{"id": 1037693444649639937, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 50402664, "username": "LuizEloy", "tweet": "Prezado Edmilson, fa\u00e7o minhas suas palavras. Tenho amigos candidatos a deputados estaduais e federais pelo PSL, Novo e PSC. Todos sabem: meu candidato \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 @jairbolsonaro. Votarei nele por sua coragem e determina\u00e7\u00e3o para enfrentar o 'mecanismo' corrupto do PT/MDB/PSDB. https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037685937042546694\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEloy/status/1037693444649639937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037691289892990977, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 185205284, "username": "thiago__maia", "tweet": "Conhe\u00e7a um pouca das propostas do PSL. Partido de Jair Messias Bolsonaro  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1924656730935472&id=100001734918355\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago__maia/status/1037691289892990977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691056899403776, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 925565694942633984, "username": "agnermunhoz", "tweet": "@psl_mg 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnermunhoz/status/1037691056899403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037690914079232000, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 185205284, "username": "thiago__maia", "tweet": "PSL propostas de governo de Bolsonaro.  https://www.facebook.com/thigaviao/videos/1924651770935968/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago__maia/status/1037690914079232000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689867147378689, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 42309663, "username": "grandeparceiro", "tweet": "Eu gostaria de saber, quem \u00e9 o Candidato do PSL pra Governador do Estado de S\u00e3o Paulo,ou quem ele apoia????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grandeparceiro/status/1037689867147378689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689178509778944, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 223493536, "username": "DASILVA86", "tweet": "@0_marcia @Ezequiasns @Marcita_um @aruthcao @macunaimaz @luciamoura00 @conexaopolitica @Ca_Moredi @ClaudeLuca_ @Gisaieira @vanadias @PSL_Nacional @paulazanelli @DeniseSPLima1 https://twitter.com/CROCORIO1/status/1037687830720536576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DASILVA86/status/1037689178509778944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_marcia,Ezequiasns,Marcita_um,aruthcao,macunaimaz,luciamoura00,conexaopolitica,Ca_Moredi,ClaudeLuca_,Gisaieira,vanadias,PSL_Nacional,paulazanelli,DeniseSPLima1"}
{"id": 1037688932278968320, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, rebateu as cr\u00edticas proferidas por Geraldo Alckmin nesta quarta-feira (5).Em entrevista, o presidenci\u00e1vel tucano\u00a0Geraldo Alckmin\u00a0soltou o verbo\u00a0contra Bolsonaro, classificando-o como o \u201cpio\u2026  https://www.tercalivre.com.br/bolsonaro-rebate-falacias-de-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037688932278968320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688261492260865, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "Idoso atira em deputado do PSL. Agora vi vantagem na libera\u00e7\u00e3o de armas  https://twitter.com/dcm_online/status/1037683732034007042\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1037688261492260865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686580696281089, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Setembro come\u00e7ou bem pro Chuchu @geraldoalckmin #SQN kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk toma essa invertida ai do presidento! #DireitaUnida #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/maryritalopes/status/1037657041266003969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SQN,#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037686580696281089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037686349825015808, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 85159488, "username": "clickporclick", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clickporclick/status/1037686349825015808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685397726392321, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Kkkkkkkkkkkk o sorriso do Dr\u00e1cula que sugou sangue de Chuchu!!! #DireitaUnida https://twitter.com/AleBlackmore/status/1037681442246025217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037685397726392321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685295179857921, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 927998718749609984, "username": "Cida17865930", "tweet": "@JaderStinghen @psl_sc O torto falando do rasgado,o vampir\u00e3o chupando picol\u00e9 de xuxu\ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cida17865930/status/1037685295179857921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,JaderStinghen"}
{"id": 1037685148312109061, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Infelizmente era o que se tinha em Sp ou era PSmerendaDB, PTralhas ou at\u00e9 o Malufismo! Affff! Tempos sombrios!! Agora \u00e9 a vez de mudar!! #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1037674557413502976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037685148312109061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683732034007042, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 77, "retweets": 210, "likes": 450, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037683732034007042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672702553849857, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 30331887, "username": "cynceramente", "tweet": "Vim do Facebook e l\u00e1 est\u00e3o falando q o suposto cara do MBL q apanhou no ato do Museu Nacional \u00e9 dos Livres, vertente q defendia o liberalismo dentro do PSL e saiu no in\u00edcio do ano pois diziam q o Bolsonaro defende princ\u00edpios diferentes dos seus (rs).Pelo menos tem senso de humor  pic.twitter.com/CKDWVwMv9S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cynceramente/status/1037672702553849857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672680051408896, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 792018164, "username": "ghisimoes", "tweet": "@lessa_gustavo @PSL_Nacional e a reforma da previd\u00eancia? vai unificar a do funcionalismo \u00e1s demais? idade m\u00ednima? fim de penduricalhos para nomeados? privatiza\u00e7\u00e3o de quais empresas? Correios por exemplo? falta clareza a Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghisimoes/status/1037672680051408896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,lessa_gustavo"}
{"id": 1037666471323807744, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 910341459932585985, "username": "wsthunderbird", "tweet": "@jottaravagnani @psl_sc As duas coisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wsthunderbird/status/1037666471323807744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jottaravagnani"}
{"id": 1037665841553305601, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1883279202, "username": "rlogadouro", "tweet": "O Estad\u00e3o, relatando a pesquisa Ibope (2o Turno) cita:\u201cCuriosamente, Alckmin venceria o candidato do PSL mais facilmente no Nordeste do que em sua regi\u00e3o, o Sudeste (onde o placar seria 39% a 35% para o tucano).\u201dDa pra levar esse Ibope a s\u00e9rio ??? https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rlogadouro/status/1037665841553305601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663797916446721, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/EstranhoSemNome/status/1037647505096429568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037663797916446721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662534998867968, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "O candidato do PSL ao Planalto, Jair Bolsonaro, afirmou nesta quarta-feira (5) que pode vencer a corrida ao Planalto no primeiro turno, mas negou que esteja \u201csentando na cadeira\u201d presidencial.Jair Messias Bolsonaro\u00a0participou de uma carreata por\u00a0Ceil\u00e2n\u2026  https://www.tercalivre.com.br/bolsonaro-mete-o-pe-no-pixuleco-do-lula-e-cogita-vitoria-no-1o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037662534998867968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656063829581825, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4902464313, "username": "sanbdesaa", "tweet": "@CarlosBolsonaro N\u00e3o esque\u00e7am? n\u00f3s da direita temos governador p/S\u00e3o Paulo,n\u00e3o vote em PMDB ,PSDB e  http://PT.vote\u00a0 PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanbdesaa/status/1037656063829581825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037655260532228096, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@MitndopraGeral1 @renata_rubens @NovaesTerezinha @LeiaPoa @neusamandrade @BebelSherab @jcsv2311 @jandresouzza @Robatissaldo @JB5Estrelas @Adrelexandre @DireitaPraFrent @nelsonrubsoa sempre seguindo todos de volta #DireitaUnida #DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037655260532228096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DireitaPraFrent,Adrelexandre,JB5Estrelas,Robatissaldo,jandresouzza,jcsv2311,BebelSherab,neusamandrade,LeiaPoa,NovaesTerezinha,renata_rubens,MitndopraGeral1,nelsonrubsoa"}
{"id": 1037651039208591360, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Toma ai ladr\u00e3o de merenda!!! #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037651039208591360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650185260806146, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 85159488, "username": "clickporclick", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de Ladr\u00e3o no MA  http://www.mearimnet.com.br/2018/09/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clickporclick/status/1037650185260806146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647922266079232, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 517986042, "username": "renatofig09", "tweet": "@psl_sc @cor0te Ele \u00e9 resultado daquilo que qualquer coisa que a m\u00eddia podre p\u00f5e a m\u00e3o, vira...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatofig09/status/1037647922266079232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te,psl_sc"}
{"id": 1037647502248435715, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 729418214040571904, "username": "Psl_Cah", "tweet": "@JosyMourao \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Psl_Cah/status/1037647502248435715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosyMourao"}
{"id": 1037644762734632960, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2780766058, "username": "campos_agnaldo", "tweet": "@BolsonaroSP @alabe_lenilson Para que brigar? Como prova do meu cavalheirismo, estou te enviando a arte dw campanha do Jair Messias Bolsonaro Presidente 17 PSL. Imprime e cola no carro.Distribua para os amigos.  pic.twitter.com/wLmmadSwIt", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/campos_agnaldo/status/1037644762734632960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alabe_lenilson,BolsonaroSP"}
{"id": 1037628799750426624, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 948291272401354752, "username": "DanielM00765249", "tweet": "@oofaka @psl_mg As cobras se mordem e isso \u00e9 bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielM00765249/status/1037628799750426624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,oofaka"}
{"id": 1037576788900229120, "date": "2018-09-06", "time": "00:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1174121364, "username": "maxilianobr", "tweet": "@sallesnovo Novo est\u00e1 se auto destruindo em vez de apoiar o PSL nessas elei\u00e7\u00f5es contra o socialismo preferem dividir. Preocupante...Fl\u00e1vio Rocha foi honesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxilianobr/status/1037576788900229120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sallesnovo"}
{"id": 1037571427904495618, "date": "2018-09-06", "time": "00:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "A culpa n\u00e3o foi s\u00f3 do #Sid\u00e3o .. Aquele R\u00e9gis \u00e9 retardado? como o cara coloca aquela bola pra dentro do gol daquele jeito??", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Sid\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037571427904495618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037570848067076097, "date": "2018-09-06", "time": "00:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@frasestricolor @karlinhaS3 Verdade \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037570848067076097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karlinhaS3,frasestricolor"}
{"id": 1037570293127159810, "date": "2018-09-06", "time": "00:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1032104875608494081, "username": "Eduardo_PSL17", "tweet": "@bigodios Relaxa.. Pra isso vc tem o Prass m\u00e3o de alface !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_PSL17/status/1037570293127159810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bigodios"}
{"id": 1037548340148416513, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 766448886, "username": "mikaroger", "tweet": "@PSL_Nacional https://twitter.com/pfnery/status/1034590258069950466\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaroger/status/1037548340148416513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037534129598996480, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Belo trabalho do @filgmartin https://twitter.com/filgmartin/status/1037533441494056962\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037534129598996480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037533632217473024, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@gvgvfarao Ta rolando um romance ai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037533632217473024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gvgvfarao"}
{"id": 1037533352352460800, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@jairbolsonaro @onyxlorenzoni @nadia1monteiro Criar um s\u00f3 com as candidatas do PSL rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1037533352352460800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadia1monteiro,onyxlorenzoni,jairbolsonaro"}
{"id": 1037532769109336064, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 766448886, "username": "mikaroger", "tweet": "@RenovaMidia @jairbolsonaro @PSL_Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaroger/status/1037532769109336064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037530893332766720, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 434576537, "username": "GilsonGustavoFe", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro PSL atingiu a sua margem de votos, n\u00e3o passa disso  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilsonGustavoFe/status/1037530893332766720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529289661591558, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 833397099077259264, "username": "MariaClara1995", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) mant\u00e9m a lideran\u00e7a com 22% e \u00e9 seguido por Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede), ambos empatados com 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) aparece depois com 9% e Fernando Haddad (PT) logo em seguida com 6%. https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/em-primeira-pesquisa-apos-impugnacao-de-lula-bolsonaro-lidera-e-ciro-empata-com-marina.html?utm_content=buffer8c996&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer\u00a0\u2026 .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaClara1995/status/1037529289661591558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528818418950144, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/Crissrc/status/1037501754672406528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037528818418950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527822556954624, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@AleBlackmore @0josebr D\u00e1 pra ver at\u00e9 o brilho nos olhos do vampiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037527822556954624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0josebr,AleBlackmore"}
{"id": 1037527586300149765, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 212310128, "username": "ZeLuiz_SP", "tweet": "@Freddie89192318 Padre nada. N\u00e3o tem um post sobre par\u00f3quia, religi\u00e3o ou atividade pastoral. S\u00f3 PSLE tem gente q pede b\u00ean\u00e7\u00e3o \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLuiz_SP/status/1037527586300149765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Freddie89192318"}
{"id": 1037527238428827648, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 126845298, "username": "yellowlucia", "tweet": "@PSL_Nacional @jairbolsonaro @Rivotripa alias, esta \"fake news\" do \"depoimento dele\" NINGUEM VIU. parece coisa fabricada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowlucia/status/1037527238428827648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa,jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037526816121085952, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Responde essas perguntas ai Chuchu! https://twitter.com/EISENHOWER27/status/1037077959906086913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037526816121085952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520889787691009, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 814166628585897984, "username": "alefrotabrasil", "tweet": "Sempre falei a verdade aqui,coloquei a cara a tapa ,fui l\u00e1 e mostrei apontei com dados reais .Ser aut\u00eantico e verdadeiro e lutar na C\u00e2mara pelo nosso Brasil.Vamos tirar os corruptos os palha\u00e7os,Bandidos,e limpar a C\u00e2mara e o Senado, vamos juntos essa \u00e9 hora .1777 sp psl.  pic.twitter.com/T0hofMOqiR", "replies": 18, "retweets": 230, "likes": 675, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alefrotabrasil/status/1037520889787691009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519693114957824, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 303445650, "username": "madinha_lima", "tweet": "BRAS\u00cdLIA \u2014 O ministro substituto do Tribunal Superior Eleitoral (TSE) Carlos Horbach determinou que o Facebook remova postagens de dois usu\u00e1rios com cr\u00edticas ao candidato a presidente Jair Bolsonaro (PSL). Em ambos os casos, foi publicada um foto dele...  https://glo.bo/2wOaTv8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madinha_lima/status/1037519693114957824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516767139188736, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Galv\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037516767139188736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516442273542144, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Passou o sab\u00e3o no Chuchu merendeiro!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037516442273542144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513814789554177, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Kkkkkkkkkkk Chuchu muchou!! https://twitter.com/RainhaMargo18/status/1037513264081645569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037513814789554177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513356788281344, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 866843869270487041, "username": "Patricia1SA", "tweet": "@BolsonaroSP @PSL_Nacional @lpbragancabr @cKaiqueBarreto Sim verdade, um sufoco aqui , enquanto em outros estados muita gente nem sabe quem s\u00e3o os candidatos ....precisamos compartilhar sempre que soubermos de um que concorre fora de SP para ajudar o pessoal!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patricia1SA/status/1037513356788281344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cKaiqueBarreto,lpbragancabr,PSL_Nacional,BolsonaroSP"}
{"id": 1037510131133677568, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "@mafinhaverao @0josebr Essa \u00e9 gostosa! V\u00e1rios v\u00eddeos em HD!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037510131133677568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0josebr,mafinhaverao"}
{"id": 1037509432962441217, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1110298315, "username": "nelsonrubsoa", "tweet": "Toma Chuchu!!! A isentol\u00e2ndia pira!!! Kkkkkkkk!!!! Responde ai @geraldoalckmin! Depois dessa eu desistiria! #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/nelsonrubsoa/status/1037509432962441217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037508107583275008, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1260500904, "username": "canallivre", "tweet": "Pesquisa Ibope divulgada nesta quarta-feira aponta Jair Bolsonaro (PSL) na lideran\u00e7a da corrida ao Planalto com 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Marina Silva (Rede) e Ciro Gomes (PDT) t\u00eam 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) soma 9%. Fernando Haddad (PT), por sua vez, atingiu 6%.  pic.twitter.com/iSGAGeod3L", "replies": 11, "retweets": 9, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canallivre/status/1037508107583275008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499098444836866, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1096798380, "username": "GustavoM2014", "tweet": "Em 21 dias, Alckmin e o candidato do PSL s\u00e3o os \u00fanicos a n\u00e3o detalhar gastos ao TSE  http://www.pt.org.br/em-21-dias-de-campanha-alckmin-e-o-candidato-do-psl-sao-os-unicos-nao-detalhar-gastos-ao-tse/#.W5B176vcuTU.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoM2014/status/1037499098444836866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495415179026433, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "Minas Gerais est\u00e1 flertando com a direita conservadora. \u00c9 o que mostra o site de simula\u00e7\u00e3o de votos\u00a0Urna Digital.Para o cargo de deputado federal, o candidato conservador do PSL, Cabo Junio Amaral, aparece em primeiro lugar com 6% das inten\u00e7\u00f5es de voto\u2026  https://www.tercalivre.com.br/candidatos-de-direita-saem-na-frente-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037495415179026433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494829314437120, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 84207363, "username": "eugeniotricolor", "tweet": "Alan e Alex se aproximaram do PSL por meio da irm\u00e3, Valdenice de Oliveira Meliga. Ela \u00e9 uma das assessoras do deputado estadual e tesoureira do partido no Rio. A...  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,prisao-de-pms-constrange-campanha-do-psl-no-rio,70002488437\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugeniotricolor/status/1037494829314437120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493889739968512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27859477, "username": "ottodeitz", "tweet": "Finalmente uma pesquisa sem o bandido:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Ciro Gomes (PDT): 12%Marina Silva (Rede): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Alvaro Dias (Podemos): 3%...  https://www.facebook.com/otto.deitz/posts/10213182927828067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottodeitz/status/1037493889739968512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
