{"id": 1038463999963267073, "date": "2018-09-08", "time": "11:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 48421169, "username": "JuLops", "tweet": "@roxmo Ou seja se desse para selecionar quem vai usar, tipo a ditadura, seria sua casa e n\u00e3o uma rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuLops/status/1038463999963267073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038462808864813057, "date": "2018-09-08", "time": "11:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \"Essas Mulheres\": resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos  https://novelas.redenoticia.com.br/novela-essas-mulheres-resumo-dos-proximos-capitulos/104692/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038462808864813057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462297625317376, "date": "2018-09-08", "time": "11:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2679499686, "username": "ochente", "tweet": "o insta \u00e9 uma rede irritante mas sabe deixar as fotos muito bonitas design is his passion  pic.twitter.com/dBVVxue5Jx", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ochente/status/1038462297625317376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462194244050944, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \"Luz do Sol\": resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos https://novelas.redenoticia.com.br/novela-luz-do-sol/97341/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038462194244050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461817759166467, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3601139237, "username": "Riyuuka_", "tweet": "E btw, adoro quando vcs me d\u00e3o bom dia, comentam em coisas que falo aqui e talz, mas as pessoas s\u00f3 preferem esperar uma \"reclama\u00e7\u00e3o\" pra falar, fazer o queUso esta rede social pra conversar com vcs e ouvir suas opinioes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Riyuuka_/status/1038461817759166467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461713904029697, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3064536232, "username": "timao1954", "tweet": "@Doente98715 @CavalinhoDaFiel @10Junioor @loucosdobandoo @_sccpnews @sccp @Teleco1910 @MarceloSCCP4_5 @Marpllss @anaberssani1 @C5PFC @gucesar91 @cuerciangela Antigamente um jornalista se pautava por textos de qualidade, atualmente, atualmente por Likes na rede social, e falar do Corinthians d\u00e1 repercuss\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/timao1954/status/1038461713904029697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cuerciangela,gucesar91,C5PFC,anaberssani1,Marpllss,MarceloSCCP4_5,Teleco1910,sccp,_sccpnews,loucosdobandoo,10Junioor,CavalinhoDaFiel,Doente98715"}
{"id": 1038461256632553474, "date": "2018-09-08", "time": "11:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 750108072, "username": "juoczar", "tweet": "essa op\u00e7\u00e3o de silenciar as publica\u00e7\u00f5es no insta foi ate agr a coisa mais \u00fatil que esse rede fez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juoczar/status/1038461256632553474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460859700465670, "date": "2018-09-08", "time": "11:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 336659366, "username": "alegna_ange", "tweet": "Sim e eu vou continuar agradecendo ao Senhor Jesus nesta rede social com emoji de m\u00e3ozinhas em ora\u00e7\u00e3o pela vida de Jair Bolsonaro. Talquei? \ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alegna_ange/status/1038460859700465670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460597518704641, "date": "2018-09-08", "time": "11:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cAs Aventuras de Poliana\u201d: resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos https://novelas.redenoticia.com.br/novela-as-aventuras-de-poliana-resumo-dos-proximos-capitulos/102275/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038460597518704641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460229158141952, "date": "2018-09-08", "time": "11:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Hoje n\u00e3o tem Premier League, mas tem Super Faixa do Esporte! \u00c9 daqui a pouco, \u00e0s 13h25 \ud83d\ude0e pic.twitter.com/GhNt6ob704", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038460229158141952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460135922954241, "date": "2018-09-08", "time": "11:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 6880962, "username": "Diemerson", "tweet": "S\u00f3 relembrando que pra MUDAR temos de tirar os privil\u00e9gios desta cambada!Quem vai fazer isso? PSDB, PT, MDB, REDE, PSL???Se voc\u00ea acha mesmo que estes a\u00ed v\u00e3o tirar os pr\u00f3prios privil\u00e9gios, bom.... Pense de novo, migx, \u00e9 de gra\u00e7a...#AmoedoNosDebates  https://www.facebook.com/600538452/posts/10156774160153453/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/Diemerson/status/1038460135922954241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459909837344768, "date": "2018-09-08", "time": "11:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2830994793, "username": "Xraksx", "tweet": "Nada me tr\u00e1s mais paz que ficar na rede de casa tomando um sol, escutando minhas m\u00fasicas preferidas com os meus Doguinhos tudo em paz. Isso \u00e9 muito bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xraksx/status/1038459909837344768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459895580901377, "date": "2018-09-08", "time": "11:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 em boas condi\u00e7\u00f5es, diz novo boletim m\u00e9dico http://www.gospelvida.tv.br/noticias/sade/780389/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038459895580901377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459580706107394, "date": "2018-09-08", "time": "11:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \"Carrossel\": resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos  https://novelas.redenoticia.com.br/carrossel-resumo-dos-proximos-capitulos-da-novela-2/46766/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038459580706107394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459465018863617, "date": "2018-09-08", "time": "11:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 799689604370550784, "username": "j_lelis1", "tweet": "caraio eu n me estresso qse nd relacionado ao que postam aq na rede, mas essas mina q paga de transarina e n transam porra nenhuma n chegaaaaaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_lelis1/status/1038459465018863617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457871057514496, "date": "2018-09-08", "time": "11:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4697052319, "username": "Spfc_melo", "tweet": "o facebook \u00e9 a pior rede social, pqp s\u00f3 tem gent chata", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Spfc_melo/status/1038457871057514496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457601057538049, "date": "2018-09-08", "time": "11:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 113365358, "username": "itstinhow", "tweet": "Facebook eu j\u00e1 n\u00e3o entrava mesmo, inclusive acho muito desnecess\u00e1ria esse rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itstinhow/status/1038457601057538049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456894892007424, "date": "2018-09-08", "time": "10:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 286881885, "username": "oicilefnot", "tweet": "Queria estar numa fazenda, sem internet, pra acordar com os p\u00e1ssaros e andar de cavalo, cochilar na rede \u00e0 tarde e fazer brigadeiro ou bolo naqueles fornos velhinhos e enferrujados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oicilefnot/status/1038456894892007424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456893532983297, "date": "2018-09-08", "time": "10:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1007303247747518471, "username": "sdesapa", "tweet": "Eu uso essa rede social apenas para reclamar, me autodepreciar e me expor. Logo, vou me afastar dessa desgra\u00e7a por um tempinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdesapa/status/1038456893532983297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456578800803840, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 184567886, "username": "winnetayna", "tweet": "eu amo d+ a rede youtube 23 materia pendente p estudar da escola e eu 25h no yt \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winnetayna/status/1038456578800803840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456415327797248, "date": "2018-09-08", "time": "10:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2753890391, "username": "gustmes", "tweet": "o twitter disse que se esse tweet tiver 100 mil rts eles eliminariam todos os cariocas dessa rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustmes/status/1038456415327797248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456340438507523, "date": "2018-09-08", "time": "10:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 119399583, "username": "ana_barosa", "tweet": "@jairbolsonaro @Dedepim @AVENAoficial Mas \u00e9 fake... um m\u00e9dico desse calibre se propondo a falar mentiras em rede nacional... acorda esquerda,     o atentado foi real e o impacto dele ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_barosa/status/1038456340438507523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,Dedepim,jairbolsonaro"}
{"id": 1038456134624051200, "date": "2018-09-08", "time": "10:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 989783000, "username": "g_treviso", "tweet": "@gugachacra Os dois hospitais junto com a Rede D'Or s\u00e3o parceiros da ONG Caminho de Abra\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_treviso/status/1038456134624051200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gugachacra"}
{"id": 1038455986946752512, "date": "2018-09-08", "time": "10:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2732348616, "username": "WilmaMsantos", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito Pior que isso, atribu\u00edram \u00e0 v\u00edtima a culpa pelo ocorrido, dizendo em rede nacional que o Bolsonaro propaga um discurso de \u00f3dio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilmaMsantos/status/1038455986946752512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038455927060484096, "date": "2018-09-08", "time": "10:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Foto divulgada mostra presidenci\u00e1vel sentado em poltrona no hospital que est\u00e1 internado; filho retomar\u00e1 campanha de Bolsonaro a partir de amanh\u00e3 http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/jair-bolsonaro-se-senta-pela-1-vez-desde-o-ataque?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038455927060484096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455883603357696, "date": "2018-09-08", "time": "10:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 241635466, "username": "xmazettob", "tweet": "gente se tiver a parada do online eu literalmente me aposento de rede social e vou viver numa caverna  https://twitter.com/canaltech/status/1036776111122702336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xmazettob/status/1038455883603357696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453131066138624, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3361059713, "username": "Alysson_Bjj", "tweet": "Tb apaguei ....rede social de bosta  https://twitter.com/folha/status/1038183640587485186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alysson_Bjj/status/1038453131066138624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452683089354754, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 90685752, "username": "aloamorr", "tweet": "eu fiz um destaque no instagram com um monte de v\u00eddeo dos meus gatos e todo dia eu vejo todos os v\u00eddeosacho que foi a melhor coisa q j\u00e1 fiz naquela rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloamorr/status/1038452683089354754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452445712736256, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 487933070, "username": "LFO_toledo", "tweet": "acho t\u00e3o legal quando se conversa com a mesma pessoa, por mais de uma rede social ao mesmo tempo e um assunto diferente em cada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LFO_toledo/status/1038452445712736256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452177952534528, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 82158882, "username": "mktbanstur", "tweet": "Que tal aproveitar um passeio maravilhoso em S\u00e3o Paulo/SP? Conhe\u00e7a a nossa rede de Hot\u00e9is e programe a sua viagem <3 Consulte aqui as op\u00e7\u00f5es para associados Banstur:...  https://www.facebook.com/BansturHoteisLazereTurismo/posts/2086248691394890\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mktbanstur/status/1038452177952534528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450834034573312, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 113075290, "username": "Anger_boy", "tweet": "Gosto do Twitter pq aqui a facada do outro j\u00e1 morreu. Na outra rede a discuss\u00e3o conrinua... E continua... E continua", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anger_boy/status/1038450834034573312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450608204861440, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@reinaldoazevedo Arruonaldo se lascou qdo colocou enquete Ciro x Bolsonaro depois de armar arapuca no debate da Rede TV. Amei!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1038450608204861440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038449516490440705, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 79316415, "username": "hederstefano", "tweet": "Estou surpreso com a quantidade de m\u00e9dicos neste Facebook.Nem parece que no Brasil faltam tantos m\u00e9dicos na rede p\u00fablica de sa\u00fade!Onde estavam voc\u00eas at\u00e9 o Bolsonaro tomar uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hederstefano/status/1038449516490440705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448071422750720, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 32441166, "username": "ElianeMotta12", "tweet": "\"Se o que voc\u00ea est\u00e1 fazendo n\u00e3o resulta em vidas alcan\u00e7adas, ent\u00e3o n\u00e3o vale \u00e0 pena continuar fazendo \" @rede_inspire ..Venha o Teu Reino! ..Hoje foi dia de #VidaPlenaFutebolClube\u2026  https://www.instagram.com/p/BneFWkClk00/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=49yksdymetu0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VidaPlenaFutebolClube", "link": "https://twitter.com/ElianeMotta12/status/1038448071422750720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448034298904577, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "EST\u00c1 INCR\u00cdVEL! Voc\u00eas n\u00e3o podem perder <3 https://twitter.com/RITMOBRASILTV/status/1038442379852894208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038448034298904577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447482903117825, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 953826319476944896, "username": "ShelterDarlon", "tweet": " https://dentronapolitica.blogspot.com/2018/09/a-ma-vontade-da-rede-globo-e-o-fake.html**O\u00a0\u2026 \"jornalismo\" da Rede Globo sempre foi tendencioso. Ela  s\u00f3 vende o \"peixe\" que lhe conv\u00e9m, e sempre esteve em cima do muro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShelterDarlon/status/1038447482903117825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446770261557249, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 770330148071702528, "username": "MinerandoNaRede", "tweet": "Merit aims to be the world\u2019s friendliest digital currency, making it dead simple to pay friends, buy goods, and manage your wealth. Get wallet now, your activation:   https://wallet.merit.me/?invite=heroeswill\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MinerandoNaRede/status/1038446770261557249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445806653718528, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 104164306, "username": "LucimaraParisi", "tweet": "@MuriloBordoni \u00c9 agora na Rede Brasil  Programa Lucimara Parisi...@murilobordoni  https://www.instagram.com/p/BneERBznqSE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17hh840ru4ryf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucimaraParisi/status/1038445806653718528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuriloBordoni"}
{"id": 1038445009983479810, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1549265131, "username": "_DiihLopess", "tweet": "Fica pedindo n\u00famero de telefone em rede social pra v\u00ea status, \u00e9 viadinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DiihLopess/status/1038445009983479810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444920162402305, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Acidente envolvendo seis ve\u00edculos mata 11 e fere 15 na Tanz\u00e2nia http://www.gospelvida.tv.br/noticias/sade/780384/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038444920162402305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444726775689216, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 811458394859118592, "username": "Mgiovani2505", "tweet": "Qlq rede social *  https://twitter.com/Isadorabf_/status/1038442855826694144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mgiovani2505/status/1038444726775689216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444168794783745, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4346296215, "username": "P_droMenezes", "tweet": "Esse tipo de coisa me faz achar que o twitter \u00e9 a melhor rede social:- Robert O\u2019Neill criticou Obama por pegar leve com terroristas- Seguidora respondeu com um \u201ccala a boca, ele matou Bin Laden\u201dProblema: literalmente, foi o tal Robert O\u2019Neill quem matou Bin Laden.  https://twitter.com/mchooyah/status/1038140646056501251\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 44, "likes": 120, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/P_droMenezes/status/1038444168794783745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443784332304385, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Cirurgia pode tirar Bolsonaro de atos na rua at\u00e9 elei\u00e7\u00f5es em 1\u00ba turno http://www.gospelvida.tv.br/noticias/sade/780383/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038443784332304385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442646098726913, "date": "2018-09-08", "time": "10:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 474030920, "username": "gui_nasc23", "tweet": "[HD] Escalada do JAM1 com Luana Borba (08/09/18) | Rede Amaz\u00f4nica:  http://youtu.be/56r2-5uik_c?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_nasc23/status/1038442646098726913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038442085198647302, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "PERDIDOS NO ESPA\u00c7O, agora em ALTA QUALIDADE na S\u00e9ries de Ouro domingo \u00e0s 23h!! pic.twitter.com/nkFQHfSYXT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1038442085198647302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441961047384065, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 810593243503136768, "username": "aabbruna", "tweet": "fazer uma limpa nas rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aabbruna/status/1038441961047384065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441497912324097, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 260727806, "username": "_leonardotelles", "tweet": "E a\u00ed seus julga sentimentos conforme aten\u00e7\u00e3o dada em rede social, voc\u00eas s\u00e3o uns bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_leonardotelles/status/1038441497912324097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441213182062592, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2780766058, "username": "campos_agnaldo", "tweet": "@andreazzaeditor Forte \u00e9 ficar falando merda atr\u00e1s de microfone ou em rede social. \u00c9 por causa de pessoas 'fortes' igual a Andreazza que o pa\u00eds est\u00e1 nessa merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/campos_agnaldo/status/1038441213182062592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038440529841848322, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 48200176, "username": "brunastweets", "tweet": "Eu na outra rede social tentando n\u00e3o mandar todo mundo tomar no cu  pic.twitter.com/2GvHzb4VHt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunastweets/status/1038440529841848322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440491799523328, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 238770004, "username": "Sonequinhazz", "tweet": "@Twitter @thiago7cv Concordo. Eu j\u00e1 nem tenho conta mais, \u00e9 a rede social que tem a maior concentra\u00e7\u00e3o de babacas q existe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sonequinhazz/status/1038440491799523328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiago7cv,Twitter"}
{"id": 1038439948423245824, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 173320139, "username": "neusamandrade", "tweet": "@Rael63298147 Gente, o mesmo deputado do esquema dos influenciadores digitais em MG deve estar por tr\u00e1s da grana que financia essa rede e o PSOL numa estrat\u00e9gia de queimar museu, eliminar candidatos, etc. Eles n\u00e3o v\u00e3o entregar o fil\u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil, por isso \u00e9 Mour\u00e3o e Bolsonaro nessa corja maldita", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neusamandrade/status/1038439948423245824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rael63298147"}
{"id": 1038439465495277568, "date": "2018-09-08", "time": "09:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 117751546, "username": "diegolas1987", "tweet": "@siqueirabea_ Pega o atestado de participa\u00e7\u00e3o. Quando voc\u00ea for professora pode usar mesmo n\u00e3o estando na rede hoje!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegolas1987/status/1038439465495277568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "siqueirabea_"}
{"id": 1038438849494573061, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2947333979, "username": "CheflucasL", "tweet": "@loucosdobandoo @diegoribeiro @EduardoJovencio Ow filhote de bolsonaro enquanto  vc destila odio aqui na rede igual seu candidato o deles ja esta na conta ta Mane", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheflucasL/status/1038438849494573061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJovencio,diegoribeiro,loucosdobandoo"}
{"id": 1038438845732331520, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 274282661, "username": "JefferGuimaraes", "tweet": "No AR!Mais um eletrizante epis\u00f3dio do #CurtoCircuito PodCast.\u2018EP20-Qual o Verdadeiro Trabalho do Programador\u2019 de curtopodcast na #SoundCloud? #np  https://soundcloud.com/curtopodcast/ep20-qual-o-verdadeiro-trabalho-do-programador?in=curtopodcast/sets/curto-circuito-podcast&utm_source=soundcloud&utm_campaign=share&utm_medium=twitter\u00a0\u2026#wttd #rede @pythonbrasil @PyLadiesBrazil @PythonNordeste @pythonrio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CurtoCircuito,#SoundCloud,#np,#wttd,#rede", "link": "https://twitter.com/JefferGuimaraes/status/1038438845732331520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pythonbrasil,PyLadiesBrazil,PythonNordeste,pythonrio"}
{"id": 1038438572926398470, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O hospital continuar\u00e1 o tratamento cl\u00ednico, considerado em boa evolu\u00e7\u00e3o. Segundo o Albert Einstein, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de novos procedimentos. http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/bolsonaro-esta-consciente-e-em-boas-condicoes-diz-hospital?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038438572926398470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438061426860033, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 739868879573417984, "username": "AGULHA_SHOW", "tweet": "Existe aqueles que gosta de ver os memes engra\u00e7ados e comentar tamb\u00e9m existe aqueles que trabalham mais de 18 horas por dia na rede  social e ver o tempo passar num piscar de olhos.Zsanett M\u00fcller  https://www.facebook.com/280738212268915/posts/724837011192364/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGULHA_SHOW/status/1038438061426860033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437789744934912, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1102227732, "username": "AkisInYourMind", "tweet": "@armexy_ realmente. Mas sabemos que a rede est\u00e1 rodeada disso. Enfim, perd\u00e3o se foi uma perca de tempo pra voc\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AkisInYourMind/status/1038437789744934912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "armexy_"}
{"id": 1038437338345549824, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022549790519898112, "username": "CoachBrunomaia", "tweet": "@joaoamoedonovo Em rela\u00e7\u00e3o ao vale educa\u00e7\u00e3o, voc\u00ea demitiria todos professores da rede p\u00fablica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoachBrunomaia/status/1038437338345549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038435784855093248, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@luciamoura00 @GloboNews @MiriamLeitaoCom @gcamarotti @jairbolsonaro O GENERAL MOUR\u00c3O DEU UM SHOW DE ENTREVISTA E ATE DEU UMA AULA DE VENZUELA PARA OS JORNALISTAS ANALFABETOS DA REDE GLOBO E GLOBONEWS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038435784855093248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciamoura00,GloboNews,MiriamLeitaoCom,gcamarotti,jairbolsonaro"}
{"id": 1038434607191023617, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 832425886154625024, "username": "Plutaco1", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% Marina Silva (Rede): 12% Ciro Gomes (PDT): 12% Geraldo Alckmin (PSDB): 9% Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Plutaco1/status/1038434607191023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434506271862784, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68835300, "username": "luapalestra", "tweet": "Vcs levam mt a serio esse negocio de rede social, eu compartilho mt coisa do palmeiras e ja parei de seguir pq amigos compartilhavam coisa de rival e continuamos sendo amigos PQ TER EM REDE SOCIAL NAO QUER DIZER ABSOLUTAMENTE NADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luapalestra/status/1038434506271862784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434461438959616, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 233388901, "username": "Andrelaiate", "tweet": "Mais uma m\u00e3e Dinah! Ou sua velha mania de multiplicar opini\u00f5es da imprensa suja! A pol\u00edcia federal, fontes sigilosas do FFAA est\u00e3o trabalhando nisso e agora as opini\u00f5es  cab@bem@nos programas de fofocas da rede globo!!!  https://twitter.com/spitfirean/status/1038198282684719106\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelaiate/status/1038434461438959616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433950480392195, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3990280305, "username": "madu897", "tweet": "@lipe_pletsch @aullaum Mano ningu\u00e9m l\u00ea jornal hj em dia kkk, o jornal que lemos \u00e9 via rede social e sites de not\u00edcia em geral", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madu897/status/1038433950480392195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aullaum,lipe_pletsch"}
{"id": 1038431851218718727, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 854410193987391489, "username": "TheBoBoBot", "tweet": "Cad\u00ea os arrombados do pi\u00e7\u00f3u, do PT, PSOL, PCdoB e REDE, como e estar do parlamento sueco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheBoBoBot/status/1038431851218718727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430024800579584, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 34801934, "username": "Diuayla", "tweet": "Eu tinha at\u00e9 esquecido de uma @ dessa rede social, ai a desgra\u00e7a me manda mensagem. Resultado? Sonhei com a peste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diuayla/status/1038430024800579584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429823209746432, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 70140066, "username": "gremiosudeste", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ik19nXoURaY?aEste\u00a0\u2026 dispositivo n\u00e3o pode ser iniciado - C\u00f3digo 10 (REDE)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gremiosudeste/status/1038429823209746432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038429504245563392, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2856059523, "username": "lucasberti", "tweet": "CRC \ud83c\udde8\ud83c\uddf7Uma rede de tr\u00e1fico de pessoas foi desfeita na Costa Rica e no Panam\u00e1. 40 pessoas foram presas, entre elas agentes migrat\u00f3rios. A maioria das v\u00edtimas era de origem chinesa. N\u00famero de casos desse tipo tem crescido no continente.  https://www.em.com.br/app/noticia/internacional/2018/09/04/interna_internacional,986090/dezenas-de-detidos-em-costa-rica-e-panama-em-operacao-contra-trafico-d.shtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasberti/status/1038429504245563392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426032926339078, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 70194805, "username": "nenecocoto", "tweet": "...enqto isso os filhos do sr Roberto Marinho continuam o seu trabalho...destruir a Rede Globo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenecocoto/status/1038426032926339078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425772694876163, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2372860809, "username": "giavilas", "tweet": "tem gente que n\u00e3o cansa de passar vergonha em rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giavilas/status/1038425772694876163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425538229088256, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 428425463, "username": "nedicr56", "tweet": "#BrizolaVive \ud83c\udf39#Get\u00falioVive \ud83c\udf39#LuisIn\u00e1cioVive demorou mais de 20 anos pra ler, entender, e ir a S\u00e3o Borja.Ficou preso a essa #Canalhada_Infame que hoje cerra fileiras nas Rede Sociais com o pensamento de merval pereira.#ProInferno ! https://twitter.com/nedicr56/status/996717215415140352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BrizolaVive,#Get\u00falioVive,#LuisIn\u00e1cioVive,#Canalhada_Infame,#ProInferno", "link": "https://twitter.com/nedicr56/status/1038425538229088256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425260662636545, "date": "2018-09-08", "time": "08:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2764001241, "username": "ThataBentoglio", "tweet": "A @maisasilva sempre foi incr\u00edvel, pq at\u00e9 quando ela soltava um \"pum\" ela falava em rede nacional, ela sempre foi espont\u00e2nea, sempre sincera, em exemplo de pessoa maravilhosa, por isso eu admiro muito ela. Obrigada por ser assim essa pessoa, muitas pessoas deveria ser igual voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThataBentoglio/status/1038425260662636545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maisasilva"}
{"id": 1038424880830660609, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 898455830244339712, "username": "yuripatrickpf", "tweet": "@Suziane___ Certamente que sim, mas a rede social tem tempo ilimitado e pessoas que podem difundir fatos... \u00e9 o que vemos outros candidatos usarem sem conte\u00fado nenhum...Por isso disse que os filmes para a TV, mas pra rede social deveria munir as pessoas com muitas informa\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuripatrickpf/status/1038424880830660609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suziane___"}
{"id": 1038424176913199105, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 852896864550694913, "username": "sadgirlxxp", "tweet": "tirei o modo noturno do tt maluco parece outra rede social tlgd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadgirlxxp/status/1038424176913199105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423629686616064, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 51467351, "username": "nilodanilodan", "tweet": "General Mour\u00e3o afirmou em rede nacional que a constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o importa. O importante \u00e9 o julgamento dele e do Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilodanilodan/status/1038423629686616064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422940356956163, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 355474669, "username": "ojgallo", "tweet": "@WinstonLing @nandal207 O cara \u00e9 surdo mesmo \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01E ainda passa vergonha em rede mundial \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojgallo/status/1038422940356956163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandal207,WinstonLing"}
{"id": 1038422488382926848, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 58451627, "username": "Helderroma", "tweet": "@elikatakimoto @DaniloNiguim Al\u00e9m de c\u00e9rebro vc tbm n\u00e3o tem ouvidos e olhos ?Passou at\u00e9 na sua rede de televis\u00e3o favorita, a globosta.Ali\u00e1s, como ficou o acordo entre o Bozo e a c\u00fapula da Globo um dia antes do atentado ?Conseguiram alinhar todos os detalhes da farsa ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helderroma/status/1038422488382926848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloNiguim,elikatakimoto"}
{"id": 1038420410403049472, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 778337115738411013, "username": "scsbea", "tweet": "O que dizer dessa gente que te bloqueia em uma rede social e deixa as outras? Bloqueia e exclui logo de tudo, me poupe desse trabalho kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scsbea/status/1038420410403049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420090948149249, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2554292422, "username": "nascimento__99", "tweet": "Deitada na rede com muita pregui\u00e7a de ir para orla da praia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascimento__99/status/1038420090948149249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416752907051008, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49987448, "username": "ciapaideia", "tweet": "Aproveite o feriado e venha ver nosso Experimento Teatral para a Inf\u00e2ncia ! Logo mais, \u00e0s 17h!Professores da Rede P\u00fablica tem entrada gratuita!  https://www.facebook.com/138934558440/posts/10155782964053441/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciapaideia/status/1038416752907051008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416365210755079, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1192839242, "username": "AnneRoCi", "tweet": "@PaschoalFabio17 Hahahahah, foi o marido que tentou esconder da minha m\u00e3e!  Povo malda tudo nessa rede, deuzudibre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneRoCi/status/1038416365210755079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaschoalFabio17"}
{"id": 1038415880080814080, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1006280886, "username": "FabioFerreiraL4", "tweet": "O cara do nada ser defendido por 4 advogados, lembrou-me o epis\u00f3dio da morte do cinegrafista Santiago da Rede Bandeirantes, muito estranho esse suporte a um \"lobo solit\u00e1rio\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioFerreiraL4/status/1038415880080814080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414463349735424, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 70918873, "username": "Oliviodias", "tweet": "Aos meus amigos meu bom dia! Devido a qtdade de lixo que sou obrigado a ver no meu Face, vou por tempo indeterminado, me ausentar desta rede social. Respeito a opini\u00e3o de todos, mas n\u00e3o sou obrigado a concordar...  https://www.facebook.com/100000847338111/posts/1951129794925246/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oliviodias/status/1038414463349735424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413833189122048, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 918981409292906503, "username": "RodrigoMarchi17", "tweet": "@Francischini_ Bom dia Francischini! A equipe do Bolsonaro tem que passar a seguinte not\u00edcia em rede nacional: \"Os comparsas da facada criminosa em Bolsonaro est\u00e3o em s\u00e9rio risco de morte, devem procurar imediatamente as autoridades p\u00fablicas, eles t\u00eam que lembrar do caso Celso Daniel do PT\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMarchi17/status/1038413833189122048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038413723063468032, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Bnova traz a reflex\u00e3o sobre o descanso em Deus atrav\u00e9s do novo single http://www.gospelvida.tv.br/noticias/gospel-nacional-/780362/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038413723063468032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413663953149953, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1038371514419163137, "username": "marizillo_", "tweet": "Mano, essa rede social t\u00e1 me perseguindo. S\u00f3 hoje j\u00e1 tentaram me bloquear duas vezes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marizillo_/status/1038413663953149953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412982814949376, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3374195109, "username": "menesthotch", "tweet": "Deus segura minha vontade de mandar em outra rede pra pessoa VOC\u00ca ME BLOQUEOU SEU ARROMBADO DO CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menesthotch/status/1038412982814949376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411955906781189, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "PROGRAMA LUCIMARA PARISI todos os s\u00e1bados \u00e0s 12h!! pic.twitter.com/4VFCVdPjOD", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1038411955906781189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411879083794432, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "LORENA ALLVEIS - TREINO DE GL\u00daTEOS:  http://youtu.be/UIhoD6DNSeI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1038411879083794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038411577525977088, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 755530484134752256, "username": "BonitaPreta", "tweet": "\u00c9 impress\u00e3o minha mas a galera que pede emprego e dinheiro migrou da outra rede pra c\u00e1? Todo dia foto de um quintal queimado seguido de n\u00famero de conta e CPF. At\u00e9 branco pedindo mensalidade da facu to vendo aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BonitaPreta/status/1038411577525977088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410093451255809, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33596275, "username": "quinhadepipoca", "tweet": "@Purple_pam E o Silvio Santos que divulga endere\u00e7os at\u00e9 hoje em rede nacional?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quinhadepipoca/status/1038410093451255809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Purple_pam"}
{"id": 1038410025893539847, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 753977773656567808, "username": "lahPrecinoto", "tweet": "Voltei pra essa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahPrecinoto/status/1038410025893539847", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409773497151488, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 974086152339763200, "username": "RDCC_2014", "tweet": "CONHE\u00c7A OS AUTORES DA RDCC 13: Rafael Peteffi da Silva (UFSC) e  Fernando Vieira Luiz (TJSC) s\u00e3o autores do artigo \"A compensatio lucri cum damno: contornos essenciais do instituto e a necessidade de sua revis\u00e3o nos casos de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios\".Assinaturas 08007022433 pic.twitter.com/um8ez9IPFz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RDCC_2014/status/1038409773497151488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409249012043777, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3866141475, "username": "sabrinaamori", "tweet": "Al\u00e9m disso eu sigo mto aquela coisa de \"voc\u00ea primeiro precisa SE resolver antes de acrescentar outra pessoa na sua vida\" (olha eu indo para o caminho em que vou me expor dms em uma rede social) e eu sinto que eu sou uma bagun\u00e7a muito grande", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinaamori/status/1038409249012043777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408938335727617, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "J\u00f4 Torquatto lan\u00e7a http://www.gospelvida.tv.br/noticias/famosos/780360/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038408938335727617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407086663761920, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Modelo morta em iate ligou para a m\u00e3e aos prantos horas antes do crime http://www.gospelvida.tv.br/noticias/policia/780359/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038407086663761920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405079383064577, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14316925, "username": "canhotil", "tweet": "@rafaeladantas o que t\u00e1 acontecendo agora \u00e9 que aos poucos os votos indecisos t\u00e3o sendo encaminhados. Muita gente n\u00e3o usa rede social. Haddad j\u00e1 \u00e9 primeiro no Piaui (sem a ben\u00e7\u00e3o oficial de Lula). Galera precisa LER o que t\u00e1 acontecendo  pic.twitter.com/XAwOsZYRns", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canhotil/status/1038405079383064577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaeladantas"}
{"id": 1038404812147179520, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 585896635, "username": "edsonjorgealve1", "tweet": "#QueDeusMeFree De ficar sem uma rede Wiff pra me conectar", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QueDeusMeFree", "link": "https://twitter.com/edsonjorgealve1/status/1038404812147179520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404803649589248, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 20709799, "username": "belowrenco", "tweet": "Eu tava l\u00e1, eu era a rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belowrenco/status/1038404803649589248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403805854031873, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60218973, "username": "ChefPauloPecora", "tweet": "Bolsonaro: PF investiga rede social @odiodobem, que dia 1 de setembro postou promessa de morte a candidato http://claudiotognolli.com.br/bolsonaro-pf-investiga-rede-social-odiodobem-que-dia-1-de-setembro-postou-promessa-de-morte-a-candidato-2/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChefPauloPecora/status/1038403805854031873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem"}
{"id": 1038403425678123009, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56004252, "username": "wllngtn", "tweet": "@JanainaDoBrasil @JoezerMonteiro E eu acredito que ficar com esse discurso via rede social s\u00f3 atrapalha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllngtn/status/1038403425678123009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoezerMonteiro,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038401749185376256, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Helic\u00f3ptero com sete pessoas a bordo desaparece no Nepal http://www.gospelvida.tv.br/noticias/mundo/780358/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038401749185376256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400224753012736, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1004396362010710016, "username": "Jandeermiranda", "tweet": "Para os m\u00e9dicos de plantao dessa rede social, formados em grey's anatomy, segue abaixo uma explica\u00e7\u00e3o... Por favor parem com essas conspira\u00e7\u00f5es bizarras.  https://twitter.com/LucasJacobus/status/1037867452082909189\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jandeermiranda/status/1038400224753012736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399649374236672, "date": "2018-09-08", "time": "07:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 195114166, "username": "harley_krevonis", "tweet": "@TIM_AJUDA meu dados est\u00e3o lentos t\u00e1 dif\u00edcil uma conex\u00e3o depois que fiz uma atualiza\u00e7\u00e3o de rede manda pela Tim..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harley_krevonis/status/1038399649374236672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TIM_AJUDA"}
{"id": 1038396590275219456, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 26800815, "username": "rodrigo_carta", "tweet": "VAMOS DE TIME TITULAR ENTENDA:  http://youtu.be/OIPHywHCGLo?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_carta/status/1038396590275219456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038396558578987009, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 856590555073085443, "username": "smtsp_", "tweet": "\ud83c\udd95\ud83d\ude8c Devido a desenergiza\u00e7\u00e3o da rede a\u00e9rea na Rua Conselheiro Furtado, ve\u00edculos movidos a bateria das linhas 408A/10 Machado de Assis \u2013 Cardoso de Almeida e 4113/10 Gentil de Moura \u2013 P\u00e7a. da Rep\u00fablica ser\u00e3o substitu\u00eddos por ve\u00edculos a diesel das 9h \u00e0s 16h:  https://goo.gl/Qh2xpn\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smtsp_/status/1038396558578987009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395140879130629, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo \u00e9 transferido de MG para pres\u00eddio em Mato Grosso do Sul http://www.gospelvida.tv.br/noticias/policia/780357/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038395140879130629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394399011610625, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Destaques a Jair Bolsonaro na TV p\u00f3s-ataque preocupam candidatos http://www.gospelvida.tv.br/noticias/politica/780355/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038394399011610625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394334301835264, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 571077590, "username": "well_zoio", "tweet": "record - Bolsonaroglobo - Bolsonaroband - Bolsonarorede tv - Bolsonarotv cultura - Bolsonarosbt - As aventuras de Poliana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_zoio/status/1038394334301835264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393931288010753, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 18601589, "username": "VIOMUNDO", "tweet": "FGV: Ataque a Bolsonaro recebido com deboche e descren\u00e7a na rede; veja o mapa  https://www.viomundo.com.br/politica/fgv-ataque-a-bolsonaro-recebido-com-deboche-e-descrenca-na-rede-veja-o-mapa.html\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 12, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VIOMUNDO/status/1038393931288010753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393122529705986, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 68522885, "username": "mcandida2010", "tweet": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da Rede Aparecida !!! R\u00e1dio Aparecida, 67 anos, @tvaparecida , 13 anos e  Portal a12, 10 anos! Aproveito para agradecer o carinho e dizer que estou muito feliz aqui! Parab\u00e9ns para toda equipe...  https://www.facebook.com/mariacandidaa/videos/1774949235885429/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcandida2010/status/1038393122529705986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvaparecida"}
{"id": 1038393020079435776, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 68522885, "username": "mcandida2010", "tweet": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da Rede Aparecida !!! R\u00e1dio Aparecida, 67 anos, @tvaparecida , 13 anos e  Portal a12, 10 anos! Aproveito para agradecer o carinho e dizer que estou muito feliz aqui! Parab\u00e9ns para toda equipe de...  https://www.facebook.com/MCandidatv/videos/528384007601788/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcandida2010/status/1038393020079435776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvaparecida"}
{"id": 1038392989876408320, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 271632860, "username": "belprandina", "tweet": "Sumos isentos e n\u00e3o apoiamos nenhum candidato. A\u00e7inado: rede globo. \u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belprandina/status/1038392989876408320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392967038263297, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1006496447985016832, "username": "brites_gil", "tweet": "@jairbolsonaro @cirogomes @MarceloDireita Essa situa\u00e7\u00e3o do sem chance, foi tr\u00e1gica para ele, mas para os seguidores do mito foi c\u00f4mica ... A\u00ed est\u00e1 a prova de aqui se faz, e paga com a mesma moeda.Outro dia eu assisti em rede social, ele na frente do seu pr\u00e9dio, humilhando as pessoas com extrema veem\u00eancia. E agora ? Reaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brites_gil/status/1038392967038263297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloDireita,cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038392298646773761, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 880271167621353472, "username": "patriotaBR2017", "tweet": "@pauloap @Bopressor20 Miriam Leit\u00e3o n\u00e3o se cansa de querer impor sua narrativa de comunista calhorda e passar vergonha em rede nacional. At\u00e9 aqui n\u00e3o havia quem olhasse esses vagabundos nos olhos e mandasse a real. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose! PQP.\ud83d\ude1d\ud83d\ude02\ud83d\ude02#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/wBybxr3Vlo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/patriotaBR2017/status/1038392298646773761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,pauloap"}
{"id": 1038391330576248832, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2805949976, "username": "BrubssOliver", "tweet": "Tem casal que exp\u00f5e tanta foto na rede e n\u00e3o \u00e9 de verdade, tem casal q se ama demais e preserva sua intimidade. Eu ainda acredito nas bodas de prata e nas bodas de ouro. Tem amor que \u00e9 pirata, tem amor q \u00e9 tesouro \ud83d\ude47", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrubssOliver/status/1038391330576248832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386571593101312, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 965654992639135745, "username": "samuelcc1991", "tweet": "O @Twitter no celular ate pega uma versao lite no navegador mas o app mesmo \u00e9 bem melhor... porem \u00e9 incomparavel o quanto \u00e9 melhor usar a rede pelo proprio pc! A experiencia \u00e9 muito mais completa e fica melhor de abrir os links e fazer varias coisas ao mesmo tempo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelcc1991/status/1038386571593101312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1038385089497980928, "date": "2018-09-08", "time": "06:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 16885743, "username": "lucianopdo", "tweet": "@danibacedo 2002? As organiza\u00e7\u00f5es Globo ajudaram a articular o golpe de 64. A rede de TV nasceu do golpe e se alimentou dele. Seu hist\u00f3rico de apoio \u00e0 fascistas e extenso. Apoiar mais um n\u00e3o far\u00e1 muita diferen\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianopdo/status/1038385089497980928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danibacedo"}
{"id": 1038382399304941568, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cTele Sena\u201d Primavera (2018): n\u00fameros sorteados em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/tele-sena-primavera-2018/150767\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038382399304941568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382367503790080, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 131018059, "username": "quantalamera", "tweet": "@TIM_AJUDA Apenas o telefone 27420551 falar com Romualdo. N\u00e3o incomoda dados em rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quantalamera/status/1038382367503790080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TIM_AJUDA"}
{"id": 1038380546739634177, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "COM DEBATE NA GLOBO NE2S DESTE DITADOR MOR\u00c3O,  CASO VENHA TER O DESPRAZER DE ASSUMIR A PRESIDENCIA, ELES JAMAIS CONSEGUIR\u00c1 GOVERNAREM, O BRASIL VAI MERGULHAR UM CAOS PROFUNDO, E VEJO A REDE ESGOTO FAZENDO UMA APROXIMA\u00c7\u00c3O COM ESTES NAZISTAS..COMEU DISSE TENS, ARMA\u00c7\u00c3O EM ANDAMENTO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1038380546739634177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380531170385920, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "@gabeiracombr @AndreiaSadi @folha @SandraRezende17 n\u00e3o sei como a rede globo, do tamanho que \u00e9, permite/aceita uma coisa dessa.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1038380531170385920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRezende17,folha,AndreiaSadi,gabeiracombr"}
{"id": 1038380488229044226, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Cardi B e Nicki Minaj acabaram de atualizar os n\u00edveis de barraco! Teve sapato jogado, olho roxo e muito mais... http://www.redetv.uol.com.br/tvfama/blog/musica/em-festa-cardi-b-arruma-confusao-com-nicki-minaj-joga-sapato-e-a-chama-de-c\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038380488229044226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379102980464640, "date": "2018-09-08", "time": "05:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 707895582099165185, "username": "adailto_luiz", "tweet": "@calilcomc Rechear os cofres da CBF, bons neg\u00f3cios para empres\u00e1rios e jogadores, patroc\u00ednio para a rede Globo e por a\u00ed vai...Tecnicamente n\u00e3o acrescenta nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adailto_luiz/status/1038379102980464640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "calilcomc"}
{"id": 1038370850934857729, "date": "2018-09-08", "time": "05:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1027966255221952513, "username": "thaiziono", "tweet": "Dan: N\u00e3o sei se ela entendeu a din\u00e2mica dessa rede. Ela conta piada, hist\u00f3ria de fam\u00edlia, coisas da firma e por enquanto nenhuma reclama\u00e7\u00e3o.Meu pai: Eu sei.Dan: Como vov\u00f4 sabe?Meu pai: Pois fui eu que ensinei essas coisas para ela.Obrigada pai (\ud83d\udc99\ud83d\udc95\ud83d\udc9b)!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaiziono/status/1038370850934857729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038366916115607552, "date": "2018-09-08", "time": "05:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 81710281, "username": "redelovemix", "tweet": "Radio Motoca dando um UP na Emo\u00e7\u00e3o!  https://www.facebook.com/cpekas/posts/1889589251078187\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redelovemix/status/1038366916115607552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038360051428323328, "date": "2018-09-08", "time": "04:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4601946376, "username": "Plantsgf", "tweet": "A pessoa fala de mim pelas costas Fica me olhando com cara de cu nos lugares  N\u00e3o tem moral comigo E ainda me segue em rede social KKKKJKJKK t\u00f4 s\u00f3 vendo isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Plantsgf/status/1038360051428323328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038352486522871809, "date": "2018-09-08", "time": "04:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1014258246415200256, "username": "botUFABC", "tweet": "A rede de wi-fi eduroam \u00e9 bem mais r\u00e1pida que a \"UFABC\" \ud83d\udcdf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/botUFABC/status/1038352486522871809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038336072873197568, "date": "2018-09-08", "time": "02:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 40022164, "username": "nandakst", "tweet": "Tem casal que exp\u00f5e tanta foto na rede n\u00e3o \u00e9 de verdadeTem casal que se ama demais e preserva sua intimidadeEu ainda acredito na boda de prata e na boda de ouroTem amor que \u00e9 pirata,\u2026  https://www.instagram.com/p/BndSbU_HsNu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=js9qs2vzoa1t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandakst/status/1038336072873197568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038320702334664704, "date": "2018-09-08", "time": "01:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2521971140, "username": "TheDutra_", "tweet": "Gente, eu fui entrar no Facebook... Gente, n\u00e3o fa\u00e7am isso. Aquela rede social t\u00e1 um inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheDutra_/status/1038320702334664704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038317786521628672, "date": "2018-09-08", "time": "01:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 748255921, "username": "zozoescobar", "tweet": "O Victor disse uma coisa importante hjAmigo n \u00e9 aquele que diz oq vc quer ouvir e sim oq vc PRECISA ouvirEnt\u00e3o Victor eu dedico esse tweet a vc pq vc \u00e9 FODA msm vc n vendo isso pq n te passei meu tt (e nem vc o seu)Estou te eternizando nessa rede social, se sinta honrado kkk\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zozoescobar/status/1038317786521628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038313128973557765, "date": "2018-09-08", "time": "01:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1034871165171523586, "username": "andrealonso85", "tweet": "@AVENAoficial \"Foicebook\". Os vagabundos de esquerda que disseminam o \u00f3dio e amea\u00e7as de morte continuam com salvo-conduto nessa rede. Com o twitter n\u00e3o \u00e9 muito diferente. O Vale do Sil\u00edcio adora o \"\u00f3dio do bem\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealonso85/status/1038313128973557765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial"}
{"id": 1038311666306478080, "date": "2018-09-08", "time": "01:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 386133642, "username": "bethsan46", "tweet": "@UOL Quando o papa sofreu um atentado ele por um acaso pregava \u00f3dio?? Ficava incitando \u00f3dio em rede nacional????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bethsan46/status/1038311666306478080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038311487507505152, "date": "2018-09-08", "time": "01:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 282217584, "username": "rickdellafina", "tweet": "@bchartsnet @lostboyzx O video mal da pra entender o que houve e o que foi dito, por\u00e9m existe um hist\u00f3rico por tr\u00e1s e a Cardi ja explicou no IG, nao tem desculpa de vinho. Ela aturou, relevou, e qnd teve a oportunidade fez mais que surtar em rede social, foi pra cima..  pic.twitter.com/OsbJgKg1Gn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickdellafina/status/1038311487507505152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lostboyzx,bchartsnet"}
{"id": 1038307115855695872, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 103477496, "username": "Elito", "tweet": "Abro a outra rede social e...voc\u00eas s\u00f3 podem estar de sacanagem com a minha cara n\u00e9?  pic.twitter.com/Ci0FojU8Ba", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elito/status/1038307115855695872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038306448185352192, "date": "2018-09-08", "time": "01:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 971021947097309191, "username": "Vinicius17110", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iwkja0VLPD8?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro entrevista completa ao Jornal Nacional JN | Elei\u00e7\u00f5es 2018 Rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinicius17110/status/1038306448185352192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038304569363771392, "date": "2018-09-08", "time": "00:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1026844430031040512, "username": "Andreia42280830", "tweet": "\u00c9 @MiriamLeitaoCom  n\u00e3o basta passar vergonha em rede nacional...  https://twitter.com/roxmo/status/1038276944654155776\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreia42280830/status/1038304569363771392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038301455780900864, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 103477496, "username": "Elito", "tweet": "eu ja vi de tudo nesse mundinho de rede social, um bando de pela saco, gente falsa e os krl por isso nada disso enche meus olhos at\u00e9 pq eu preciso 0% disso pra minha vida fluir", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elito/status/1038301455780900864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038300943836737536, "date": "2018-09-08", "time": "00:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "E sofre transtornos mentais, n\u00e9? Essas publica\u00e7\u00f5es confusas para dar a entender que \u00e9 louco... tudo teatro. Esse cara \u00e9 um matador de aluguel. E tor\u00e7o para que a PF prove isso. https://twitter.com/Francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1038300943836737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038300601619234817, "date": "2018-09-08", "time": "00:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 10224472, "username": "fee3", "tweet": "@_bkriger Quando eu cheguei aqui eu vi isso! Eu sempre era muito bem tratado nas casas mais humildes que eu ia, at\u00e9 pra dormir a pessoa j\u00e1 se ofereceu dormir no ch\u00e3o pra eu dormir na rede!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fee3/status/1038300601619234817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_bkriger"}
{"id": 1038291731081510912, "date": "2018-09-08", "time": "00:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4797039263, "username": "bloodbaldwin_", "tweet": "ta filmando a fic rede globo?  https://twitter.com/HelioNogueiraTV/status/1037824792177659904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bloodbaldwin_/status/1038291731081510912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290240572678144, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 255238132, "username": "giusartorelli_", "tweet": "As mat\u00e9rias todas acumuladas e eu achando que a vida \u00e9 bela nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giusartorelli_/status/1038290240572678144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038288001112059904, "date": "2018-09-07", "time": "23:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 8539842, "username": "drispaca", "tweet": "@celsodossi A grande maioria \u00e9 da turma do lacre. Da turma que quer ser aceita em rede social. Pouqu\u00edssimas Abra\u00e7am a causa de cora\u00e7\u00e3o, principalmente no mainstream", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drispaca/status/1038288001112059904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "celsodossi"}
{"id": 1038286936266432512, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 756675482700156929, "username": "well9989", "tweet": "Ultimamente venho pensando em deixar de usar essa rede social administrada pela esquerda que \u00e9 cheia de adolescentes (principalmente os kpopeiros) que s\u00f3 falam merda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well9989/status/1038286936266432512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286818381389824, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 60400496, "username": "RedeVitrola", "tweet": "Muito bom o #Documentario sobre a BR-101 na @GloboNews parab\u00e9ns ao @MuriloSalviano e toda equipe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Documentario", "link": "https://twitter.com/RedeVitrola/status/1038286818381389824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,MuriloSalviano"}
{"id": 1038285090672058368, "date": "2018-09-07", "time": "23:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 190486594, "username": "wagatthaHD", "tweet": "Agr meus amigos me seguem no tt preciso de outra rede social pra falar merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagatthaHD/status/1038285090672058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284977018990599, "date": "2018-09-07", "time": "23:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1029776231380787202, "username": "DouglasAmizade", "tweet": "O tiro saiu pela culatra... A rede Globo fazendo uma men\u00e7\u00e3o positiva sobre o Atentado... N\u00e3o vai ter 2\u00b0 turno \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4917  https://twitter.com/mottamvs/status/1037891568076771330\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasAmizade/status/1038284977018990599", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281926837186560, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 19787194, "username": "tehlits", "tweet": "Jaja na Rede Globo #defrentecomGabi no #conversacombial ic\u00f4nica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#defrentecomGabi,#conversacombial", "link": "https://twitter.com/tehlits/status/1038281926837186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280989758369792, "date": "2018-09-07", "time": "23:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 35905993, "username": "AparecidoSilva", "tweet": "Isso me lembra alguma coisa, que n\u00e3o sei bem onde foi nem quando aconteceu. Me parece que contra uma Editora Abril, uma Rede de TV Globo... qualquer coisa assim. Extremistas n\u00e3o tem partido, s\u00e3o todos iguais.  https://twitter.com/diogomainardi/status/1038165972434280448\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AparecidoSilva/status/1038280989758369792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280222158802945, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "O Brasil est\u00e1 neste baixo n\u00edvel pol\u00edtico, alto n\u00edvel de viol\u00eancia gra\u00e7as a esta empresa safada, a Rede Globo se interessa por um pa\u00eds em crise, o n\u00facleos de jornalismo de baix\u00edssimo n\u00edvel, s\u00e3o porcos mentirosos, safados. @RedeGlobo @g1politica @GloboNews pic.twitter.com/8VpmLVEMhn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038280222158802945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,g1politica,GloboNews"}
{"id": 1038278257077100544, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@g1politica Mentira, n\u00e3o foi isto que ele disse, voc\u00eas da.Rede Globo n\u00e3o s\u00e3o Burros, voc\u00eas s\u00e3o safados mentiroso, mal intencionados, este pa\u00eds esta nesse n\u00edvel de viol\u00eancia gra\u00e7as as falsas mat\u00e9rias e esse n\u00facleo de jornalistas S\u00e1 dados que n\u00e3o salva um, voc\u00eas s\u00e3o porcos", "replies": 17, "retweets": 24, "likes": 327, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038278257077100544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038278254023585797, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 302832891, "username": "_lucasvinicius1", "tweet": "Manda essa galera feliz pra rede social ali do lado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasvinicius1/status/1038278254023585797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278162583564290, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 302832891, "username": "_lucasvinicius1", "tweet": "At\u00e9 onde eu sei, quem  entrou aqui antes de 2012 s\u00f3 usava a rede pra falar coisa triste, reclamar e desabafar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucasvinicius1/status/1038278162583564290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278023672459265, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 792018164, "username": "ghisimoes", "tweet": "@geraldoalckmin @ViniciusNikolod @LUCIANO_DAVID Geraldo Alckmin \u00e0 frente do maior estado do Brasil. 45 novos hospitais p\u00fablicos na gest\u00e3o PSDB. A rede Hebe Camargo de combate ao c\u00e2ncer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghisimoes/status/1038278023672459265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LUCIANO_DAVID,ViniciusNikolod,geraldoalckmin"}
{"id": 1038276688944222209, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 898455830244339712, "username": "yuripatrickpf", "tweet": "@geraldoalckmin @ViniciusNikolod @AbelPortela Pois \u00e9... rede social da pra detalhar, n\u00e3o tem a quest\u00e3o tempo como na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuripatrickpf/status/1038276688944222209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbelPortela,ViniciusNikolod,geraldoalckmin"}
{"id": 1038276601828593664, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 69098110, "username": "ghioh", "tweet": "@DudaMRL Nicki desabafou numa rede social assim como todos os outros usu\u00e1rios fazem diariamente sobre N motivos! Cardi sem classe e educa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o sabe se comportar num evento de moda, chacota barraqueira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghioh/status/1038276601828593664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DudaMRL"}
{"id": 1038276371791970305, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 271417289, "username": "Nando_dovalle", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Buggyman @monikitacoradi Sim, o Marcel parece um cara distinto , jovem e promissor eu n\u00e3o fa\u00e7o campanha em rede social. Falar sobre pol\u00edtica pra mim n\u00e3o e fazer campanha pelo meu candidato \u00e9 discutir ideias, e argumentar ,mas respeito seu ponto de vista sempre. ...A la Voltaire ..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nando_dovalle/status/1038276371791970305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monikitacoradi,Buggyman,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038274914833375232, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 842478231693348864, "username": "jana_mayumi", "tweet": "@nilmoretto 8 anos sem tirar folga. 1 semana sem vigiar a tartaruga e acontece atentado, 3 chiliques de presidente em rede nacional (esses 2 em 24h horas) entre outras p\u00e9rolas. Vcs t\u00eam pauta pra 1 m\u00eas. Por favor, discutam em v\u00eddeo essa loucura! Bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jana_mayumi/status/1038274914833375232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nilmoretto"}
{"id": 1038274088681263104, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 313713659, "username": "IgorStevin", "tweet": "@CaioAlmendra @aaa_nie @rachelrosemberg @JohnSthefani ambos os lados s\u00e3o hip\u00f3critas e realmente sujos. o pt em si \u00e9 um dos maiores alvos de fake news, assim como o Bolsonaro tamb\u00e9m. n\u00e3o \u00e9 atoa que o facebook vem sendo totalmente agressivo contra isso, pois se tornou algo fora de controle. vc entra na rede e j\u00e1 vem trocentas coisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorStevin/status/1038274088681263104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JohnSthefani,rachelrosemberg,aaa_nie,CaioAlmendra"}
{"id": 1038272711427014656, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43433753, "username": "giapinheiro", "tweet": "Um frame pra tentar passar seriedade nessa rede social. #NovaFotoDoPerfil pic.twitter.com/WSnjutZq11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#NovaFotoDoPerfil", "link": "https://twitter.com/giapinheiro/status/1038272711427014656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271643632553989, "date": "2018-09-07", "time": "22:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3580775843, "username": "Vinikaneki_Craf", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/vKVXv35Dkxc?a\u00a0 CBLOL no Fantastico! [Rede Globo] Final CBLOL 2015 reune 12 mil torcedores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinikaneki_Craf/status/1038271643632553989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038271051883597824, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 148545746, "username": "maarquescruz", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais a rede social ao lado. S\u00f3 que aqui ta ficando chato tamb\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarquescruz/status/1038271051883597824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270479654641664, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 188440369, "username": "reginnaribeiros", "tweet": "Melhor rede social sim #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/yApNUywGrn", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/reginnaribeiros/status/1038270479654641664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269847669538816, "date": "2018-09-07", "time": "22:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 273000132, "username": "ronaldojs81", "tweet": "Prometi a mim mesmo n\u00e3o entrar em alguma discuss\u00e3o pol\u00edtica com amigos na outra rede social, mas olha, tem cada asneira que a gente l\u00ea...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldojs81/status/1038269847669538816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269550406627329, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 889270805305151489, "username": "WEBERINFOW", "tweet": "@izzynobre sou capaz de votar no Bolsonaro mesmo n\u00e3o gostando dele se for contra Haddad-Lula e Ciro, ao mesmo tempo votando em candidatos do REDE e PSOL em outros cargos rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WEBERINFOW/status/1038269550406627329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izzynobre"}
{"id": 1038269530177511424, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 214204142, "username": "DogaoMeira", "tweet": "@TVRedeGospel Grande amigo @sidneybotelhooficial nos bastidores do programa do O2, Rede Gospel, CH 53 @tvredegospel #rede #redegospel #tv #o2 #programa #israel #jerusalem  @ Rede Gospel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#rede,#redegospel,#tv,#o2,#programa,#israel,#jerusalem", "link": "https://twitter.com/DogaoMeira/status/1038269530177511424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVRedeGospel"}
{"id": 1038269419242381312, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\"Lotof\u00e1cil\" 1708: Sorteio Especial da Independ\u00eancia https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/lotofacil-uma-aposta-premiadas-na-faixa-principal/149509\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038269419242381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269355652538369, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cLotof\u00e1cil\u201d 1708: Sorteio Especial da Independ\u00eancia  https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/lotofacil-uma-aposta-premiadas-na-faixa-principal/149509\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038269355652538369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268886557384705, "date": "2018-09-07", "time": "22:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 110406545, "username": "DouglasCRW", "tweet": "@dramaticqueenya Twitter melhor rede social <3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasCRW/status/1038268886557384705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dramaticqueenya"}
{"id": 1038268331277660161, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 114019679, "username": "LigiaTimao", "tweet": "@AlexNegrunes finalmente te encontrei nesta bela rede social!!! Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LigiaTimao/status/1038268331277660161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexNegrunes"}
{"id": 1038268085151719424, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 972266311421190145, "username": "riverightt", "tweet": "vou sair dessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riverightt/status/1038268085151719424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268070505136128, "date": "2018-09-07", "time": "22:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 181142203, "username": "vitoriarecosta", "tweet": "Eu acho muito engra\u00e7ado quando aparece na tl algu\u00e9m que curtiu um Tweet do meu irm\u00e3o pois n\u00e3o nos seguimos nessa rede social e eu s\u00f3 penso: olha, meu irm\u00e3o \u00e9 hit, gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriarecosta/status/1038268070505136128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267795799252992, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2356889424, "username": "shejubss", "tweet": "pulando de rede social em rede social na esperan\u00e7a da pessoa que eu gosto me mandar msg, pq t\u00e3o trouxa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shejubss/status/1038267795799252992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267006976512000, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14939013, "username": "LanceLynxx", "tweet": "@vivobr ol\u00e1, a rede celular est\u00e1 fora do ar em SP?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanceLynxx/status/1038267006976512000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivobr"}
{"id": 1038266921156833281, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 266666866, "username": "GoiasBrasil_voz", "tweet": "@vivicarabina17 E tem v\u00eddeos e fotos dele preso logo ap\u00f3s o 'INCIDENTE' com uma blusa preta de couro a\u00ed pela rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoiasBrasil_voz/status/1038266921156833281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivicarabina17"}
{"id": 1038266769985757189, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cMega Sena\u201d 2076 e \u201cQuina\u201d 4771: sorteio em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/mega-sena-2076-e-quina-4771-sorteio-em-08-09/151228\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038266769985757189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266756245143553, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 205071385, "username": "CesarAugusto_sp", "tweet": "Eles podem, quem \u00e9 conservador, tem que apanhar e ficar quieto, pelo que eles falam.Bolsonaro: PF investiga rede social @odiodobem, que dia 1 de setembro postou promessa de morte a candidato http://claudiotognolli.com.br/bolsonaro-pf-investiga-rede-social-odiodobem-que-dia-1-de-setembro-postou-promessa-de-morte-a-candidato-2/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesarAugusto_sp/status/1038266756245143553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem"}
{"id": 1038266664016601089, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cMega-Sena\u201d 2076: sorteio da loteria em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/mega-sena-2076-sorteio-da-loteria-em-08-09/151230\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038266664016601089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266599051022337, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cQuina\u201d 4771: sorteio da loteria em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/quina-4771-sorteio-da-loteria-em-08-09/151229\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038266599051022337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266453525442561, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cMalha\u00e7\u00e3o\u201d 10/09: Sapi\u00eancia ter\u00e1 um gr\u00eamio estudantil https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-malhacao-10-09-sapiencia-tera-um-gremio-estudantil/151217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038266453525442561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266393102372864, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cBel\u00edssima\u201d 10/09: Dalva usa Vit\u00f3ria de ref\u00e9m https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-belissima-10-09-dalva-usa-vitoria-de-refem/151215\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038266393102372864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265148497125377, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3030876482, "username": "aaallicy", "tweet": "to na rede social certa  https://twitter.com/Brellasker/status/1038221142836830208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaallicy/status/1038265148497125377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264870305705990, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cTimemania\u201d 1229 e \u201cDupla Sena\u201d 1837: sorteio em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/timemania-1229-e-dupla-sena-1837-sorteio-em-08-09/151223\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038264870305705990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264624242720768, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cDupla Sena\u201d 1837: sorteio da loteria em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/dupla-sena-1837-sorteio-da-loteria-em-08-09/151222\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038264624242720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264470714417153, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cTimeMania\u201d 1229: sorteio da loteria em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/timemania-1229-sorteio-da-loteria-em-08-09/151226\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038264470714417153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264425860530176, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 624708862, "username": "dudapaiva2", "tweet": "Eu quero a sorte de um amor tranquilo\ud83c\udfb6Com sabor de fruta mordidaN\u00f3s na batida, no embalo da redeMatando a sede na salivaSer teu p\u00e3o, ser tua comidaTodo amor que houver nessa vidaE algum trocado pra dar garantia! grande CAZUZA #sabadodetremurasdv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#sabadodetremurasdv", "link": "https://twitter.com/dudapaiva2/status/1038264425860530176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264225943248896, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cDia de Sorte\u201d 048: sorteio da loteria em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/dia-de-sorte-048-sorteio-da-loteria-em-08-09/151225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038264225943248896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264085455032320, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cLotoMania\u201d 1899: sorteio da loteria em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/lotomania-1899-sorteio-da-loteria-em-08-09/151224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038264085455032320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262263302508544, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 415793277, "username": "Aldrean21", "tweet": "O cara \u00e9 torcedor do time e n\u00e3o tem coragem de dizer na cara do maluco o que diz na rede social e usa a crian\u00e7a de escudo. \u00c9 muito pau no cu mesmo. Tenha o mesmo culh\u00e3o que vc tem na internet, ot\u00e1rio!  https://twitter.com/liberta__depre/status/1038255714932801536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aldrean21/status/1038262263302508544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262145404821505, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "@RollerGear_Car @craudin_ A midia vai entrevistar os defensores diariamente, propanganda em rede nacional de gr\u00e1tis,  quem n\u00e3o gostaria?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1038262145404821505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "craudin_,RollerGear_Car"}
{"id": 1038261572077019136, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cLoteria Federal\u201d 5317: sorteio em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/loteria-federal-5317-sorteio-em-08-09/151208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038261572077019136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261299963092997, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 326949087, "username": "RedeCasaNobre", "tweet": "Rede Casa Nobre - Mesas:  http://youtu.be/_fOTwApwYZ0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeCasaNobre/status/1038261299963092997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038261259681054720, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cAs Aventuras de Poliana\u201d 10/09: Sophie d\u00e1 aula de m\u00fasica para Jo\u00e3o https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-as-aventuras-de-poliana-10-09-sophie-da-aula-de-musica-para-joao/151213\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038261259681054720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261035235401728, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cQue Pobres T\u00e3o Ricos\u201d 10/09: Arma dispara e Alex se fere https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-que-pobres-tao-ricos-10-09-arma-dispara-e-alex-se-fere/151212\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038261035235401728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261002977067009, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 112641473, "username": "rockhcs", "tweet": "decepcionado com a rede brasil,acabou dbz come\u00e7ou igreja mundial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rockhcs/status/1038261002977067009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260873415065601, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cCarrossel\u201d 10/09: Paulo coloca minhoca no sandu\u00edche de Laura https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-carrossel-10-09-paulo-coloca-minhoca-no-sanduiche-de-laura/151211\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038260873415065601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260798865502208, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 151165597, "username": "Davi_Cardoso", "tweet": "@prissguerrero1 A C\u00e9zanne, uma rede de pizzarias aqui de S\u00e3o Paulo, serve uma pizza de fil\u00e9 mignon excelente. Ali\u00e1s, o card\u00e1pio deles \u00e9 bem interessante. Embora o valor seja meio alto, vale a pena experimentar alguma das pizzas pelo menos uma vez.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davi_Cardoso/status/1038260798865502208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prissguerrero1"}
{"id": 1038260701532442624, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cChiquititas\u201d 10/09: Gabriela descobre que Marian sempre foi m\u00e1 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-chiquititas-10-09-gabriela-descobre-que-marian-sempre-foi-ma/151214\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038260701532442624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259450728132609, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 173320139, "username": "neusamandrade", "tweet": "@PanichiRaphael @elamtts @Ludyariana No meu entendimento a rede de infiltrados ali eram mais ou menos 10 pessoas!Alguns podem at\u00e9 ter ganhado a confian\u00e7a das lideran\u00e7as e estarem acompanhando faz tempo pra saber qdo e como agir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neusamandrade/status/1038259450728132609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ludyariana,elamtts,PanichiRaphael"}
{"id": 1038259175053316097, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 58596155, "username": "Cadeacerveja", "tweet": "@euleodias O pior \u00e9 q entra se mordendo em rede nacional em horario q tem crian\u00e7a assistindo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadeacerveja/status/1038259175053316097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euleodias"}
{"id": 1038257949741858816, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@fernandor159 @JoelAlexandreM @GloboNews @MiriamLeitaoCom @gcamarotti OS OTARIOS NA REDE GLOBO E GLOBO NEWS NUNCA FALAM QUE A VENEZUELA \u00c9 UMA DITADURA S\u00d3 DIZEM QUE AS PESSOAS SAEM DO PAIS DEVIDO A CRISE DE ALIMENTOS.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038257949741858816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,fernandor159,GloboNews,MiriamLeitaoCom,gcamarotti"}
{"id": 1038256273152770049, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 124049065, "username": "AndrehPonttez", "tweet": "at Rede Brasil De Televis\u00e3o  https://www.facebook.com/andrehponttesgomez/posts/10212983534958166\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehPonttez/status/1038256273152770049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256167242227713, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 326949087, "username": "RedeCasaNobre", "tweet": "Conhe\u00e7a mais sobre a Rede de Lojas de M\u00f3veis que torna clientes em amigos.  http://www.redecasanobre.com.br\u00a0  https://www.facebook.com/RedeCasaNobre/videos/871405199914082/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeCasaNobre/status/1038256167242227713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256057850777601, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2843529597, "username": "nibarretooo", "tweet": "Me tornei a pessoa q exclui gente de rede social por ideologia pol\u00edtica, o eleitor doBolsonaro passa de todos os limites", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nibarretooo/status/1038256057850777601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255612914802689, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 124049065, "username": "AndrehPonttez", "tweet": "at Rede Brasil De Televis\u00e3o  https://www.facebook.com/andrehponttesgomez/posts/10212983516077694\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehPonttez/status/1038255612914802689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255529674584064, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4100691227, "username": "marinamts_", "tweet": "Melhor rede social  https://twitter.com/armindoferreira/status/1037794893878501381\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinamts_/status/1038255529674584064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254107084120064, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 792182888242487296, "username": "TigasBR1", "tweet": "@AndreiaSadi @Rivotripa A Mia Khalifa t\u00e1 um porre depois que largou o ramo de filmes adultos pra se aventurar no jornalismo Fake News da rede Esgoto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TigasBR1/status/1038254107084120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa,AndreiaSadi"}
{"id": 1038253006259662849, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 543761610, "username": "rik_cesar", "tweet": "#GNEleicoes2018 @AndreiaSadi pergunta rid\u00edcula a sua, mas sabemos que vc \u00e9 somente uma submissa nas m\u00e3os do Kamel. Sen\u00e3o ir\u00e1 trabalhar na Rede TV", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rik_cesar/status/1038253006259662849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi"}
{"id": 1038252386823888896, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1029776231380787202, "username": "DouglasAmizade", "tweet": "Gal. Mour\u00e3o apoiando a Janaina em rede Nacional...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasAmizade/status/1038252386823888896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250933031907328, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 326949087, "username": "RedeCasaNobre", "tweet": "#VemPrakREDE CASA NOBRE - Tornando clientes em amigos!Lojas abertas das 9h \u00e0s 19h#outlet #oferta #promo\u00e7\u00e3o #sof\u00e1 #mesa #moveis #Lojadem\u00f3veis #CasaNobre #pre\u00e7odecusto #planejados #lan\u00e7amentos #pre\u00e7obaixo...  https://www.facebook.com/RedeCasaNobre/videos/337827420289353/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemPrakREDE,#outlet,#oferta,#promo\u00e7\u00e3o,#sof\u00e1,#mesa,#moveis,#Lojadem\u00f3veis,#CasaNobre,#pre\u00e7odecusto,#planejados,#lan\u00e7amentos,#pre\u00e7obaixo", "link": "https://twitter.com/RedeCasaNobre/status/1038250933031907328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250369594351617, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 946094020408647680, "username": "PomboCoco", "tweet": "@leepatchouli @_lady_crow @joyfoluc @SebosaAlma @cornholio_m @RollerGear_Car @Olavinha88 @c_wolff @Semgotate2019 @SubhieV @nesimachado @craudin_ @MongolasC @mindincrisis Nossa, t\u00e1 bombando a rede social da direita. Qtas mil curtidas q n\u00e3ao t\u00f4 vendo direito?! 120 mil e 96 mil? kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PomboCoco/status/1038250369594351617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mindincrisis,MongolasC,craudin_,nesimachado,SubhieV,Semgotate2019,c_wolff,Olavinha88,RollerGear_Car,cornholio_m,SebosaAlma,joyfoluc,_lady_crow,leepatchouli"}
{"id": 1038249593413279744, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 126845298, "username": "yellowlucia", "tweet": "SHOWWWWW MOURAO! @jairbolsonaro tem q vir com uma pasta em rede nacional apresentar o estado como o Brasil se encontra e apresentar solu\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowlucia/status/1038249593413279744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038249531165552641, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 66016962, "username": "giovanavidal", "tweet": "o twitter eh realmente a melhor rede social acho q ficaria loca se n\u00e3o existisse esse site pra eu poder escrever minhas paranoias e desgra\u00e7as", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanavidal/status/1038249531165552641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248837440258048, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 977696687941734401, "username": "Thalicosts", "tweet": "Gente feia \u00e9 assim,quando tira uma ft marromenos taca ela em toda rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thalicosts/status/1038248837440258048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248626752028672, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 884493113821155328, "username": "modena_vinicius", "tweet": "@hevertonfutebol @francesf10 @matheZZZZ Lembrando que quem botou a bola na rede foi um jogador do nosso time em um momento de infelicidade. Nem isso foi m\u00e9rito do seu timinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/modena_vinicius/status/1038248626752028672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheZZZZ,francesf10,hevertonfutebol"}
{"id": 1038247950701346816, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 326949087, "username": "RedeCasaNobre", "tweet": "Festival de Estofado e Mesas:  http://youtu.be/XwcDUC02yWY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeCasaNobre/status/1038247950701346816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038247601618001920, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1030801300311683072, "username": "AnaIsabelladeO1", "tweet": "Finalmente achei a minha rede social \ud83d\ude02  https://twitter.com/pixievalkyrie/status/1038140558391341056\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaIsabelladeO1/status/1038247601618001920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247587390861312, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 76034576, "username": "CaioSoraggi", "tweet": "@MarceloFreixo @APellegrino1 Na verdade, do in\u00edcio de 2017 para c\u00e1, j\u00e1 tivemos mais de 50 prefeitos e vereadores assassinados no Brasil. Mas se voc\u00ea continuar a se informar apenas pela Rede Globo, vai continuar achando que apenas a Mariele foi morta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSoraggi/status/1038247587390861312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "APellegrino1,MarceloFreixo"}
{"id": 1038246911617257472, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 896844510805843968, "username": "Heernanvinicius", "tweet": "VOU TROCAR DE NUMERO, DE REDE SOCIAL, DE VIDA, DE AMIGOS, VOU COME\u00c7AR TUDO DO ZERO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heernanvinicius/status/1038246911617257472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246532175286272, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 36971737, "username": "_sonBrito", "tweet": "Jogo do Brasil na Globo, na Rede TV t\u00e1 passando uma reportagem sobre as \"garotas\" de programa do parque da Luz, na Gazeta o Ronnie Von e na Band um dvd do Padre Marcelo Rossi. T\u00e1 dif\u00edcil escolher o que assistir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sonBrito/status/1038246532175286272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246427862945798, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 64260321, "username": "Hiperseguro", "tweet": "Eu perguntaria \u00e0 Globo News, em caso de vac\u00e2ncia de poder, assumiriam o PCC ou CV ou a Rede Globo? Vai lamber sab\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiperseguro/status/1038246427862945798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245856758124544, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 946235783387770885, "username": "Brunaoli1308", "tweet": "Como j\u00e1 dizia Ferrugem: \u201ctem casal que exp\u00f5e tanta foto na rede e n\u00e3o \u00e9 de verdade\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunaoli1308/status/1038245856758124544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245852249251840, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 929432165804335105, "username": "CatalaniRenan", "tweet": "@JoanaFerri6 @bahlsnickfc02 @damassena Adilson pesquisas de rede social s\u00e3o ilus\u00f3rias  uma pessoa que apoia o cidad\u00e3o Y provavelmente deve ter mais seguidores que apoiam o candidato Y. Logo em PESQUISAS como essa esse cara vai estar na frente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatalaniRenan/status/1038245852249251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "damassena,bahlsnickfc02,JoanaFerri6"}
{"id": 1038245667590885378, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 946094020408647680, "username": "PomboCoco", "tweet": "@leepatchouli @_lady_crow @joyfoluc @SebosaAlma @cornholio_m @RollerGear_Car @mindincrisis @Olavinha88 @c_wolff @Semgotate2019 @craudin_ @SubhieV @nesimachado @MongolasC Ficou sabendo do gab? A rede flopada dessas merdinhas", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PomboCoco/status/1038245667590885378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MongolasC,nesimachado,SubhieV,craudin_,Semgotate2019,c_wolff,Olavinha88,mindincrisis,RollerGear_Car,cornholio_m,SebosaAlma,joyfoluc,_lady_crow,leepatchouli"}
{"id": 1038245114156646400, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 17275903, "username": "amykino", "tweet": "Nunca na vida eu imaginei, l\u00e1 em 2004 que fazer cosplay me aproximaria de uma rede t\u00e3o maravilhosa de pessoas quanto me aproximou hoje em dia. Obrigada galerinha", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amykino/status/1038245114156646400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244289980100609, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57120476, "username": "smourajr", "tweet": "N\u00e3o sei pq ainda insisto um programa que junta Miriam Leit\u00e3o, Gerson Camarotti et caterva... em um lixo de rede de televis\u00e3o como a Globo... d\u00e1 nojo e revolta!! Desligando em 3, 2, 1...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smourajr/status/1038244289980100609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243937595662337, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 919578359880994816, "username": "soueuyoshis", "tweet": "Voc\u00eas comentam aqui o que rola em outra rede social porque acham paia comentar diretamente nela? Hahahahahaahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soueuyoshis/status/1038243937595662337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243900425744387, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 993960813936500736, "username": "EduardoHideoK", "tweet": "Gostaria muito que esse amistoso IN\u00daTIL da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira flopasse bonito. Acho um tremendo ABSURDO a Globo privilegiar esse lixo de jogo em detrimento de sua programa\u00e7\u00e3o.   N\u00e3o dou audi\u00eancia pra isso!!!!Prefiro assistir at\u00e9 a Rede Vida, TV Escola, TV Senado...........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoHideoK/status/1038243900425744387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243730220834817, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 173022970, "username": "drikanunes2", "tweet": "@folha Tbm #facebook rede social dominada pela esquerda \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facebook", "link": "https://twitter.com/drikanunes2/status/1038243730220834817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038243438448267264, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 880271167621353472, "username": "patriotaBR2017", "tweet": "Assim fica dif\u00edcil, \u00f3dio do bem apenas monitora e den\u00fancia o radicalismo de esquerdopatadas doentes. A\u00ed o \"jornalista\" vem com essa! Faltou ser honesto e dizer rede apenas fez a den\u00fancia de potenciais terroristas. Acorda Brasil. #comunismonuncamais #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/Ojdjk3OBc6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#comunismonuncamais,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/patriotaBR2017/status/1038243438448267264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243347972980736, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 371299389, "username": "antenuccicp", "tweet": "a\u00ed eu n acho respeitoso a pessoa curtir foto sendo q namora comigo kkkkk gente, respeito agora se basea em fotos de rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antenuccicp/status/1038243347972980736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243198550855680, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 359431552, "username": "LC_tv", "tweet": "\u00c0s 22h33 SPGlobo #AmistososDaSele\u00e7\u00e3o 27.9SBT #Chiquititas 11.4Record #JR 5.8Rede TV #TVFama 2.3", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#AmistososDaSele\u00e7\u00e3o,#Chiquititas,#JR,#TVFama", "link": "https://twitter.com/LC_tv/status/1038243198550855680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242954270388226, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 16177777, "username": "maria_fro", "tweet": "Vamos trazer um pouco de beleza para a rede?#LulavaleaLuta#LulaLivre  https://www.facebook.com/maria.fro.conceicao.oliveira/videos/10157222687319316/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulavaleaLuta,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/maria_fro/status/1038242954270388226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242950092910592, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 371299389, "username": "antenuccicp", "tweet": "menos ainda essas pessoas q d\u00e3o chilique pq a pessoa curtiu uma foto ou aceitou algu\u00e9m na rede", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antenuccicp/status/1038242950092910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241876887986176, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 156846206, "username": "tonny_coxa", "tweet": "A PF tem que estudar todos videos pra compilar tudo com muita calma de v\u00e1rios \u00e2ngulos...Quem tiver disponibilize todos na rede e Youtube.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonny_coxa/status/1038241876887986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240697646768128, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60400496, "username": "RedeVitrola", "tweet": "Entrevista com o candidato a vice do @jairbolsonaro o General Hamilton Mour\u00e3o na @GloboNews agora... se ele n\u00e3o travar a l\u00edngua pode prejudicar a candidatuta... #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RedeVitrola/status/1038240697646768128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038239207548964864, "date": "2018-09-07", "time": "20:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43939572, "username": "mudeidearroba", "tweet": "\"sou t\u00e3o isenta que defendo at\u00e9 fascista\".V\u00e1rias pessoas na minha outra rede assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mudeidearroba/status/1038239207548964864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238726726582272, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 903451296920993794, "username": "almeidagsf", "tweet": "T\u00e1 cheio de xeroque romes nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidagsf/status/1038238726726582272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238003867656193, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 26086671, "username": "DGABC", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil encontrar gente que se dedica a espalhar boatos, inventar hist\u00f3rias e perguntar um \u201ce se?\u201d atr\u00e1s do outro em tudo quanto \u00e9 rede social. #curiosidades #internet #fakenews #consipara\u00e7\u00e3o https://www.dgabc.com.br/Noticia/2908720/as-5-teorias-da-conspiracao-mais-bizarras-que-nasceram-na-internet\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#curiosidades,#internet,#fakenews,#consipara\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/DGABC/status/1038238003867656193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237229267726337, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 844248630756331520, "username": "_giovanabianch", "tweet": "essa gente sabe ser feia kkkkkk n sabe ter rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_giovanabianch/status/1038237229267726337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236464021229568, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 37234612, "username": "BrunoAlencar", "tweet": "Na outra rede social agora a moda \u00e9 falar em \u201chumanidade\u201d . Compartilhar textos de respeito, de paz ...Ao mesmo tempo que se compartilha coisas do Augusto Nunes Sei... Hehe Espera s\u00f3 Haddad subir nas pesquisas para ver se esse papo continuar\u00e1E a\u00ed lembrei da @cynaramenezes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoAlencar/status/1038236464021229568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038236297029185537, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 91093106, "username": "ericrabello", "tweet": "@GloboNews @RedeGlobo @jairbolsonaro @fmaier50 Sem d\u00favida. E, pior: hoje ficou claro que a \u00e2ncora do Jornal da Cultura e as duas convidadas tamb\u00e9m atendem aos requisitos exigidos pelo conglomerado de extrema-esquerda Rede Globo.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericrabello/status/1038236297029185537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fmaier50,jairbolsonaro,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1038235659377561602, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 107063790, "username": "FilLeal", "tweet": "@aguedescartoon PSOL \u00e9 o PT sem r\u00e9deas, e ainda por cima com uma rede de TV a servi\u00e7o deles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilLeal/status/1038235659377561602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1038235409950666752, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76983412, "username": "__bressan", "tweet": "@_melgaco KDNWJDNWKDJWNDJ n\u00e3o precisa dizer que foi porque eu fiquei podre em rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__bressan/status/1038235409950666752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_melgaco"}
{"id": 1038235312890306560, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 703688791, "username": "3LBR4NDXX", "tweet": "Cartilhas b\u00edblicas com Bolsonaro como personagem, e amigo de Jesus, ser\u00e1 distribu\u00edda em toda rede de ensino caso ele for eleito REPASSEM  https://twitter.com/_arthbr/status/1038100008149635073\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3LBR4NDXX/status/1038235312890306560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234914930475009, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2990645205, "username": "sravause", "tweet": "mulher\u00e3o, queria vc na minha cama, pia, mesa, ch\u00e3o, rede e me marido olhando \u2014 gente. do. c\u00e9u.que isso? quem \u00e9?  https://curiouscat.me/sravause/post/642116915?1536369467\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sravause/status/1038234914930475009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234811687731201, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 983515214028173312, "username": "favaro_samuel", "tweet": "@MauMeirelles N\u00e3o \u00e9 isent\u00e3o. \u00c9 um cara que vive dessa rede e balan\u00e7a fazendo coment\u00e1rios bem ou mal humorados, que \u00e9 relativo \u00e0 quem l\u00ea se de bom ou de mau gosto. Se fosse isent\u00e3o ficava quieto ou com outra pauta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favaro_samuel/status/1038234811687731201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1038234804930654208, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1008482830589026306, "username": "V1c_t0r14", "tweet": "Meeeu Brumar em rede nacionalAgora o gol sai#BRAxUSA pic.twitter.com/4qrXADzGng", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BRAxUSA", "link": "https://twitter.com/V1c_t0r14/status/1038234804930654208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233427798122496, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 965205813785710592, "username": "outraSouldaLisa", "tweet": "\u00c0s vezes eu me acho super feia e fico me comparando com essas mina topzinha de rede socialMaaaassssDa\u00ed eu vejo foto delas sem make e sem filtro e penso \"sou linda d+ meu Deus\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/outraSouldaLisa/status/1038233427798122496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232985399689216, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 212310128, "username": "ZeLuiz_SP", "tweet": "@Zaga_Silos Um exemplo de civilidade e altru\u00edsmo. Grande ideia, Zaga.@PSL_Nacional @Rede45 @PDT_Nacional @REDE_18 @ptbrasil @partidonovo30 @podemos19 @psol50", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLuiz_SP/status/1038232985399689216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zaga_Silos,PSL_Nacional,Rede45,PDT_Nacional,REDE_18,ptbrasil,partidonovo30,podemos19,psol50"}
{"id": 1038230547515015173, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 37310015, "username": "rodrigobologna", "tweet": "Discuss\u00e3o pol\u00edtica em rede social \u00e9 mto chato\ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobologna/status/1038230547515015173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230466862694400, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1317109286, "username": "KasaiPKM", "tweet": "acho que, por mais que me tentem convencer, o Twitter continua sendo minha rede social favorita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KasaiPKM/status/1038230466862694400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230208061599745, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 38554188, "username": "raissabasilio", "tweet": "Essa rede social realmente anda insuport\u00e1vel. VOLTA COPA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissabasilio/status/1038230208061599745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229830549090307, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 829423775414419457, "username": "KerenElisa_", "tweet": "Qual o problema de vcs que defendem um candidato pol\u00edtico com unhas e dentes mesmo sabendo que ele n\u00e3o faz e nem vai fazer o mesmo por vcs??? Se tu gosta na urna vc decide, mas n\u00e3o fica enchendo o saco em rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KerenElisa_/status/1038229830549090307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229655382310913, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3202098688, "username": "andre_antonini_", "tweet": "O facebook \u00e9 um lugar bem t\u00f3xico, doente e hostil. O p\u00fablico mudou demais de uns 5 anos pra c\u00e1, o que fez que a qualidade ca\u00edsse drasticamente. Acho que \u00e9 a pior rede social. Fora que l\u00e1 virou rodeio dos parentes/familiares, que criticam por criticar, sem embasamento algum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_antonini_/status/1038229655382310913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228805062729728, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 26559409, "username": "denorsousa", "tweet": "Neymar antes de conquistar uma Copa tem que conquistar a galera aqui dessa rede social, que c\u00e1 pra n\u00f3s, \u00e9 a \u00fanica galera que importa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denorsousa/status/1038228805062729728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228361972260865, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1010606488807727113, "username": "wtfskinnygirl", "tweet": "primeira vez com uma fotinho que mostra meu rosto aqui nessa rede social ser\u00e1 se foi um erro? vamos descobrirrrrr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfskinnygirl/status/1038228361972260865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228150998712320, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 827885204, "username": "JoaoPepeMiranda", "tweet": "Muita firula, pouca bola na rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPepeMiranda/status/1038228150998712320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227513942712320, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 97821636, "username": "silviabenetti", "tweet": "@JoelAlexandreM Lixos, principalmente a rede Globo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviabenetti/status/1038227513942712320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1038227498948063232, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 834135004082999302, "username": "NanniTruelove", "tweet": "Se a novela #segundosol vai passar depois do jogo, vamos todos desligar as tvs da rede bobo #RedeGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#segundosol,#RedeGlobo", "link": "https://twitter.com/NanniTruelove/status/1038227498948063232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227001973374976, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 53532984, "username": "fabinhotv", "tweet": "@REDEVIDA Este \u00e9 o #lookdodia usefmw #fmwcamisaria de @fabinhotv #fabioparpinelli desta sexta-feira no #Tribuna pela @redevida #aovivo \u00e9 lindo demais!Confira a cada programa um look novo! em Rede\u2026  https://www.instagram.com/p/Bncg1ZPhR3B/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b3uocggfaz55\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#lookdodia,#fmwcamisaria,#fabioparpinelli,#Tribuna,#aovivo", "link": "https://twitter.com/fabinhotv/status/1038227001973374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabinhotv,REDEVIDA"}
{"id": 1038226411402801152, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 994229253423198208, "username": "shxwnsblood", "tweet": "record - Bolsonaroglobo - Bolsonaroband - Bolsonarorede tv - Bolsonarotv cultura - Bolsonarosbt - As aventuras de Poliana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shxwnsblood/status/1038226411402801152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225625935429634, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4107662296, "username": "M_Kulczar", "tweet": "Isso daqui n\u00e3o \u00e9 uma rede social, \u00c9 UM ANTRO DE MERDA AONDE TU VEM AQUI VER OS OUTROS CHAFURDAR NA MERDA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Kulczar/status/1038225625935429634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225488647532545, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 869884001665900544, "username": "camihelous", "tweet": "Linkedin \u00e9 a rede social mais dif\u00edcil de se entender", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camihelous/status/1038225488647532545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225091962839040, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 629793295, "username": "vptwitando", "tweet": "A @policiafederal @exercitooficial devem refor\u00e7ar a seguran\u00e7a no Albert Einstein corre boatos na Internet que est\u00e3o planejando invadir o hospital pra matar Bolsonaro enfermeiros medicamentos at\u00e9 ar condicionado cuidado com rede el\u00e9trica externa v\u00e3o tentar novamente at\u00e9 explosivos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vptwitando/status/1038225091962839040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,exercitooficial"}
{"id": 1038224763037118465, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 897296340362899456, "username": "cabuckmann_", "tweet": "record - Bolsonaroglobo - Bolsonaroband - Bolsonarorede tv - Bolsonarotv cultura - Bolsonarosbt - As aventuras de Poliana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabuckmann_/status/1038224763037118465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224522648989697, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 783088244871335936, "username": "duda___r", "tweet": "Hello rede, I\u2019m back", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duda___r/status/1038224522648989697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224286010535936, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 829314301055864832, "username": "dougrodrigues26", "tweet": "@silvioluiz A rede globo manda no calendario do futebol brasileiro impoe horarios de jogos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougrodrigues26/status/1038224286010535936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvioluiz"}
{"id": 1038224190883721216, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2415894801, "username": "ThePacheBr", "tweet": "@claudiotognolli Cara, tu \u00e9 burro.E ainda diz que @odiodobem2  \u00e9 uma rede social.\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThePacheBr/status/1038224190883721216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiotognolli,odiodobem,odiodobem2"}
{"id": 1038222985860206592, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 811781088158875648, "username": "VittorGamess272", "tweet": "@Rede_Gamers Menos de 49 diasssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VittorGamess272/status/1038222985860206592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede_Gamers"}
{"id": 1038222623757492225, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 962561125584982018, "username": "addpptt", "tweet": "E integra\u00e7\u00e3o assistencial por todo continuo da aten\u00e7\u00e3o, 6. Sa\u00fade centrada no indiv\u00edduo na fam\u00edlia  e na comunidade , 7. Sistema de governan\u00e7a \u00fanico pra toda rede , 8. Participa\u00e7\u00e3o social ampla , 9.sistema de apoio administrativo, clinico e log\u00edstico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/addpptt/status/1038222623757492225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222211411263488, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61102823, "username": "alexssander_v", "tweet": "Apaguei minha conta h\u00e1 anos e n\u00e3o sinto a menor falta dessa rede social lixo.  https://twitter.com/ricaperrone/status/1038186863872364546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexssander_v/status/1038222211411263488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221410060193793, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3381975755, "username": "MGoniadis", "tweet": "Claudia Rodrigues vence processo contra a Rede Globo de Televis\u00e3o  https://br.blastingnews.com/tv-famosos/2018/09/claudia-rodrigues-vence-processo-contra-a-rede-globo-de-televisao-002699673.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MGoniadis/status/1038221410060193793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221209090117632, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 893890283510910976, "username": "EduardoOncins", "tweet": "Nishikori buscando a rede \u00e9 muito agressivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoOncins/status/1038221209090117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220975408640000, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 11211272, "username": "anyones_ghost", "tweet": "Um cara postou l\u00e1 na outra rede uma foto de um sorvete de caramelo, pa\u00e7oca e bacon. Todos os emojis de v\u00f4mito juntos n\u00e3o s\u00e3o suficientes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anyones_ghost/status/1038220975408640000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219746272063488, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 860655776, "username": "narocamisetas", "tweet": "Don Pelota - A rede dos fan\u00e1ticos por Futebol, Quizzes de Futebol, Bol\u00e3o, Palpite de Futebol  https://www.donpelota.com.br/quiz/quiz/83/adivinhe-o-nome-do-jogador\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narocamisetas/status/1038219746272063488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219647710109696, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1441682815, "username": "E_C_M_N", "tweet": "@BTS_twt @lipseokjin @jikookingss j\u00e1 imagino o jimin virando uns shots de velho barreirojk locasso de catuabajin se acabando na coxinha jhope rebolando at\u00e9 o ch\u00e3o suga jogado numa rede qualquer com exaltasamba ao fundorm tentando entender o que ta acontecendo com todo mundo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/E_C_M_N/status/1038219647710109696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jikookingss,lipseokjin,BTS_twt"}
{"id": 1038219524439453696, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 962561125584982018, "username": "addpptt", "tweet": "Rede de aten\u00e7\u00e3o a sa\u00fade caracter\u00edsticas : tem que estar voltada para necessidade de populacionais , constru\u00eddas mediante a planejamento e financiamento tripartite, objetivada pela provis\u00e3o de aten\u00e7\u00e3o continua e integral, integrada a partir de complementaridade , organizada em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/addpptt/status/1038219524439453696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218649843236864, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 536716146, "username": "Carlosa87705572", "tweet": "@folha @DeloarDuda sera msm o fim da rede de fofocas!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosa87705572/status/1038218649843236864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeloarDuda,folha"}
{"id": 1038218411359330304, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2817787975, "username": "mello_nonato", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00e3o sou seu eleitor, no entanto o que voc\u00ea passou \u00e9 inadmiss\u00edvel, desejo-lho uma boa recupera\u00e7\u00e3o e que volte ainda mais forte do que era, chegar na rede globo e rebater de forma magistral todos os ataques j\u00e1 \u00e9 digno de respeito.Voc\u00ea tem meu respeito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mello_nonato/status/1038218411359330304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038218016213934080, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 108075321, "username": "belsimone", "tweet": "@vivobr muito obrigada por me deixar sem internet no feriado prolongado... Manuten\u00e7\u00e3o de rede? V\u00e1rias previs\u00f5es de retorno e nada! Agora a previs\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 as 20:00?? Poderiam pelo menos dar b\u00f4nus no celular para conseguir assistir meus filmes na @NetflixBrasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belsimone/status/1038218016213934080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivobr,NetflixBrasil"}
{"id": 1038216175648481280, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2988992753, "username": "TheRafaex", "tweet": "Hoje n\u00e3o tem AL\u00d4 AMIGOS DA REDE GLOBOmas temSABE DE QUEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheRafaex/status/1038216175648481280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215987932348416, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252307722, "username": "leokbelo13", "tweet": "@anabeat05826201 E a aqui em SP ainda tem a BAND aonde o D\u00f3ria trabalhou. A Rede TV aonde ele tbm trabalhou. A m\u00eddia principalmente aqui em S\u00e3o Paulo \u00e9 tucana at\u00e9 debaixo d'agua. Eles protegem e blindam os tucanos a todo instante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leokbelo13/status/1038215987932348416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1038215270551179264, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 970853383, "username": "mayaraaline10", "tweet": "record - Bolsonaroglobo - Bolsonaroband - Bolsonarorede tv - Bolsonarotv cultura - Bolsonarosbt - As aventuras de Poliana #AsAventurasDePoliana082", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AsAventurasDePoliana082", "link": "https://twitter.com/mayaraaline10/status/1038215270551179264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213888481865728, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 77383903, "username": "Aryflor", "tweet": "@roxmo Cad\u00ea os retardados e hip\u00f3critas dos artistas globais que usaram sua rede pra espalhar a #SomostodosMarielle ?? Nem se quer um imbecil ... Depois com dircurso falso pedindo mais amor... Ran\u00e7o desta ra\u00e7a !!!", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#SomostodosMarielle", "link": "https://twitter.com/Aryflor/status/1038213888481865728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038213321026093057, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 436623761, "username": "robertosoooo", "tweet": "@IagoSalomao_15 Quando eu ficar famoso meus haters v\u00e3o tentar usar meus tweets antigos contra mim, ent\u00e3o tenho que ponderar o que digo nesta rede social rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertosoooo/status/1038213321026093057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IagoSalomao_15"}
{"id": 1038212731097235457, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O agressor de Jair Bolsonaro tem quatro advogados http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/advogado-de-agressor-de-bolsonaro-ja-defendeu-condenado-no-caso-do-goleiro-?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 7, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038212731097235457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212398832865280, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 140963928, "username": "FOGUEIRA2", "tweet": "A salvacao do Brasil \u00e9 seguir o exemplo das rede col\u00f4nias.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FOGUEIRA2/status/1038212398832865280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212053901758466, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 893110723294965760, "username": "corinthiaNosso", "tweet": "@nikefootball @g_gabriel5 - rede social + futebol por favor \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/corinthiaNosso/status/1038212053901758466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g_gabriel5,nikefootball"}
{"id": 1038212008750014465, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 61537213, "username": "autorjosuesouza", "tweet": "Via Vitor Vittek:Record: Bolsonaro;Globo: Bolsonaro;Band: Bolsonaro;Rede TV: Bolsonaro;TV Cultura: Bolsonaro;SBT - As aventuras de Poliana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/autorjosuesouza/status/1038212008750014465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211759604162561, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 949276414800547840, "username": "infosantos2018", "tweet": "@_SerieB_2018 @ferportocrf @RodrigoBertozzi @Bulhoes_crvg @IgorMeloCRVG O quase tetra rebaixado em 2018, n\u00e3o tem mais torcida que o Santos, em NENHUMA rede social, e ainda quer falar da nossa torcida kkkkkk piada  pic.twitter.com/Wa7EIu6kvu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infosantos2018/status/1038211759604162561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IgorMeloCRVG,Bulhoes_crvg,RodrigoBertozzi,ferportocrf,_SerieB_2018"}
{"id": 1038211442393182208, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 53541899, "username": "guija10", "tweet": "@andreazzaeditor Toda a grande m\u00eddia est\u00e1 diminuindo esse atentado contra a liberdade de ser de direita, principalmente a Rede Globo e a Globonews. Gostaria que voc\u00ea fosse claro na postura de criticar esse vi\u00e9s jornal\u00edstico de esquerda do Brasil. Isso seria importante, uma vergonha isso tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guija10/status/1038211442393182208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038210925851959297, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2757114244, "username": "Peterspaulino", "tweet": "todo dia algu\u00e9m me mandando solicita\u00e7\u00e3o de amizade na outra rede. Tem alguma coisa errada n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peterspaulino/status/1038210925851959297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210829248806913, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 703563083160154112, "username": "_marcoszitos", "tweet": "Snapchat \u00e9 a rede social que menos uso, nem lembro que tenho as vezes de verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcoszitos/status/1038210829248806913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209507971801088, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 707348637236469760, "username": "xxxxxfodase", "tweet": "Odiava quem falava errado nas rede social agr eu falo tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxxxfodase/status/1038209507971801088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208953036009472, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 786581450824949763, "username": "Maiiicooon_", "tweet": "gente vcs j\u00e1 perceberam que a pessoa quando ta feliz ela some um pouco de rede social por isso que eu to aqui todo dia#sextadetremurasdv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#sextadetremurasdv", "link": "https://twitter.com/Maiiicooon_/status/1038208953036009472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208519298801665, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 994768295919267841, "username": "harukishigami", "tweet": "nunca vi uma rede social me irritar igual esse instagram PUTA QUE PARIU QUE \u00d3DIOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harukishigami/status/1038208519298801665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208314725855232, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 864915694454001665, "username": "acededireita", "tweet": "@wesleymir Rede esgoto de televis\u00e3o!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acededireita/status/1038208314725855232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesleymir"}
{"id": 1038206486281768960, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8Mj5T37kkZE?a11\u00a0 COISAS INACREDIT\u00c1VEIS ENCONTRADAS NO QUINTAL DE CASA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1038206486281768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038203925017620480, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 88044561, "username": "LygiaPontes", "tweet": "\u201cH\u00e1 apenas um recanto do universo que podemos ter certeza de melhorar: nosso pr\u00f3prio eu.\u201d Nessa frase, o escritor ingl\u00eas Aldous Huxley d\u00e1 uma dica do que podemos fazer quando n\u00e3o temos uma boa rela\u00e7\u00e3o com o/a chefe \ud83d\ude09 Veja meu novo texto na Rede...  https://titividal.com.br/eu-nao-suporto-meu-chefe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LygiaPontes/status/1038203925017620480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203548289429506, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 259831641, "username": "talvezcaique", "tweet": "@Kaique_Van Valeu mano, voc\u00ea tem a melhor TL dessa rede social vou criar um bot pra dar like automaticamente HSUAHSUAS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talvezcaique/status/1038203548289429506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kaique_Van"}
{"id": 1038203520351195136, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 59944115, "username": "jguilhermelmf", "tweet": "Meu Senhor...Olha o n\u00edvel que ficou o Twitter por conta de Juiz de Fora ontem...T\u00e1 t\u00e3o insuport\u00e1vel quanto a rede do Zuckerberg...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jguilhermelmf/status/1038203520351195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203444014800897, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 88044561, "username": "LygiaPontes", "tweet": "\u201cH\u00e1 apenas um recanto do universo que podemos ter certeza de melhorar: nosso pr\u00f3prio eu.\u201d O escritor ingl\u00eas Aldous Huxley explica o que podemos fazer quando n\u00e3o temos uma boa rela\u00e7\u00e3o com o/a chefe \ud83d\ude09 Veja meu novo texto na Rede Bellatrix da @titividal https://titividal.com.br/eu-nao-suporto-meu-chefe//\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LygiaPontes/status/1038203444014800897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titividal"}
{"id": 1038203434837712898, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 176484515, "username": "Allantreinador", "tweet": "@LulaOficial T\u00e1 usando rede social na cadeia seu bandido!!! Tem que mofar no xadrez\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allantreinador/status/1038203434837712898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038203287072382977, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 963181039257563136, "username": "MarceloM311", "tweet": "@ArtemioMesquita Sim! Percebo que v\u00e1rias pessoas tiveram a mesma atitude e n\u00e3o sentem a m\u00ednima falta! Isso s\u00f3 comprova como essa rede social est\u00e1 desgastada e enfadonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloM311/status/1038203287072382977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArtemioMesquita"}
{"id": 1038203029747654656, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cJesus\u201d resumo 10/09: Batista escreve em um pergaminho https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-jesus-resumo-10-09-batista-escreve-em-um-pergaminho/151199\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038203029747654656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202760964059136, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 727004209, "username": "CarlosECPessoa", "tweet": "@o_antagonista Desculpe eu estava l\u00e1, e rede globo n\u00e3o \u00e9 a imprensa ...Fora Globo \u00e9 o que bradavam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosECPessoa/status/1038202760964059136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038202586187419648, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cA Terra Prometida\u201d resumo 10/09: Aruna diz palavras de f\u00e9 e Josu\u00e9 a admira https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-a-terra-prometida-resumo-10-09-aruna-diz-palavras-de-fe-e-josue-a-admira/151198\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038202586187419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202345455341569, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 94221769, "username": "erryjota1984", "tweet": "A Initiative Q est\u00e1 construindo uma nova rede de pagamento. Para incentivar as pessoas a adotarem a rede, eles est\u00e3o distribuindo quantidades consider\u00e1veis de sua futura moeda para os primeiros usu\u00e1rios. Eles s\u00f3 precisam de nome,...  https://initiativeq.com/invite/HZqnT0aPX\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erryjota1984/status/1038202345455341569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202130618875904, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63214140, "username": "wtoume", "tweet": "\"Pastor\" que vive espalhando \u00f3dio e mentiras na rede. Sem provas, Silas Malafaia liga homem que esfaqueou Bolsonaro a Dilma  https://www.buzzfeed.com/tatianafarah/sem-provas-silas-malafaia-liga-homem-que-esfaqueou\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtoume/status/1038202130618875904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202105646010368, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 532019007, "username": "PrestesRosa", "tweet": "@folha @onemathluiz A carapu\u00e7a serviu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Joguei a rede e o peixinho caiu se manifestou...Petezada se manifestando \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Eu sabia \u2757", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrestesRosa/status/1038202105646010368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "onemathluiz,folha"}
{"id": 1038201838926004226, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cEssas Mulheres\u201d resumo 10/09: Ferreira chega na casa de L\u00facia https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-essas-mulheres-resumo-10-09-ferreira-chega-na-casa-de-lucia/151197\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038201838926004226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201449648476163, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 90476021, "username": "mondamalta", "tweet": "As vzs eu n\u00e3o entendo pq ainda tento colocar minhas opini\u00f5es em feicibuki... e pq ainda t\u00f4 naquela rede...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mondamalta/status/1038201449648476163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200818967760896, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43188407, "username": "Evandro_Olliver", "tweet": "T\u00e1 muito estranho e exagerado essa cobertura da Rede Globo ao \"Atentado\" do Jair Bolsonaro. D\u00e1 pra desconfiar muito. #JN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JN", "link": "https://twitter.com/Evandro_Olliver/status/1038200818967760896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200310110609408, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "\"Ad\u00e9lio [o agressor] fez o poss\u00edvel para atingir o cora\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro\", analisa o especialista em seguran\u00e7a Jorge Lordello no #RedeTVNews pic.twitter.com/T1rS1zD9Ek", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038200310110609408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200306096648193, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 129294592, "username": "SandroCamposSBS", "tweet": "@claudiotognolli PF investiga rede social @odiodobem2 ou investiga perfil denunciado por ele!??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroCamposSBS/status/1038200306096648193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiotognolli,odiodobem,odiodobem2"}
{"id": 1038199840512069632, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Ataque a Bolsonaro | \"N\u00e3o tem como se fazer uma seguran\u00e7a perfeita no momento que o candidato est\u00e1 andando\", opina o especialista em seguran\u00e7a Jorge Lordello no #RedeTVNews pic.twitter.com/g89O6ujCIG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038199840512069632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199754998669318, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3309514787, "username": "ouvindopodcast", "tweet": "@Rede_Geek Est\u00e1 dispon\u00edvel o epis\u00f3dio Update 144 Celular dobravel de pulso e Motorola P30 Note do @rede_geek no Ouvindo Podcast.Ou\u00e7a! http://ouvindopodcast.com.br/episodio/update-144-celular-dobravel-de-pulso-e-motorola-p30-note/57654\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ouvindopodcast/status/1038199754998669318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede_Geek"}
{"id": 1038199312642129920, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1019279016963051525, "username": "mandeebr", "tweet": "Rede de minera\u00e7\u00e3o F2Pool publica uma lista de pre\u00e7os m\u00ednimos para a minera\u00e7\u00e3o lucrativa  https://ift.tt/2NpdBlo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandeebr/status/1038199312642129920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199281465876481, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1172647866, "username": "SSaraoliver9", "tweet": "Qual o partido pol\u00edtico da Rede Globo?  https://www.youtube.com/attribution_link?a=NgbQo3lX5ZI&u=%2Fwatch%3Fv%3Ddg4huHn01Ew%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SSaraoliver9/status/1038199281465876481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198947486027776, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cLuz do Sol\u201d resumo 10/09: Nina e Pedro se casam molhados https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-luz-do-sol-resumo-10-09-nina-e-pedro-se-casam-molhados/150651\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038198947486027776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198905580732416, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 794203, "username": "fioda", "tweet": "@TIM_AJUDA rede de voc\u00eas em Amparo-SP t\u00e1 complicado, no 3g t\u00e1 ainda pior.Se n\u00e3o fosse o Beta j\u00e1 tinha voltado pra vivo  pic.twitter.com/biDdr9fWnA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fioda/status/1038198905580732416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TIM_AJUDA"}
{"id": 1038198250329853952, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Sudeste em 08 e 09/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-sudeste-em-08-e-09-09/151193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038198250329853952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198060806033408, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Apoiadores do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro se reuniram na frente do hospital onde ele est\u00e1 internado e fizeram ora\u00e7\u00e3o pela sa\u00fade dele #RedeTVNews pic.twitter.com/KcHEavFHHx", "replies": 7, "retweets": 5, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038198060806033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198030120493059, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14158658, "username": "edianez", "tweet": "A outra rede \u00e0s vezes tem coisas sensacionais. Tipo esta:  pic.twitter.com/xSTZmeHvtk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edianez/status/1038198030120493059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197692365713409, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Sul em 08 e 09/09  https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-sul-em-08-e-09-09/151190\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038197692365713409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197254027399168, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Norte em 08 e 09/09  https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-norte-em-08-e-09-09/151188\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038197254027399168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196830906081280, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Nordeste em 08 e 09/09  https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-nordeste-em-08-e-09-09/151186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038196830906081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196528001761281, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Centro-Oeste em 08 e 09/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-centro-oeste-em-08-e-09-09/151185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038196528001761281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195642068283392, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Agressor de Jair Bolsonaro foi indiciado pela Pol\u00edcia Federal #RedeTVNews pic.twitter.com/dPRdAfkViH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038195642068283392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195104220106754, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Em v\u00eddeo, Jair Bolsonaro descreveu o golpe do agressor: \"Parecia apenas uma pancada\" #RedeTVNews pic.twitter.com/rjV4Sbau49", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038195104220106754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195062465863680, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 774731090120544256, "username": "orauffa", "tweet": "@sfcluiiz @caboatan @pablo_ricceli @PallomaColon @Laurinhasjs @juliaamentales @sfcgunner @diguinhomuniz97 @thaliasfc @sntosfc nos esfor\u00e7amos tanto nessa rede social e os cara n\u00e3o d\u00e1 o merecido reconhecimento\u00e9 triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orauffa/status/1038195062465863680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sntosfc,thaliasfc,diguinhomuniz97,sfcgunner,juliaamentales,Laurinhasjs,PallomaColon,pablo_ricceli,caboatan,sfcluiiz"}
{"id": 1038194010559602688, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo no Vale do Para\u00edba em 08 e 09/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-no-vale-do-paraiba-em-08-e-09-09/151178\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038194010559602688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192959924174848, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 784234329824256000, "username": "rikizika48", "tweet": "@ConTVReal @xddanibr_ 'reprovo totalmente a atitude de insultar a crian\u00e7a' pelo que eu sei (mas posso estar errado) crian\u00e7a, fica jogando, ou conversando com os amigos (tanto em call, como em outra rede social,at\u00e9 rimou) apesar de que:", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rikizika48/status/1038192959924174848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xddanibr_,ConTVReal"}
{"id": 1038191293443305473, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2828729915, "username": "Coloradagih", "tweet": "\u00c9 muito triste qdo algu\u00e9m que tu gosta te silencia nesta rede social.\ud83d\ude15", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coloradagih/status/1038191293443305473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191034541514752, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 447053150, "username": "MarceloPhilos", "tweet": "@RoseBarros__ grato por seguir. E  avante com a sua determina\u00e7\u00e3o na rede \ud83e\udd1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPhilos/status/1038191034541514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1038190908607524864, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 306575082, "username": "_jhowmoments", "tweet": "Vontade de excluir tudo essas merda de rede social , rede social \u00e9 o caralho, vai toma no cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jhowmoments/status/1038190908607524864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190053481172992, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cSegundo Sol\u201d 08/09: Remy dopa Luzia https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-segundo-sol-08-09-remy-dopa-luzia/151172\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038190053481172992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189704355692544, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 701437999347855363, "username": "alexandreigles3", "tweet": "@gleicidamasceno Vc sempre criticou a rede globo e foi ela que mudou sua vida, estranho n\u00e9 seu lixo. Petista dos inferno. Lula preso lixo.  pic.twitter.com/ohRJ0ejzUv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreigles3/status/1038189704355692544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038189629596487681, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d 08/09: Samuca leva Marocas a uma boate https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-o-tempo-nao-para-08-09-samuca-leva-marocas-a-uma-boate/151175\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038189629596487681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189525183471619, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2871498077, "username": "LucasCirilo8", "tweet": "mano vou parar de usar rede social, n da n mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasCirilo8/status/1038189525183471619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189292676423680, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1019726082575093762, "username": "giovanemoreir15", "tweet": "@CBNoficial @g1 @jornaldacbn @gcamarotti Talvez na pr\u00f3xima vc n\u00e3o passe ao rid\u00edculo ao vivo !Propostas  avan\u00e7adas, claras e inteligentes e vc pergunta pq NOVO deveria participar!Inacredit\u00e1vel,  j\u00e1 inventaram rede social, !E a gente acompanha o trabalho de vcs 24 hrs!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanemoreir15/status/1038189292676423680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn,g1,CBNoficial"}
{"id": 1038189107258843136, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d 08/09: Darcy encontra Margareth desorientada https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-orgulho-e-paixao-08-09-darcy-encontra-margareth-desorientada/151173\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038189107258843136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187755187187712, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2866132068, "username": "DanaAmazonas", "tweet": "@Spacelad43 @0_marcia @Cinthia50620703 @rdias50BRZ @guh_reiis Eu n\u00e3o posso dar o endere\u00e7o, ou os documentos. Rede social? Quem quer privacidade \u00f1 tem rede social. Como vcs adoram dizer: vai estudar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanaAmazonas/status/1038187755187187712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guh_reiis,rdias50BRZ,Cinthia50620703,0_marcia,Spacelad43"}
{"id": 1038187379566276613, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Quatro advogados acompanharam Ad\u00e9lio na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o com a ju\u00edza Patr\u00edcia Alencar, na Justi\u00e7a Federal__-> Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/defesa-de-agressor-diz-que-discurso-de-odio-motivou-ataque-a-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038187379566276613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038186907585454081, "date": "2018-09-07", "time": "17:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@ALAN17882192 Triste realidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1038186907585454081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ALAN17882192"}
{"id": 1038185847412215808, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d: Ernesto escuta desabafo de Ema para Elisa https://novelas.redenoticia.com.br/novela-orgulho-e-paixao-ema-contraria-ernesto/111287/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038185847412215808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185634672922626, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3348233031, "username": "HomailTom", "tweet": "Filha de Silvio Santos fica surpresa ap\u00f3s ver an\u00fancio na Rede Globo  https://www.areavip.com.br/famosos/filha-de-silvio-santos-fica-surpresa-apos-ver-anuncio-na-rede-globo/\u00a0\u2026 via @@areavip", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HomailTom/status/1038185634672922626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "areavip"}
{"id": 1038185580092448769, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 28342530, "username": "silvioluiz", "tweet": "O PAPO ACABOU BOM FINAL DE SEMANA, SEGUNDA VOLTAMOS NO BOLA NA REDE FCD FUI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvioluiz/status/1038185580092448769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185462261850113, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 94368048, "username": "souldigital", "tweet": "Sua empresa na rede! A import\u00e2ncia da reputa\u00e7\u00e3o para a constru\u00e7\u00e3o de uma marca de valor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souldigital/status/1038185462261850113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184963122843648, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 28680843, "username": "Leo_Bertrani", "tweet": "tudo isso claro apoiado pela Rede Globo representada pela figura de  Fatima Bernardes que estava distribuindo santinhos do Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_Bertrani/status/1038184963122843648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184280889876480, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 61794794, "username": "WagnerDRibeiro", "tweet": "Lan\u00e7amento da campanha 33 para Governador de S\u00e3o Paulo Cl\u00e1udio Fernando e vice Roberto Campos PMN e Rede Sustentabilidade!!! MARINA PRESIDENTE!!! Brasil Sustent\u00e1vel e Feliz!!! 1830 Dr\u2026  https://www.instagram.com/p/BncL6ebg5m7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w76p3litt2gh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerDRibeiro/status/1038184280889876480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184175923286017, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 814690980481957889, "username": "RohPolar", "tweet": "Pela fal\u00eancia dessa Rede Social  https://twitter.com/folha/status/1038183640587485186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RohPolar/status/1038184175923286017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183344301846528, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 880493299961823232, "username": "_almires", "tweet": "N\u00e3o aguento mais entrar em tudo que \u00e9 rede social e ver gente brigando pelo Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_almires/status/1038183344301846528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182706922831874, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2161010582, "username": "dn_rocha", "tweet": "Valent\u00f5es de rede social. Ilustres desconhecidos.  https://twitter.com/vital81/status/1037876741501534209\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dn_rocha/status/1038182706922831874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181978103853062, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 85418650, "username": "anakrl_", "tweet": "eu s\u00f3 queria uma casinha com rede pra quando uma amiga estiver mal eu poder chamar pra ficar no quentinho cmg acender um incenso fumar um beck fazer uma comida gostosa pra tentar esquecer esse monte de merda que a vida vira na nossa cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anakrl_/status/1038181978103853062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181914287452161, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 295733017, "username": "JezieldeQueiroz", "tweet": "A m\u00eddia vermelha insiste em perseguir o @jairbolsonaro. Temos de nos unir mais no combate \u00e0s tentativas de desconstru\u00e7\u00e3o da imagem do nosso futuro Presidente, come\u00e7ando por combater e responder aos ataques da famigerada Rede Globo, do Noblat, Folha de SP, Carta Capital, Veja etc.  pic.twitter.com/wASfT6H1N1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JezieldeQueiroz/status/1038181914287452161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038181213087956995, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 574402381, "username": "DonaLunar", "tweet": "@lsentoes @AleBlackmore Existe um grupo chamado \"advogados ativistas\" que atende qlq ocorr\u00eancia de esquerdistas presos, por qlq crime relacionado a manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Os pr\u00f3prios militantes acionam a rede e chove advogado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaLunar/status/1038181213087956995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleBlackmore,lsentoes"}
{"id": 1038180610559410178, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 42552608, "username": "LaPasionaria", "tweet": "esFAKEado!!Li l\u00e1 na outra rede. #Morri de rir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Morri", "link": "https://twitter.com/LaPasionaria/status/1038180610559410178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179986937733121, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 192716163, "username": "RicardoSP01", "tweet": "Maior burrice q pode existir \u00e9 subir p rede contra o nadal #USOpenNaESPN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#USOpenNaESPN", "link": "https://twitter.com/RicardoSP01/status/1038179986937733121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179734247628806, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 400861138, "username": "BrainStuff_", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Tem um monte aqui no twitter que n\u00e3o participaram, mas queriam a morte do Jair, o twitter faz alguma coisa a respeito ? N\u00e3o, pq \u00e9 do interesse da rede social esse caos. Espero que todos envolvidos diretamente e indiretamente sejam punidos.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrainStuff_/status/1038179734247628806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038179332945076225, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 48427087, "username": "fe_teixeira", "tweet": "@iuuhOliveeira Aff igual comigo, parece que rede social \u00e9 um mundo totalmente paralelo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fe_teixeira/status/1038179332945076225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iuuhOliveeira"}
{"id": 1038178654008889345, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \"Segundo Sol\": resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos  https://novelas.redenoticia.com.br/novela-segundo-sol/102060/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038178654008889345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178414212132864, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 53532984, "username": "fabinhotv", "tweet": "@REDEVIDA Daqui a pouco 21:00 tem #Tribuna #inedito nesta sexta 7 de setembro de 2018 Feriado da Independ\u00eancia do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vem com @fabinhotv e convidados pela @redevida #sextou em Rede Vida De\u2026  https://www.instagram.com/p/BncKjXzhFiz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16861u5rlukzc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Tribuna,#inedito,#sextou", "link": "https://twitter.com/fabinhotv/status/1038178414212132864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabinhotv,REDEVIDA"}
{"id": 1038178208154312705, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 53389586, "username": "flaviac27", "tweet": "@anterogreco Relaxa Antero, h\u00e1 muitos ignorantes na rede...semianalfabetos eu diria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviac27/status/1038178208154312705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1038177924560707584, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \"O Tempo N\u00e3o Para\": resumo\u00a0dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos  https://novelas.redenoticia.com.br/novela-o-tempo-nao-para/105001/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038177924560707584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177509634912258, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 961376003602960384, "username": "Leandrin_10", "tweet": "Praia, barulho do mar, e uma rede pra descansar, tudo q t\u00f4 precisando \u270c\ud83c\udffe\ud83c\udf34\ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandrin_10/status/1038177509634912258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176758841987077, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O que acharam do clique? http://www.redetv.uol.com.br/tvfama/blog/celebridades/viviane-araujo-posa-sem-maquiagem-e-internauta-alfineta-tao-natural-quanto-?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038176758841987077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176638423494658, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo \"Malha\u00e7\u00e3o\": pr\u00f3ximos cap\u00edtulos da novela https://novelas.redenoticia.com.br/malhacao-vidas-brasileiras-resumo-dos-proximos-capitulos-da-novela/99849/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038176638423494658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176432793563137, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 301125805, "username": "edsonrebustini", "tweet": "Programa Proclamai. Todos os s\u00e1bados \u00e0s 10h na Rede TV. Levando louvor e a Palavra de Deus para sua casa. #redetv #proclamai em B\u00edblica da Paz  https://www.instagram.com/p/BncJ1dulWYyrzj2imtyNFXLrXSfbg6b_XmSlHs0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=aq54thmwt3ih\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#redetv,#proclamai", "link": "https://twitter.com/edsonrebustini/status/1038176432793563137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176114655604737, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \"Bel\u00edssima\": resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos https://novelas.redenoticia.com.br/novela-belissima-resumo-dos-proximos-capitulos/102699/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038176114655604737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176028974301185, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 730826790, "username": "thdias777", "tweet": "Filha de Silvio Santos fica surpresa ap\u00f3s ver an\u00fancio na Rede Globo - \u00c1rea VIP  https://www.areavip.com.br/famosos/filha-de-silvio-santos-fica-surpresa-apos-ver-anuncio-na-rede-globo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thdias777/status/1038176028974301185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175554569220097, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \"Asas do Amor\": resumo dos cap\u00edtulos https://novelas.redenoticia.com.br/novela-asas-do-amor-resumo-dos-proximos-capitulos/104582/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038175554569220097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175422704484352, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Ex de Ariana Grande, Mac Miller lutava contra o v\u00edcio em \u00e1lcool e drogas http://www.redetv.uol.com.br/tvfama/blog/musica/rapper-mac-miller-e-encontrado-morto-aos-26-anos-nos-eua?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038175422704484352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174545927176193, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cAs Aventuras de Poliana\u201d: resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos https://novelas.redenoticia.com.br/novela-as-aventuras-de-poliana-resumo-dos-proximos-capitulos/102275/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038174545927176193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174109149085696, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "Visita de Dilma Rousseff e M\u00e1rcia Tiburi a Lula \u00e9 destaque da Rede Lula\u00a0Livre  http://liberapensado.com/2018/09/07/visita-de-dilma-rousseff-e-marcia-tiburi-a-lula-e-destaque-da-rede-lula-livre/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/959TYc9qUa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1038174109149085696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174039745867776, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/47RKtmoPOIM?aRITUAL\u00a0\u2026 DO SLENDER MAN NA FLORESTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1038174039745867776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038173666054418433, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \"Carrossel\": resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos  https://novelas.redenoticia.com.br/carrossel-resumo-dos-proximos-capitulos-da-novela-2/46766/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038173666054418433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173589189455872, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Jair Ventura, novo t\u00e9cnico do Corinthians, \u00e9 apresentado neste momento no CT Joaquim Grava. https://twitter.com/i/broadcasts/1vAxREWPdvaJl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038173589189455872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173353788485633, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 366739050, "username": "AlbertoJunior45", "tweet": "Que Deus ilumine a cabe\u00e7a dos Brasileiros. E agora? Bolsonaro esfaqueado ou n\u00e3o. Teoria da conspira\u00e7\u00e3o? Rede social tem hora que vira um lixo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoJunior45/status/1038173353788485633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173249279066115, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cA Terra Prometida\u201d: resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos https://novelas.redenoticia.com.br/novela-a-terra-prometida-resumo-dos-proximos-capitulos/78457/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038173249279066115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172963617550336, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 952551887919812609, "username": "biatavoloni", "tweet": "esta fznd oq ag? \u2014 Em uma rede com a Mari e vc anon ?  https://curiouscat.me/TavoloniBeatriz/post/641646439?1536354697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biatavoloni/status/1038172963617550336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172849259905024, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 41212727, "username": "_stfs", "tweet": "amigos da rede social, algu\u00e9m assina o @diplobrasil f\u00edsico? se sim, que dia vcs costumam recebe-lo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_stfs/status/1038172849259905024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diplobrasil"}
{"id": 1038172707588849664, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2705350123, "username": "batatownn", "tweet": "gente vcs j\u00e1 perceberam que a pessoa quando ta feliz ela some um pouco de rede social por isso que eu to aqui todo dia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batatownn/status/1038172707588849664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172701830074374, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 46211730, "username": "girrlafraid", "tweet": "feriado com rede, cobertor e chameguinho  pic.twitter.com/T1PxE4jI9L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girrlafraid/status/1038172701830074374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172695307976704, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "E Voc\u00ea pode GANHAR o COMBO c/DVDs e BLUE RAYS c/LOST CANVAS completo A2 Filmes!! Tamb\u00e9m PASSAPORTES para o \"Hopi Hari\"!!! RECORDE DE AUDI\u00caNCIA da RBTV!!! A SEXTA NOBRE QUIZ!!! A sua SEXTA PREMIADA! S\u00c1BADO A PARTIR DAS 22H E DOMINGO A PARTIR DAS 20H! pic.twitter.com/0PEe0eIBcs", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1038172695307976704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172653381660673, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cJesus\u201d: resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos https://novelas.redenoticia.com.br/novela-jesus-resumo-dos-proximos-capitulos/104830/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038172653381660673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171654340390912, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \"Essas Mulheres\": resumo dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos  https://novelas.redenoticia.com.br/novela-essas-mulheres-resumo-dos-proximos-capitulos/104692/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038171654340390912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170642162634755, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 278249568, "username": "Mater_G", "tweet": "Devia era ter a proibi\u00e7\u00e3o de rede social pra gente bobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mater_G/status/1038170642162634755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169744988356609, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 940006891308158976, "username": "Dyego_Mallone", "tweet": "@NeneMilGrau7 Faz isso nO cara confiante postando \"defesas\" em rede social, j\u00e1 e ruim...Imagina vaiando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dyego_Mallone/status/1038169744988356609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NeneMilGrau7"}
{"id": 1038169614113558528, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 39395984, "username": "JoaoLuiz17", "tweet": "Desculpa irm\u00e3o...mas temos que parar de ficar esperando alguma coisa pela rede social e come\u00e7ar a agir... fisicamente com manifesta\u00e7\u00f5es e confronto ideol\u00f3gico!!! Sem \"arregar\" para esse anticristos fdp  https://twitter.com/scamarsn/status/1038167512637157376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuiz17/status/1038169614113558528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169083231883264, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_ICjAg3uYBE?aLEVEI\u00a0\u2026 O ADAM PARA O CEMITERIO (ele quebrou!!!)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1038169083231883264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038168494498570240, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 799433159620300800, "username": "guipellegrinii", "tweet": "Facebook \u00e9 disparado a rede social com maior n\u00famero de pessoas ignorantes/hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guipellegrinii/status/1038168494498570240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167371301756928, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 293756385, "username": "Mariodaneula", "tweet": "@ultrajano Olha isto ameriquinha: claudio tognolliConta verificada @claudiotognolli 31 minH\u00e1 31 minutosMaisBolsonaro: PF investiga rede social @odiodobem, que dia 1 de setembro postou promessa de morte a candidato:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariodaneula/status/1038167371301756928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,claudiotognolli,odiodobem"}
{"id": 1038167219207909377, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 293756385, "username": "Mariodaneula", "tweet": "@julianomedpsol Aqui tem : claudio tognolliConta verificada @claudiotognolli 31 minH\u00e1 31 minutosMaisBolsonaro: PF investiga rede social @odiodobem, que dia 1 de setembro postou promessa de morte a candidato:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariodaneula/status/1038167219207909377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol,claudiotognolli,odiodobem"}
{"id": 1038167116715839488, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 293756385, "username": "Mariodaneula", "tweet": "@oFernandoRocket Aqui tem : claudio tognolliConta verificada @claudiotognolli 31 minH\u00e1 31 minutosMaisBolsonaro: PF investiga rede social @odiodobem, que dia 1 de setembro postou promessa de morte a candidato:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariodaneula/status/1038167116715839488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket,claudiotognolli,odiodobem"}
{"id": 1038166510508883968, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 59637067, "username": "DGDoga10", "tweet": "Se voc\u00ea segue este cara aki e compartilha do que ele pensa, favor me bloquear da sua rede. Eu quero que voc\u00ea se foda e n\u00e3o fa\u00e7o quest\u00e3o alguma de ser seu amigo.  pic.twitter.com/iI0whrnxrK", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DGDoga10/status/1038166510508883968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166253347725313, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1037206286948098053, "username": "Aguinal22405115", "tweet": "Conectei uma rede, mas meus pontos n\u00e3o foram atualizados. O que aconteceu?  https://www.timbeta.com.br/timbeta/duvidas/Blablabl%C3%A2metro_%7C_conectando_redes#faq-438-conectei-uma-rede-mas-meus-pontos-nao-foram-atualizados-o-que-aconteceu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#faq", "link": "https://twitter.com/Aguinal22405115/status/1038166253347725313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165790334300160, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 933780921337241600, "username": "RedeSmite", "tweet": "Saiu video novo passem ai: https://youtu.be/lmhNNziTo3A\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeSmite/status/1038165790334300160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165747703394309, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 965644061154709508, "username": "timeslxp", "tweet": "e tem gente falando mal delas inferno de rede social  pic.twitter.com/lEZx5JIDGN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/timeslxp/status/1038165747703394309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165562361372678, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 57986303, "username": "_andrevinho", "tweet": "@Vannortik sua presen\u00e7a nessa rede social faz meu cora\u00e7\u00e3ozinho feliz..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_andrevinho/status/1038165562361372678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vannortik"}
{"id": 1038165388964622336, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1016120248620249089, "username": "JoaohVictr777", "tweet": "E hoje eu cheguei a conclus\u00e3o de que essa \u00e9 a rede social mais in\u00fatil que tem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaohVictr777/status/1038165388964622336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165296064823296, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14287669, "username": "markhillary", "tweet": "Redes #rede #hammock #represa #pordosol #sol #mairipor\u00e3 #saopaulo em Ref\u00fagio Cheiro de Mato EcoResort  https://www.instagram.com/p/BncEwyihDki/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hf4kxzn0n84f\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#rede,#hammock,#represa,#pordosol,#sol,#mairipor\u00e3,#saopaulo", "link": "https://twitter.com/markhillary/status/1038165296064823296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164877284651008, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 14287669, "username": "markhillary", "tweet": "Por do sol \u2600\ufe0f #pordosol #rede #represa #saopaulo #mairipor\u00e3 em Ref\u00fagio Cheiro de Mato EcoResort  https://www.instagram.com/p/BncEdCtBIfr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=o3xhamo1l94s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pordosol,#rede,#represa,#saopaulo,#mairipor\u00e3", "link": "https://twitter.com/markhillary/status/1038164877284651008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164518688497667, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 843976243880120321, "username": "leounardosantos", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 um protesto contra a rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leounardosantos/status/1038164518688497667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164185182547974, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es, diz boletim m\u00e9dico http://www.gospelvida.tv.br/noticias/sade/780269/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038164185182547974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160990054035457, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2586565052, "username": "GKubo_", "tweet": "Nao tem nada melhor do que dormir em rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GKubo_/status/1038160990054035457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160898345639937, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3044722109, "username": "LyCornettiReal", "tweet": "Luan: \"Oww!\"Fico mais apaixonada ainda por esse \"Oww\"luansantana \u2764\ud83d\ude0d#LuanSantana em Rede Globo Studios Sao Paulo  https://www.instagram.com/p/BncCmI6gWsW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ts5j7v0ybns6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LuanSantana", "link": "https://twitter.com/LyCornettiReal/status/1038160898345639937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160661250027520, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 232850884, "username": "danilodonizeth", "tweet": "S\u00f3 queria saber quem foi o aben\u00e7oado que teve a ideia de fazer a manuten\u00e7\u00e3o da rede el\u00e9trica aqui da rua hojeFiquei enrolando no trampo pra voltar pra casa, almocei, cochilei e nada da energia voltar at\u00e9 agora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilodonizeth/status/1038160661250027520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159813287530503, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1012065775044190208, "username": "ForYouBrasil", "tweet": "Eu acredito no(a) Mobiliza\u00e7\u00e3o Sustentavel por S\u00e3o Paulo -PMN/Rede e j\u00e1 fiz a minha parte. Entre nessa corrente e fa\u00e7a a sua tamb\u00e9m.  https://democratize.com.br/CARLOSKRIBELY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForYouBrasil/status/1038159813287530503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159203544784897, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Silvio Santos quer Evaristo Costa no comando de programa!! #ATardeESua pic.twitter.com/NbUCHfJalp", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038159203544784897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158937969840129, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 64085650, "username": "claudiotognolli", "tweet": "Bolsonaro: PF investiga rede social @odiodobem, que dia 1 de setembro postou promessa de morte a candidato: http://claudiotognolli.com.br/bolsonaro-pf-investiga-rede-social-odiodobem-que-dia-1-de-setembro-postou-promessa-de-morte-a-candidato-2/\u00a0\u2026", "replies": 653, "retweets": 606, "likes": 1765, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiotognolli/status/1038158937969840129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem"}
{"id": 1038157186466304005, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Dudu Camargo passa mal durante programa! Saiba tudo!! \ud83e\udd14 #ATardeESua pic.twitter.com/SFTrMiiCew", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038157186466304005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156342974996480, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 355363190, "username": "redecultura1234", "tweet": "o seu perfil foi visto por 4 pessoas nas \u00faltimas 3 horas  http://twcm.co/gzpI2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecultura1234/status/1038156342974996480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156327326048256, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 54682626, "username": "comunidaderock", "tweet": "A verdade e a beleza,resistem ao tempo e a indiferen\u00e7a! \u00c9,perversa,o Gring\u00e3o numas de reflex\u00e3o! Largado numa rede,com um copo de whiscoso na m\u00e3o,em pleno feriado,ouvindo um \u00e1lbum de\u2026  https://www.instagram.com/p/BncAQLOgHFS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q4nxxl0k40jz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/comunidaderock/status/1038156327326048256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155668094676992, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 743591906882502656, "username": "CheioDeSoros", "tweet": "Abri uma filial l\u00e1 na rede das fotos  pic.twitter.com/Yyu3wUxmjk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheioDeSoros/status/1038155668094676992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155214015160320, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3163990966, "username": "SBInaRede", "tweet": "#dengue O Brasil apresentou uma redu\u00e7\u00e3o de 57% nos casos de zika, 60% nos de chikungunya e 5% nos de dengue at\u00e9 agosto deste ano em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2017. https://g1.globo.com/bemestar/aedes-aegypti/noticia/2018/09/01/brasil-tem-queda-de-ate-60-nos-casos-de-doencas-do-aedes-mas-dengue-ainda-atinge-193-mil-pessoas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#dengue", "link": "https://twitter.com/SBInaRede/status/1038155214015160320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154730902564865, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Ele foi levado sob um forte esquema de seguran\u00e7a em um comboio de cinco viaturas da Pol\u00edcia Militar e do sistema prisional mineiro __-> Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/agressor-de-bolsonaro-chega-a-justica-federal-para-ser-ouvido\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038154730902564865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038154124372717568, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 881333896440406016, "username": "Flahvinho", "tweet": "Esperando o Factions Nexus lancar na REDE BLASTNETWORK !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flahvinho/status/1038154124372717568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152953595613185, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Desfile c\u00edvico-militar celebra 7 de Setembro na Zona Sul do Recife;\u00a0FOTOS  http://www.redebcn.com.br/desfile-civico-militar-celebra-7-de-setembro-na-zona-sul-do-recife-fotos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/B20rlhMV1p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038152953595613185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151935810068480, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1013572609869537280, "username": "the___igor", "tweet": "IMAGINE O CEN\u00c1RIO:Voc\u00ea est\u00e1 em uma grande rede de fast food, no qual pede explicitamente para vir sem bacon. O que voc\u00ea faz:1 Retira o bacon (fazer o qu\u00ea, n\u00e9?)2 Se dirige ao atendente e reclama, pedindo outro lancheSe voc\u00ea escolheu a n\u00b0 2, parab\u00e9ns, trocou bacon por cuspe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the___igor/status/1038151935810068480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151485165580288, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 802547542714093568, "username": "SpitfireAN", "tweet": "Eu vejo essas mesas de an\u00e1lise da Globonews e me lembro daquela que a rede de tv faz no filme Duro de Matar I.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SpitfireAN/status/1038151485165580288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151248501977088, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1026168831172128768, "username": "Thailan08923199", "tweet": "\ud83d\udcab Venham jogar no Minigames da Rede Sky! V\u00e1rios minigames super legais para voc\u00ea se dirvertir com os seus amigos.IP:  http://MINIGAMES.REDESKY.COM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thailan08923199/status/1038151248501977088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150873426391040, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 992558884782034949, "username": "MorenoJose0809", "tweet": "Peguei na rede...  pic.twitter.com/5BByKKwO0F", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MorenoJose0809/status/1038150873426391040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150303818821632, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 515949644, "username": "hmscarpitti", "tweet": "JORNALISMO DA REDE GLOBO JURA DE P\u00c9 JUNTO QUE JESUS EST\u00c1 VIVO E QUE A CRUCIFICA\u00c7\u00c3O FOI UMA FARSA .  E QUE BOLSONARO N\u00c3O FOI ESFAQUEADO, FOI S\u00d3SIA DELE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmscarpitti/status/1038150303818821632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150227558055939, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52565053, "username": "addrianomax", "tweet": "@JornalismoWando eu n\u00e3o vou ficar comentando trechos do texto e apontando as merdas escritas. O seu perfil com vi\u00e9s esquerdista j\u00e1 diz e muito, ali\u00e1s, como \u00e9 conhecido pela rede.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/addrianomax/status/1038150227558055939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando"}
{"id": 1038149907230674944, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 226014071, "username": "isareddie", "tweet": "@fe_also hahahaahahah eu pensei que as pessoas ficariam em d\u00favida, mas tento manter o dinamismo nessa rede e n\u00e3o ficar me prolongando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isareddie/status/1038149907230674944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fe_also"}
{"id": 1038149578846097408, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84592527, "username": "arielmartins25", "tweet": "A\u00ed vc l\u00ea na rede social que ele tomou 2 gols por cobertura no treino... V\u00ea gente questionando o potencial... pergunto: como foram esses gols de cobertura? O atacante que no caso era o Brenner, n\u00e3o teve m\u00e9rito?! Enfim... Sid\u00e3o continuar\u00e1 sendo o titular! Triste!  https://twitter.com/interativospfc/status/1038099956400365569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielmartins25/status/1038149578846097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149455667769346, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 820863332555100160, "username": "Necron_Stars", "tweet": "@Gui_C_S essa rede \u00e9 massa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Necron_Stars/status/1038149455667769346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gui_C_S"}
{"id": 1038148551900053504, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 819016030429343746, "username": "OmeioArtistico", "tweet": "Rosana Jatob\u00e1 comandar\u00e1 programa de fofoca na Rede\u00a0TV!  https://omeioartistico.wordpress.com/2018/09/07/rosana-jatoba-comandara-programa-de-fofoca-na-rede-tv/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/v7ukFPkHlI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OmeioArtistico/status/1038148551900053504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148316431835136, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Come\u00e7a agora nossa roda da fofoca! \ud83d\ude31 #ATardeESua pic.twitter.com/vTGzALpwCV", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038148316431835136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147464493182976, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3345989931, "username": "conexaoplaneta", "tweet": "Centenas de tartarugas marinhas morrem presas em rede de pesca ilegal no M\u00e9xico  http://goo.gl/xLqgRr\u00a0  Imagem chocante mostra mais de 300 tartarugas oliva sem vida, esp\u00e9cie em risco de extin\u00e7\u00e3o. Todos os anos, 640 mil toneladas de redes s\u00e3o abandonadas nos mares pic.twitter.com/O313HnmLEv", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conexaoplaneta/status/1038147464493182976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147385980084225, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 47625502, "username": "helenisroitreal", "tweet": "jovem no bom sentido n\u00e3o no q costumo usar nessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenisroitreal/status/1038147385980084225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147049940770816, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "A informa\u00e7\u00e3o foi divulgada pela produtora Furac\u00e3o 2000. Ele sofria problemas renais e estava internado h\u00e1 dois meses, mas n\u00e3o resistiu http://www.redetv.uol.com.br/tvfama/blog/musica/mc-naldinho-do-hit-um-tapinha-nao-doi-morre-aos-41-anos-no-rio\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038147049940770816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146844617072640, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d: Samuca descobre que a grafia de Bento tem estilo https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-o-tempo-nao-para-samuca-descobre-que-a-grafia-de-bento-tem-estilo/151168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038146844617072640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146592740659200, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 431938624, "username": "pal0magabriele", "tweet": "eu t\u00f4 pra chorar de raiva pq TODA rede social q eu abro tem foto da minha fam\u00edlia que raiva aasmskkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pal0magabriele/status/1038146592740659200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144013289877504, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "M\u00fasicos de Curitiba formam conjunto regional em disco instrumental que sa\u00fada bairros da cidade no toque do\u00a0choro  http://www.redebcn.com.br/musicos-de-curitiba-formam-conjunto-regional-em-disco-instrumental-que-sauda-bairros-da-cidade-no-toque-do-choro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/bmw0oGy8bO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038144013289877504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143290061873152, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@GloboNews @ajuricabat @SERGIOMATOSOUZA @estudioi @globonews @RedeGlobo @ECantanhede @MiriamLeitaoCom @gcamarotti na rede globo s\u00f3 tem jornalistas meia boca mequetrefes e analfabetos todos com inveja do capit\u00e3o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038143290061873152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SERGIOMATOSOUZA,ajuricabat,estudioi,GloboNews,RedeGlobo,ECantanhede,MiriamLeitaoCom,gcamarotti"}
{"id": 1038142852344307717, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Pode denunciar, n\u00e3o vai mudar nada na vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142852344307717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142679241113600, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 denunciando esse tweet", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038142679241113600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142616322404358, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Como se apaga algo que nao fiz? Caluniador e mentiroso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142616322404358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142523322114049, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 j\u00e1 deu tempo de apagar?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038142523322114049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142517936619521, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Viadinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142517936619521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142449548451841, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 844640591560495104, "username": "daniel_lemosa", "tweet": "The Killers. Escrita criativa, ideias, e uma mente muito boa que pira. Voc\u00ea precisa de inova\u00e7\u00e3o. Produ\u00e7\u00f5es Criativas em Rede. #HiperModernidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HiperModernidade", "link": "https://twitter.com/daniel_lemosa/status/1038142449548451841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142422587502592, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 troglodita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038142422587502592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142397685870593, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Nunca fiz isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142397685870593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142265674399745, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Quero que ela se foda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142265674399745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142063622217730, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 e respeita minha candidata \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038142063622217730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038141858633928705, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 Tava compartilhando fake news ontem mesmo sobre ela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038141858633928705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038141742623666176, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d: Fani pede para dormir abra\u00e7ada \u00e0 m\u00e3e https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-orgulho-e-paixao-fani-pede-para-dormir-abracada-a-mae/151089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038141742623666176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140715291865088, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d: Lal\u00e1 apresenta Betina para Bar\u00e3o https://novelas.redenoticia.com.br/novela-o-tempo-nao-para-lala-apresenta-betina-para-barao/111504/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038140715291865088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140642206146560, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Em visita a SP, Alvaro Dias diz que viol\u00eancia e \u2018est\u00edmulo \u00e0 viol\u00eancia\u2019 devem ser\u00a0repelidos  http://www.redebcn.com.br/em-visita-a-sp-alvaro-dias-diz-que-violencia-e-estimulo-a-violencia-devem-ser-repelidos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/WJlDjzgAtS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038140642206146560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140292183011328, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1028847043450691584, "username": "_WJSP", "tweet": "@NeneMilGrau7 Nenhum momento quis ser mais torcedor que voc\u00ea, pago as mesmas coisas que voc\u00ea e n\u00e3o fico expondo em rede social, achei zuado sua ideia brilhante e expus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WJSP/status/1038140292183011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NeneMilGrau7"}
{"id": 1038139603784527872, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d: Marocas pede demiss\u00e3o da Samvita https://novelas.redenoticia.com.br/novela-o-tempo-nao-para-marocas-pede-demissao-da-samvita/111502/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038139603784527872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139140146167808, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d: Sabino amea\u00e7a derrubar a empresa de Samuca https://novelas.redenoticia.com.br/novela-o-tempo-nao-para-sabino-ameaca-derrubar-a-empresa-de-samuca/111500/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038139140146167808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138256846729217, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa O que eu tenho a ver com essa escrota? Af", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038138256846729217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038137853652492289, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2304707510, "username": "brlivramento", "tweet": "Confirmado que a PF j\u00e1 tem em m\u00e3os os celulares e o laptop do marginal/terrorista, isso significa que \u00e9 uma quest\u00e3o de tempo at\u00e9 desmantelarem a rede atrav\u00e9s das t\u00e9cnicas de quebra de sigilo pra ver todas as mensagens.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brlivramento/status/1038137853652492289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137442560303104, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 81710281, "username": "redelovemix", "tweet": " https://www.facebook.com/cpekas/posts/1888917827811996\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redelovemix/status/1038137442560303104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137321693085696, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3296645826, "username": "LukeMacducci", "tweet": "Quando eu posto esses comentarios bizarros copiados da outra rede, sempre tem alguem que acha que \u00e9 real e acabo perdendo pelo menos um seguidor kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukeMacducci/status/1038137321693085696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136797728059392, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 125601131, "username": "coelhariomatriz", "tweet": "@MiriamLeitaoCom Miriam Leit\u00e3o, as redes sociais j\u00e1 est\u00e3o esclarecedo o passado sujo que voce teve, e junto com a rede Globo continua a cometer erros, \"lament\u00e1vel\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelhariomatriz/status/1038136797728059392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038136204393414658, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1151329376, "username": "qbbourgeois", "tweet": "Sem condi\u00e7\u00f5es pra rede social hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qbbourgeois/status/1038136204393414658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136162886590465, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: Marido de sobrinha diz que agressor \"N\u00e3o era normal, n\u00e3o\"! Hoje temos o coment\u00e1rio de Lordello! #ATardeESua pic.twitter.com/UdjANinYzb", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038136162886590465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136062982463488, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d: Ot\u00e1vio mente para Luccino https://novelas.redenoticia.com.br/novela-orgulho-e-paixao-otavio-mente-para-luccino/111490/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038136062982463488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135949472014337, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Pol\u00edcia Civil do Paran\u00e1 publica edital de concurso p\u00fablico com 100 vagas para escriv\u00e3o; sal\u00e1rio \u00e9 de R$ 5,7\u00a0mil  http://www.redebcn.com.br/policia-civil-do-parana-publica-edital-de-concurso-publico-com-100-vagas-para-escrivao-salario-e-de-r-57-mil/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fP0h0E2ZFj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038135949472014337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135395769376771, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cSegundo Sol\u201d: Valentim se apavora em ver Luzia com arma https://novelas.redenoticia.com.br/novela-segundo-sol-valentim-se-apavora-em-ver-luzia-com-arma/111497/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038135395769376771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135372889370624, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14421336, "username": "JonatasMobile", "tweet": "@zehzito Li um post na outra rede dizendo que: \"O esfakeamento (sic) de Bolsonaro \u00e9 resultado da reuni\u00e3o dele com a Globo semana passada.Ele passa a ser a principal aposta dos golpistas nessa elei\u00e7\u00e3o.\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonatasMobile/status/1038135372889370624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehzito"}
{"id": 1038134866582413312, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 17593647, "username": "zehzito", "tweet": "Li isso na outra rede e socorro queria n\u00e3o ter olhos  pic.twitter.com/7mo922r1HG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zehzito/status/1038134866582413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134376192720897, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 440016626, "username": "DNOMEIO", "tweet": "RICARDINHO 08: STALONE COBRA. REDE TV VIT\u00d3RIA !  pic.twitter.com/BEq6dgQapf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DNOMEIO/status/1038134376192720897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134246844579840, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68497272, "username": "futgloboradiosp", "tweet": "Podcast T\u00e1 na Rede - Cuca faz planos para L\u00e9o Cittadini e Bruno Henrique no @SantosFC \ud83c\udfa7 Ou\u00e7a aqui  http://glo.bo/2wV1bao\u00a0 por @guipradella  http://glo.bo/2wFmHjz\u00a0 #FutGloboRadio pic.twitter.com/bUwGVABaWS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FutGloboRadio", "link": "https://twitter.com/futgloboradiosp/status/1038134246844579840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SantosFC,guipradella"}
{"id": 1038133683385974790, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Bolsonaro em rede social: \u2018Estou bem e me recuperando\u2019Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, fez dois posts na sua conta do Twitter nesta sexta-feira, 7, para tranquilizar seus seguidores  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6222/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1038133683385974790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133383149314049, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d: Em\u00edlio procura Marocas na SamVita https://novelas.redenoticia.com.br/novela-o-tempo-nao-para-emilio-procura-marocas-na-samvita/111495/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038133383149314049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133027434573826, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4542124403, "username": "Marciowhois", "tweet": "ruim de usar pc dos otro \u00e9 q vc tem q sair das rede socialeu ja sa\u00ed e entrei no twitter 30 vezes pq falo: vo parar e vo me arrumarai to aqui dnovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marciowhois/status/1038133027434573826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132946853658631, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Boa tarde! @SoniaAbrao come\u00e7a o programa de hoje comentando sobre Jair Bolsonaro (PSL) #ATardeESua pic.twitter.com/BLjl2Jf6em", "replies": 5, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038132946853658631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao"}
{"id": 1038132886354964480, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 26670607, "username": "mlaudeauser", "tweet": "@FabiaMazza Eu digo em rela\u00e7\u00e3o ao esp\u00edrito que tomou conta na rede aqui ontem de que ele ia disparar e a vit\u00f3ria pra segundo turno tava mais que certa, que deram as elei\u00e7\u00f5es pra ele l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlaudeauser/status/1038132886354964480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabiaMazza"}
{"id": 1038132772374757376, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 42256402, "username": "BlogMundoCao_", "tweet": "@gleicidamasceno Uma eterna rede de fake news e correntes intermin\u00e1veis e a rede da fam\u00edlia !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogMundoCao_/status/1038132772374757376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038132562240196608, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1688980633, "username": "barbosag13", "tweet": "GANHE UMA FRANQUIA TOTALMENTE GR\u00c1TIS E INVISTA EM A\u00c7\u00d5ES PARA AUMENTAR SUA RENDA.Site:  http://www.foxprosperity.com\u00a0 V\u00eddeo:  https://youtu.be/QEc7xd0yTrM\u00a0 Cadastre-se agora clicando no link: https://www.foxprosperity.com//primatag1\u00a0 MUITO BOM PRA FAZ REDE.Visite minha PAGINA . http://encurtador.com.br/hADL7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbosag13/status/1038132562240196608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132551318167552, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 939548897642500096, "username": "oooh_tefany", "tweet": "@gleicidamasceno A\u00ed gleicinha pior rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oooh_tefany/status/1038132551318167552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038132497870213121, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "P\u00fablico lota a Game XP no Feriado da Independ\u00eancia no\u00a0Rio  http://www.redebcn.com.br/publico-lota-a-game-xp-no-feriado-da-independencia-no-rio/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PPBMazxtaB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038132497870213121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132393666904064, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1014258246415200256, "username": "botUFABC", "tweet": "A rede de wi-fi eduroam \u00e9 bem mais r\u00e1pida que a \"UFABC\" \ud83d\udcdf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/botUFABC/status/1038132393666904064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132122433806338, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 46218803, "username": "Sr_nulo", "tweet": "aos que  padecem para pagar a mensalidade de uma escola particular para seus  filhos, ou  que sequer conseguem matricul\u00e1-los na falida rede p\u00fablica;  aos que se  trancam em suas casas enquanto os bandidos tomam conta das  nossas ruas e  pra\u00e7as. Voto nulo sim e quanto mais melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sr_nulo/status/1038132122433806338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131823677775872, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cMalha\u00e7\u00e3o\u201d: Hugo segue Dandara https://novelas.redenoticia.com.br/novela-malhacao-hugo-segue-dandara/111493/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038131823677775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131644568399878, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 18434000, "username": "svictorino", "tweet": "Planejem suas retiradas dessa rede demon\u00edaca. O Gab est\u00e1 bem melhor que isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svictorino/status/1038131644568399878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131608803569665, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 879833584504360960, "username": "RosanaAmaral20", "tweet": "@delucca @cynaramenezes Todos os pol\u00edticos tratados no Albert Einstein e no S\u00edrio s\u00e3o atendidos via SUS, os dois hospitais s\u00e3o conveniados a rede\u270c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosanaAmaral20/status/1038131608803569665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,delucca"}
{"id": 1038131236940787718, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36764360, "username": "yurizurigo", "tweet": "@zitaellen Segundo a rede globo as 21h", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurizurigo/status/1038131236940787718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zitaellen"}
{"id": 1038130708655628290, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 108981499, "username": "peixejr", "tweet": "@roxmo Fecham se as torneiras da vida facil, e o Macuna\u00edma tem q se levantar da rede e trabalhar de verdade pelo seu sustento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixejr/status/1038130708655628290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038130679832301569, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d: Luccino joga verdades na cara de Ernesto https://novelas.redenoticia.com.br/novela-orgulho-e-paixao-luccino-joga-verdades-na-cara-de-ernesto/111491/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038130679832301569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129848953262081, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 19910849, "username": "eduardoconti", "tweet": "esquerdista: rea\u00e7a acredita em tudo que \u00e9 teoria da conspira\u00e7\u00e3o kkalso esquerdista: a facada em bolsonaro foi produto de uma grande conspira\u00e7\u00e3o envolvendo o hospital, a pol\u00edcia, a rede globo e o pr\u00f3prio cara que foi preso", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoconti/status/1038129848953262081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129006770638848, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 68182544, "username": "jaqueventurim", "tweet": "@thassisnothere @aliexperti ei ei ei parou as duastodo mundo vai ficar na rede, eu hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaqueventurim/status/1038129006770638848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliexperti,thassisnothere"}
{"id": 1038128372331761665, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "R\u00fassia, Ir\u00e3 e Turquia defendem \u2018estabiliza\u00e7\u00e3o gradual\u2019 na prov\u00edncia s\u00edria de\u00a0Idlib  http://www.redebcn.com.br/russia-ira-e-turquia-defendem-estabilizacao-gradual-na-provincia-siria-de-idlib/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/nosWvI3ACl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038128372331761665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128147068276737, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 36211020, "username": "_Calipe", "tweet": "Acabou que pra mim rede social se resumia a flerte e entretenimento, hj em dia \u00e9 s\u00f3 passass\u00e3o de raiva e neurose, n\u00e3o fazia sentido antes e n\u00e3o faz agora", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Calipe/status/1038128147068276737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127932219318273, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1352621430, "username": "geanlima161", "tweet": "Sei que h\u00e1 um clima de hostilidade com rela\u00e7\u00e3o a pol\u00edtica nessa rede, h\u00e1 a muitos falando dessa facada que o Bolsonaro levou ontem... muitos v\u00e3o ate me xingar e me dar block pelo que vou dizer agora, mas sobre isso tudo eu penso que, toddy e melhor que o nescau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geanlima161/status/1038127932219318273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127878641209345, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 822877344721436672, "username": "vipper_host", "tweet": "Oi, a vipper trabalha com uma prote\u00e7\u00e3o de multi camadas, ou seja, conseguimos mitigar os ataques com tranquilidade, trabalhamos com  tr\u00eas equipamentos f\u00edsicos que s\u00e3o firewall de rede, bom acesse nosso site e esteja protegido contratando conosco  http://vipperhost.com\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vipper_host/status/1038127878641209345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126810654011392, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 580328071, "username": "Apslevy", "tweet": "Imagem: Rede retoma coleta de apoio no Pa\u00eds - Pol\u00eamica Para\u00edba  https://goo.gl/images/AK9bRq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apslevy/status/1038126810654011392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126783449767937, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 142841716, "username": "bilingual_games", "tweet": "My Educative Project: free holistic Web education, for all. Meu Projeto Educativo: educa\u00e7\u00e3o hol\u00edstica gr\u00e1tis na rede, para todos. #bilingual #EnglishPortuguese #Ingl\u00easPortugu\u00eas #EducativeProject #ProjetoEducativo #WebEducation #FreeWebEducation  http://www.eurooscar.com\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bilingual,#EnglishPortuguese,#Ingl\u00easPortugu\u00eas,#EducativeProject,#ProjetoEducativo,#WebEducation,#FreeWebEducation", "link": "https://twitter.com/bilingual_games/status/1038126783449767937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126768488677378, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3476214927, "username": "Gabrielamm51", "tweet": "record - Bolsonaroglobo - Bolsonaroband - Bolsonarorede tv - Bolsonarotv cultura - Bolsonarosbt - As aventuras de Poliana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielamm51/status/1038126768488677378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126719742427137, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 68182544, "username": "jaqueventurim", "tweet": "@thassisnothere @aliexperti vamos fazer um rod\u00edzio de rede, mas a noite quem dorme \u00e9 a barbra. pronto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaqueventurim/status/1038126719742427137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliexperti,thassisnothere"}
{"id": 1038126683595988992, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 580328071, "username": "Apslevy", "tweet": "Imagem: REDE Sustentabilidade - Home | Facebook  https://goo.gl/images/y9poEb\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apslevy/status/1038126683595988992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126601022656515, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 68182544, "username": "jaqueventurim", "tweet": "@thassisnothere nada de cigarro, rede tudo bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaqueventurim/status/1038126601022656515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thassisnothere"}
{"id": 1038126190383456256, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/sGXLbgO_hWw?aCICLO\u00a0\u2026 DE VIDA DO BALDIS NO MINECRAFT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1038126190383456256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038125736060698629, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Caiu na rede: eu n\u00e3o vou em Juiz de Fora, diz o golpista  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/caiu-na-rede-eu-nao-vou-pra-juiz-de-fora-diz-o-golpista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038125736060698629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125130675904513, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "Na Rede Brasil A TARDE \u00c9 SHOW!!! Com Nani Ven\u00e2ncio, hoje \u00e0s 17h15!!  pic.twitter.com/FnksHCb1NF", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1038125130675904513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124003913859072, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 969297372521037825, "username": "ademilson_ls", "tweet": "Rede SaveCrypto refer\u00eancia @adem_ls#SaveCrypto #Moon #blockchain #inova\u00e7\u00e3o@airdrops_e@airdropworldss @airdrops_notify@AirTokens101 @Free_Airdrops https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdoYfeLK8Xlff0lxggiclgujA56dVUxSWnEbIvJ0OAKpmzLyw/viewform\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SaveCrypto,#Moon,#blockchain,#inova\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ademilson_ls/status/1038124003913859072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "airdrops_e,airdropworldss,airdrops_notify,AirTokens101,Free_Airdrops"}
{"id": 1038123545589702656, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 265660912, "username": "lu_isaac", "tweet": "Rede Globo, virou as costas para Alckmin, derrotado pelo golpe, e abra\u00e7a Bolsonaro e militares. A Globo tem o poder de tornar, da noite para o dia um homem qualquer em um Mito ou vice-versa, depende do seu interesse. O povo cai, e dessa vez n\u00e3o levanta mais.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_isaac/status/1038123545589702656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123251246006276, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 64229679, "username": "crislemucchi", "tweet": "@alefrotabrasil Compartilhar em toda rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crislemucchi/status/1038123251246006276", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1038123154298859520, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Pol\u00eamica: Por que n\u00e3o h\u00e1 sangue na faca do agressor de\u00a0Bolsonaro  http://www.redebcn.com.br/polemica-por-que-nao-ha-sangue-na-faca-do-agressor-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TuWwNFOP2l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038123154298859520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122375345328128, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2925627075, "username": "filmlima", "tweet": "@lucas_aladin Se n\u00e3o fosse minhas tattoo e os memes, mas na moral, t\u00e1 dando n\u00e3o Luquinhas, to com estafa mental de rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filmlima/status/1038122375345328128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_aladin"}
{"id": 1038121609196974081, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O candidato utilizou a sua conta na rede social ___-> Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/estou-bem-e-me-recuperando-diz-jair-bolsonaro-no-twitter?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038121609196974081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038121052818341888, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 305917207, "username": "Hot_Gabs", "tweet": "estava aqui de boinhas na rede ouvindo smiths chegou os amigos do duu e agr ta cm funkao, a churrasqueira ascendendo e eu cagada de sono", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hot_Gabs/status/1038121052818341888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120552261738496, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2759913646, "username": "_Festado", "tweet": "Nada mais chato que rede social em \u00e9poca eleitoral", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Festado/status/1038120552261738496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119979143651328, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 43188407, "username": "Evandro_Olliver", "tweet": "Achando tudo muito estranho nesse \"atentado\" ao Bolsonaro, principalmente pq n\u00e3o se viu a ferida da faca e nem sangue, e tamb\u00e9m essa cobertura exagerada da Rede Globo dias depois de um encontro que ele teve com o presidente das organiza\u00e7\u00f5es Globo.Ai tem! \ud83e\udd14#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Evandro_Olliver/status/1038119979143651328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119977176457216, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 123706369, "username": "rd1oficial", "tweet": "@rd1oficial Simaria esbanja sensualidade em rede social e ati\u00e7a seguidores  https://rd1.com.br/simaria-esbanja-sensualidade-em-rede-social-e-atica-seguidores/\u00a0\u2026 Veja Mais no @RD1Oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rd1oficial/status/1038119977176457216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rd1oficial"}
{"id": 1038119868091039745, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355474669, "username": "ojgallo", "tweet": "@cirogomes @alexsnittram @diarioonline @NlioMartins @heldimp Que tal esta fonte. Continua passando vergonha na rede.  pic.twitter.com/Lf1cFKsuKC", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojgallo/status/1038119868091039745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heldimp,NlioMartins,diarioonline,alexsnittram,cirogomes"}
{"id": 1038119727573487620, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Segundo ela, por quest\u00f5es de cent\u00edmetros a faca n\u00e3o feriu regi\u00f5es mais sens\u00edveis de Bolsonaro, o que poderia ter o levado a \u00f3bito http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada-diz-medica?cmpid=twitter\u00a0\u2026___-> Cobertura completa no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038119727573487620", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038119707813937152, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 23224461, "username": "VejaSP", "tweet": "Rede de lanchonetes apresenta sobremesas em parceria com doceira Ale Tedesco ->  https://abr.ai/2CmwMb2\u00a0 pic.twitter.com/MkxFgU0tn1", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VejaSP/status/1038119707813937152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119162969772033, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 578637727, "username": "RedePagodeiros", "tweet": "#Repost @elder_mottaextragospelfm ontem projetosalve celuladosamba #grattitude #sambagospel #samba #gospel #brasil #procuresaber #evangelismo #jesus #salva\u00e7\u00e3o#redepagodeirosdecristo em\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbvo54BoVu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12uwm1wsig3b9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#grattitude,#sambagospel,#samba,#gospel,#brasil,#procuresaber,#evangelismo,#jesus,#salva\u00e7\u00e3o,#redepagodeirosdecristo", "link": "https://twitter.com/RedePagodeiros/status/1038119162969772033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elder_motta"}
{"id": 1038118938608062464, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 346790844, "username": "Nathhll", "tweet": "Que raiva desses @\u00c9 melhor eu ir estudar e sair dessa rede social.Esta thread s\u00f3 me ajudou a enxergar algumas solos stans....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathhll/status/1038118938608062464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118357369856000, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91093106, "username": "ericrabello", "tweet": "REDE GLOBO:Ad\u00e9lio \u00e9 louco e formado em pedagogia?Ad\u00e9lio \u00e9 muito religioso e foi filiado ao PSOL?AD\u00c9LIO \u00c9 A CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DO PT, PSOL, NOVELAS, MEC e GRANDE M\u00cdDIA.  pic.twitter.com/zcQWmaVBy7", "replies": 3, "retweets": 35, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericrabello/status/1038118357369856000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118198107877377, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1075499484, "username": "Derrotas_D", "tweet": "@AnarcoFino E n\u00e3o v\u00e3o falar da rede de igrejas que o filho dele possui??  Deve estar milion\u00e1rio com essa atividade e nunca pagou um real de imposto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Derrotas_D/status/1038118198107877377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnarcoFino"}
{"id": 1038118108907667457, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 905422297229656065, "username": "Laudemiro2011", "tweet": "@o_antagonista Todo Verdadeiro Crist\u00e3o \u00e9 contra o Marxismo cultural presente em todos os grandes partidos de esquerda PT/PSDB/MDB/PSOL/PCDOB/REDE/PDT entre outros .", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laudemiro2011/status/1038118108907667457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038118031719911425, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 60400496, "username": "RedeVitrola", "tweet": "O prefeito de Itumbiara-GO foi assassinado em uma carreata em 2016 #estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#estudioi", "link": "https://twitter.com/RedeVitrola/status/1038118031719911425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117947745726464, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 48463980, "username": "lukissima", "tweet": "@touts__ QUE ABSURDO! COLOCAR AUDIO AQUI TENDO GENTE COMO O TEMER NA REDE... QUE IRRESPONSABILIDADE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukissima/status/1038117947745726464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "touts__"}
{"id": 1038117669319467009, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 74981710, "username": "cesarwallace", "tweet": "Via O AntagonistaMais cedo, ap\u00f3s o desfile de 7 de Setembro em Bras\u00edlia, o ministro Raul Jungmann afirmou que \u201ca rede de relacionamentos\u201d de Ad\u00e9lio ser\u00e1 investigada.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarwallace/status/1038117669319467009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117129432850432, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 169566641, "username": "anwspederzini", "tweet": "Fastfiber ramelou no feriado emmmm. Cad\u00ea minha internet seus putos. Ainda bem que tenho acesso a outra rede se n\u00e3o tava fodida kkkk.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anwspederzini/status/1038117129432850432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116482323042304, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 96687102, "username": "juusmiles", "tweet": "Como eu passei tanto tempo sem essa maravilha de rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juusmiles/status/1038116482323042304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115986464022528, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O deputado, que \u00e9 l\u00edder do PSL, anunciou que vai fazer um pedido para que Ad\u00e9lio fique em pris\u00e3o preventiva em um pres\u00eddio federal, pois teme que ele possa aparecer morto___-> Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/agressor-de-bolsonaro-e-enquadrado-na-lei-de-seguranca-nacional?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 9, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038115986464022528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038115872932544512, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1019647564860227585, "username": "pahpapini", "tweet": "meu lado burguesa quer muito fazer uma festa aqui no sitiopiscina, ping pong, pebolim, sinuca, open chopp, rede", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pahpapini/status/1038115872932544512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115324716036096, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@o_antagonista @geraldoalckmin \u00e9 c\u00famplice a tentativa de homic\u00eddio ao @jairbolsonaro com as propagandas manipuladas em rede nacional espalhando \u00f3dio contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038115324716036096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113448889077763, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "MC Naldinho, dono do hit \u2018Um tapinha n\u00e3o d\u00f3i\u2019, morre aos 49\u00a0anos  http://www.redebcn.com.br/mc-naldinho-dono-do-hit-um-tapinha-nao-doi-morre-aos-49-anos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/4QLjYthEXB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038113448889077763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113273659502592, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 88823426, "username": "AlmirAnjos", "tweet": "@AtlasQuantumBR, Qdo q os saqs v\u00e3o voltar a ser aut? Poxa, via rede BTC demora - de 15mn, agora via compliance chega a demorar mais de 24h. Os os endere\u00e7os de carteira para cadastrar, qdo v\u00e3o liberar? T\u00f4 pagdo taxas 2x, trans p carteira e depois p Exchange onde vou vender.!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmirAnjos/status/1038113273659502592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AtlasQuantumBR"}
{"id": 1038112924072476678, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/r23ElOJ7AXk?aSurvivalcraft\u00a0\u2026 2: Duvido voc\u00ea entrar nessa base", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1038112924072476678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038111860736839680, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "A m\u00e9dica informou ainda que Bolsonaro chegou ao hospital em estado de choque por causa do forte quadro hemorr\u00e1gico___-> Cobertura completa no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/bolsonaro-usara-bolsa-de-colostomia-por-ate-tres-meses-diz-medica?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038111860736839680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038111393281662976, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 416524601, "username": "Sidneypmartin", "tweet": "Assistindo hor\u00e1rio politico e eis que vejo um PRESIDI\u00c1RIO me rede nacional, oque voc\u00eas acham disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneypmartin/status/1038111393281662976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111255452688385, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 29021425, "username": "Sergio_0liveira", "tweet": "@eghedini Voc\u00ea estar\u00e1 realizando o sonho de todos aqueles que desejam a morte do @jairbolsonaro principalmente aqueles do PSOL, PT, REDE e etc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio_0liveira/status/1038111255452688385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eghedini,jairbolsonaro"}
{"id": 1038110921133117440, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2244076127, "username": "bvidal_", "tweet": "mano, eu n\u00e3o tenho a pessoa em nenhuma rede social, n\u00e3o a vejo na rua a um bom tempo, nem ningu\u00e9m falando MAS EU N\u00c3O CONSIGO PARAR DE PENSAR NEM UM MINUTO MANO VAI TOMA NA PORRA DO CU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvidal_/status/1038110921133117440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110185485737984, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2377609434, "username": "expoSPcrista", "tweet": "A produ\u00e7\u00e3o Expo Crist\u00e3 n\u00e3o para nem mesmo no feriado!!!\"A Rede do Bem Group  organizadora do maior evento Crist\u00e3o da Am\u00e9rica Latina est\u00e1 trabalhando com for\u00e7a total para proporcionar a todos os...  https://business.facebook.com/expocristaoficial/posts/1913116665401584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/expoSPcrista/status/1038110185485737984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109835798216706, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial FDP Canalha vendido vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO #STFcorrupto MINISTRO TEM PARTIDO? Autorit\u00e1rio Contra @LulaOficial , Fachin Mostra Incoer\u00eancia Ao Negar Buscas Contra Marun E \u00c9 Detonado Na Rede  https://clickpolitica.com.br/ministro-tem-partido-autoritario-contra-lula-fachin-mostra-incoerencia-ao-negar-buscas-contra-marun-e-e-detonado-na-rede/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO,#STFcorrupto", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109835798216706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1038109769737940993, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "MC Naldinho, dono do hit \u2018Um tapinha n\u00e3o d\u00f3i\u2019, morre aos 49\u00a0anos  http://www.redebcn.com.br/mc-naldinho-dono-do-hit-um-tapinha-nao-doi-morre-aos-49-anos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6sZ1yminrW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038109769737940993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109215343173632, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O cantor se emocionou durante a festa http://www.redetv.uol.com.br/tvfama/blog/celebridades/wesley-safadao-faz-30-anos-e-ganha-declaracao-de-thyane-dantas-seu-coracao-?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038109215343173632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108699334729728, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 764440250424946688, "username": "Fernandohtcorde", "tweet": "@letto_01 Eu nem entro mais  nessa tal de outra rede o antigo facebook kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandohtcorde/status/1038108699334729728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letto_01"}
{"id": 1038108305208561666, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 877483858043842560, "username": "sighmoura", "tweet": "Vou usar isso aqui s\u00f3 pra ver as novidades e ser imparcial com tudo, porque sinceramente, o rede social cheia de retardado falando (o que pensa) merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sighmoura/status/1038108305208561666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107466075185153, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 62902188, "username": "Jady_Brasileiro", "tweet": "Muito dif\u00edcil ficar na rede com um cachorro no quintal como o hulk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jady_Brasileiro/status/1038107466075185153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107280607268864, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 900209964807008260, "username": "aloucafronta", "tweet": "Agora a rede social que temos para dar amor e carinho pra Ana \u00e9 o Instagram. Vamos l\u00e1 encher ela de coment\u00e1rios bons \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloucafronta/status/1038107280607268864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107240169984000, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 890364651787218948, "username": "ConfrariaViril", "tweet": "\u00d3DIO NA REDE SOCIAL  https://twitter.com/DianaAl80522347/status/1038085788104372224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConfrariaViril/status/1038107240169984000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106861319479302, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@unicampoficial @pdevechi @Justiceiro_Sujo Intrigante \u00e9 como, at\u00e9 mesmo pessoas aparentemente instru\u00eddas, teimam em achar que rede social \u00e9 terra de ningu\u00e9m. Onde escrevem barbaridades sem sofrer consequ\u00eancias. Tempos estranhos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1038106861319479302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,pdevechi,unicampoficial"}
{"id": 1038106494854725633, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4068733367, "username": "cedro_julio", "tweet": "A imprensa brasileira \u00e9 comunista! \u00c9 claro que n\u00e3o vai usar as palavras corretas: \"Terrorista comunista esfaqueia Jair Bolsonaro auxiliado por uma rede bem orquestrada!\"  https://twitter.com/paulacamara_/status/1038064936927354880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cedro_julio/status/1038106494854725633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106184513998848, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 69874599, "username": "klebiodamas", "tweet": "gente, \u00e9 nessa rede social que a gente vem reclamar n\u00e9?", "replies": 14, "retweets": 22, "likes": 305, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebiodamas/status/1038106184513998848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106112233562118, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 68853901, "username": "DeleiSilva", "tweet": "A unica preocupa\u00e7\u00e3o da Rede Globo \u00e9 em querer provar que o fulano n\u00e3o tinha nenhum vinculo partid\u00e1rio  pic.twitter.com/VA8MsnSpxW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeleiSilva/status/1038106112233562118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106026791317504, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 339137971, "username": "BALADAABC", "tweet": "Tancredo  j\u00e1 dizia , na pol\u00edtica desconfie sempre ,ap\u00f3s uma semana da visita dele a rede Globo...Os seguran\u00e7as dizeram ele sempre usa colete ...Usando camisa amarela , um dia antes da...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1995540983873615&id=100002531995748\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BALADAABC/status/1038106026791317504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105812030418944, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 890364651787218948, "username": "ConfrariaViril", "tweet": "Porque a REDE GLOBO n\u00e3o mostra a foto do criminoso com a camisa do \"LULA LIVRE\"?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConfrariaViril/status/1038105812030418944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105681604358145, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 900209964807008260, "username": "aloucafronta", "tweet": "@anaclaraac Poxa Ana, n\u00e3o acredito \ud83d\udc94Mas faz bem, essa rede social t\u00e1 bastante t\u00f3xica e cheia de gente hip\u00f3crita. N\u00e3o some dos stories n\u00e3o, vamos morrer de saudade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloucafronta/status/1038105681604358145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaclaraac"}
{"id": 1038104822044606464, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 8446282, "username": "rodrigosoares", "tweet": "Todo dia sendo ofendido por @schnellflu nesta rede social!!!1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigosoares/status/1038104822044606464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "schnellflu"}
{"id": 1038104700535668736, "date": "2018-09-07", "time": "11:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 251774798, "username": "naati_lima", "tweet": "@prof_fernandoR Por isso que o twitter \u00e9 a melhor rede social que existe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naati_lima/status/1038104700535668736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prof_fernandoR"}
{"id": 1038104568914214912, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Ataque a Bolsonaro foi premeditado, PM\u00a0diz  http://www.redebcn.com.br/ataque-a-bolsonaro-foi-premeditado-pm-diz/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/hh8rpy5LaU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038104568914214912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104552808042496, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 242181080, "username": "natlove_music", "tweet": "Como pode uma emissora do tamanho da Rede Globo ter uma bancada de jornalistas t\u00e3o fraca? Que horror. Nem falo aqui por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica, at\u00e9 pq acho super v\u00e1lido o debate de ideias, sejam de esquerda ou de direita, desde q com intelig\u00eancia. Mas gente, q mediocridade... \ud83d\ude44", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natlove_music/status/1038104552808042496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104453172346880, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 602225009, "username": "jguarcara", "tweet": "enquanto isso na rede social ao lado  pic.twitter.com/EPpxvqWVe4", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jguarcara/status/1038104453172346880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103576084656128, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Morre MC Naldinho do hit 'Um Tapinha N\u00e3o D\u00f3i' http://www.gospelvida.tv.br/noticias/famosos/780238/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038103576084656128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103519549632514, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 38946238, "username": "Hikarun___", "tweet": "...\u00e9 cada coisa que eu vejo nesta rede q \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hikarun___/status/1038103519549632514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103395075325953, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 845070282624831490, "username": "PavaniLeandro", "tweet": "@g1 Rede de esgoto @RedeGlobo n\u00e3o foi isso,todo mundo sabe quem mandou, como todo mundo sabe quem mandou matar Celso Daniel, mostrem a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PavaniLeandro/status/1038103395075325953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,RedeGlobo"}
{"id": 1038102944229380096, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 468959392, "username": "pneumoimagem_", "tweet": "UM SOPRO DE ESPERAN\u00c7AA semana mundial da Fibrose Pulmonar Idiop\u00e1tica (FPI) ocorre entre os dias 15 e 23 de setembro e foi idealizada com a miss\u00e3o de criar uma rede nacional e\u2026  https://www.instagram.com/p/BnboarWDL1D/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fe9r2i7f6a8p\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pneumoimagem_/status/1038102944229380096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102417286594561, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "A Revista Veja se tornou um lixo t\u00f3xico. E ainda questionam o que levou o Grupo Abril \u00e0 beira da fal\u00eancia https://twitter.com/diogomainardi/status/1038020912937885697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1038102417286594561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102111676973057, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1031272335997906945, "username": "mcgovernador12", "tweet": "Entrevista Marcelo Candido Rede Gospel#marcelocandidogovernador12#candido12#governador12#somostodoscandido#sppodemais#Agora\u00e912#cirogomes#marcelocandido  https://www.facebook.com/marcelocandidogovernador12/videos/252017842005816/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#marcelocandidogovernador12,#candido12,#governador12,#somostodoscandido,#sppodemais,#Agora\u00e912,#cirogomes,#marcelocandido", "link": "https://twitter.com/mcgovernador12/status/1038102111676973057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102031775485953, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 894993663717244928, "username": "dangel_fuzinha", "tweet": "Hj eu ia viajar a\u00ed eu lembrei q perdi meu fone, a\u00ed pensei: nossa vai ser uma merda, vou dormir o caminho todo! Mais a\u00ed eu lembrei que hj era dia 7 e dia 7 voltava o meu 4G ent\u00e3o eu to mto feliz pq vou poder ficar nessa rede social maravilhosa que \u00e9 o TwitterOBRIGADO SENHORRRR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangel_fuzinha/status/1038102031775485953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101963307708416, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Novo recome\u00e7o para Sele\u00e7\u00e3o e para Neymar acontece nos EUA, \u00e0s 21h http://www.redetv.uol.com.br/esportes/selecao-brasileira/tite-encerra-rodizio-e-neymar-vira-capitao-da-selecao?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038101963307708416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101867585187841, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14503489, "username": "madeirausada", "tweet": "Pera\u00ed ! N\u00f3s temos os paletes e o compensado \ud83e\udd17\ud83e\udd14 ... Tr\u00e1s as raquetes, bolinhas e a rede  que a mesa j\u00e1 j\u00e1 fica pronta\ud83c\udfd3\ud83c\udfc5 #pingpong #tenisdemesa #mesapingpong #esporte #diydecor\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbn7aXFzKZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gdbig9h2zhey\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pingpong,#tenisdemesa,#mesapingpong,#esporte,#diydecor", "link": "https://twitter.com/madeirausada/status/1038101867585187841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101350364667905, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 181651571, "username": "_Helltu_", "tweet": "T\u00f4 me sentindo numa corrida da nascar, pq toda rede social tem gente com n\u00fameros nas fotos de perfil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Helltu_/status/1038101350364667905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099593093898241, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 57972772, "username": "leonardomq", "tweet": "@flaviomorgen Se ele \u00e9 ma\u00e7onaria meu bisav\u00f4 era o mico de circo, falta de respeito com os outros s\u00f3 se ver nessa rede vendida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomq/status/1038099593093898241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1038099554795708416, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 468959392, "username": "pneumoimagem_", "tweet": "SEMANA MUNDIAL DA FPI: 15 A 23 DE SETEMBROA semana mundial da Fibrose Pulmonar Idiop\u00e1tica (FPI) ocorre entre os dias 15 e 23 de setembro e foi idealizada com a miss\u00e3o de criar uma rede nacional e internacional de...  http://www.pneumoimagem.com.br/noticia_destaque.asp?idnot=397\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pneumoimagem_/status/1038099554795708416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099403800760322, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3344510266, "username": "anacclaracx", "tweet": "oque aconteceu com esta rede social e da onde veio toda essa gente chata do caralho que eu n\u00e3o sabe curtir os favs ao inv\u00e9s de ficar tretando toda santa hora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacclaracx/status/1038099403800760322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097939288272899, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o\u00a0Paulo  http://www.redebcn.com.br/jair-bolsonaro-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GWnHKTl2k3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038097939288272899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097779606913029, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1638953114, "username": "jhennyUFC", "tweet": "Foi 10 sair do sof\u00e1 com a @goinoficial o aplicativo mais badalado do Brasiiil! Rede social + balada tudo junto e misturado #SaiDoSof\u00e1 \ud83d\udc83\ud83c\udffc\u201cFestival S\u00f3 Track Boa\u201d pic.twitter.com/XYvVnHs1JM", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "#SaiDoSof\u00e1", "link": "https://twitter.com/jhennyUFC/status/1038097779606913029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goinoficial"}
{"id": 1038096762010001409, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106638344, "username": "Lo1sa", "tweet": "Desde que esse v\u00eddeo roda na rede mundial de computadores eu era crente que ele falava Beyonc\u00e9, mas infelizmente algu\u00e9m abriu meus olhos e realmente ele diz A, B ou C  https://twitter.com/ve5go/status/1037545339081961473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lo1sa/status/1038096762010001409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094896488488960, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "CAVALEIROS DO ZOD\u00cdACO, S\u00c1BADO \u00e0s 19h30!! pic.twitter.com/pR8EuGe45r", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1038094896488488960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094502458785792, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2916967378, "username": "Almeida_PSOL", "tweet": "@CaioAlmendra Olha s\u00f3 quem t\u00e1 usando esse rede social de microblog", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Almeida_PSOL/status/1038094502458785792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioAlmendra"}
{"id": 1038093820292988929, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038093820292988929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,REDE_18,matheusriber17"}
{"id": 1038093408991109120, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4079420453, "username": "sweetmarch9th", "tweet": "@tender11 Voltei, precisava fugir para outra rede social hahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetmarch9th/status/1038093408991109120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tender11"}
{"id": 1038092693157629953, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "\u2018Acabaram de eleger o presidente\u2019, diz filho de Bolsonaro ap\u00f3s\u00a0ataque  http://www.redebcn.com.br/acabaram-de-eleger-o-presidente-diz-filho-de-bolsonaro-apos-ataque/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/SsCfhRP7Uf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1038092693157629953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092642679246849, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 62576249, "username": "MuhNogueira", "tweet": "Das maiores raivas q passo nessa rede social uma delas \u00e9 terminar o Tweet com uma letra errada e enviar sem perceber o q sempre acontece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuhNogueira/status/1038092642679246849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092044219162624, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Neste s\u00e1bado e domingo estaremos na Game Experience participando do evento. Acompanhe tudo pelo Mundo Cosplayer! :-)  http://bit.ly/2wSQaaC\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1038092044219162624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091530022449153, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@fabriciouus Eu gosto de ir pra deitar na rede pertinho do mar... mas quero visitar saud\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1038091530022449153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabriciouus"}
{"id": 1038091515984326657, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 203008056, "username": "brulamontini", "tweet": "Tenho q parar de arrumar treta em rede social hahaha quem quiser chegar ao vivo,chega junto no ariano \u270c\u270c\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brulamontini/status/1038091515984326657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091020007890944, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 154712922, "username": "moniusp", "tweet": "@ricardope A aposta \u00e9 no sensacionalismo que a m\u00eddia est\u00e1 fazendo, sobretudo a Rede Globo. N\u00e3o podemos esquecer que a candidatura de Alckmin naufragou e do encontro do staff de Bolsonaro com os Marinhos.Lendo coment\u00e1rios no Twitter, li muita gente migrando do Amoedo para Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniusp/status/1038091020007890944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardope"}
{"id": 1038090143356338177, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1037720535524941824, "username": "JumpKits", "tweet": "@danielchapade5 @AquaUHCz Colocamos Os Cr\u00e9ditos para Sua Rede !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JumpKits/status/1038090143356338177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AquaUHCz,danielchapade5"}
{"id": 1038089178465095680, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 284256977, "username": "wes_lvg", "tweet": "Nas duas pr\u00f3ximas se manas eu s\u00f3 vou acessar o twitrer com o rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wes_lvg/status/1038089178465095680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088523029667840, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1019279016963051525, "username": "mandeebr", "tweet": "CEO do Twitter diz que a rede social est\u00e1 considerando o \u201cpotencial inexplorado\u201d da blockchain  https://ift.tt/2NVtU6n\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandeebr/status/1038088523029667840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086784222158849, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14505113, "username": "duanneribeiro", "tweet": "l\u00e1 da outra rede social  pic.twitter.com/HF5FBtF5mh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duanneribeiro/status/1038086784222158849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086776953483264, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 933328104822640640, "username": "paty70223688", "tweet": "@anaclaraac Todos t\u00eam q ter muito cuidado com o q posta em rede social ou seja l\u00e1 onde for, isso vale para TODOS!! \u00c0s vezes acho q tem pessoas q perdem a m\u00e3o para \u201cmostrar\u201d suas bandeiras \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paty70223688/status/1038086776953483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaclaraac"}
{"id": 1038086662239211520, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2463710034, "username": "_lauritcha_", "tweet": "Triste essa vida de ningu\u00e9m pra tomar sol na rede comigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lauritcha_/status/1038086662239211520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085419152359425, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Internacional UFO Summit Brasil 2018:Por que os ETs que chegam \u00e0 Terra s\u00e3o t\u00e3o semelhantes a n\u00f3s? Somos descendentes de uma esp\u00e9cie extraterrestre? Os deuses criaram os humanos \u201cde acordo com sua pr\u00f3pria imagem\u201d? Mesmo com a incomensur\u00e1vel dist\u00e2ncia... http://bit.ly/2Nq62KV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1038085419152359425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084986082091009, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2596625848, "username": "DurelliJuliana", "tweet": "@lucassennav8 Melhor coisa, rede social \u00e9 uma arma pros covardes, ent\u00e3o block \u00e9 um al\u00edvio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DurelliJuliana/status/1038084986082091009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucassennav8"}
{"id": 1038084875780349952, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Bandidos. PRIMO . RICO E PRIMO.BEBUM... S\u00d3 O POVO NAO PERCEBEU... INIMIGGOS? CRESCAM BRASILEIROS. BASTA DE VC NAO SER CIDAD\u00c3O.  QDO VC NAO SE INTERESSA P SEU PAIS VC DESTROI A VIDA DE QUEM.PENSA.BASTA DE PSDB PT MDB PSOL REDE SAO COMUNISTAS ASSASSINOS 171  pic.twitter.com/g75bOWv7en", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038084875780349952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083458843795456, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 188378537, "username": "sabcosf", "tweet": "\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b agora j\u00e1 chega!!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 pabllo vittar foi longe demaiss!!!!! \ud83d\udc80 atacar nosso mito \ud83d\udc80\ud83d\udc80 isso \u00e9 um absurdo!!!!!!!!  Essa ditadura gayzista \ud83d\ude08 est\u00e1 tentando acabar com nosso presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tudo isso financiado pela rede bobo! n\u00e3o iremos aceitar!!!!! \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabcosf/status/1038083458843795456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083199392468997, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57741780, "username": "KellenMartins", "tweet": "@VEJA @allantercalivre @PastorLiomar Eu n\u00e3o compro Veja, n\u00e3o sigo em nenhuma rede, n\u00e3o levo a s\u00e9rio! As pessoas de bem deviam fazer o mesmo! O Boicote \u00e9 o melhor ataque a eles! S\u00f3 doendo no bolso desse povo, pq cora\u00e7\u00e3o e c\u00e9rebro eles n\u00e3o possuem!!", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellenMartins/status/1038083199392468997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,allantercalivre,VEJA"}
{"id": 1038082877597147138, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1695167762, "username": "iedaalvess", "tweet": "feriadoacordei cedo pq pessoas n\u00e3o paravam de falar alto aqui em casaagora estou deitada na rede e acho que \u00e9 isso que vou fazer o dia todo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iedaalvess/status/1038082877597147138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082719794782208, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 177305515, "username": "malealr", "tweet": "bom, eu ate tinha feito alguns textos aqui, mas essa galera que gosta de discutir ja tem a opini\u00e3o formada e s\u00f3 quer brigar em rede social/apontar o dedo na cara dos outros, entao eu vou bem tomar meu banho que tenho duas festas hj e uma delas \u00e9 de crian\u00e7a e pretendo comer mt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malealr/status/1038082719794782208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082328172658689, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1850164724, "username": "Danilo_Mancini_", "tweet": "\ud83d\udcab Venham jogar no Minigames da Rede Sky! V\u00e1rios minigames super legais para voc\u00ea se dirvertir com os seus amigos.IP:  http://MINIGAMES.REDESKY.COM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danilo_Mancini_/status/1038082328172658689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081928673615872, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1421467249, "username": "emillydpaula", "tweet": "t\u00f4 t\u00e3o agoniada que eu t\u00f4 pulando de uma rede social p outra sem fazer realmente alguma coisa em alguma delas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emillydpaula/status/1038081928673615872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081815842570240, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Jair Bolsonaro, presidenci\u00e1vel pelo PSL, j\u00e1 est\u00e1 internado no Hospital Albert Einstein, em SP http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/bolsonaro-deve-ficar-internado-de-7-a-10-dias?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038081815842570240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081376208265216, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 22019866, "username": "areavip", "tweet": "Filha de Silvio Santos fica surpresa ap\u00f3s ver an\u00fancio na Rede Globo - #ApresentadorSilvioSantos #DanielaBeyruti #FilhaSilvioSantos #RedeGlobo #SBT - https://www.areavip.com.br/famosos/filha-de-silvio-santos-fica-surpresa-apos-ver-anuncio-na-rede-globo/amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ApresentadorSilvioSantos,#DanielaBeyruti,#FilhaSilvioSantos,#RedeGlobo,#SBT", "link": "https://twitter.com/areavip/status/1038081376208265216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081359812677632, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3987404482, "username": "inimgosdopovo", "tweet": "A Initiative Q est\u00e1 construindo uma nova rede de pagamento e distribuindo quantidades consider\u00e1veis de sua futura moeda para os adeptos iniciais. O ingresso \u00e9 apenas por convite, e eu tenho um n\u00famero limitado de convites. Meu link de convite pessoal: https://initiativeq.com/invite/Hg2EuLyOQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inimgosdopovo/status/1038081359812677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081071466901504, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72274538, "username": "fabyanadrumm", "tweet": "Caraca 9 anos j\u00e1 amo essa rede social haha!Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/bTlQxkBXmc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/fabyanadrumm/status/1038081071466901504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080814586753025, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 36308163, "username": "bispasonia", "tweet": "#Repost @apostoloestevam\u30fb\u30fb\u30fbBom dia que possamos na adversidade encontrar for\u00e7as no Deus de amor que estende seu bra\u00e7o forte! #Deus\u00e9porn\u00f3s em Rede Gospel  https://www.instagram.com/p/BnbeWhCnQ-b/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bqxy54kqjj0y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Repost,#Deus\u00e9porn\u00f3s", "link": "https://twitter.com/bispasonia/status/1038080814586753025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apostoloestevam"}
{"id": 1038079505582186496, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 763831986762940417, "username": "ConsetCorretora", "tweet": "Um sorriso muda tudo! Simule e contrate online o Seguro Odonto para voc\u00ea e sua fam\u00edlia. R\u00e1pido, f\u00e1cil e seguro. Acesse:  https://buff.ly/2Cm9iTt\u00a0 Por apenas R$ 43,90/m\u00eas por pessoa \u00e9 poss\u00edvel ter acesso a ampla rede de atendimento.  pic.twitter.com/meoLyXL9fg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConsetCorretora/status/1038079505582186496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079146545565696, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 315941560, "username": "fielus", "tweet": "Twitter demandou que eu cortasse parte do v\u00eddeo, ent\u00e3o vou postar na integra l\u00e1 na outra rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fielus/status/1038079146545565696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078301464678400, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1004783508517212160, "username": "camis_oliveir", "tweet": "@prmnz Foi uma brincadeira Tipo \"existe outra rede al\u00e9m dessa maravilha chamada twitter\"Eu ainda quero uma rede social q fique mais f\u00e1cil de ser ir\u00f4nica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camis_oliveir/status/1038078301464678400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prmnz"}
{"id": 1038078218933346306, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 67778641, "username": "ALuizCosta", "tweet": "Perfil de rede social atribu\u00eddo a Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 repleto de teorias conspirat\u00f3rias  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536275050_403883.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALuizCosta/status/1038078218933346306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077995326554112, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 881999143207669760, "username": "osuperserhumano", "tweet": "espalhando \u00f3dio pela rede! adivinha quem \u00e9 o candidato dele??  pic.twitter.com/EIMZTuTa8J", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osuperserhumano/status/1038077995326554112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077907372072960, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada Caiu na rede: eu n\u00e3o vou em Juiz de Fora, diz o golpistapor DCM  pic.twitter.com/c8t6Bni8fA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1038077907372072960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038077713662263296, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1004783508517212160, "username": "camis_oliveir", "tweet": "@prmnz Q outra rede social?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camis_oliveir/status/1038077713662263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prmnz"}
{"id": 1038077507193503745, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 183352783, "username": "DoisnaWEB", "tweet": "Calif\u00f3rnia abre caminho para restaurar a neutralidade de rede nos EUA  https://porta23.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/california-abre-caminho-para-restaurar-a-neutralidade-de-rede-nos-eua/\u00a0\u2026 via @UOLEconomia @UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoisnaWEB/status/1038077507193503745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLEconomia,UOL"}
{"id": 1038075177597378566, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 6860692, "username": "hectorlima", "tweet": "@soumarvinbrito n\u00e3o deixa de ser uma preocupa\u00e7\u00e3o. n\u00e3o estariam for\u00e7ando ele a se manter acordado pra aparecer nos v\u00eddeos de rede social?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorlima/status/1038075177597378566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soumarvinbrito"}
{"id": 1038074390230061056, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 287915830, "username": "alomarcella", "tweet": "bom dia amigos da rede mundial de computadores como voc\u00eas est\u00e3o neste dia maravilhoso? eu estou com c\u00f3lica, obrigada pela preocupa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alomarcella/status/1038074390230061056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074258163986432, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1000527400889876481, "username": "DrigoRuiz", "tweet": "Uma pessoal expor assim, em rede social, a pr\u00f3pria estupidez \u00e9, como disse o Barroso ao Gilmar Mendes: uma mistura do mal com atraso e pitadas de psicopatia.  https://twitter.com/odiodobem2/status/1038052540515008512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrigoRuiz/status/1038074258163986432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074142715785216, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 868991803, "username": "AnneTramontin", "tweet": "E hoje! A partir das 17:15 horas estarei no programa A Tarde e Show da talentosa @nanivenancio na redebrasildetelevisao . Moda com a gaucha Debora do debespacofashion . em Rede Brasil de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbbUbagGct/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kddiv3b07l0z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneTramontin/status/1038074142715785216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nanivenancio"}
{"id": 1038073963459604480, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Caiu na rede: eu n\u00e3o vou em Juiz de Fora, diz o golpista  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/caiu-na-rede-eu-nao-vou-pra-juiz-de-fora-diz-o-golpista/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1038073963459604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072668015210496, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 151987637, "username": "lucaffx", "tweet": "Esse mapa da intera\u00e7\u00e3o na rede sobre o ataque ao Bolsonaro feito pela FGV \u00e9 interessant\u00edssimo. Ele retira bastante da ideia de que \"teve um boom positivo que vai eleger o bolsonaro\" gerado pelo ataque  pic.twitter.com/hYohypVVZ5", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaffx/status/1038072668015210496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072558954926081, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1000527400889876481, "username": "DrigoRuiz", "tweet": "@claaribeir0 @allantercalivre @FNXConservadora @josenildosilva \u00c9 porque tanto vc quanto eu e outras pessoas que tenham um m\u00ednimo de entendimento dos mecanismos da manipula\u00e7\u00e3o esquerdista das m\u00eddias sabemos que o Twitter se presta ao servi\u00e7o sujo num verdadeiro gangsterismo via rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrigoRuiz/status/1038072558954926081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josenildosilva,FNXConservadora,allantercalivre,claaribeir0"}
{"id": 1038072455548620803, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 945493059113975808, "username": "GabrielVerdani", "tweet": "@zelune @JoyeuxdiMaida @jaodv1 Olha quem encontro em meio a esta rede social maravilhosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielVerdani/status/1038072455548620803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaodv1,JoyeuxdiMaida,zelune"}
{"id": 1038072040295522304, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 980475115, "username": "FuckJerry19", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8YyGY1TWaz4?aALEXANDRE\u00a0\u2026 FROTA ESTRA\u00c7ALHA COM A REDE GLOBO PARA DEFENDER BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FuckJerry19/status/1038072040295522304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038071649348800512, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 72357608, "username": "marlanazanatta", "tweet": "Awn, eu amo uma rede social! 9 anos de relacionamento! \u2665\u00a0#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/DrMQE1JcTZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/marlanazanatta/status/1038071649348800512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071629392302081, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 71414806, "username": "mccraveiro", "tweet": "@vanessametonini O desafio \u00e9 ganhar espa\u00e7o frente ao \"efeito de rede\" que o LinkedIn possui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mccraveiro/status/1038071629392302081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessametonini"}
{"id": 1038070749905473536, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 41204646, "username": "Camigalic", "tweet": "@godsavethekim_ Pois Twitter melhor rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Camigalic/status/1038070749905473536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "godsavethekim_"}
{"id": 1038070084105687040, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "como perde peso malhando - SEKKA ABDOMEN:  http://youtu.be/tmvwjkR5HrA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1038070084105687040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038069788386443266, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4274639357, "username": "sergioaddae", "tweet": "Desculpem pelo incomodo de compartilhar meu trabalho na rede social...mas nem s\u00f3 de memes vive o homem ..muito menos meu filho \ud83d\ude05 \u2014 se sentindo com vontade de ser o Tiririca e viver de piadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioaddae/status/1038069788386443266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067013636304896, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 974086152339763200, "username": "RDCC_2014", "tweet": "CONHE\u00c7A OS AUTORES DO V. 13 DA RDCCPatr\u00edcia C. Alves Ferreira \u00e9 autora de coment\u00e1rio  ao ac\u00f3rd\u00e3o no REsp 1.602.076/SP, do min. Marco Aur\u00e9lio Bellizze, intitulado \"Cl\u00e1usula compromiss\u00f3ria patol\u00f3gica e contrato de franquia: a aplicabilidade do princ\u00edpio da kompetenz-kompetenz\". pic.twitter.com/DNUveAawCX", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RDCC_2014/status/1038067013636304896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066688196009985, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 69373874, "username": "felicianofilho", "tweet": "Amigos, De que Cidade de SP voc\u00ea \u00e9? Vamos juntos montar uma grande rede de ajuda aos animais!  http://www.felicianofilho.com.br\u00a0 pic.twitter.com/mYSHP3CQeg", "replies": 7, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felicianofilho/status/1038066688196009985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066167104135170, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 303906531, "username": "FernandoWigmar", "tweet": "A @RedeGlobo a muito tempo deixou de fazer um jornalismo s\u00e9rio, n\u00e3o passa de uma rede militante, parcial.... Faz muito tempo que n\u00e3o assisto a nenhuma de suas programa\u00e7\u00f5es  https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1038055106288279552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoWigmar/status/1038066167104135170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1038065749934268417, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 266686122, "username": "neidenardi", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4fU9QaSbSqk?aAteli\u00a0\u2026\u00ea na TV - Rede Vida - 07.09.2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neidenardi/status/1038065749934268417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065294990868482, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 934176245402791936, "username": "AiyraSantos", "tweet": "Bom dia a todos,venha conhecer a Rede Social xiglute que al\u00e9m de ser maravilhosa ainda te paga para usar.  https://xiglute.com/siteapi/index/app-page\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AiyraSantos/status/1038065294990868482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064617593786368, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 82668252, "username": "atelienatv", "tweet": "Ateli\u00ea na TV - Rede Vida - 07.09.2018:  http://youtu.be/4fU9QaSbSqk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atelienatv/status/1038064617593786368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064346922856448, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 51571797, "username": "investesp", "tweet": "Varejista de m\u00f3veis Marabraz deve inaugurar dez pontos no Estado de S\u00e3o Paulo em 2019. A prioridade da rede \u00e9 para opera\u00e7\u00f5es em shoppings. Leia mais:  http://bit.ly/2NSFbEz\u00a0 pic.twitter.com/ZUI9xQGdJw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/investesp/status/1038064346922856448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064220691214337, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 204847003, "username": "lfcanando", "tweet": "Depois que o @MauMeirelles mudou a bio dele aqui na rede, ele chegou na Globo e hoje convidado do Encontro, coincid\u00eancia? Acho que n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcanando/status/1038064220691214337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1038064208892506113, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Sbv9VslJAYg?a\u00a0 DESCUBRA O SEGREDO DAS FAMOSAS PARA TER O BUMBUM GRANDE - BUMBUM NA NUCA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1038064208892506113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063834097958913, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 26229437, "username": "_Dani_L", "tweet": "Di\u00e1logo em post da rede social ao lado:Pessoa A: tava olhando as fotos e n\u00e3o vi sanguePessoa B: tava olhando o v\u00eddeo e tbm n\u00e3o acheiBolsominion: t\u00f4 ouvindo a Jovem Pan e falaram que \u00e9 verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dani_L/status/1038063834097958913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063352336056320, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 960894695084879873, "username": "suhocare", "tweet": "adorooooo me degradar nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suhocare/status/1038063352336056320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063036710305797, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 104164306, "username": "LucimaraParisi", "tweet": "@PrCasimiro Amanha as 12h na Rede Brasil Programa Lucimara Parisi....@prcasimiro  https://www.instagram.com/p/BnbWIdtn_If/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qtlybq7fd0eh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucimaraParisi/status/1038063036710305797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrCasimiro"}
{"id": 1038062414628052992, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "#7deSetembro Desfile do dia da Independ\u00eancia come\u00e7ou \u00e0s 9h, logo ap\u00f3s a chegada do presidente Michel Temer e fam\u00edlia http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/cidades/cerca-de-30-mil-pessoas-acompanham-o-desfile-na-esplanada\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038062414628052992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061821649805312, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "DESCUBRA O SEGREDO DAS FAMOSAS PARA TER O BUMBUM GRANDE - BUMBUM NA NUCA:  http://youtu.be/Sbv9VslJAYg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1038061821649805312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038061043711262723, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 82668252, "username": "atelienatv", "tweet": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Rede Vida  https://www.instagram.com/p/BnbVUOflQPb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rx369cc3rynj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atelienatv/status/1038061043711262723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061004817682432, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 869227778524274688, "username": "doug_neg", "tweet": "Engra\u00e7ado \u00e9 os especialistas de rede social falando que foi forjado  https://twitter.com/claudioedantas/status/1038058153458507776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doug_neg/status/1038061004817682432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060774806220800, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 138794713, "username": "RedeKlyp", "tweet": " https://www.facebook.com/DMIIV/posts/1100025873496284\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeKlyp/status/1038060774806220800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060535546343425, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 391054291, "username": "_satisfactions", "tweet": "@gbriantef Tente achar uma rede social melhor que o twitter e falhe miseravelmente hahahaClaramente n\u00f3s nas festas j\u00e1 loucos de cansa\u00e7o inventando coisas pra distrair,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_satisfactions/status/1038060535546343425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbriantef"}
{"id": 1038060360350289920, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1176120806, "username": "RaahMoraess", "tweet": "Meu irm\u00e3o me ahaza,venho toda basiquinha e linda pra praia e ele me fala \u2018pq vc t\u00e1 com essa rede no corpo?\u2019", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaahMoraess/status/1038060360350289920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060090698489856, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 35554727, "username": "pravato", "tweet": "Quem escreve esse tipo de coisa, \u00e9 gente mau car\u00e1ter. Cad\u00ea a porra do @TwitterBrasil pra banir esse tipo de gente da rede?  https://twitter.com/odiodobem2/status/1038052540515008512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pravato/status/1038060090698489856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil"}
{"id": 1038059530444259328, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 984487164523278336, "username": "yoshio_carlos", "tweet": "@OdeCarvalho @ph1977 Tentei enviar por mensagem o mesmo conte\u00fado ..foi imposs\u00edvel\u00c9 censura do twitter...eu estou no Shadowbant\u00e1 uma porcaria essa rede...eu estou mais no Gab", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshio_carlos/status/1038059530444259328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ph1977,OdeCarvalho"}
{"id": 1038058698705448961, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @henriqueodestro Voc\u00ea leu a nota da Rede? O que foi publicado pela Isto \u00e9 foi uma atroz fake news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1038058698705448961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriqueodestro,MarinaSilva"}
{"id": 1038058007844872192, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "P\u00fablico de desfile militar no Rio exibe cartazes de apoio a Bolsonaro http://www.gospelvida.tv.br/noticias/brasil/780205/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038058007844872192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057954543656960, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1408596716, "username": "augustoalves55", "tweet": "@joaquimvoltou Essa mania de escrever em caixa alta (gritaria mal-educada, pela \"etiqueta da rede\") \u00e9 grosseria ou falta de argumentos mesmo? O Sr. me parece incapaz de argumentar com m\u00ednima solidez, limita-se a praguejar e acusar \"o outro\". Esta  t\u00e1tica pode funcionar para seus admiradores,...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoalves55/status/1038057954543656960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaquimvoltou"}
{"id": 1038057898155417601, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 16177777, "username": "maria_fro", "tweet": "Observando que no v\u00eddeo que circula na rede e nas tvs vemos v\u00e1rios celulares e c\u00e2meras em primeiro plano, gravando a cena  e milagrosamente n\u00e3o h\u00e1 uma m\u00edsera imagem de outro \u00e2ngulo circulando. N\u00e3o \u00e9 incr\u00edvel?  https://twitter.com/hevercosta/status/1038055755956535301\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maria_fro/status/1038057898155417601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057731884830721, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 303445650, "username": "madinha_lima", "tweet": "V\u00eddeo que Lula quer que suma da rede.  https://www.facebook.com/100002399225851/posts/1944616192295003/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madinha_lima/status/1038057731884830721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057412698284032, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2826154513, "username": "DArtemin", "tweet": "@jairbolsonaro @tumaoficial Redes sociais hoje grata e mostra tudo... ent\u00e3o? \u00e9 s\u00f3 procurar as grava\u00e7\u00f5es de rede sociais l\u00e1 est\u00e1 a cara exposta de todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DArtemin/status/1038057412698284032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038056743543222277, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Brasil encara Estados Unidos com Neymar como capit\u00e3o http://www.gospelvida.tv.br/noticias/esporte/780201/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038056743543222277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056721745362944, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 60484248, "username": "mauriciosodre", "tweet": "Espero que o candidato Bolsonaro se recupere brevemente, mas ele deveria estar sendo tratado na rede p\u00fablica como todos os demais brasileiros. #sus #Elei\u00e7\u00f5es2018 #violencia #direitosiguais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sus,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#violencia,#direitosiguais", "link": "https://twitter.com/mauriciosodre/status/1038056721745362944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056093962956801, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Avi\u00e3o com candidato Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo http://www.gospelvida.tv.br/noticias/sade/780198/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038056093962956801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055859853635586, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 306669340, "username": "Canal_do_Fale", "tweet": "@Vitor1N O q acho interessante \u00e9 q o criador de uma rede social falar isso. \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Canal_do_Fale/status/1038055859853635586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vitor1N"}
{"id": 1038055252610699264, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 73119852, "username": "sula_miranda", "tweet": "Confiram a participa\u00e7\u00e3o de Sula Miranda no Programa Super Pop (Rede TV) de 05/09/2018.#sulamiranda #superpop #redetv https://www.youtube.com/watch?v=py4o6cA4bTA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#sulamiranda,#superpop,#redetv", "link": "https://twitter.com/sula_miranda/status/1038055252610699264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055083177664512, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1035675106507468806, "username": "dinahmaeg", "tweet": "Sexta-feira \u00e9 dia de molhar os p\u00e9s, deitar na rede, coberto no corpo sem stress", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinahmaeg/status/1038055083177664512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054602208362496, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1010210315798228993, "username": "ReacaTiozao", "tweet": "@ClauDeJesus77 @RevistaISTOE Suspeito? O cara confessa, o v\u00eddeo \u00e9 transmitido em rede nacional e vcs colocam suspeito. Se ele fosse da direita j\u00e1 teria sido julgado e condenado com tr\u00e2nsito em julgado. Em 2019 vcs dessa imprensa canalha v\u00e3o ter o que merecem, e n\u00e3o ser\u00e1 na for\u00e7a, ser\u00e1 na falta de dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReacaTiozao/status/1038054602208362496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,ClauDeJesus77"}
{"id": 1038054171289825286, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3312680189, "username": "analuisa_zirbes", "tweet": "Nunca mais durmo na rede, eu to TODA dolorida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuisa_zirbes/status/1038054171289825286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053985821831168, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "A REDE GLOBO A M\u00cdDIA  GOLPISTAS  EST\u00c3O  TENTANDO TRANSFORMAR ESTE CR\u00c1PULA, EM M\u00c1RTIR, MAS ESTE CR\u00c1PULA FAZ APOLOGIA AO EXTERM\u00cdNIO DA MINORIA E DA  ESQUERDA.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1038053985821831168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053404818452481, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "A turma que comemorou o ato e at\u00e9 sugeriu arma\u00e7\u00e3o para ganhar votos agiria como se fosse um candidato da esquerda? \u00c9 claro que estariam acusando Bolsonaro, militares e todos n\u00f3s #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1038053404818452481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050144728563714, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@Francis10085180 @SchuldinerSieg Esse Villa \u00e9 um mequetrefe falastr\u00e3o. Um papagaio!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1038050144728563714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,Francis10085180"}
{"id": 1038050042756694016, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 149578461, "username": "poxaviitor_", "tweet": "Nem no Twitter eu t\u00f4 livre de palestrinha sobre pol\u00edtica. Saudades quando aqui era rede social pra reclamar de outras bostas rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxaviitor_/status/1038050042756694016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049970698498050, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 125715429, "username": "racnelasol", "tweet": "\u201cQuando a gente relativiza um abuso nos tornamos t\u00e3o ruins quanto ele\u201dVi na outra rede No caso o ele eh vcs sabem quem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/racnelasol/status/1038049970698498050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049810991996928, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 242112410, "username": "jubspell", "tweet": "Antes eu tinha receio de dar unfollow nas pessoas em qualquer rede social, hoje eu vejo stories de algu\u00e9m apoiando bozonaro e j\u00e1 tasco o deixar de seguir porque n\u00e3o sou obrigada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jubspell/status/1038049810991996928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049789743718401, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 82743042, "username": "ToonSantoos", "tweet": "Bom dia rede social #BemPiorQueEu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BemPiorQueEu", "link": "https://twitter.com/ToonSantoos/status/1038049789743718401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049620289613824, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "Com Amanda Fran\u00e7ozo, VIDA & ESTILO!! Ao vivo, de segunda \u00e0 sexta \u00e0s 12h15! pic.twitter.com/fc5Z734K8U", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1038049620289613824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049446326661121, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 153615687, "username": "_unknownlaura", "tweet": "descobri agora lendo umas barbaridades na outra rede social cruz credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_unknownlaura/status/1038049446326661121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049424495149056, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "DANIELE OAZEN - TREINO B\u00c1SICO E SEM INVEN\u00c7\u00d5ES PARA GL\u00daTEOS:  http://youtu.be/E3BzsNSkovE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1038049424495149056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038049398880710656, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3413318247, "username": "cartaeducacao", "tweet": "Para CNTE, di\u00e1logo entre duas personagens da novela Tempo Perdido, da Rede Globo, sugere explicitamente que a culpa e a responsabilidade da atual situa\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica brasileira \u00e9 do professor.  http://bit.ly/2Qb2RWg\u00a0 http://www.cartaeducacao.com.br/reportagens/novela-da-rede-globo-depoe-contra-professores-afirma-cnte/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartaeducacao/status/1038049398880710656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049267993202688, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Secretaria de Sa\u00fade garante que n\u00e3o h\u00e1 surto de meningite em Guarulhos:A meningite \u00e9 uma doen\u00e7a importante do ponto de vista da sa\u00fade p\u00fablica. Por isso, \u00e9 monitorada com os mesmos crit\u00e9rios e par\u00e2metros no mundo todo, sendo de notifica\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria... http://bit.ly/2wRomn0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1038049267993202688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049081040543744, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16030428, "username": "isasinay", "tweet": "Nunca achei que fosse ser o raiozinho de sol da rede twitter, mas aqui estou sendo o raiozinho de sol da rede Twitter e voc\u00eas s\u00e3o todos muito maravilhosos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isasinay/status/1038049081040543744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049045422460929, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1470881119, "username": "stormtroope_r", "tweet": "n\u00e3o tenho mais paci\u00eancia p nenhuma rede social, s\u00f3 o tt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stormtroope_r/status/1038049045422460929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048274844999685, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 262971309, "username": "MarkinNelas", "tweet": "Al\u00e9m do hor\u00e1rio pol\u00edtico o obrigat\u00f3rio que \u00e9 chato pra caraio, agora tem a rede social pol\u00edtica! Pqp, da pra devolver o Brasil para os \u00edndios e pedir desculpas ainda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkinNelas/status/1038048274844999685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047568750628864, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16276984, "username": "tcarran", "tweet": "O trabalhador deita na rede pra ler jornal ao sol no feriado apenas pra um vizinho come\u00e7ar a trabalhar com uma makita no mesmo instante", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcarran/status/1038047568750628864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047086342754307, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "PM diz que crime foi premeditado e PF vai investigar http://www.gospelvida.tv.br/noticias/policia/780186/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038047086342754307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046494681714689, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84686356, "username": "thelucasbueno", "tweet": "fiquei 3 meses sem entrar no tt e j\u00e1 percebi que a glr da outra rede social t\u00e1 tomando conta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thelucasbueno/status/1038046494681714689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046285935398918, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo http://www.gospelvida.tv.br/noticias/sade/780184/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1038046285935398918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046214359588864, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 30070288, "username": "exame", "tweet": "Rede de cl\u00ednicas populares Dr. Consulta busca s\u00f3cio para crescer  https://abr.ai/2wQTGSA\u00a0", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exame/status/1038046214359588864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044346141077505, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 36367242, "username": "onibera", "tweet": "@caioblinder Rede Globo imunda. Voce imundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onibera/status/1038044346141077505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caioblinder"}
{"id": 1038044243095367681, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14839435, "username": "mario_mendes", "tweet": "@thaizaakemi @jozyanc @bbmourinha Hahahahahahahahaha respondeu mas n\u00e3o tem problema, miga! Nessa rede social todo mundo se abra\u00e7a, \u00e9 lindo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mario_mendes/status/1038044243095367681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbmourinha,jozyanc,thaizaakemi"}
{"id": 1038044121376731136, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 247005095, "username": "caIiforniaguys", "tweet": "@viquiturina Seus posts no Facebook eram o motivo de eu usar aquela rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caIiforniaguys/status/1038044121376731136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viquiturina"}
{"id": 1038044072332734464, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cTele Sena\u201d Primavera (2018): n\u00fameros sorteados em 07/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/tele-sena-primavera-2018/150767\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1038044072332734464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043777544282112, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 26800815, "username": "rodrigo_carta", "tweet": "AINDA NAO GANHAMOS NADA CALMA TORCEDOR:  http://youtu.be/FjooiP5AkBU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_carta/status/1038043777544282112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038043442964832256, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 319973832, "username": "ivaniotenorio", "tweet": "A REDE BOBO GOLPISTA DE TELEVIS\u00c3O ESSE LIXO S\u00d3 QUER VER O MAL DO BRASIL.  https://youtu.be/IMJoT0nHPK0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivaniotenorio/status/1038043442964832256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041714659876864, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1031272335997906945, "username": "mcgovernador12", "tweet": "Entrevista Marcelo Candido a Rede Gospel#marcelocandidogovernador12#candido12#governador12#somostodoscandido#sppodemais#Agora\u00e912#cirogomes#marcelocandido  https://www.facebook.com/marcelocandidogovernador12/videos/247229875832150/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#marcelocandidogovernador12,#candido12,#governador12,#somostodoscandido,#sppodemais,#Agora\u00e912,#cirogomes,#marcelocandido", "link": "https://twitter.com/mcgovernador12/status/1038041714659876864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041621168828417, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 85916592, "username": "Nubzzzzzz", "tweet": "twitter nem \u00e9 rede social, \u00e9 di\u00e1rio virtual compartilhado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nubzzzzzz/status/1038041621168828417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040964789678080, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 782023312104951808, "username": "taubatha", "tweet": "paga de vis\u00e3o em rede social mas na rua mexe com mina que ta sozinha sem nem saber se ela ta solteira ou n\u00e3o esses cara s\u00e3o umas com\u00e9dias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taubatha/status/1038040964789678080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040571208712192, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 85916592, "username": "Nubzzzzzz", "tweet": "vou passar esse fds abrindo rede social o menos poss\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nubzzzzzz/status/1038040571208712192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040165258801152, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 821717797222883329, "username": "rafaelnery81", "tweet": "A m\u00eddia tradicional n\u00e3o vai vincular nenhuma noticia que prove que esse ataque foi planejado pelo PT e PSol de minas, pois caso haja segundo turno, PDT, REDE, PSDB, MDB e NOVO ir\u00e3o precisar do apoio do PT para ter chances de derrotar @jairbolsonaro. M\u00eddia faz parte desse ataque pic.twitter.com/CLDqG5XRg0", "replies": 1, "retweets": 34, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelnery81/status/1038040165258801152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038038047881871361, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 32172433, "username": "Gabysb", "tweet": "Pregui\u00e7zzzZZzz desse pessoal dando uma de \"corret\u00e3o compaix\u00e3o\" desejando q o Bolsonaro melhore em rede social. Quando vcs veem gente morrendo e passando fome vcs n\u00e3o t\u00e3o nem a\u00ed, fa\u00e7a me o favor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabysb/status/1038038047881871361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038035357687809, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 36931732, "username": "lincolnvicencio", "tweet": "@PeixotoWender @pauloap Ja nao assisto mais rede globo ha alguns anos, coisa t\u00e3o simples de se resolver", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lincolnvicencio/status/1038038035357687809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,PeixotoWender"}
{"id": 1038037377787326465, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1025047683554267138, "username": "FerHenriqueProf", "tweet": "@g1 A rede globo tem o seu novo candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerHenriqueProf/status/1038037377787326465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038036660699717632, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": ">@EstadaoEconomia Rede de cl\u00ednicas populares Dr. Consulta busca s\u00f3cio para acelerar expans\u00e3o  http://bit.ly/2Nq41OT\u00a0", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1038036660699717632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoEconomia"}
{"id": 1038036293182214144, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 807331582382108672, "username": "DiHernandes2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig Por amor, v\u00e1 fazer uma visita ao verme no hospital e pare de encher o saco em rede social.\u00c9 do partido mais corrupto do Brasil, pobre subserviente a poderosos, burro feito uma porta e vem defender fascista? V\u00e1 se danar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiHernandes2/status/1038036293182214144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038035828050677760, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 807331582382108672, "username": "DiHernandes2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim @moneytalksBR123 @viviamsp @Gabriel04640224 Vai comentar as respostas da candidata ou vai fazer como seus vagabundos de estima\u00e7\u00e3o? Difama, joga na rede e some?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiHernandes2/status/1038035828050677760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel04640224,viviamsp,moneytalksBR123,samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038035411631783936, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 821717797222883329, "username": "rafaelnery81", "tweet": "Ele t/ se sacrificado pelo Brasil,sabendo do risco que corria,e vc vai ficar a\u00ed caindo nesse papo isent\u00e3o?Tdos os outros candidatos vieram atacando Bolsonaro nos \u00faltimos anos, \u00f1 se enganem, em 2\u00b0 turno PSDB,Novo,MDB, PDT e REDE estar\u00e3o abra\u00e7ados ao PT e PSOL q planejaram o ataque  pic.twitter.com/AyDFMEBA0s", "replies": 3, "retweets": 24, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelnery81/status/1038035411631783936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034330738679810, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@Desesquerdizada @MiriamLeitaoCom @gcamarotti @GloboNews @AndreiaSadi @merval_merval OS JORNALISTAS MEIA BOCA E MEQUETREFS DA REDE GLOBO COM CERTEZA EST\u00c3O FELIZES E SOLIDARIOS COM O PSOLISTA E LULISTA VAGABUNDO QUE ATENTOU CONTRA A VIDA DO BOLSONARO, SENTEM-SE VINGADOS PELAS PORRADAS DO CAPIT\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038034330738679810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,GloboNews,MiriamLeitaoCom,gcamarotti,AndreiaSadi,merval_merval"}
{"id": 1038034180922322945, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 73398842, "username": "diaadiarevista", "tweet": "Depois do grande sucesso de Crodoaldo Val\u00e9rio (interpretado por Marcelo Serrado), de Fina Estampa, exibida pela Rede Globo em 2012, Aguinaldo Silva, criador do papel e autor da trama, decidiu levar a hist\u00f3ria do...  https://www.dgabc.com.br/Noticia/2925700/em-busca-de-suas-raizes\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diaadiarevista/status/1038034180922322945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034151943925760, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 437890403, "username": "ooureiro_l", "tweet": "Conversar co Jo\u00e3o em uma rede social at\u00e9 vai, mas tres ao mesmo tempo a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ooureiro_l/status/1038034151943925760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033082392227840, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 328020536, "username": "RosanaVasi", "tweet": "@exame Facebook ser\u00e1 uma rede social para gente dar oi pra tia.Med\u00edocres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosanaVasi/status/1038033082392227840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038032089399132160, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 826215661047250945, "username": "UDuenhas", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Outro ataque a democracia \u00e9 o papel que a Rede Globo cumpre na sua concess\u00e3o p\u00fablica, pois ao inv\u00e9s de informar com imparcialidade e pluralidade ataca de forma feroz e odiosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UDuenhas/status/1038032089399132160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038031568609193984, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "URGENTE!O candidato Jair Bolsonaro est\u00e1 sendo transferido neste momento de Juiz de Fora para S\u00e3o Paulo, onde deve ficar internado no Hospital Albert Einstein http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/bolsonaro-e-levado-de-juiz-de-fora-para-sao-paulo?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 14, "likes": 88, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038031568609193984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031244666327046, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 324377654, "username": "dsprete", "tweet": "Desfile de 7 de Setembro mobilizar\u00e1 15 mil alunos da rede municipal em Osasco  https://www.visaooeste.com.br/desfile-de-7-de-setembro-mobilizara-15-mil-alunos-da-rede-municipal-em-osasco/\u00a0\u2026 via @visaooeste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsprete/status/1038031244666327046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "visaooeste"}
{"id": 1038030311530086401, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 893836811193266176, "username": "Brbudinh0", "tweet": "Vi essa imagem na outra rede. Gente. To velha.  pic.twitter.com/mb2iFkElxK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brbudinh0/status/1038030311530086401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025341997080576, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 237242140, "username": "KMatos96", "tweet": "Mano, o Twitter \u00e9 um rede social muito legal de ficar, mas quando come\u00e7a a falar de pol\u00edtica vai ficando um saco. E nem adianta sair sil\u00eanciando, n\u00e3o tem jeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KMatos96/status/1038025341997080576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025079127461889, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 124891724, "username": "paraalemdocuida", "tweet": "OS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A NA CAMPANHA ELEITORAL \u2013 Rede Nacional Primeira Inf\u00e2ncia  http://primeirainfancia.org.br/os-direitos-da-crianca-na-campanha-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paraalemdocuida/status/1038025079127461889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023437581778946, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 23881467, "username": "luisgouveia", "tweet": "Mais um casal que lava roupa suja na outra rede. Todo mundo passa por perrengues na rela\u00e7\u00e3o, mas certas coisas n\u00e3o precisam ser expostas. Meu ex-marido me deve um valor consider\u00e1vel at\u00e9 hoje, diz que vai pagar e eu sigo minha vida, n\u00e3o fico em cada foto dele pague o meu dinheiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisgouveia/status/1038023437581778946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020997419417601, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 932342221667491845, "username": "crm2799", "tweet": "@GeorgMarques @albatrosstt @BetoSilvaBR @itswesleypaes @LeoAfonso Tem problema n\u00e3o, a policia j\u00e1 vai come\u00e7a investigar aqui as rede sociais, e pega todas as postagens contra BOLSONARO de todo mundo que planto \u00f3dio e ainda esta plantando \u00f3dio contra ele, em minas j\u00e1 pegaram 3 do atentado! vamos aguarda pq foi um crime politico e j\u00e1 esta provado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crm2799/status/1038020997419417601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoAfonso,itswesleypaes,BetoSilvaBR,albatrosstt,GeorgMarques"}
{"id": 1038019367617880064, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3163990966, "username": "SBInaRede", "tweet": "#estudo Um trabalho desenvolvido no Centro de Pesquisas em Doen\u00e7as Inflamat\u00f3rias (Crid) comprovou um novo mecanismo de a\u00e7\u00e3o de um medicamento contra tumores, o que poder\u00e1 contribuir para o desenvolvimento de estrat\u00e9gias terap\u00eauticas mais eficazes... https://jornal.usp.br/ciencias/ciencias-da-saude/farmaco-reativa-defesas-naturais-do-corpo-contra-tumores/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#estudo", "link": "https://twitter.com/SBInaRede/status/1038019367617880064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018979539951616, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 624879902, "username": "ba_scarelli", "tweet": "Em apenas algumas horas, um ato e o Twitter se tornou algo t\u00e3o horr\u00edvel quando aquela outra rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ba_scarelli/status/1038018979539951616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013931632177153, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 873519928564961280, "username": "_gabiexavier", "tweet": "J\u00e1 estou baixando v\u00e1rios filmes pra sumir de rede social esse final de semana em \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabiexavier/status/1038013931632177153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013572935311360, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "\"Jair Bolsonaro est\u00e1 mais forte do que nunca e pronto para ser eleito Presidente do Brasil no 1\u00b0 TURNO\", postou @FlavioBolsonaro , filho do deputado @jairbolsonaro http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/filho-de-jair-bolsonaro-posta-foto-do-pai-nas-redes-sociais?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 15, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038013572935311360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012283534954496, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2364533065, "username": "abfoficial", "tweet": "Inscreva-se para o Selo de Excel\u00eancia em Franchising 2019. A chancela mais importante e almejada no setor de franquias \u00e9 adquirida atrav\u00e9s de uma vasta e completa pesquisa de satisfa\u00e7\u00e3o que analisa importantes aspectos da rede contribuindo para o desenvolvimento e crescimento das  pic.twitter.com/gwcuKEugqz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abfoficial/status/1038012283534954496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011366253178881, "date": "2018-09-07", "time": "05:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57174446, "username": "AlanOcupado", "tweet": "Vi na outra rede... #FicaADica pic.twitter.com/UvjIOMhoRU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FicaADica", "link": "https://twitter.com/AlanOcupado/status/1038011366253178881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008629520150529, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2281093420, "username": "bi3berpiriguete", "tweet": "twitter eh a \u00fanica rede social q n me faz falta emoji", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bi3berpiriguete/status/1038008629520150529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007033977602049, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "\"Eu me preparava para um momento como esses, porque voc\u00ea corre riscos\", disse Jair Bolsonaro em v\u00eddeo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/bolsonaro-fala-em-video-apos-sofrer-atentado-e-ser-operado-em-mg-nunca-fiz-?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1038007033977602049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005749799157760, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 32218553, "username": "EduKBrown", "tweet": "Eu gosto do tuiter pq aqui a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 em tempo real de verdade. Em nenhuma outra rede social a gente ia saber que abriram o bucho do bonossauro na pexera com a rapidez que a gente soube por aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduKBrown/status/1038005749799157760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001081064800257, "date": "2018-09-07", "time": "04:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1024976692350255109, "username": "Fabiano98046007", "tweet": "Trabalhei muito nesta madrugada de 7 de setembro mais o tiozinho piadinha adora falar que n\u00f3s somos vagabundos cada vez mais presto muito aten\u00e7\u00e3o que esse senhor fala aqui nessa rede social maravilhosa s\u00f3 para lembrar que no mundo real nem todos est\u00e3o aqui de brincadeira man\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano98046007/status/1038001081064800257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999763512340480, "date": "2018-09-07", "time": "04:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47616860, "username": "Rafe1983", "tweet": "@BlogdoNoblat Voc\u00ea j\u00e1 viu o v\u00eddeo que mostra que teve uma rede de apoio por tr\u00e1s do crime ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafe1983/status/1037999763512340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037997575029239808, "date": "2018-09-07", "time": "04:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2370633043, "username": "webradiomexfm", "tweet": "Operadoras de telefone n\u00e3o podem interferir na velocidade da rede:  http://youtu.be/JCmikZNiDcQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webradiomexfm/status/1037997575029239808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037994377816272896, "date": "2018-09-07", "time": "04:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 909555039513071617, "username": "JoesnandesJoes", "tweet": "Do acabar com a ra\u00e7a ao varrer do mapa muito se passou pelas c\u00e2maras da rede e pelo supremo altar dos covardes. A cruzada moralista pariu a serpente do colo da redentora. Nada que se compare ao chocante disparo da bolsa. Festim valda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoesnandesJoes/status/1037994377816272896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037993809228062720, "date": "2018-09-07", "time": "04:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 40575382, "username": "EvelinAboutTo", "tweet": "@RenataZamboni Migs, a outra rede social n\u00e3o presta. Fica s\u00f3 aqui que tamb\u00e9m n\u00e3o presta mas tem limite de caracteres", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvelinAboutTo/status/1037993809228062720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataZamboni"}
{"id": 1037992013168369665, "date": "2018-09-07", "time": "04:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 195498964, "username": "GarotaDaRede", "tweet": "status de visita: 7 pessoas viram esse perfil  http://twcm.co/ofTQZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GarotaDaRede/status/1037992013168369665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991808331075584, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1636863140, "username": "MorenoEdn", "tweet": "@analee_sep Penso igualmente!!              Pra quem discute pol\u00edtica em rede social, s\u00f3 uma dica: O voto \u00e9 secreto, portanto, escolha seu candidato secretamente, vote e fim! \u00c9 muita gente chata por metro quadrado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MorenoEdn/status/1037991808331075584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analee_sep"}
{"id": 1037988094778245120, "date": "2018-09-07", "time": "03:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 726557480927531008, "username": "leobrito__", "tweet": "Nunca mais tive tempo pra rede social a n\u00e3o ser Instagram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobrito__/status/1037988094778245120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988004072181761, "date": "2018-09-07", "time": "03:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 383462479, "username": "CarlosArtsol", "tweet": "\u201cBolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afiava faca\"Rede Globo Informa. Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosArtsol/status/1037988004072181761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037983362051395591, "date": "2018-09-07", "time": "03:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 435068569, "username": "alvaromsantos1", "tweet": "Car\u00edssima, como disse tenho um carinho pela minha sen\u00e3o primeira entre as primeiras pessoas que sempre me acompanharam nesta rede. Eu entendo o estado de momento. Sou deveras cr\u00edtico voraz de @jairbolsonaro como pol\u00edtico. Como humano desejo que sai dessa. Mas S\u00e3o Tom\u00e9 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude01\ud83e\udd17 https://twitter.com/mmarques57/status/1037889415836852224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaromsantos1/status/1037983362051395591", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037980673439457280, "date": "2018-09-07", "time": "03:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 238945439, "username": "eliasalves1984", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KQTP3bv-YRM?aOlha\u00a0\u2026 o que a Rede Globo quer para seus filhos (Ele virou ela e ela virou ele)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliasalves1984/status/1037980673439457280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037975116137816066, "date": "2018-09-07", "time": "03:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 976543043443740674, "username": "franciscojrsfc", "tweet": "Eu vou aproveitar que n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m pessoalmente nessa rede social e desabafar tudo que eu sinto.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscojrsfc/status/1037975116137816066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965554097774592, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 36135534, "username": "fabiolucciano", "tweet": "Olhem amigos e familiares que sabem de meus passos... Estou ABANDONANDO essa rede social!\u00c9 muita gente que escreve errado nessa PORRA!!!CANSEI... Isso vai me deixar burro!Mas, no YouTube \u00e9 MUITO pior.  Vou por a\u00ed, alguma Terra plana h\u00e1 de me acudir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiolucciano/status/1037965554097774592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958980562247681, "date": "2018-09-07", "time": "02:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3107981920, "username": "GladysCastanho", "tweet": "@cviegas @betterblumenau Nao sei se devemos comemorar. Preferiria que ainda fossemos parte de Portugal. Nao ter\u00edamos PT, PSOL,PCdoB, Gilmar Mendes, Lewandowski, Toffoli, Lula, Dilma, Cabral, MST, CUT, Rede Globo, a nossa moeda seria o Euro, ganhar\u00edamos em Euros.Ser\u00edamos mais civilizados e mais educados.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GladysCastanho/status/1037958980562247681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betterblumenau,cviegas"}
{"id": 1037958409335791616, "date": "2018-09-07", "time": "01:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 9829882, "username": "rmesquita", "tweet": "meus votos de pronta recupera\u00e7ao ao Bolsonaro. Vamos \u00e0 campanha: este \u00e9 o primeiro depoimento do candidato p\u00f3s atentado. Abre com seus fi\u00e9is agradecendo a Deus e ent\u00e3o entra a v\u00edtima com sua fala. Uma pe\u00e7a  emocional oportunista pra ser colocada na rede  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 pic.twitter.com/hNf0hknh1l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmesquita/status/1037958409335791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037954680314318848, "date": "2018-09-07", "time": "01:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 960624180793397248, "username": "LBothrel", "tweet": "Se for ajudar algu\u00e9m que  seja de cora\u00e7\u00e3o e que seja pra realmente ajudar a pessoa, se for para ajudar apenas para se sentir melhor ou para postar em alguma rede social, n\u00e3o fa\u00e7a nada, pois voc\u00ea pode estar s\u00f3 piorando a situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LBothrel/status/1037954680314318848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952403931385858, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@flaviomorgen @DiegoRMFarias1 Sabemos bem quem s\u00e3o os semeadores do \u00f3dio. Eles provocaram toda essa situa\u00e7\u00e3o de caos no pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037952403931385858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoRMFarias1,flaviomorgen"}
{"id": 1037950368074878977, "date": "2018-09-07", "time": "01:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 842410031270268928, "username": "spfcrick_", "tweet": "@Roh_Andrad Ativei o meu hoje s\u00f3 pra d\u00e1 uma olhada, e s\u00f3 tem print nosso l\u00e1. Aquela rede social acabou definitivamente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfcrick_/status/1037950368074878977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Roh_Andrad"}
{"id": 1037946862505021441, "date": "2018-09-07", "time": "01:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 904610239428919296, "username": "cicem_oficial", "tweet": "Em uma escala facial de presidenci\u00e1veis (+ Boechat), como voc\u00ea est\u00e1 hoje?Imagens encontradas no debate eleitoral realizado pela Rede Bandeirantes sobre o 1\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es federais de 2018.#DebateBand #eleicoes2018 pic.twitter.com/OJnfVMQ0fr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DebateBand,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/cicem_oficial/status/1037946862505021441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946633093308416, "date": "2018-09-07", "time": "01:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1003810164749856769, "username": "nandaxxie", "tweet": "Pq vc s\u00f3 entrou nesta rede social em Junho? \u2014 No Twitter ou no curious cat?Caso seja no Twitter, eu tinha outras contas, mas resolvi criar essa  https://curiouscat.me/nandaxxie/post/641438787?1536300736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandaxxie/status/1037946633093308416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942898363441152, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@doragouvea @alexandregarcia ELE VAI SAIR DESSAOU DESTRUIREMOS A REDE GLOBO E A FOLHA DE S\u00c3O PAULO.MENOS VC \u00c9 CLARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037942898363441152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,doragouvea"}
{"id": 1037941885812260864, "date": "2018-09-07", "time": "00:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 709022186909130753, "username": "Vivi_Santiago01", "tweet": "Volta e meia eu vou la nas configura\u00e7oes no wifi,e vejo uma rede \u201cYoongi\u201d la akxnskdnsknd what", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivi_Santiago01/status/1037941885812260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940519584915457, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3312680189, "username": "analuisa_zirbes", "tweet": "@mariah_buchele @julia_cantes S\u00f3 me resta dormir na rede ou na cama da Mia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuisa_zirbes/status/1037940519584915457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julia_cantes,mariah_buchele"}
{"id": 1037940058110787584, "date": "2018-09-07", "time": "00:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 724134645747556352, "username": "tocadohagrid", "tweet": "@ravesncIaw ah menos mal mas ave maria q desespero eu tenho neura com gente entrando em rede social minha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadohagrid/status/1037940058110787584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ravesncIaw"}
{"id": 1037939756842328064, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 97821636, "username": "silviabenetti", "tweet": "@PastorLiomar @SaraLaurian J\u00e1 fa\u00e7o isso faz tempo. N\u00e3o d\u00e1 pra aguentar essa rede Globo, ali\u00e1s nenhuma tv aberta. M\u00eddia esquerdista. \u00c9 de dar nojo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviabenetti/status/1037939756842328064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian,PastorLiomar"}
{"id": 1037939702953857024, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3312680189, "username": "analuisa_zirbes", "tweet": "@mariah_buchele Cara, quer realmente ver como a rede t\u00e1? Eu fico tecnicamente sentada nessa porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuisa_zirbes/status/1037939702953857024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariah_buchele"}
{"id": 1037939161334984704, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 334781520, "username": "MariaAngelicaS4", "tweet": "@VRetorno Congelei por horas,  tenho certeza que como em todos, bateu uma tristeza e revolta grande, tudo me fez parar e rezar, mas como voc\u00ea disse, essa rede de energia foi passando de um para outro, e cada vez mais forte para que chegue at\u00e9 Jair Bolsonaro com a ajuda de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAngelicaS4/status/1037939161334984704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1037939100068794369, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3312680189, "username": "analuisa_zirbes", "tweet": "E eu que vou dormir na rede porque as madames vieram dormir em casa, uma t\u00e1 com o bra\u00e7o aleijado, outro com a perna e a outra n\u00e3o quer levar chute no meio da noite, sobrou pra mim nn\u00e9", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analuisa_zirbes/status/1037939100068794369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937683870502912, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 178405179, "username": "fumesszabo81", "tweet": "A Rede Globo repete no epis\u00f3dio de os experientes a cena em que se refere ao #spfc como \"os bambis no morumbi \" no epis\u00f3dio de o assalto. Desde a primeira vez que assisti n\u00e3o consigo me confirmar com isso e isso vai continuar at\u00e9 o dia que eu morrer.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#spfc", "link": "https://twitter.com/fumesszabo81/status/1037937683870502912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934534547918848, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 993960813936500736, "username": "EduardoHideoK", "tweet": "Depois do #ConversaComBial de hoje gostaria de ver a @maisasilva mais vezes na Rede Globo. Quem sabe um dia fazendo uma novela.  pic.twitter.com/xD1dJSjWiw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ConversaComBial", "link": "https://twitter.com/EduardoHideoK/status/1037934534547918848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maisasilva"}
{"id": 1037929810889203714, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 9829882, "username": "rmesquita", "tweet": "Mis-, Dis-, Mal-Infomation, o mal do s\u00e9culo 21. Not\u00edcia falsa pode ser identificada e desmentida. Mas indiv\u00edduos sem no\u00e7\u00e3o do que seja cidadania como este @Fabi_Moller_ , mais um bo\u00e7al da tribo do @EddieDonovan (se os dois n\u00e3o forem bots ou que tais) deveriam ser varridos da rede  https://twitter.com/Fabi_Moller_/status/1037923731073654785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmesquita/status/1037929810889203714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fabi_Moller_,EddieDonovan"}
{"id": 1037927263109566464, "date": "2018-09-06", "time": "23:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 235699633, "username": "_dogw", "tweet": "@guinossauro_ n muda a foto de perfil desde a cria\u00e7\u00e3o da rede social Twitter", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_dogw/status/1037927263109566464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guinossauro_"}
{"id": 1037926970112311296, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3104904352, "username": "FehPena", "tweet": "Estou me desligando dessa rede social por motivos de n\u00e3o aguento mais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FehPena/status/1037926970112311296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926953951682560, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1410069379, "username": "RAYSSASILVAALV1", "tweet": "So eu que fico com medo daquelas pessoas que te adicionam numa rede social e do nada mandam solicita\u00e7\u00e3o em todas as outras redes sociais.Medo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAYSSASILVAALV1/status/1037926953951682560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926845637963776, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1037923458083160065, "username": "LucasAu19951612", "tweet": "Que horror, o design dessa rede social j\u00e1 foi melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasAu19951612/status/1037926845637963776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925976410210304, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 40733072, "username": "anata79", "tweet": "Bar Baretto, da rede Fasano, no mesmo local. Novamente, lugar muito agrad\u00e1vel, ao som de bossa nova... Com o grande anfitri\u00e3o Vin\u00edcius!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anata79/status/1037925976410210304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922707726323718, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67404368, "username": "Lisa_Trevelin", "tweet": "ELA TEM 16 ANOS11 NO SBTTA NA REDE GLOBOFALANDO DE PEITOSDONA DO SBT E DO MUNDOSENHORAS E SENHORES COM VCS...... MAISA #MaisaNoConversaComBia @maisasilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaisaNoConversaComBia", "link": "https://twitter.com/Lisa_Trevelin/status/1037922707726323718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maisasilva"}
{"id": 1037922640776896513, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 41734097, "username": "digital_lawyer", "tweet": "A cobertura da Rede Globo ao atentado terrorista que o Jair Bolsonaro sofreu \u00e9 vergonhosa. Tenta espalhar que o terrorista \u00e9 um maluco e que n\u00e3o tem v\u00ednculo nenhum com a esquerda. A investiga\u00e7\u00e3o por\u00e9m j\u00e1 provou que h\u00e1 mais envolvidos e o atentado foi PREMEDITADO. #ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/digital_lawyer/status/1037922640776896513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922099615154176, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 80656802, "username": "J_Tatee", "tweet": "Essa galera que fica 1, 2, 3, 5 dias pra responder mesmo entrando na tal rede sociavel...\u00e9 nessa tpm que vai tudo pro saco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_Tatee/status/1037922099615154176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921856580476928, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2458064395, "username": "bau810", "tweet": "Em notici\u00e1rio de rede Globo o rep\u00f3rter diz em nota que \"Bolsonaro quer ser transferido para um hospital militar \" ao inv\u00e9s do albert Einstein em sp ..la algu\u00e9m poderia fazer alguns v\u00eddeos da recupera\u00e7\u00e3o nao \u00e9 mesmo ...ou seja pq uma pessoa atacada quer se exilar no exerc\u00edto \ud83e\udd14  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037801839142600706\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bau810/status/1037921856580476928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920913558306818, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 854410193987391489, "username": "TheBoBoBot", "tweet": "Essa e a esquerda diz PT, PSOL, PCdoB, REDE,.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheBoBoBot/status/1037920913558306818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920021467615232, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 320530626, "username": "PFdaCIA", "tweet": "@Gapso_ O Twitter t\u00e1 virando o Facebook ent\u00e3o rs l\u00e1 acontece direto. Essa rede \u00e9 um lixo. Ambas s\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PFdaCIA/status/1037920021467615232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gapso_"}
{"id": 1037918339421626368, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 971792681293795328, "username": "Pati_Medeiross", "tweet": "@GloboNews @flaviomorgen @alves_heverson Como sempre, Rede Bobo passando vergonha!!! \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pati_Medeiross/status/1037918339421626368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,flaviomorgen,GloboNews"}
{"id": 1037916567999311872, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 923309781179338752, "username": "TonArruda1", "tweet": "O dia todo eu assisti a m\u00eddia passando pano p/ o CRIMINOSO! Dizendo q ele \u00e9 louco e n\u00e3o tem ideologia pol\u00edtica. Tive q entrar na rede social do meliante e verificar (segue PT e psol). Vi um v\u00eddeo que envolveu 3 pessoas no atentado. Isso pode chegar em gente gra\u00fada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonArruda1/status/1037916567999311872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916117753319425, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3300074230, "username": "Thiaraujosantos", "tweet": "@pablodograu @anaiadramoss @DaviLael2 @dudukinhazinha1 Devemos estar falando de pessoas diferentes, pois eu estou falando de algu\u00e9m que prefere ter um filho morto do que um filho gay, algu\u00e9m que mentiu em rede nacional e aqui sim me refiro a Globo e a diversos outros canais pra simplesmente manipular os outros...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiaraujosantos/status/1037916117753319425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudukinhazinha1,DaviLael2,anaiadramoss,pablodograu"}
{"id": 1037914826230702082, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 129090553, "username": "igorsalhaes", "tweet": "Vcs tamb\u00e9m est\u00e3o assistindo a Rede Record e ouvindo um estagi\u00e1rio testando o \u00e1udio? T\u00e1. #RedeRecord #Record @recordtvoficial #FalaQueEuTeEscuto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RedeRecord,#Record,#FalaQueEuTeEscuto", "link": "https://twitter.com/igorsalhaes/status/1037914826230702082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "recordtvoficial"}
{"id": 1037914557350588417, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 149716315, "username": "debocheira", "tweet": "@AzzyOficixl postou sobre bolsonaro e o twitter apagou o post dela, essa mentira dele foi t\u00e3o bem comprada assim? ate rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debocheira/status/1037914557350588417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AzzyOficixl"}
{"id": 1037914227007217665, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 877867453606481920, "username": "viczzao", "tweet": "eu amo essa rede social kkkkkkkmkk  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810413952491526\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczzao/status/1037914227007217665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910456990670849, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 179356588, "username": "MarcosAlves_L", "tweet": "Q sujeito deplor\u00e1vel. A m\u00e1scara caiu, e a esquerda est\u00e1 completamente nua, em rede nacional, apoiando um corrupto preso, condenado e jogando d\u00favidas sobre um atentado vil e criminoso. \u00c9 tudo mentira pessoal, a faca o corte a transfus\u00e3o de sangue a cirurgia a UTI.... lixos.  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037869273736204289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAlves_L/status/1037910456990670849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909492288184321, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 225809196, "username": "linespeak", "tweet": "Bolsonaro novo Collor Rede Globo abra\u00e7ou e enfiou nova fake pro pov\u00e3o. Daqui 30 anos pedir\u00e3o desculpas por apoiar assim como fizeram com o golpe militar. E mais uma gera\u00e7\u00e3o se foi. Parab\u00e9ns #JornalNacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JornalNacional", "link": "https://twitter.com/linespeak/status/1037909492288184321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908968843227142, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/ataque-suspende-temporariamente-a-campanha-de-bolsonaro/151163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037908968843227142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907886951854081, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 878780431390388224, "username": "EstefhanyThaisa", "tweet": "Se voc\u00ea n\u00e3o sabe usar rede social. N\u00e3o USE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstefhanyThaisa/status/1037907886951854081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907272846823424, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 23600382, "username": "telaviva", "tweet": "Oi amplia rede FTTH para 21 cidades em setembro  http://dlvr.it/QjNlX9\u00a0 pic.twitter.com/hNJ9rZExHV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/telaviva/status/1037907272846823424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907003698495489, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2743140165, "username": "SennaCassia", "tweet": "Da s\u00e9rie de coment\u00e1rios q eu n entendo nessa rede social: \u201cuma coisa e se fazer de v\u00edtima outra \u00e9 se vitimizar\u201d  pic.twitter.com/ceW1zEEYqS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SennaCassia/status/1037907003698495489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906251076841472, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2538415686, "username": "Bruubs__Alvs", "tweet": "Nem d\u00e1 gosto de ficar em rede social, s\u00f3 d\u00e1 essa porra de Bolsonaro .. povo chato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruubs__Alvs/status/1037906251076841472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905954803798016, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": "Melhor Rede anti social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1037905954803798016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905607913816064, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 987156294447648768, "username": "AmandaViana78", "tweet": "@RubinhoSaraiva @henriolliveira Isso s\u00f3 prova a vagabundagem dessa rede.#BolsonaroPresidenteNo1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidenteNo1oTurno", "link": "https://twitter.com/AmandaViana78/status/1037905607913816064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriolliveira,RubinhoSaraiva"}
{"id": 1037905253608370176, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1660727029, "username": "beardebeatriz", "tweet": "To aqui faz uns dois anos e n sei como q p\u00f5e um tweet dentro de outro tweet N\u00e3o sei usar rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beardebeatriz/status/1037905253608370176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904821666361345, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 369036088, "username": "DavidLivotto", "tweet": "@flipbabes bem vindo a melhor rede social  pic.twitter.com/DZs5EJcDEc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidLivotto/status/1037904821666361345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flipbabes"}
{"id": 1037904449816145920, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 808773977296531457, "username": "Patrici78322858", "tweet": "@ManuelaDavila @helderporfirio Bom segundo ou\u00e7o pessoas mais velhas que eu dizer . A alguns anos atr\u00e1s o ensino p\u00fablico era muito bom . E o privado era mais f\u00e1cil . Sonho com isso . Porque eu at\u00e9 na rede privada tem suas desvantagens .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patrici78322858/status/1037904449816145920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helderporfirio,ManuelaDavila"}
{"id": 1037903419045031936, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 202245338, "username": "janassantos_", "tweet": "Queria me mudar pra uma rede social onde n\u00e3o existissem pessoas chatas, pois at\u00e9 aqui no Twitter os assuntos est\u00e3o ficando chatos pra caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janassantos_/status/1037903419045031936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902960087453698, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 140985077, "username": "Leila_Alves19", "tweet": "... Ganhou meu voto, pelo fato de em rede nacional mostrar como o brasileiro \u00e9 med\u00edocre, que n\u00e3o se importa com o pr\u00f3ximo .. Por mostrar em rede nacional como \u00e9 a impunidade nesse pa\u00eds de \ud83d\udca9. Que a desgra\u00e7a alheia \u00e9 motivo de felicidade e piada.  pic.twitter.com/bUrWhfryAl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leila_Alves19/status/1037902960087453698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902837257306114, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025716217439502336, "username": "chrispimcxmile", "tweet": "@aarthur_toledo para de pagar de bebado em rede social meu amigo, n\u00e3o respondi pq eu n\u00e3o quero heheheh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrispimcxmile/status/1037902837257306114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aarthur_toledo"}
{"id": 1037902136493912064, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 965757321686200325, "username": "_nmota", "tweet": "@Lala11051 Acho que ele nem sabe que essa rede social existe kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nmota/status/1037902136493912064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lala11051"}
{"id": 1037902127732019200, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 106268608, "username": "jacifoi", "tweet": "esses dias na sala de aula o assunto eram qualifica\u00e7\u00f5es / habilidades e eu comentei com uma amiga minha \"minhas qualifica\u00e7\u00f5es s\u00e3o putaria e rock triste\" e eu conclu\u00ed que \u00e9 uma bela bio pra qualquer rede social minha.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacifoi/status/1037902127732019200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902081653440512, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Guarulhos busca o bicampeonato brasileiro de gin\u00e1stica acrob\u00e1tica no ABC:No feriado desta sexta-feira, dia 7, a equipe de gin\u00e1stica acrob\u00e1tica de Guarulhos come\u00e7a a busca pelo bicampeonato brasileiro da modalidade, que ser\u00e1 realizado na cidade de S\u00e3o... http://bit.ly/2wOfZIW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037902081653440512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902058999963650, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 772520419903569920, "username": "TVAbertaDepress", "tweet": "E a sua nova sede, Rede Vanguarda? Lembramos que teve at\u00e9 uma cerim\u00f4nia de pedra fundamental em 2012, com promessa de 'glass studio panor\u00e2mico'... e at\u00e9 agora nada Via Tela Viva News#RecordTV #RecordVale http://telaviva.com.br/05/09/2018/record-tv-apresenta-novas-sede-e-instalacoes-no-vale-do-paraiba/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RecordTV,#RecordVale", "link": "https://twitter.com/TVAbertaDepress/status/1037902058999963650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901677288931328, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 380995482, "username": "carstairspotter", "tweet": "aparentemente n\u00e3o sigo ngm aqui no tt q apoia bolsobosta... melhor rede social ever", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carstairspotter/status/1037901677288931328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901245862817797, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 157145613, "username": "gicoppola", "tweet": "Se os jurados do The Voice usam celular ao vivo em rede nacional, QUEM SOU EU PARA N\u00c3O USAR? #TheVoiceBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TheVoiceBrasil", "link": "https://twitter.com/gicoppola/status/1037901245862817797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901045391876096, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15697986, "username": "hgcrz", "tweet": "Acho que existem 2 culpados:1) A pr\u00f3pria v\u00edtima: ningu\u00e9m mandou ficar dando \"bandeira por a\u00ed\" idolatrando torturador e cuspindo \u00f3dio. 2) A rede de supermercados extra que distribui selinho a\u00ed pra todo mundo trocar por facas.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgcrz/status/1037901045391876096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900925829095425, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 61358724, "username": "PfvrMarcella", "tweet": "Sinceramente eu vo passar o feriado sem ver rede social pq eu n aguento mais assunto de pol\u00edtica, um abra\u00e7o pra vcs at\u00e9 segunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PfvrMarcella/status/1037900925829095425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900755217391616, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 297508575, "username": "kimimorgam", "tweet": "@BolsonaroSP @guerrilhacelest @BuenoBell @RaahVitti @zevampir51 Avisa ela que n\u00e3o adianta deletar o post ou me bloquear na rede.  pic.twitter.com/h09iVVhksA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimimorgam/status/1037900755217391616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zevampir51,RaahVitti,BuenoBell,guerrilhacelest,BolsonaroSP"}
{"id": 1037900623189090304, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 161468342, "username": "VanusaT", "tweet": "@jrguzzofatos Nossa bem lembrado, o meliante era negro, vitima da sociedade e por isso merece respeito da rede goebbels", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanusaT/status/1037900623189090304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos"}
{"id": 1037900568918937600, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "A @SOUERICAREIS vai mostrar, a partir de agora, no #LeituraDin\u00e2mica, que @jairbolsonaro deve ficar uma semana internado ap\u00f3s atentado em MG. Agressor confessou crime e est\u00e1 preso. Corinthians anuncia Jair Ventura como novo t\u00e9cnico. Tem m\u00fasica com Pink Floyd e muito mais! pic.twitter.com/q6KQn7u1pL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#LeituraDin\u00e2mica", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037900568918937600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SOUERICAREIS,jairbolsonaro"}
{"id": 1037900270703988736, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1009962238709583872, "username": "BolsonaroPres17", "tweet": "O ataque foi premeditado mesmo. Foi um ato terrorista premeditado e n\u00e3o a\u00e7\u00e3o de um maluco como a Rede Globo n\u00e3o p\u00e1ra de repetir. A imprensa esquerdista foi mais uma vez desmoralizada. #ForcaBolsonaro https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037892055186530305\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BolsonaroPres17/status/1037900270703988736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900113094557697, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 373465534, "username": "mvaaz_", "tweet": "gente, fui ver os stories de empatia da Bruna Marquezine e queria que todos fizessem o mesmo... principalmente vc que vai em rede social pra falar de gordo, magro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvaaz_/status/1037900113094557697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900071252254721, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 887400661125668866, "username": "oh_mefisto", "tweet": "Politz um dos perfil mais lixo dessa rede  https://twitter.com/felipeh5/status/1037796201733808135\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oh_mefisto/status/1037900071252254721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899695920701442, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 808773977296531457, "username": "Patrici78322858", "tweet": "@ManuelaDavila @helderporfirio E em rela\u00e7\u00e3o as outras , seria complexo tratar disso , porque demoraria anos at\u00e9 que o ensino p\u00fablico se igualar a uma escola privada.  E para tanto tamb\u00e9m o bolsista deveria ter cotas no Sisu , porque mesmo eu sendo aluna de rede privada no ensino medio tive meu ensino defasado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patrici78322858/status/1037899695920701442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helderporfirio,ManuelaDavila"}
{"id": 1037899679823024128, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2327618990, "username": "goukk1", "tweet": "Triste n poder abrir nenhuma rede social fora Twitter hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goukk1/status/1037899679823024128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899561472282624, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 186652587, "username": "Ferrarishe", "tweet": "\"H\u00e1 sempre uma m\u00e1scara para enganar e uma rede pra fazer cair.\"Este \u00e9 o retrato de algumas pessoas.\ud83c\udfad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ferrarishe/status/1037899561472282624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899340575059968, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 275717248, "username": "Robson_1972", "tweet": "Quanta burrice Lula ladr\u00e3o n\u00e3o pontua e no hospital est\u00e1 o presidenci\u00e1vel mais criticado por mulas e querido pelo povo que deseja mudan\u00e7a, pra saber o l\u00edder nas pesquisas na rede....tuim  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037895745720991749\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robson_1972/status/1037899340575059968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899225646936064, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1027111845704990720, "username": "gaviodan", "tweet": "engra\u00e7ado que em rede social todo mundo \u00e9 semi politizado n\u00e9 agr chega no role  pic.twitter.com/nfcbKD1sO3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaviodan/status/1037899225646936064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898926093938688, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4703493403, "username": "DitaduraG", "tweet": "Sexo Gay Amador - Baiano destro\u00e7ando o magrelo na rede  https://ditadurag.com/sexo-gay-amador-baiano-destrocando-o-magrelo-na-rede/\u00a0\u2026 #sexogay #pornogay #videosgays", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#sexogay,#pornogay,#videosgays", "link": "https://twitter.com/DitaduraG/status/1037898926093938688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898344759271424, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 62956347, "username": "SrtVasconcelos", "tweet": "O facebook \u00e9 uma rede social que deve morrer porque s\u00f3 tras briga e coisa sem nenhum sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtVasconcelos/status/1037898344759271424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898299557249024, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 53532984, "username": "fabinhotv", "tweet": "@REDEVIDA Este foi o nosso #Tribuna #aovivo desta quinta-feira com @fabinhotv pela @redevida para Todo Brasil. em Rede Vida De Televis\u00e3o, S\u00e3o Paulo, Sp.  https://www.instagram.com/p/BnaLNvUhndj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19om0sl81h9o7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Tribuna,#aovivo", "link": "https://twitter.com/fabinhotv/status/1037898299557249024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabinhotv,REDEVIDA"}
{"id": 1037897841384087553, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 277610661, "username": "LaraCamposv", "tweet": "Odeio esses tipos de pessoas q se esconde atr\u00e1s de rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaraCamposv/status/1037897841384087553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897824002879489, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 715023630955053056, "username": "lenore_marcia", "tweet": "@pqp_dann Na moral. Estamos no Brasil. E brasileiro n\u00e3o pensa com a raz\u00e3o. Com esse atentado o cara j\u00e1 t\u00e1 ganhando em torno de 200 mil de seguidores. Pior q uso uma base boba, mas rede d\u00e1 pra medir sim a popularidade. Vi muita gente dizendo q agora vota nele. Medo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenore_marcia/status/1037897824002879489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqp_dann"}
{"id": 1037897232027189249, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 10683412, "username": "chicobarney", "tweet": "Galera, a primeira regra para me seguir nesta rede social \u00e9 ter a plena no\u00e7\u00e3o de que eu sou um mero aventureiro escrevendo qualquer coisa.", "replies": 20, "retweets": 28, "likes": 521, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicobarney/status/1037897232027189249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896270273302528, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 135967828, "username": "AmandaPotiguar", "tweet": "@ZamaraLima Hemorragia de \u00f3rg\u00e3os internos n\u00e3o se exterioriza dessa forma. H\u00e1 muuuuitas pessoas que corculam em um hospital, se fosse mentira, j\u00e1 teria algu\u00e9m entrando em rede social e comprovando isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaPotiguar/status/1037896270273302528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZamaraLima"}
{"id": 1037895850620383234, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 53532984, "username": "fabinhotv", "tweet": "@REDEVIDA Este \u00e9 o #lookdodia usefmw #fmwcamisaria de @fabinhotv #fabioparpinelli desta quinta-feira no #Tribuna pela @redevida #aovivo \u00e9 lindo demais!Confira a cada programa um look novo! em Rede\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaKPNKhztG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=o6t3sd5vslh8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#lookdodia,#fmwcamisaria,#fabioparpinelli,#Tribuna,#aovivo", "link": "https://twitter.com/fabinhotv/status/1037895850620383234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabinhotv,REDEVIDA"}
{"id": 1037895601977999360, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 788592967640576000, "username": "infinitamare", "tweet": "T\u00f4 vendo que mal vou usar essa rede esse final de semana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infinitamare/status/1037895601977999360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895208019611648, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 38712838, "username": "JaniceAscari", "tweet": "Zapeando, vi agora - de novo \ud83d\ude29- a bendita propaganda da Cabo K\u00e1tia, completa, desta vez na Rede TV!, intervalo do programa Sensacional.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaniceAscari/status/1037895208019611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894491355668481, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2182965697, "username": "LuizaSaraiiva", "tweet": "A\u00ed meu anjo, v\u00ea se pega um livro e vai ler, v\u00ea se estuda hist\u00f3ria ao inv\u00e9s de dormir na aula,pra n\u00e3o passar essas vergonhas em rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizaSaraiiva/status/1037894491355668481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894487354339328, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4869294694, "username": "GuaruTrollsBlog", "tweet": "O que abre e fecha em Guarulhos neste feriado de 7 de setembro?Confira o que abre e feche na cidade de Guarulhos durante o feriado do Dia da Independ\u00eancia.Saiba mais:  http://bit.ly/2wRKnku\u00a0Curtam e Compartilhem >>> Guarulhos em Rede  http://bit.ly/2wRKnku\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuaruTrollsBlog/status/1037894487354339328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894114593923072, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 196451401, "username": "nagillanica", "tweet": "e ah, apesar das minhas cr\u00edticas na outra rede, eu apoio setembro amareloeu so n\u00e3o apoio falar isso da boca pra fora e fingir se importartem gente morrendo\u00e9 mujita responsabilidade lidar com desabafos pesados e mt sens\u00edvel tbment\u00e3o... cuidado ao oferecer ajuda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nagillanica/status/1037894114593923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893723059888128, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 828764648266747909, "username": "Anarcoala", "tweet": "n d\u00e1 eu entro no twitter quero dormir mas a\u00ed eu fico aqui com sonoessa rede me d\u00e1 sono e me prende ao mesmo tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anarcoala/status/1037893723059888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893422806441989, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 63279367, "username": "Mandy_Rocker", "tweet": "Bicho, meu maior pesadelo \u00e9 esquecer letra de m\u00fasica em rede nacional. #TheVoiceBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TheVoiceBrasil", "link": "https://twitter.com/Mandy_Rocker/status/1037893422806441989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893415139254273, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1004446828530716675, "username": "andrade_jotta", "tweet": "Ir\u00e1 constar nos escritos hist\u00f3ricos que a @RedeGlobo e 99% da m\u00eddia foram c\u00famplices deste atentado terrorista! Uma vez que exaltam \u00e9 protegem o terrorista! Se voc\u00ea \u00e9 eleitor do Bolsonaro ou mesmo n\u00e3o sendo repudia atos terroristas n\u00e3o liguem mais suas TVs na Rede globo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_jotta/status/1037893415139254273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037893357345927168, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1599013176, "username": "leozsnyder", "tweet": "Essa parada do Bolsonaro \u00e9 triste mas me fez decidir em quem votar e a deixar rede social por um tempoO tanto de gente nojenta que eu vi aqui e pessoalmente hoje atingiu a cota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leozsnyder/status/1037893357345927168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892345604268032, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1019003210286141441, "username": "SweetTay88", "tweet": "um coment\u00e1rio na rede social me fez ficar nost\u00e1lgica, olha que merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SweetTay88/status/1037892345604268032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892112543612929, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2349800788, "username": "CamizaoEliseu", "tweet": "Caro @BlogdoNoblat ao integrar essa rede social vi algumas postagens suas e o nome de uma grande revista associado, passei a segui-lo, desde ent\u00e3o percebi que voc\u00ea n\u00e3o faz jornalismo e sim, ao que me parece, tem uma miss\u00e3o de denegrir e desacreditar tudo que \u00e9 de direita...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamizaoEliseu/status/1037892112543612929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037891398891171840, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3402633563, "username": "guilherme_krol", "tweet": "inventa uma rede social nova ai que as que a gente tem hoje deram ruim j\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_krol/status/1037891398891171840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890856567681025, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "O que abre e fecha em Guarulhos neste feriado de 7 de setembro?Confira o que abre e feche na cidade de Guarulhos durante o feriado do Dia da Independ\u00eancia.Saiba mais:  http://bit.ly/2wRKnku\u00a0Curtam e Compartilhem >>> Guarulhos em Rede  http://bit.ly/2wRKnku\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037890856567681025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890637415235584, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 804800332308107265, "username": "leeopitta_", "tweet": "ficar divulgando no insta \u00e9 t\u00e3o 2013, coisa de gente boba, vive de rede social", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeopitta_/status/1037890637415235584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890098141048832, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": "@deltanmd Deveria ser contra Lei incitar o \u00f3dio em pra\u00e7a p\u00fablica. Qualquer que seja a m\u00eddia, veicular discurso de viol\u00eancia  achando que uso de for\u00e7as e armas resolve tudo. Ficou claro que isso \u00e9 inaceit\u00e1vel, o fato ocorrido no Acre deveria ser repudiado em Rede Nacional.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1037890098141048832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1037889672561807366, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 899752300331360256, "username": "NiltonCostaOli1", "tweet": "@clauzinha37 E o programa da rede vida vc j\u00e1 viu alguma vez? Dia 31 ele mandou um abra\u00e7o pra minha filha, foi o anivers\u00e1rio dela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiltonCostaOli1/status/1037889672561807366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clauzinha37"}
{"id": 1037889258269429760, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 41722102, "username": "BrunoFerreir", "tweet": "@MarianoTrap Opini\u00e3o, sim! Desrespeito, n\u00e3o. Voc\u00eas se acham os supra-sumos da nova era, s\u00e3o imbec\u00eds, in\u00fateis, irrespons\u00e1veis, pregui\u00e7osos, folgados... tem que aprender muito ainda, a vida \u00e9 muito mais que rede social, acorda, \u00e9 novo e da tempo! Abra\u00e7o e escova os dentes antes de deitar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoFerreir/status/1037889258269429760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarianoTrap"}
{"id": 1037889170528710657, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 198126830, "username": "piatris", "tweet": "Queria saber exatamente em qual ponto da minha falha e lenta evolu\u00e7\u00e3o eu passei a n\u00e3o ter mais tempo para essa rede social fin\u00edssima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piatris/status/1037889170528710657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888888738656257, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 761756668245999617, "username": "murilovgsouza", "tweet": "@mah4154 Sepultar de vez o Chuchu pra eleger o Nazi... At\u00e9 reuni\u00e3o na Rede Golpe rolou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilovgsouza/status/1037888888738656257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mah4154"}
{"id": 1037888547771043841, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 39892225, "username": "tennantes", "tweet": "Durante esse m\u00eas ausente esqueci o quanto eu amava essa rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tennantes/status/1037888547771043841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887992755576832, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\"Lotof\u00e1cil\" 1708: especial da Independ\u00eancia com pr\u00eamio de R$ 85 milh\u00f5es https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/lotofacil-1708-especial-da-independencia/149025\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037887992755576832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887911633584128, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 8205502, "username": "magnesio", "tweet": "deixa eu ver se eu entendi...o cara fala em rede nacional:- bandido bom \u00e9 bandido morto- tem que castrar pobre pra n\u00e3o ter mais filho- gente de bem tem que andar armada- mulher tem que ganhar menos q h\u00f4mi...e ainda querem que eu reze por ele? hohoh #morrediabo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#morrediabo", "link": "https://twitter.com/magnesio/status/1037887911633584128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887561358823424, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1919461820, "username": "FelipaoTeamNena", "tweet": "Chega de Rede Social Hoje Estou Com Dor de Cabe\u00e7a. Chega de Pol\u00edtica que J\u00e1 Deu. Boa noite fica Em paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipaoTeamNena/status/1037887561358823424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887503225839616, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 60606730, "username": "Mirabili", "tweet": "Haddad jantando a desonestidade dos jornalistas da rede promotora de golpes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mirabili/status/1037887503225839616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886969815150592, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\"Quina\" 4771: pr\u00eamio de R$ 5,8 milh\u00f5es em 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/quina-premio/149602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037886969815150592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886641531219970, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 985593998848004097, "username": "shinjitriste", "tweet": "a galera da terra plana da politica chegou no facebook nao aguento mais essa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shinjitriste/status/1037886641531219970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886535214018560, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 890399028101476353, "username": "Gabmendo01", "tweet": "A vida n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 rede social mano, n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar em tudo que tu v\u00ea aqui meu!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabmendo01/status/1037886535214018560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886375977275392, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3296616949, "username": "bell3y_", "tweet": "Esse fds todo vou ficar longe de qualquer rede social e rodeada de gente boa, que del\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bell3y_/status/1037886375977275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885545169526784, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\"Dia de Sorte\": nenhuma aposta premiada na faixa principal https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/dia-de-sorte-apostas-premiadas/149611\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037885545169526784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885303309119488, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 78283749, "username": "rogersmacedo", "tweet": "Tem gente na outra rede diminuindo o que aconteceu com Bolsonaro. Pior do que isso, tem gente debochando do candidato, dizendo que a facada foi de mentira. Fa\u00e7a-me o favor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogersmacedo/status/1037885303309119488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885303296614401, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 11323062, "username": "the_windblow", "tweet": "Deus que nos dibre e guarde no fundo da rede  https://twitter.com/touts__/status/1037866281180045313\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_windblow/status/1037885303296614401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885141639745537, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 142346420, "username": "Luis_Carllinhos", "tweet": "Para aqueles imbecis que est\u00e3o falando que esse atentado \u00e9 uma farsa, eu digo. #Bolsonaro comprou todas as emissoras de tv do Brasil, inclusive a Rede Globo pra noticiar essa mentira, ele comprou o hospital...  https://www.facebook.com/AlphaHitsMidiaDigital/posts/1068845176624024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Luis_Carllinhos/status/1037885141639745537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884501815377920, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\"Dupla Sena\": pr\u00eamio de R$ 4,9 milh\u00f5es neste s\u00e1bado https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/dupla-sena-sorteio/149606\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037884501815377920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883749327937536, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 41722102, "username": "BrunoFerreir", "tweet": "@whycosima @Marcuscau @vihhswan Rede social, quer exclusividade vai no inbox, se falar muito desligo o m\u00f3dem do Wi-Fi", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoFerreir/status/1037883749327937536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vihhswan,Marcuscau,whycosima"}
{"id": 1037883141241954304, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 41010545, "username": "EvandroJustino", "tweet": "Voc\u00eas ficam indignados com a facada que o Bolsonaro levou mas A VOADORA QUE O RODRYGO GOES LEVOU HOJE VOC\u00caS PASSAM PANOO PARTIDARISMO REINA NESTA REDE SOCIAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroJustino/status/1037883141241954304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882742485278720, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 389070081, "username": "aln1914", "tweet": "\u2800\u2800\u2800\u2800 Twitter \u00fanica rede social   \u2800          que n\u00e3o mostra se voc\u00ea   \u2800                 est\u00e1 online                 \u2800                     am\u00e9m \u2800\u2800\u2800\u2800", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aln1914/status/1037882742485278720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882385247993856, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2615992970, "username": "gustavonunesrio", "tweet": "gra\u00e7as a deus infowars banido dessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavonunesrio/status/1037882385247993856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881245391306753, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 14867669, "username": "bbel", "tweet": "Longe de mim defender o bozo, at\u00e9 pq n\u00e3o espero nada de bom dele, mas um m\u00e9dico iria em rede nacional falar inverdades sobre uma cirurgia? Googlei o m\u00e9dico e me parece id\u00f4neo.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbel/status/1037881245391306753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881113501491200, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 47561441, "username": "LindsayVVoods", "tweet": "Eu tava me sentindo um lixo. At\u00e9 abrir o Twitter, pqp. Melhor rede social ever.", "replies": 5, "retweets": 8, "likes": 118, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsayVVoods/status/1037881113501491200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881063962542080, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 347536276, "username": "juliamiskolczys", "tweet": "entrar em qualquer rede social hj \u00e9 pedir pra passar nervoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliamiskolczys/status/1037881063962542080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879952128073729, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "Como o G1 da rede GLOBOSTA de televis\u00e3o trata o criminoso que atentou contra a vida do presidente Bolsonaro. \"Suspeito \".Inaceit\u00e1vel isso.  pic.twitter.com/UQx4VkFhaO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1037879952128073729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879762721464321, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 19661249, "username": "BrunnoAlves_tw", "tweet": "Google lan\u00e7a intelig\u00eancia artificial gratuita que ajuda a identificar pornografia infantil na rede  http://dlvr.it/QjNQ06\u00a0 pic.twitter.com/iJP8U6aelT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoAlves_tw/status/1037879762721464321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879297153871872, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 794213187721854981, "username": "spidermelre", "tweet": "o insta com certeza \u00e9 a rede social mais t\u00f3xica pra mim atualmentetanto por aquele motivo geralz\u00e3o \"a vida das pessoas l\u00e1 \u00e9 perfeita\" pipipopo como por motivos pessoais tbmo instagram cagou a minha cabe\u00e7a de uma forma esse ano que vcs n\u00e3o t\u00eam NO\u00c7\u00c3Oprincipalmente os stories", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spidermelre/status/1037879297153871872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879163712155648, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3990280305, "username": "madu897", "tweet": "Ja basta o tanto de merda q eu falo aqui pra poder ter um pouco de paz, ai ter que ir pra outra rede social, pregui\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madu897/status/1037879163712155648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879020195667968, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3990280305, "username": "madu897", "tweet": "Eu at\u00e9 faria uma conta no gab, mas ultimamente to t\u00e3o ultrapassada mentalmente q n tenho \u00e2nimo pra entrar em nova rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madu897/status/1037879020195667968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878913882570754, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 21910326, "username": "PauloCOF", "tweet": "@igorsdias_ @raidantas11 @another_pedro \"Replicou\": ligou a rede de bots e fakes\"noticia n\u00e3o confirmada\": uma montagem grosseira e obviamente falsa \"n\u00e3o a produziu\": n\u00e3o se sabe isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloCOF/status/1037878913882570754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "another_pedro,raidantas11,igorsdias_"}
{"id": 1037878226918559744, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52417317, "username": "loko_ate_demais", "tweet": "@JQTEIXEIA @jose_marcos_rj Digo o mesmo sai dai e vem aqui. C\u00e3o late demais em rede social nao morde. Ou cai dentro ou vai cuidar da sua vidinha medilcre seu verme inutil. Se intrometa apenas naquilo que vc \u00e9 capaz de aguentar ok ? Maricona tonta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loko_ate_demais/status/1037878226918559744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_marcos_rj,JQTEIXEIA"}
{"id": 1037878104839081984, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 794213187721854981, "username": "spidermelre", "tweet": "ou a minha bolha \u00e9 que est\u00e1 muito bem protegida pq raramente vejo algu\u00e9m com discurso de \u00f3dio na rede ao ladona maioria das vezes desfa\u00e7o amizade bloqueio paro de seguir assim que aparece", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spidermelre/status/1037878104839081984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878042138476549, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 934334936840069120, "username": "CharmingWoman", "tweet": "A melhor parte do meu dia foi poder deitar numa rede no meio do mato e escutar os passarinhos e o Moz tava cantando Suedehead na r\u00e1dio enquanto eu me balan\u00e7ava  pic.twitter.com/rLjAt8nCSx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharmingWoman/status/1037878042138476549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877860369874944, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 273520354, "username": "sandraaugusto", "tweet": "A 7 anos no Twitter faz tempo acredite \u00e9 a melhor rede social         #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/Yauu2m4t7Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/sandraaugusto/status/1037877860369874944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876954102484992, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre a identidade do novo suspeito http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/segundo-suspeito-de-ataque-contra-bolsonaro-e-detido-em-minas-gerais?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037876954102484992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876291347927045, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 173320139, "username": "neusamandrade", "tweet": "Pendura no varal pelas orelhas que ele confessa ou quebra todos os sigilos banc\u00e1rios, telem\u00e1ticos e acabem com essa rede de loucos!  https://twitter.com/anacgraf2/status/1037859557249306625\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neusamandrade/status/1037876291347927045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876247223783424, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47625502, "username": "helenisroitreal", "tweet": "e eu q gostava tanto do twitter hj vejo esgoto rolando na tl era uma vez minha rede preferida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenisroitreal/status/1037876247223783424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876129976279040, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 24875883, "username": "LucianaChaud", "tweet": "Eu mantenho alguns bolsomitas na minha outra rede pra tentar entender a cabe\u00e7a dessas pessoas, porque a admira\u00e7\u00e3o foi pro saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianaChaud/status/1037876129976279040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875564433031168, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 884240835423989761, "username": "diaseva19", "tweet": "N\u00e3o sou de falar sobre pol\u00edtica, ainda mais em rede social que ningu\u00e9m respeita uma opini\u00e3o diferente. Eu n\u00e3o tenho candidatos, n\u00e3o sou a favor de ningu\u00e9m, pol\u00edtico nenhum me representa, tenho o direito de votar nulo, tenho o direito de n\u00e3o votar ( pago multa) ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diaseva19/status/1037875564433031168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874472131461122, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 124765853, "username": "carolinabritt_", "tweet": "era uma vez a rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinabritt_/status/1037874472131461122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874394641641472, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 57527007, "username": "leandroliveira7", "tweet": "Falar de pol\u00edtica em rede social \u00e9 complicado. Ningu\u00e9m respeita sua opini\u00e3o e todos fingem saber de tudo como se tivessem preocupado com alguma coisa. O ideal \u00e9 guardar pra voc\u00ea e ter a consci\u00eancia de que votou bem e certo. Ningu\u00e9m precisa saber e, muito menos, se intrometer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroliveira7/status/1037874394641641472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874209891000321, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 279269764, "username": "gxaxtx", "tweet": "to ficando cansado desses m\u00e9dicos de rede social que s\u00f3 por verem uma foto na timeline ja come\u00e7am a dar um mega discurso de que tem \"m\u00e9dico sem luva\", \"falta de sangue\", etcs\u00f3 acredito se a foto foi voc\u00ea quem tirou#For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/gxaxtx/status/1037874209891000321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874007402528770, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 33372471, "username": "giselecaso", "tweet": "@ballaoficial Essas pessoas s\u00e3o doentes...acham que aqueles m\u00e9dicos iriam Mentir sobre a cirurgia e as consequ\u00eancias da facada em rede nacional? S\u00f3 a esquerda mesmo com amebas no lugar de neur\u00f4nios p propagar isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giselecaso/status/1037874007402528770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ballaoficial"}
{"id": 1037873999055872000, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45627109, "username": "RenataZamboni", "tweet": "Fui olhar a tl na outra rede social e gente... Galera de todo espectro ideol\u00f3gico gosta de uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o, n\u00e9?!Ter algu\u00e9m s\u00e3o pra conversar, discordar, concordar tem sido coisa rara. \u00c9 tudo xarope essas porra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataZamboni/status/1037873999055872000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873687968538629, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3003923553, "username": "nachrenan", "tweet": "cheguei agora depois de espancar minha mente de brisa, achando que ia ver coisas divertidas nessa bela rede social e s\u00f3 tem nego falando de pol\u00edtica, decepcionado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nachrenan/status/1037873687968538629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872920381612033, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1472464951, "username": "RaffaellaBreezy", "tweet": "Chega de rede social por hoje , n\u00e3o da , Facebook , twitter , whatsapp so fala de Bolsonaro , entendam , tem gente que est\u00e3o na situa\u00e7\u00e3o pior e ainda na espera do SUS ..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaffaellaBreezy/status/1037872920381612033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872725459652609, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52417317, "username": "loko_ate_demais", "tweet": "@laurojardim @UNBORNness @JornalOGlobo @ZaninhaAlv @PedroBarreto48 Atitude de vagabundos sem vergonha. Eles sempre se unem mesmo kkkkkk um coitado hipocrita ajudando outra malandra mais hiprocrita ainda kkkkkkk q trouxas. E viva a rede social, onde esse povinho pode sonhar ser quem quiser. Pq realidade n\u00e9 kkkkkk deixa pra la ( por enqto )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loko_ate_demais/status/1037872725459652609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBarreto48,ZaninhaAlv,JornalOGlobo,UNBORNness,laurojardim"}
{"id": 1037872581385314305, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "@maristelaggpc Esse \u00e9 o sonho da televis\u00e3o vermelha .Rede GLOBOSTA de televis\u00e3o, mas n\u00e3o vamos precisar de 2\u00b0 turno, venceremos no 1\u00b0 turno. #For\u00e7aBolsonaro#EuVotoBolsonaro17#EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17,#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1037872581385314305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc"}
{"id": 1037872244310110208, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 455487944, "username": "Rodrigofp20", "tweet": "A \u00fanica rede social que ainda tenho \u00e8 o Twiter. E \u00e8 tanta merda publicada nessa jo\u00e7a minuto a minuto que j\u00e1 perdi a conta de qts vezes ja pensei em deletar essa conta tb...", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigofp20/status/1037872244310110208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871775445647360, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 357608387, "username": "GregoryMello", "tweet": "rede sociais hj t\u00e1 s\u00f3 discuss\u00e3o e memes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GregoryMello/status/1037871775445647360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871758890676225, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 894349425748971524, "username": "DeehMorgs", "tweet": "Foda ter fam\u00edlia em rede social \ud83d\ude2a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeehMorgs/status/1037871758890676225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871698874429445, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 706700638902722560, "username": "NewsBR18", "tweet": "@Olhar_Olimpico Primeiro que n\u00e3o tem nada de louco, estava bem ciente do que estava fazendo. Segundo que a rede social do cara era todinha de ataques a Bolsonaro e seus aliados, foi filiado do Psol por 7 anos, at\u00e9 dezembro \u00faltimo. Como nao falar que foi por motivos pol\u00edticos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NewsBR18/status/1037871698874429445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Olhar_Olimpico"}
{"id": 1037871684550905856, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "@LudkeSilvia @fabifbbr M\u00eddia padr\u00e3o n\u00e3o colega, m\u00eddia safada mesmo da rede vermelha GLOBOSTA de televis\u00e3o. Que t\u00e1 tentando fazer a popula\u00e7\u00e3o acreditar que n\u00e3o foi um atentado da esquerda. #For\u00e7aBolsonaro#EuVotoBolsonaro17#EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17,#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1037871684550905856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabifbbr,LudkeSilvia"}
{"id": 1037871639814451202, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1001239812848934913, "username": "murisswhor", "tweet": "rede social nesse fim de semana, nunca nem vi  https://twitter.com/sou_tricia/status/1037870583260827651\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murisswhor/status/1037871639814451202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871509010821121, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o tem previs\u00e3o de voltar \u00e0s ruas para a campanha http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/ataque-suspende-temporariamente-a-campanha-de-jair-bolsonar2?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037871509010821121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871403259899904, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 60932897, "username": "ubiraleal", "tweet": "Muita gente perguntou na outra rede (n\u00e3o as que as pessoas brigam por pol\u00edtica, a outra, a das fotinhos de viagem e selfie com amigos) o que achei do Jair Ventura no Corinthians. Ent\u00e3o, rapidinho: n\u00e3o era a op\u00e7\u00e3o que eu achava a melhor (segue).", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubiraleal/status/1037871403259899904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871316760780800, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2792552630, "username": "eroliveira_", "tweet": "Santos usa GIF de VAR em rede social para reclamar de p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Rodrygo  https://globoesporte.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/times/santos/noticia/santos-usa-gif-de-var-em-rede-social-para-reclamar-de-penalti-nao-marcado-em-rodrygo.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eroliveira_/status/1037871316760780800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871105162268673, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 116835170, "username": "robgol_silva", "tweet": "Chega de rede social por hoje. T\u00e1 nojento demais isso aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robgol_silva/status/1037871105162268673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870653540577281, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 758261762, "username": "intelectuabr", "tweet": "Existe uma grande variedade de redes sociais, mas, na hora de decidir qual rede escolher, considere quem \u00e9 seu p\u00fablico-alvo e em qual rede social este grupo se concentra. Se a sua empresa ainda n\u00e3o est\u00e1 presente em nenhuma das redes de relacionamentos,...  https://goo.gl/BVpkyC\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intelectuabr/status/1037870653540577281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870205869989888, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Flavio Bolsonaro falou sobre o ataque contra Jair Bolsonaro: \"Por muito pouco o pior n\u00e3o aconteceu\" http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/mais-dez-ou-vinte-minutos-e-ele-nao-resistiria-diz-filho-de-jair-bolsonaro?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037870205869989888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870143307743232, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 52417317, "username": "loko_ate_demais", "tweet": "@JQTEIXEIA @FrankSilvaTI Quero ver do que \u00e9 capaz verme alem de tagarelar em rede social. C\u00e3o que late nao morde. Ou deve morder fronha kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loko_ate_demais/status/1037870143307743232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrankSilvaTI,JQTEIXEIA"}
{"id": 1037869719871795201, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55069015, "username": "maurocezar", "tweet": "No ar o Linha da Passe, ao vivo na ESPN Brasil. Estou nessa com @_paulo_andrade_ @etironi, Paulo Cal\u00e7ade e @gustavohofman Participe pela #linhadaquinta ou pelo perfil do programa nesta cordata rede social, o @linhaespn", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 88, "location": "", "hashtags": "#linhadaquinta", "link": "https://twitter.com/maurocezar/status/1037869719871795201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_paulo_andrade_,etironi,gustavohofman,linhaespn"}
{"id": 1037869571573784577, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Em rede social, Neymar faz enquete sobre o jogador mais feio da sele\u00e7\u00e3o  https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2018/09/em-rede-social-neymar-faz-enquete-sobre-o-jogador-mais-feio-da-selecao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 73, "retweets": 5, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037869571573784577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869550006661124, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "@Miltonneves @xicograziano Por\u00e9m  n\u00e3o somos idiotas pra acreditar na rede vermelha de televis\u00e3o.  A GLOBOSTA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1037869550006661124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicograziano,Miltonneves"}
{"id": 1037869483199787010, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60400496, "username": "RedeVitrola", "tweet": "@BlogdoNoblat Por acaso vc pede para ver os absorventes da sua mulher, da sua filha, de suas amigas?? Segundo a sua l\u00f3gica s\u00f3 assim para voc\u00ea acreditar nelas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeVitrola/status/1037869483199787010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037869274231132160, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "@rodrigofreytas @jrguzzofatos Pra Globosta sempre sempre ser\u00e1 mero acidente, mas quando for um policial que ferir um agressor, a\u00ed a hist\u00f3ria muda.Rede GLOBOSTA de televis\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1037869274231132160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos,rodrigofreytas"}
{"id": 1037868640371130368, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 24461914, "username": "kavaras", "tweet": "@xicosa A Rede Bobo fazendo o Circo... Afff", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kavaras/status/1037868640371130368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037868554580910082, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 124246232, "username": "Tcchuu", "tweet": "22:01 CAD\u00ca A MINHA NOVELA REDE GLOBO CHEGA DE BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tcchuu/status/1037868554580910082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868495579557888, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55567880, "username": "isistomie", "tweet": "Eu cai no gemid\u00e3o no twitter, dentro do metr\u00f4. Pior que eu j\u00e1 sabia desse v\u00eddeo. Rede social que eu amo, mas primeira vergonha passada a gente n\u00e3o esquece hahaha.O cara do trabalho riu muito da minha cara \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isistomie/status/1037868495579557888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868052736618496, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "@pauloloidi2 @DaniloGentili Pra rede Globo sempre ser\u00e1 suspeito, s\u00f3 \u00e9 autor quando \u00e9 das for\u00e7as de seguran\u00e7a , da\u00ed, j\u00e1 acusam de autor.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1037868052736618496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,pauloloidi2"}
{"id": 1037868004950855681, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 40128996, "username": "kitsullyne", "tweet": "@licciardi_ kkkkkk imagina comer ele ai credo q nogoooooo eu ia filmar pra passar em rede nacional bem breck mirror", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kitsullyne/status/1037868004950855681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "licciardi_"}
{"id": 1037867440301072384, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4817677629, "username": "Vacileiqq", "tweet": "\u00c9 fofa qnd tu usa a rede social errada kkkkk a galera do face tudo com a vida perfeita, vai vendo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vacileiqq/status/1037867440301072384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867146032959488, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3013651960, "username": "semicolonjohn", "tweet": "@vanvshka foi a coisa mais comentada nesta rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/semicolonjohn/status/1037867146032959488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanvshka"}
{"id": 1037867097831948288, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 232550175, "username": "dessacnogueira", "tweet": "Pelo amor de Deus, n\u00e3o vamos bancar os analfabetos pol\u00edticos em rede social n\u00e3o mores, se n\u00e3o tem o que agregar, nem posta nada, s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dessacnogueira/status/1037867097831948288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866713826639872, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2666782111, "username": "Msceno", "tweet": "Estava morrendo de saudades dessa rede, mas \u00e9 que assim eu estava sem tempo algum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Msceno/status/1037866713826639872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866585585844229, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 61877304, "username": "marielucci", "tweet": "Entro aqui pra ver sangue, faca no bucho, dedo no cu e gritaria e vcs t\u00e3o falando do Neymar. Cad\u00ea a rede mais pol\u00eamica de todas? Quero meu twitter de volta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marielucci/status/1037866585585844229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865505992916992, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 30513581, "username": "borbols", "tweet": "E a\u00ed vamos usar o que agora???\u00c9 oficial: voc\u00ea n\u00e3o pode mais \u201csextar\u201d no Instagram. Ou quase isso, j\u00e1 que a hashtag #,sextou passou a ser proibida pela rede social nesta quarta-feira (05),\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ8cOiFwAJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=a0drqell3v9p\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbols/status/1037865505992916992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864358121033728, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2401640120, "username": "EduardoJorge", "tweet": "Nota da Campanha REDE - PV / Marina Silva e Eduardo Jorge  pic.twitter.com/j6vJ8ehHya", "replies": 13, "retweets": 62, "likes": 588, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoJorge/status/1037864358121033728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863544941895681, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2667615642, "username": "NaahCarvalh0", "tweet": "@FlavioBolsonaro @perrydelgay Twitter \u00e9 a melhor rede social kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaahCarvalh0/status/1037863544941895681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perrydelgay,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037863314750144512, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1138284301, "username": "EAugusto3r1", "tweet": "@BlogdoNoblat A Veja \u00e9 uma rede de teoria da conspira\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EAugusto3r1/status/1037863314750144512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037863092217110533, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 81710281, "username": "redelovemix", "tweet": "Show do motoca 22 horas AO VIVO !!!  http://motocaspj.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redelovemix/status/1037863092217110533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862640129912833, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 898693060288229376, "username": "ttrescomments", "tweet": "entenda: o twitter \u00e9 um rede em que n\u00e3o da para ter amigos que te conhecem, porque vc perde a liberdade de falar o que quiser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttrescomments/status/1037862640129912833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862521275863042, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52417317, "username": "loko_ate_demais", "tweet": "@JQTEIXEIA @FrankSilvaTI Ue ta fugindo vem aqui verme e tenta a sorte , veremos o q acontece com quem. Hahaua ou s\u00f3 da me machinho em rede social sua franga sem vergonha ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loko_ate_demais/status/1037862521275863042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrankSilvaTI,JQTEIXEIA"}
{"id": 1037862252534214656, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 885114885985718272, "username": "xmoonrain", "tweet": "ningu\u00e9m me respeita SERA QUE NASCI PRA SER CALUNIADA E PISADA NESSA REDE SOCIAL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xmoonrain/status/1037862252534214656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862245286506496, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 964921274123407361, "username": "rearendil", "tweet": "@jeperyon T\u00e1 uma rede social de cada lado da avenida e eu em cima do pr\u00e9dio dando pedrada em todo mundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rearendil/status/1037862245286506496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeperyon"}
{"id": 1037862061626339328, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "A equipe m\u00e9dica que atendeu Jair Bolsonaro informou que ele est\u00e1 acordado e ter\u00e1 de passar por outra cirurgia http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/bolsonaro-teve-hemorragia-estancada-e-passou-por-cirurgia-no-intestino?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037862061626339328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862054831575040, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 60400496, "username": "RedeVitrola", "tweet": "Culpar a v\u00edtima de um atentado por sua ideologia \u00e9 o mesmo que dizer que a culpa da mulher ser estuprada \u00e9 por causa das suas roupas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeVitrola/status/1037862054831575040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861864518995968, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3b39fNQuSgQ?aESQUADR\u00a0\u2026\u00c3O INICIAL O FILME (TODOS OS EPIS\u00d3DIOS)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037861864518995968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861750312460293, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 221597516, "username": "neolib_", "tweet": "Diariamente vemos pessoas nesta rede social pregando que se assassine Bolsonaro e no tweet seguinte falando em \"mais amor, menos \u00f3dio\". N\u00e3o tenho not\u00edcia de nenhuma que tenha sido suspensa por isto. Mas j\u00e1 vi v\u00e1rias sendo suspensas por fazerem piada. Qual a mensagem que se passa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neolib_/status/1037861750312460293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860908595404801, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 559187838, "username": "homewreckah", "tweet": "tinha esquecido como essa rede social \u00e9 divertida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/homewreckah/status/1037860908595404801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860580680507392, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "EU N\u00c3O ACREDITO NA GLOBO, ELES ARMARAM CONTRA LULA DESDE 1984, CONTRA SARNEY COLLOR E F.HC. N\u00c3O DA PARA CREDITAR ESTA REDE ESGOTO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1037860580680507392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860558253506562, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 942598797892472838, "username": "fudidosz", "tweet": "\ud83d\udcab Venham jogar no Minigames da Rede Sky! V\u00e1rios minigames super legais para voc\u00ea se dirvertir com os seus amigos.IP:  http://MINIGAMES.REDESKY.COM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fudidosz/status/1037860558253506562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860410890874880, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 124354625, "username": "josybreda", "tweet": "Estarrecedora a not\u00edcia da viol\u00eancia perpetrada contra o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro. Absolutamente nada justifica a viol\u00eancia, nem, tampouco, a viol\u00eancia dos coment\u00e1rios aqui registrados! Bom que fique claro que ningu\u00e9m \u00e9 an\u00f4nimo na rede!Moderem-se!  #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/josybreda/status/1037860410890874880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860146007945216, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 898022205661081600, "username": "andreotigus", "tweet": "Eu s\u00f3 queria avisar que voltei a usar essa rede social mara, principalmente pra ver as v\u00e1rias provas da farsa do bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreotigus/status/1037860146007945216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859925471453184, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52417317, "username": "loko_ate_demais", "tweet": "@JQTEIXEIA @Krempel13 Ao menos nao tenho uma m\u00e3e putona vagabunda feito a sua. Maricona velha, so tenta virar machinho em rede social. Sai ai pra ver o que acontece. FILHO DA PUTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loko_ate_demais/status/1037859925471453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Krempel13,JQTEIXEIA"}
{"id": 1037859462533537793, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 122449640, "username": "rosangela_bolze", "tweet": "@OpusckiSulains Opuski estou na mesma situa\u00e7\u00e3o q voc\u00eaLastim\u00e1vel ver gente a quem eu imputava intelig\u00eancia cair no discurso virulento da BozomaniaFui visitar o Facebook, q todo mundo critica, e tenho l\u00e1 cerca de 70% de amigos com o banner de #AlckminPresidenteAcho que Face \u00e9 a rede raiz! Bj", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#AlckminPresidenteAcho", "link": "https://twitter.com/rosangela_bolze/status/1037859462533537793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037859306652282881, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 303445650, "username": "madinha_lima", "tweet": "Segundo a Rede globo, a culpa \u00e9 da Tramontina. Tramontina fabricando facas que matam gente. \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madinha_lima/status/1037859306652282881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859149172887552, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 799462750212788224, "username": "thamiriss286", "tweet": "Senhora rede Globo, os tombos que vem tomando tornam-se cada vez mais frequentes, acorde, seu pedestal est\u00e1 alto demais, a queda ser\u00e1 muito feia. Como em suas novelas o \u00faltimo epis\u00f3dio ainda est\u00e1 por vir. Hip\u00f3critas e manipuladores se encaixam no perfil de vil\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamiriss286/status/1037859149172887552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858950157357056, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981623543296339968, "username": "MarcilioAugust0", "tweet": "Depois das propagandas apelativas contra bolsonaro veiculadas na rede globo, ele \u00e9 esfaqueado! Quem incita o \u00f3dio e a viol\u00eancia ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcilioAugust0/status/1037858950157357056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858524326449152, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3013651960, "username": "semicolonjohn", "tweet": "este acaba de ser o melhor tweet que eu postei nesta rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/semicolonjohn/status/1037858524326449152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858281119784969, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 196397699, "username": "andrearaujotv", "tweet": "\u00d3tima noite \u00e0 todos. em Rede Vida De Televis\u00e3o, S\u00e3o Paulo, Sp.  https://www.instagram.com/p/BnZ5GvIhXS-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=p2m1xipjqz9a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrearaujotv/status/1037858281119784969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858114350055424, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 115476168, "username": "wtfthame", "tweet": "@kogaraellen Mas tamb\u00e9m entendo que tipo o modo de avalia\u00e7\u00e3o da pessoa varia muito da \u00e1rea, por ex a minha \u00e9 100% tecnol\u00f3gica ent\u00e3o nem sempre as pessoas v\u00e3o ter essa paci\u00eancia de dissertar um documento enquanto tem a rede social q j\u00e1 tem a o modelo de arquitetura e etc POR\u00c9M ACHEI MASSA", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfthame/status/1037858114350055424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kogaraellen"}
{"id": 1037858038101827585, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1009168385916178432, "username": "SlXDRlZZYS", "tweet": "gente quanto parente numa rede social s\u00f3, n\u00e3o posso mais nem usar meu nome aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SlXDRlZZYS/status/1037858038101827585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857356229554176, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 322232561, "username": "jasminismo", "tweet": "Estou amando ver a Serena jogar na rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jasminismo/status/1037857356229554176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857265049587712, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 42548760, "username": "CarinaPalatnik", "tweet": "Rede GLOBO:Leo Jaime debate ERRO MEDICO Segue na integra a pedidos , a primeira parte do programa na REDE GLOBO  onde debatemos o erro medico!  Leo Jaime foi perfeito na condu\u00e7\u00e3o do tema coordenado a opini\u00e3o de duas pacientes vitimas, uma advogada e um m\u2026  https://ift.tt/2Bse1Tj\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarinaPalatnik/status/1037857265049587712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856543167979524, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 984582259108990976, "username": "jaugusto_9", "tweet": "@parapluisp @JulietaBaldon Jujuba e sua rede de informantes...rs...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugusto_9/status/1037856543167979524", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulietaBaldon,parapluisp"}
{"id": 1037856314418966528, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 32252937, "username": "Leliscs", "tweet": "V\u00e9i a pessoa vai em rede nacional e lan\u00e7a a palavra INABOMINAVELOI?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leliscs/status/1037856314418966528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856242629337090, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 190847948, "username": "BrubsCiriaco", "tweet": "Rede social est\u00e1 s\u00f3 asneiras depois do atentado do Bolsonaro. Puta que pariu, quanta gente dissimulada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrubsCiriaco/status/1037856242629337090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855867654365184, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 802109294405619714, "username": "edsonoliveira84", "tweet": "@zeroig H\u00e1 a nova rede  http://Gab.ai\u00a0 s\u00f3 que n\u00e3o tem app ainda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonoliveira84/status/1037855867654365184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeroig"}
{"id": 1037855857772580870, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 50106452, "username": "lestamato", "tweet": "to precisando usar menos rede social de novo... s\u00f3 serve pra passar nervoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lestamato/status/1037855857772580870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855669246816256, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 42548760, "username": "CarinaPalatnik", "tweet": "Rede GLOBO:Leo Jaime debate ERRO MEDICO:  http://youtu.be/ODQrkCZ0MF0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarinaPalatnik/status/1037855669246816256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855100507701248, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 527937407, "username": "IratusPorcum", "tweet": "Antes de chegar tarde em rede social pagando mico, sugiro seguir a thread aqui... \ud83d\udc47 https://twitter.com/agencialupa/status/1037810592084623360?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IratusPorcum/status/1037855100507701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855023173193728, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 97201895, "username": "ref2090", "tweet": "Meu objetivo agora nessa rede social \u00e9 s\u00f3 falar de trivialidades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ref2090/status/1037855023173193728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854708872953856, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3383186345, "username": "_ndantass", "tweet": "mano quero nem ver essa rede no dia da elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ndantass/status/1037854708872953856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854545098010624, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 868991803, "username": "AnneTramontin", "tweet": "Amanha a partir das 17:15 horas estarei no programa A Tarde e Show apresentado pela linda Nani Venancio na Rede Brasil. Desfile maravilhoso da debespacofashion com comentarios da\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ3cuzgIK1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fe8ot8jeewpb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneTramontin/status/1037854545098010624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854178767458307, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 402347249, "username": "igoorqz", "tweet": "Status pra mim n \u00e9 ser famosinho em rede social. Status \u00e9 algu\u00e9m de cargo forte te recomendar no LinkedIn \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igoorqz/status/1037854178767458307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854177001721857, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "Agora esses urubus com essas notinhas mequetrefes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037854177001721857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853694287601665, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 725531992620670976, "username": "1993_aquinoo", "tweet": "Kkkkkkkk rede social de fdp kkkkkkkk  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810413952491526\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1993_aquinoo/status/1037853694287601665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853185627578369, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 39747141, "username": "ssteirensis", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, mas onde tem um microfone, uma c\u00e2mera ou uma rede social... est\u00e1 l\u00e1 vc falando do Bolsonaro... Para cara, t\u00e1 feio j\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ssteirensis/status/1037853185627578369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037853004488159232, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 176506082, "username": "jormaisnoticias", "tweet": "Rede municipal de ensino atingiu nota 7 nos anos iniciais, desempenho projetado para 2021. #MaisEduca\u00e7\u00e3o| Acesse:  http://www.jornalmaisnoticias.com.br\u00a0 http://jornalmaisnoticias.com.br/ribeirao-fica-frente-do-estado-e-do-pais-no-ideb/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaisEduca\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/jormaisnoticias/status/1037853004488159232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852952474468353, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 51571797, "username": "investesp", "tweet": "Varejista de m\u00f3veis Marabraz deve inaugurar dez pontos no Estado de S\u00e3o Paulo em 2019. A prioridade da rede \u00e9 para opera\u00e7\u00f5es em shoppings. Leia mais:  http://bit.ly/2NSFbEz\u00a0 pic.twitter.com/Is9vzL3dMW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/investesp/status/1037852952474468353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852590049030144, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 818485730825695232, "username": "livrementos", "tweet": "@henriolliveira \u00d3tima sinaliza\u00e7\u00e3o! D\u00e1 pra ver como existe parcialidade em toda a rede social. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/livrementos/status/1037852590049030144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriolliveira"}
{"id": 1037852359827881984, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 948651791260020736, "username": "AllanTeixeira05", "tweet": "Me recolho dessa  rede social por hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanTeixeira05/status/1037852359827881984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852019015475200, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 905422297229656065, "username": "Laudemiro2011", "tweet": "A milit\u00e2ncia esquerdista \u00e9 respons\u00e1vel direta por esse atentado contra a vida do Jair Bolsonaro o perfil do terrorista nas redes sociais s\u00e3o provas inequ\u00edvocas a rede Globo criando narrativas me causa n\u00e1useas e v\u00f4mito ...", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laudemiro2011/status/1037852019015475200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851836160663554, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3982158867, "username": "melani_sant_ana", "tweet": "colega na rede de fotos veio me perguntar onde estavam os \u00f3culos :(porra me deixa n\u00e3o ter que usar \u00f3culos pelo menos no mundo dos desenhos n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melani_sant_ana/status/1037851836160663554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851692191154181, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53532984, "username": "fabinhotv", "tweet": "Daqui a pouco 21:00 tem #Tribuna #aovivo confira os entrevistados de @fabinhotv em Rede Vida De Televis\u00e3o, S\u00e3o Paulo, Sp.  https://www.instagram.com/p/BnZ17IZB9J-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6k42iay2z864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Tribuna,#aovivo", "link": "https://twitter.com/fabinhotv/status/1037851692191154181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabinhotv"}
{"id": 1037851665834102786, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 15493318, "username": "hmcpedro", "tweet": "@Lorelay_Fox Achei q era o dono da rede tv e ia te zoar ahahha mas lindo ney amo parabens more", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmcpedro/status/1037851665834102786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lorelay_Fox"}
{"id": 1037851418718289920, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:55", "timezone": "CDT", "user_id": 35717693, "username": "sizenandoalves", "tweet": "Que mais esperar do canal a cabo da REDe gLOBO? S\u00e3o uns bichos, isso sim. Bichos, que devem ser criados em jaula e alimentados com ra\u00e7\u00e3o!  https://twitter.com/pauloap/status/1037823333130219520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sizenandoalves/status/1037851418718289920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851002282672128, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 905422297229656065, "username": "Laudemiro2011", "tweet": "@Anderso28127983 @LeilaneNeubarth \u00c9 preciso conter a milit\u00e2ncia esquerdista da rede globo lixo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laudemiro2011/status/1037851002282672128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,Anderso28127983"}
{"id": 1037849729307107328, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 883096185824825345, "username": "MathewwGame__", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ci8J1alL2hU?aVOC\u00a0\u2026\u00ca PODE CONSEGUIR TAG YOUTUBER NA REDE SKY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathewwGame__/status/1037849729307107328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849524516151296, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 95413334, "username": "JoiceFrancine_", "tweet": "@jozyanc @ll_henriquee tentei te marcar na outra rede social e n\u00e3o consegui! HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHHAHAAAAAAA s\u00f3 imagina meu riso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoiceFrancine_/status/1037849524516151296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jozyanc,ll_henriquee"}
{"id": 1037849448427278337, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 944280565477408771, "username": "edufabic", "tweet": "e concordo que presidi\u00e1rio tem que trabalhar na cadeia e n\u00e3o viver as custa da sociedade, como tamb\u00e9m concordo que escola \u00e9 lugar de ensinar e n\u00e3o de induzir a homossexualidade, mesmo porque a maior escola de homossexualismo \u00e9 a rede Globo, n\u00e3o sou a favor de preconceitos mas sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edufabic/status/1037849448427278337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849316054982658, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 251218984, "username": "lpapalia", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial na cadeia pode usar rede social?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpapalia/status/1037849316054982658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037849218227077120, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2763842164, "username": "wellmcastro", "tweet": "@EdgeAoshi Sim, mas se puder ligar pros correios e ver se tem algo melhor que e-mail ou rede social. Pelo menos servi\u00e7os postais que tem teleatendimento ajudam, n\u00e3o sei se o nosso tem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellmcastro/status/1037849218227077120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdgeAoshi"}
{"id": 1037849217883168768, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 68497272, "username": "futgloboradiosp", "tweet": "Podcast T\u00e1 na rede @SaoPauloFC  - O S\u00e3o Paulo est\u00e1 sendo prejudicado pela arbitragem? Procuramos o especialista \ud83c\udfa7 Ou\u00e7a aqui por @robertolioi  http://glo.bo/2wLT4Or\u00a0 #FutGloboRadio pic.twitter.com/TMnkhQZvXT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FutGloboRadio", "link": "https://twitter.com/futgloboradiosp/status/1037849217883168768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaoPauloFC,robertolioi"}
{"id": 1037848425159639040, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 733367990419369984, "username": "naniiikpop", "tweet": "Rede TV sobre @BTS_twt@ArmysBRA @BangtanMozao @rwapmon @wefightt @lemonadie @ARMYUnionBrasil @TeamArmysBrasil @BTSxBRAZIL @hangulptbr @JHopeBrasil @JeonJungkook_BR@_ProtectBangtan @taejinlover @parkjiminbrasil @YoongiBrasil @CNXBTSBR @BTSNewsBrasil18 @streambtsbr https://twitter.com/RedeTV/status/1037740339069681664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naniiikpop/status/1037848425159639040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BTS_twt,ArmysBRA,BangtanMozao,rwapmon,wefightt,lemonadie,ARMYUnionBrasil,TeamArmysBrasil,BTSxBRAZIL,hangulptbr,JHopeBrasil,JeonJungkook_BR,_ProtectBangtan,taejinlover,parkjiminbrasil,YoongiBrasil,CNXBTSBR,BTSNewsBrasil18,streambtsbr"}
{"id": 1037847961345114113, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "Delinquente, assassino que tentou matar Bolsonaro, segundo JP constatou em s/ rede social,foi filiado ao PSOL,militava LULA LIVRE,criticava Bolsonaro,portanto, trata-se de mais um ESQUERDOPATA,violento,autorit\u00e1rio,fascista.Quem \u00e9 O AGRESSOR INTOLERANTE?PT/PSOL/esquerda que acusa  https://twitter.com/JaimeEjseabra/status/1037844906197303296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037847961345114113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847896593453057, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 50074854, "username": "MCAPires", "tweet": "Not\u00edcias de \u00faltima hora!Rede globo afirma que Bolsonaro agride com a barriga um menor que portava uma faca !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCAPires/status/1037847896593453057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846396223860737, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 704456783411208192, "username": "refruxo", "tweet": "desabafei na rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/refruxo/status/1037846396223860737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845842777067527, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1405474201, "username": "keytymedeiros", "tweet": "Vale mandar via insta? (Minha melhor pior rede pra flertar)  https://twitter.com/giuliaprestess/status/1037144113810948097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keytymedeiros/status/1037845842777067527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845473799954432, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3131253537, "username": "CA_Brazil", "tweet": "Em sua jornada para a SD-WAN, n\u00e3o deixe de pensar no monitoramento dessa nova rede. Leia o artigo de Fernando Galbier, Sr. Principal Consultant da CA Technologies:  https://cainc.to/yjmDLN\u00a0 #TechIdeas #SDWAN pic.twitter.com/bBPpq2Zifj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TechIdeas,#SDWAN", "link": "https://twitter.com/CA_Brazil/status/1037845473799954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845471933415431, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 68497272, "username": "futgloboradiosp", "tweet": "Podcast T\u00e1 na Rede - Atacantes do Botafogo t\u00eam pior m\u00e9dia de gols desde 2000.  Kieza e Brenner marcaram apenas oito gols cada. Desempenho ruim dos homens de frente dificulta a vida do clube na competi\u00e7\u00e3o \ud83c\udfa7 Ou\u00e7a aqui por @victorLESSA10  http://glo.bo/2Q36HR9\u00a0 #FutGloboRadio pic.twitter.com/2LKXuUyDW4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FutGloboRadio", "link": "https://twitter.com/futgloboradiosp/status/1037845471933415431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victorLESSA10"}
{"id": 1037845462697603072, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 15422671, "username": "alemacedo", "tweet": "Rede social as vezes serve pra voc\u00ea organizar seu pensamento na forma de um texto sucinto e l\u00f3gico. Da\u00ed depois desistir de postar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alemacedo/status/1037845462697603072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845411816513537, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1015003294563958787, "username": "inbcon", "tweet": "Rede CIN promove rodadas de neg\u00f3cios com estrangeiros em 11 cidades brasileiras  https://www.comexdobrasil.com/rede-cin-promove-rodadas-de-negocios-com-compradores-estrangeiros-em-11-cidades-brasileiras/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inbcon/status/1037845411816513537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845346259554305, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 36057440, "username": "FeHonda", "tweet": "dei uma passadinha do Facebook, mas sa\u00ed correndo de l\u00e1. e dizem que o Twitter \u00e9 a terra sem lei, a rede social do \u00f3dio. deus me dibre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeHonda/status/1037845346259554305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845164184793089, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 57972772, "username": "leonardomq", "tweet": "@AnaPaulaVolei Algu\u00e9m, al\u00e9m de certa rede, acredita que o criminoso viaja 600 km e n\u00e3o cometeu o crime premeditadamente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomq/status/1037845164184793089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037844696326959104, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 177632405, "username": "EuAllanMarques", "tweet": "Rede Brasil colocou o slide 4 minutos antes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuAllanMarques/status/1037844696326959104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844565913268224, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 490496648, "username": "furtado_costa", "tweet": "@PanichiRaphael Por: @panichiraphaelNos \u00faltimos tempos n\u00e3o venho fazendo declara\u00e7\u00f5es pol\u00edticas aqui no Facebook, por ter cansado disso nessa rede social \u201cpoliticamente correta\u201d.Mas o devido o caso de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZystBDdsz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u60rlck2qona\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furtado_costa/status/1037844565913268224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PanichiRaphael"}
{"id": 1037844535936724993, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 66412851, "username": "Caiusto", "tweet": "@burnyourfire rede glovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caiusto/status/1037844535936724993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "burnyourfire"}
{"id": 1037844436502413312, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 929300895120199686, "username": "V1t0r_S4n", "tweet": "@RDonlineNews @RockstarGames Do lado direito s\u00e3o os tr\u00eas que na minha opini\u00e3o ficaram do lado do Arthur e na esquerda s\u00e3o os tr\u00eas que ficaram do lado do Dutch @Rede_Gamers @sheriff_26", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/V1t0r_S4n/status/1037844436502413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sheriff_26,Rede_Gamers,RockstarGames,RDonlineNews"}
{"id": 1037844419150573569, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1006546705133850624, "username": "FratisCarlos", "tweet": "eu n\u00e3o curto falar de nenhum assunto relacionado a pol\u00edtica em rede social mas sobre esse lance a\u00ed do bolsonaro eu n\u00e3o desejo a morte de ningu\u00e9m mas EU N\u00c3O VOU FICAR TRISTE POR ALGU\u00c9M QUE QUER VER PESSOAS COMO EU SETE PALMOS ABAIXO DA TERRA p\u00f4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FratisCarlos/status/1037844419150573569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844358970724353, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 41715428, "username": "_annecgoncalves", "tweet": "Canais oficiais de m\u00eddia compartilhando imagens e v\u00eddeos falsos sobre a facada do Bolsonaro, sem nenhuma checagem do material... o pessoal discutindo a veracidade da situa\u00e7\u00e3o sem nem verificar as fontes e brigando em rede social... cancela esse pa\u00eds pq t\u00e1 triste", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_annecgoncalves/status/1037844358970724353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844194658803713, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "AGORA: Fl\u00e1vio Bolsonaro d\u00e1 as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre o estado de sa\u00fade do pai #RedeTVNews pic.twitter.com/zrRkYTP3mc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037844194658803713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843376702406661, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 929300895120199686, "username": "V1t0r_S4n", "tweet": "@Rede_Gamers e @sheriff_26 conseguem entender essa grade que eu fiz ? (Tmj Parceiros) #RDRll pic.twitter.com/jBkMDm6dxw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#RDRll", "link": "https://twitter.com/V1t0r_S4n/status/1037843376702406661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede_Gamers,sheriff_26"}
{"id": 1037843306707935233, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Decis\u00e3o hist\u00f3rica na \u00cdndia: Pr\u00e1tica sexual entre homossexuais n\u00e3o \u00e9 mais crime #RedeTVNews pic.twitter.com/nksurl2NWU", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037843306707935233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843122418593798, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 377770581, "username": "HenriqueTairon", "tweet": "Ahhhh e mais uma coisa que me enche o saco, se voc\u00ea \u00e9 contra um candidato, seja ele Lula, Bolsonaro, Ciro, Boulos e etc. Busque apoiar seu candidato e simplesmente n\u00e3o votar em quem n\u00e3o apoia, n\u00e3o precisa ficar dando ataque em rede social, \u00e9 chato, feio e ineficiente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueTairon/status/1037843122418593798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842944139649026, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d: Betina leva Nico e Kiki para um passeio https://novelas.redenoticia.com.br/novela-o-tempo-nao-para-betina-desabafa-com-elmo/111351/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037842944139649026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842760240377857, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 704135104029921280, "username": "l_futamata", "tweet": "Cai no gemidao duas vezes do lado da familia nos primeiros 20 segundos mexendo nessa rede social, obg tt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_futamata/status/1037842760240377857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842655852601344, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60631301, "username": "Konioshi", "tweet": "Por ideologia e religi\u00e3o aceitamos cada coisa....O nosso \"eu\" verdadeiro sai \u00e0s vezes, nem a m\u00e1scara da rede social segurou......Segue o jogo...Bora fugir da Babil\u00f4nia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Konioshi/status/1037842655852601344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842163269283840, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1884436975, "username": "gustasoliveira", "tweet": "Se o Twitter est\u00e1 intransit\u00e1vel, voc\u00ea imagina a outra rede social l\u00e1...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustasoliveira/status/1037842163269283840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841964471922688, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 132126559, "username": "manoellima_ator", "tweet": "Todo comunista \u00e9 sem d\u00favida um criminoso filho da puta. PT, PSOL, PCdoB, Rede s\u00e3o organiza\u00e7\u00f5es criminosas. E tem idiotas e canalhas que ainda apoiam estes malditos.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=KMk-tdqVxoQ&u=%2Fwatch%3Fv%3D4SisWzKtwBg%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoellima_ator/status/1037841964471922688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841656261820416, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68497272, "username": "futgloboradiosp", "tweet": "Podcast T\u00e1 na Rede - Jair Ventura vai dar certo no Tim\u00e3o? Confira a opini\u00e3o dos comentaristas do Futebol Globo no R\u00e1dio sobre o novo t\u00e9cnico do Corinthians \ud83c\udfa7 Ou\u00e7a aqui por @guipradella  http://glo.bo/2wFmHjz\u00a0 #FutGloboRadio pic.twitter.com/7ZlicMDAQ6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FutGloboRadio", "link": "https://twitter.com/futgloboradiosp/status/1037841656261820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guipradella"}
{"id": 1037841106233434112, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "\u00cdcone de Hollywood: Morre aos 82 anos, Burt Reynolds astro de \"Boogie Nights\" e \"Amargo Pesadelo\" #RedeTVNews pic.twitter.com/ZXyXcs8Kev", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037841106233434112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841084926369792, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2493503664, "username": "SantoSantina", "tweet": "@JornalGGN essas imagens n\u00e3o era pra estar em rede social .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantoSantina/status/1037841084926369792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalGGN"}
{"id": 1037841007700832257, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resultado \u201cQuina\u201d 4770 de 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resultado-quina-4770-de-06-09/151151\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037841007700832257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840837508513792, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "@EstranhoSemNome Digo site rede tv news.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037840837508513792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstranhoSemNome"}
{"id": 1037840720785276928, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resultado \u201cDia de Sorte\u201d 047 de 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resultado-dia-de-sorte-047-de-06-09/151149\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037840720785276928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840578527023110, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1000527400889876481, "username": "DrigoRuiz", "tweet": "@renjun_club E vc \u00e9 uma est\u00fapida e faz quest\u00e3o de exibir isso em toda a rede mundial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrigoRuiz/status/1037840578527023110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renjun_club"}
{"id": 1037840551117246469, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 550247478, "username": "FebreTeen", "tweet": "Hello pessoas lindas dessa rede social!!! Como voc\u00eas est\u00e3o? O que v\u00e3o fazer nesse feriado? Contem contem contem...  pic.twitter.com/i7J306U6X9", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FebreTeen/status/1037840551117246469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840483618381824, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 933388376341958659, "username": "soldadouzi", "tweet": "@Pimentheus Cara, eu n\u00e3o tenho um pingo do conhecimento que vc tem cara, seus post s\u00e3o sempre l\u00facidos e corrente, \u00e9 mt bom tee vc nessa rede social.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldadouzi/status/1037840483618381824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pimentheus"}
{"id": 1037840466199425030, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 75039178, "username": "__VitoriaAlves", "tweet": "At\u00e9 pq aqui aparentemente tem menos idiotas que a outra rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__VitoriaAlves/status/1037840466199425030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840461669564416, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 814690980481957889, "username": "RohPolar", "tweet": "Acabou de passar na Rede GloboParab\u00e9ns imundice, n\u00e3o respeita nem um momento delicado da democracia.#For\u00e7abolsonaro https://twitter.com/RohPolar/status/1037831541265760256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/RohPolar/status/1037840461669564416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840413955158017, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resultado \u201cDupla Sena\u201d 1836 de 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resultado-dupla-sena-1836-de-06-09/151147\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037840413955158017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840339967664128, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 132126559, "username": "manoellima_ator", "tweet": "A esquerda filha da puta tenta matar nosso presidente.PT, PSOL, PCdoB, Rede e todos bandidos que tomaram conta do Brasil.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=efs5kuuveJg&u=%2Fwatch%3Fv%3DnlundswKm9Q%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoellima_ator/status/1037840339967664128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840327556530176, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 9428342, "username": "jamesed", "tweet": "allTV - Futebol em Rede (06/09/2018):  http://youtu.be/9pJfoelvNvE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamesed/status/1037840327556530176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840150825521152, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "M\u00e9dica \u00e9 assaltada e morre atropelada por bandidos #RedeTVNews pic.twitter.com/EJP8ubb9bt", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037840150825521152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840092675665920, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resultado \u201cTimeMania\u201d 1228 de 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resultado-timemania-1228-de-06-09/151092\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037840092675665920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839990179487744, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 235106196, "username": "shumzete", "tweet": "mas muita inocencia do cara de espalhar bullshit em rede nacional e n\u00e3o esperar que algu\u00e9m vai querer agredir ele, sair no aberto foi uma burrice do cacete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shumzete/status/1037839990179487744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839625241411584, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 775072858359857152, "username": "ReMonChagas", "tweet": "@Andytpereira Nesse site num pode citar nada da rede do lado AAAAA  pic.twitter.com/U2txKiBMB1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReMonChagas/status/1037839625241411584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andytpereira"}
{"id": 1037839555225944064, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 358300825, "username": "souza_bih", "tweet": "poupando qualquer rede social hoje pra n\u00e3o ler tanta groselha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_bih/status/1037839555225944064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839108750622722, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 36135534, "username": "fabiolucciano", "tweet": "Lembrando o programa cretino que que a rede bosta proporcionou: olha a faca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiolucciano/status/1037839108750622722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838964189741057, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 71365679, "username": "Pr_Claudemir", "tweet": "E a Rede Globo \u00e9 obrigada a se render, cubra mesmo de minuto a minuto o nosso MITO...# For\u00e7aMITO#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Pr_Claudemir/status/1037838964189741057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838200901955584, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Celso de Mello rejeita recurso de Lula por candidatura \u00e0 Presid\u00eancia #RedeTVNews pic.twitter.com/YVou1YldzV", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037838200901955584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837960648040448, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 13124602, "username": "delucca", "tweet": "Eu vi todo tipo de coment\u00e1rio pavoroso nesta rede social quando Dona Marisa Let\u00edcia morreu ou quando o filho de Geraldo Alckmin tamb\u00e9m morreu em um acidente. C\u00eas me desculpem, mas eu n\u00e3o fa\u00e7o tro\u00e7a de trag\u00e9dia: cada vida humana vale a pena e deve ser preservada. Cada uma!", "replies": 12, "retweets": 65, "likes": 440, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucca/status/1037837960648040448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837922739859456, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "@tininhasouza191 @BrunoSilvagp @CrisMenshova @AleBlackmore @AraciPatriota @aruthcao @A_Flavinha_A @JoelAlexandreM @TheGodFather_75 @0_marcia @SPD_33 Tinham que ter matado esse maldito.Apesar que se o matassem ele n\u00e3o iria poder falar que veio a manda do PT, assim como a rede bosta de televis\u00e3o t\u00e1 falando que ele n\u00e3o tinha objetivo pol\u00edtico no atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1037837922739859456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,0_marcia,TheGodFather_75,JoelAlexandreM,A_Flavinha_A,aruthcao,AraciPatriota,AleBlackmore,CrisMenshova,BrunoSilvagp,tininhasouza191"}
{"id": 1037837893216227328, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 68497272, "username": "futgloboradiosp", "tweet": "Podcast t\u00e1 na rede- Flamengo inaugura exposi\u00e7\u00e3o sobre a pr\u00f3pria hist\u00f3ria na Casa Fran\u00e7a Brasil. Evento \u00e9 gratuito e vai at\u00e9 26 de Setembro \ud83c\udfa7 Ou\u00e7a aqui por @gustavodaglobo  http://glo.bo/2NJnLdt\u00a0 #FutGloboRadio pic.twitter.com/kRob5L9D3K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FutGloboRadio", "link": "https://twitter.com/futgloboradiosp/status/1037837893216227328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavodaglobo"}
{"id": 1037836965763342337, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Marina visita ag\u00eancia de cultura popular em SP e diz que di\u00e1logo com mulheres \u00e9 'compromisso \u00e9tico'  https://distribuindovalor.com.br/1271/marina-visita-agencia-de-cultura-popular-em-sp-e-diz-que-dialogo-com-mulheres-e-compromisso-etico/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #MarinaSilva #Rede #Noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MarinaSilva,#Rede,#Noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037836965763342337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836955986403328, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 459808060, "username": "gugao74", "tweet": "@roxmo Sim e pra globo ele \u00e9 apenas um maluco !!!.. se fosse eleitor de Bolsonaro seria um assassino frio com id\u00e9ias conservadoras , estimulado por um discurso extremista e cheio de \u00f3dio !!! Saco cheio do jornalismo de conveni\u00eancia e parcial desse ralo que \u00e9 a rede globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugao74/status/1037836955986403328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037836922159353856, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4137075569, "username": "JoseLui58821263", "tweet": "E hora de retomar o pais invadir a rede Globo e cassar o registro deles isso sim  https://twitter.com/ruansperendioni/status/1037835936695033856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseLui58821263/status/1037836922159353856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836819122020352, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 725344570305830912, "username": "biancheti", "tweet": "@rezende Me incomoda mais uma galera que compra f\u00e1cil qualquer discurso. Triste muita meninada de cabe\u00e7a vazia em rede social. Questionando falta de sangue, arma\u00e7\u00e3o, postando fake news...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancheti/status/1037836819122020352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rezende"}
{"id": 1037836807394738176, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 987418219, "username": "warielen", "tweet": "vi essa imagem na outra rede social e queria saber se eh real...  pic.twitter.com/ZhZ3TXhAjP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warielen/status/1037836807394738176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835760622338048, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 40783607, "username": "claytonleiter", "tweet": "@lobaoeletrico @crovislimone2 @roxmo O Reinaldo Azevedo (o Azedo) falando merda na Rede TV. Como uma emissora que quer ser respeitada pode ter em seus quadros um insignificante desse.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytonleiter/status/1037835760622338048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,crovislimone2,lobaoeletrico"}
{"id": 1037834951348170753, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 10135862, "username": "samadeu", "tweet": "A chamada de resumos para o II Encontro da Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet est\u00e1 aberta e vai at\u00e9 16/09/2018.  https://www.facebook.com/redegovernanca/posts/726196214389146\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samadeu/status/1037834951348170753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834947434831872, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 527937407, "username": "IratusPorcum", "tweet": "@luakaylla S\u00f3 estou esperando ela mencionar algum \"consultor psiqui\u00e1trico\" entrevistado pela Rede Globo que garantiu que o autor \u00e9 um esquizofr\u00eanico inimput\u00e1vel do crime pol\u00edtico que acabou de cometer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IratusPorcum/status/1037834947434831872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luakaylla"}
{"id": 1037834771630571520, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2712185719, "username": "egocentrico666", "tweet": "@karinasouza_r Karina meu anjo, sou ningu\u00e9m pra dar conselhos, mas tem umas pessoa das nossas rede social que a gente s\u00f3 d\u00e1 o Block e se faz de loja depois", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egocentrico666/status/1037834771630571520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karinasouza_r"}
{"id": 1037834659764363264, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "\"Eu espero que isso acorde as pessoas para que n\u00f3s nos entendamos mais, para que tenhamos consci\u00eancia que uma campanha pol\u00edtica nada mais \u00e9 que partidos apresentando suas ideias\", diz General Mour\u00e3o, vice de Jair Bolsonaro #RedeTVNews", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037834659764363264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834141872480256, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "BRUNA LUCCAS - Ultimate Bum Workout!:  http://youtu.be/BIUksB319YE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1037834141872480256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834104195174400, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68497272, "username": "futgloboradiosp", "tweet": "Podcast t\u00e1 na rede - Quase 4 meses sem jogar e Fernando Prass continua uma refer\u00eancia no Palmeiras, Goleiro fez ontem apenas seu quinto jogo no ano e saiu sem sofrer gols do Palestra It\u00e1lia. \ud83c\udfa7 Ou\u00e7a aqui  http://glo.bo/2wLT4Or\u00a0 por @gustavozupak #FutGloboRadio pic.twitter.com/WwFA3TZiDj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FutGloboRadio", "link": "https://twitter.com/futgloboradiosp/status/1037834104195174400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavozupak"}
{"id": 1037834042065018883, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64763615, "username": "this_mendes", "tweet": "@karinereis Rep\u00fadio \u00e0 parte, aconteceu coincidentemente na semana em que bombaram apelos para que n\u00e3o se mencione o nome dele na rede, evitando que os algoritmos o impulsionem gratuitamente e tal.Agora a m\u00eddia j\u00e1 est\u00e1 fazendo esse trabalho. De gra\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/this_mendes/status/1037834042065018883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karinereis"}
{"id": 1037833849965895680, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 952676304872198144, "username": "WaterMC_", "tweet": "\u270d\ufe0fOl\u00e1 jogadores, Estamos sem programadores e sem dinheiro para prosseguirmos com a rede. Caso a gente volte, ser\u00e1 mais pra frente, ent\u00e3o redes que tem interesse em juntar com a gente ou fazer uma parceria, contate nossa DM !Atenciosamente, equipe WaterMC. \ud83d\udca7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WaterMC_/status/1037833849965895680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833814372966400, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "AGORA: O vice de Jair Bolsonaro, General Mour\u00e3o, conversa com Amanda Klein e Boris Casoy sobre o caso #RedeTVNews pic.twitter.com/4uQoBGhtUT", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037833814372966400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833040196718592, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 195019619, "username": "_lucaswho", "tweet": "twitter do cunha um dos maiores patrim\u00f4nios dessa rede social  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/602088405091143680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaswho/status/1037833040196718592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832747891470336, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 734058144595382272, "username": "Palestrino1968", "tweet": "@maurocezar @Palmeiras @ESPNagora Enfia a opini\u00e3o desse otario no cu! S\u00f3 bosteja pela boca esse infeliz! Manda ele dar o cu pro Vitinho o artilheiro que faz gol, n\u00e3o balan\u00e7a a rede e n\u00e3o comemora! Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Palestrino1968/status/1037832747891470336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ESPNagora,Palmeiras,maurocezar"}
{"id": 1037832123623690246, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 826894166059778049, "username": "aededuc", "tweet": "Novela da Rede Globo dep\u00f5e contra professores, afirma CNTE  http://dlvr.it/QjMcjC\u00a0 pic.twitter.com/aLDjbWP2zA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aededuc/status/1037832123623690246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831682622152704, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2262815949, "username": "LStabelino", "tweet": "incr\u00edvel como a galera \u00e9 hip\u00f3crita, agr td mundo \u00e9 emp\u00e1tico e td mundo \u00e9 bom... se td mundo fosse o q diz em rede social...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LStabelino/status/1037831682622152704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831618281525249, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 106740175, "username": "mguilhermealves", "tweet": "@EduhRocker Porque NOVO n\u00e3o ? Tem que come\u00e7ar a apostar em caras e partidos novos, chega de PT, PSDB, PSOL, PDT, REDE, PP, DEM ficar escolhendo por esquerda e direita n\u00e3o vai fazer o Brasil ir pra frente. Bolsonaro \u00e9 um doente mental, assim como outros partidos n\u00e3o tem moral de assumir o br", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mguilhermealves/status/1037831618281525249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduhRocker"}
{"id": 1037830568262680576, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Come\u00e7a agora o #RedeTVNews e hoje com transmiss\u00e3o AO VIVO nas redes sociais. Participe com a gente! pic.twitter.com/dSF5zBIbSr", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037830568262680576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830466978627584, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "DRAGON BALL Z hoje na Sess\u00e3o Oriental, \u00e0s 23h!! pic.twitter.com/xbWdTffn89", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1037830466978627584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830329183166470, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 176506082, "username": "jormaisnoticias", "tweet": "Ser\u00e3o promovidas atividades de conscientiza\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o na rede municipal de sa\u00fade. #MaisPreven\u00e7\u00e3o| Acesse:  http://www.jornalmaisnoticias.com.br\u00a0 http://jornalmaisnoticias.com.br/ribeirao-pires-realiza-acoes-de-prevencao-ao-suicidio-no-setembro-amarelo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaisPreven\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/jormaisnoticias/status/1037830329183166470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830300712091648, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4114117707, "username": "ArgarianNetwork", "tweet": "Qual KIT voc\u00ea mais gosta ou mais gostaria de ter em nossa rede e em qual MiniGame seria?!IP:  http://MC.ARGARIAN.NET\u00a0Discord:  http://www.argarian.net/discord\u00a0 pic.twitter.com/sH8pOmyb33", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArgarianNetwork/status/1037830300712091648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830009208168450, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro: acompanhe a cobertura completa no #RedeTVNews https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYoOEjwExX\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037830009208168450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829801564950539, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 108789750, "username": "pfvrsams", "tweet": "eu fiz um tweet falando de ser contra o armamento e tive cerca de 90 respostas me chamando de burra, retardada, imbecil, anta e etcesse \u00e9 o n\u00edvel de gente q quer ter o direito de andar armada, n\u00e3o sabe nem controlar o temperamento em rede social", "replies": 1, "retweets": 43, "likes": 262, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvrsams/status/1037829801564950539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829603786719232, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 474017220, "username": "Ericson2712", "tweet": "@laurietecantora @Andre_rede @MagnoMalta Espalhando fake para que t\u00e1 feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ericson2712/status/1037829603786719232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,Andre_rede,laurietecantora"}
{"id": 1037829339713339394, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3318732639, "username": "luxpersal", "tweet": "Bolsonaro Foi esfaqueado...Toda na\u00e7\u00e3o sangra!!O \u00f3dio made in PT PSDB (P)MDB PSOL PDT REDE E ESQUERDA quer calar a voz daDEMOCRACIAN\u00c3O PREVALECER\u00c3O!!!Vamos todos esmagar a esquerda nas urnas como vermes!!!Malditos comunistas!!!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luxpersal/status/1037829339713339394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829234390167552, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 993614502343081984, "username": "rodrigopi1978", "tweet": "@semsalt A idea\u00e7\u00e3o su\u00edcida \u00e9 muitas vezes uma tentativa desesperada de sair de uma situa\u00e7\u00e3o que parece insol\u00favel, de um modo geral, a pessoa faz \"ensaios\" antes de tentar efetivamente o suic\u00edcio, por isto \u00e9 necess\u00e1rio manter rede de apoio alerta, e n\u00fameros de emerg\u00eancia \u00e0 m\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopi1978/status/1037829234390167552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "semsalt"}
{"id": 1037829086750621697, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 55926362, "username": "ederduraes", "tweet": "@Rconstantino A coragem sua e de propagar seu esquerdopatismo em rede social meu caro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederduraes/status/1037829086750621697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037828735112806400, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Perfil em rede social de autor de atentado mostra preocupa\u00e7\u00e3o com conspira\u00e7\u00f5es; siga  http://bit.ly/2oO7Vn2\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/lqbphFHpy9", "replies": 44, "retweets": 10, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037828735112806400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828678804295681, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 474017220, "username": "Ericson2712", "tweet": "@VEJA @UOLNoticias @folha @Estadao @policiafederal @pmmg190 @PMESP @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @VillaMarcovilla @RevistaISTOE @BlogDoPim @o_antagonista @minhoii652 @Andre_rede Para de passar vergonha essa aqui \u00e9  a original pic.twitter.com/yQf1sKM9Zt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ericson2712/status/1037828678804295681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andre_rede,minhoii652,o_antagonista,BlogDoPim,RevistaISTOE,VillaMarcovilla,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,PMESP,pmmg190,policiafederal,Estadao,folha,UOLNoticias,VEJA"}
{"id": 1037828560227065856, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 993614502343081984, "username": "rodrigopi1978", "tweet": "@semsalt A regra \u00e9 \"N\u00e3o tome medidas definitivas para aquilo que \u00e9 passageiro\". A primeira coisa que o psicoterapeuta (Psic\u00f3logo ou Psiquiatra) faz \u00e9 ouvir o discurso suicida e acolher, buscar rede de apoio para o paciente, deixar \u00e0 m\u00e3o n\u00fameros de emerg\u00eancia, como o do @CVVoficial!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopi1978/status/1037828560227065856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "semsalt,CVVoficial"}
{"id": 1037828327904567298, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 177000916, "username": "c_zandonadi", "tweet": "Eu n\u00e3o excluo ou bloqueio ningu\u00e9m de rede social por ter vis\u00e3o pol\u00edtica diferente da minha.Todavia, se voc\u00ea fica feliz com um atentado contra um pol\u00edtico, independente da ideologia, pode me bloquear sem pensar 2x.NADA justifica um crime desses.Boa noite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_zandonadi/status/1037828327904567298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827626520510470, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1014212017043988481, "username": "DigoSaantoos", "tweet": "Meu Deus ta todo mundo brigando nessa rede social, pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DigoSaantoos/status/1037827626520510470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827601761558530, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 706700638902722560, "username": "NewsBR18", "tweet": "@g1politica @roxmo @IsisMachi De 2 em 2 minutos eles repetiriam: \"Na p\u00e1gina da rede social do criminoso, foi encontrado mensagens de apoio \u00e0 Jair Bolsonaro. \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NewsBR18/status/1037827601761558530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsisMachi,roxmo,g1politica"}
{"id": 1037827070443892739, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O #RedeTVNews traz as novas informa\u00e7\u00f5es sobre o estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro, que foi esfaqueado em Juiz de Fora (MG). Acompanhe a cobertura completa AO VIVO, a partir de 19h25.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037827070443892739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827066148925441, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 890364651787218948, "username": "ConfrariaViril", "tweet": "O filho do DATENA j\u00e1 est\u00e1 tratando o caso do assassino como um \"imbecil que cometeu um ISOLADO\". Canalhas, mil vezes canalhas... a rede social do criminoso s\u00f3 tem actos Pr\u00f3 Lula.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConfrariaViril/status/1037827066148925441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827037770272768, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 527937407, "username": "IratusPorcum", "tweet": "@FelipeLima1980 Somos um povo bem cuidado, temos a Rede Globo para definir o futuro da na\u00e7\u00e3o. Acho at\u00e9 que nem deveria haver elei\u00e7\u00e3o. Entrega logo a faixa para o Bonner que o chefe dele cuida da Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IratusPorcum/status/1037827037770272768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeLima1980"}
{"id": 1037826654582829059, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3392359623, "username": "garoto_fabinho", "tweet": "Quando eu falo que rede social ta me saturando \u00e9 exatamente o que ta rolando agora, vc entra no face/Twitter/insta/whats e tem algo sobre a mesma coisa, \u00e9 muito do mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garoto_fabinho/status/1037826654582829059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826571443339267, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3092250502, "username": "gabriellear", "tweet": "@darkgabi Amiga, tira print dessa thread e joga no Facebook pra mais gente ler q ela t\u00e1 maravilhosa. Eu n\u00e3o sabia de nada disso nesse n\u00edvel.Digo pra tirar print pq povo da outra rede estranhamente l\u00ea mais se for print de thread q text\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellear/status/1037826571443339267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darkgabi"}
{"id": 1037826305855823874, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 45706246, "username": "JMTrevisan", "tweet": "A Eleven sensualizando atrapalhada enroscada na rede esta passando pela sua timeline para espetar seu cora\u00e7\u00e3o.  pic.twitter.com/Zfq9sR69f1", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JMTrevisan/status/1037826305855823874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825356076658689, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16218462, "username": "amarinabarbieri", "tweet": "O Twitter hoje est\u00e1 ON FIRE! Essa \u00e9 a melhor rede social, sem duvidas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarinabarbieri/status/1037825356076658689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824770316939264, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 950095872179793921, "username": "nanamedac14", "tweet": "@GloboNews @lucasbarbosa_86 @LeilaneNeubarth @polianamelo Gostaria muito mesmo entender pq vcs seguem uma pessoa em rede social para xingar????\u00e9 rid\u00edculo isso se n\u00e3o gosta de seu trabalho n\u00e3o siga mas se seguir \u00f1 xingue!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanamedac14/status/1037824770316939264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "polianamelo,LeilaneNeubarth,lucasbarbosa_86,GloboNews"}
{"id": 1037823745514196993, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 862543038090014720, "username": "paulletypink_", "tweet": "rede globo declinando cada vez mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulletypink_/status/1037823745514196993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823575225495553, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1125480402, "username": "CelsoBrJr", "tweet": "MANO, NEM SOU DE USAR ESSA REDE SOCIAL, MAS AGORA VENHO AQUI ME POSICIONAR A RESPEITO DA SUPOSTA FACADA DO BOLSONARO, ISSO N\u00c3O PODE FICAR ASSIM, TEMOS QUE EXPOR ESSE SAFADO QUE QUER PODER A TODO CUSTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoBrJr/status/1037823575225495553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823136245444610, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1367604882, "username": "hyndarafreitas", "tweet": "A quantidade de piada, de brincadeira, de relativiza\u00e7\u00e3o e de INFORMA\u00c7\u00c3O FALSA que gente dita de esquerda t\u00e1 publicando nessa rede n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Isso \u00e9 grave para a democracia, ponto. Tem que repudiar e ponto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyndarafreitas/status/1037823136245444610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823088098988033, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 611270303, "username": "livocidade", "tweet": "importante amigos da rede desenhistas  https://twitter.com/avatarkasia/status/1037455352202186758\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livocidade/status/1037823088098988033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822972977926145, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@PanichiRaphael @rafaelrosa_nh Coment\u00e1rio insano! al\u00e9m da viol\u00eancia do ato em s\u00ed, ainda tem os ideologicamente deformados, sabe-se l\u00e1 \u00e0s custas de que.Procure saber, senhor, como funcionam emerg\u00eancias, acho que da rede SUS. Em Cidades menores n\u00e3o sei, na capital o TEMPO conta e a falta de material tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037822972977926145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelrosa_nh,PanichiRaphael"}
{"id": 1037822912277999617, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3741409354, "username": "eddy__marques", "tweet": "mas \u00e9 aquele ditado... charli troque a senha do seu google drive, do seu email e de tudo que vc guarda suas m\u00fasicas pq todo dia eu procuro e acho uma m\u00fasica vazada. eu baixo pq sou fan, mas \u00e9 aquilo... coitada mew. se mata gravando e do nada t\u00e1 na rede... acorda choli \u00e9csi \u00e9cs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddy__marques/status/1037822912277999617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822858876080130, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 28238554, "username": "lauradelymao", "tweet": "\"ai pq entraram nas rede do cara e s\u00f3 tem coisa do PT\"meninas no v\u00eddeo de hoje vamos aprender como criar um fake no Facebook eh mt f\u00e1cil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauradelymao/status/1037822858876080130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822788449517568, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 494612609, "username": "Mr_Eleasa", "tweet": "sobre a tentativa de assassinar @jairbolsonaro isso n\u00e3o \u00e9 obra s\u00f3 do PT mas sim do PMDB,PSDB,PESOL,PTdoB,PP,REDE,SOLIDARIEDADE,PCB e outros o desespero dos corruptos \u00e9 grande D+,pq todos sabem q se JB chegar a ser presidente,toda essa corja sera presa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Eleasa/status/1037822788449517568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822744367456256, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 611270303, "username": "livocidade", "tweet": "amigos da rede n\u00e3o assistam a freira o filme \u00e9 uma bosta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livocidade/status/1037822744367456256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822312479956992, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1034533166806196229, "username": "VirtualSeu", "tweet": "Rede CIN promove rodadas de neg\u00f3cios com compradores estrangeiros  https://noticias.portaldaindustria.com.br/noticias/internacional/rede-cin-promove-rodadas-de-negocios-com-compradores-estrangeiros/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirtualSeu/status/1037822312479956992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822240451186688, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 99826624, "username": "johnnymonteiro_", "tweet": "A\u00ed n\u00e3o vou ficar discutindo pol\u00edtica em rede social j\u00e1 me arrependi de ter comentando na postagem do Eduardo Costa. J\u00e1 dizia minha m\u00e3e \u201cPior cego \u00e9 aquele que n\u00e3o quer ver\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnnymonteiro_/status/1037822240451186688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822167004663808, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 186313450, "username": "kogaraellen", "tweet": "@wtfthame Mas, h\u00e1 coisas que s\u00f3 algumas ferramentas a \u201cmoda antiga\u201d s\u00e3o capazes de dizer sobre a pessoa, por isso, ainda \u00e9 algo que n\u00e3o foi extinto do mundo moderno. Fora que, p algumas fun\u00e7\u00f5es, as pessoas \u00f1 sabem nem usar uma rede informatizada, \u00e9 uma porta de entrada ainda para mt gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kogaraellen/status/1037822167004663808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wtfthame"}
{"id": 1037822052164673536, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 276050857, "username": "OslecMac74", "tweet": "@andreazzaeditor @rosangela_bolze Veja... vc n\u00e3o pode tirar malucos por todos. Quando eu menciono ningu\u00e9m, eu me incluo porque n\u00e3o sou doente mental de incutir em Alckmin um caso grave desses. No PT sim. No PSOL sim. Na REDE sim. Mas em Alckmin, nunca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OslecMac74/status/1037822052164673536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,andreazzaeditor"}
{"id": 1037822030073266183, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1019425253854994433, "username": "MachadoEdgar88", "tweet": "@g1 Vai toma no cu, rede nojenta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MachadoEdgar88/status/1037822030073266183", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037821703324422145, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 334781520, "username": "MariaAngelicaS4", "tweet": "Ao menos na Rede TV est\u00e3o dando as not\u00edcias claras e verdadeiras. Dizendo que o sujeito foi filiado ao PSol por 7 anos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAngelicaS4/status/1037821703324422145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821575519711232, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 18601589, "username": "VIOMUNDO", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 1, "retweets": 76, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VIOMUNDO/status/1037821575519711232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037821487615537152, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 72710738, "username": "futirinhas", "tweet": "Ser\u00e1 que as contas comemorando o atentando \u00e0 vida do Bolsonaro ser\u00e3o banidas da rede social tamb\u00e9m?", "replies": 7, "retweets": 9, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/futirinhas/status/1037821487615537152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820879194017793, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1003454221218435073, "username": "LucasMassruha", "tweet": "Mais FakeNews Rede Globo \ud83d\ude0e https://www.instagram.com/p/BnEVpKhlvMi/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=12jim31ovnn9g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMassruha/status/1037820879194017793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820308563079169, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 635694885, "username": "ByGotica", "tweet": "TWITTER \u00c9 A MELHOR REDE SOCIAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ByGotica/status/1037820308563079169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819765593710592, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 279248200, "username": "PedroMiani", "tweet": "Sepa que hoje \u00e9 dia de ficar longe de rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroMiani/status/1037819765593710592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819576610955264, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1599584910, "username": "NickCAbreu", "tweet": "@PedroCerize @santosAndreB O momento \u00e9 bem outro e o crime em rede de TV causa outro tipo de como\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickCAbreu/status/1037819576610955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santosAndreB,PedroCerize"}
{"id": 1037819229964328961, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1008421948735590400, "username": "APEKT2", "tweet": "@Raysabella1 Quando algum dos seus \"\u00eddolos\" forem assaltados ou at\u00e9 mortos, manda a rede globo tomar no c\u00fa dela pq eu queria estar assistindo futebol!#globolixo#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globolixo,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/APEKT2/status/1037819229964328961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raysabella1"}
{"id": 1037819181234827264, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1564656338, "username": "_tiagogcruz", "tweet": "Ow o que aconteceu que ta todo mundo falando de pol\u00edtica nessa rede?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tiagogcruz/status/1037819181234827264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819124498550784, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1375766850, "username": "inscrut4ble_", "tweet": "acabei de ler uma frase muito boa na outra rede social q eh mais ou menos assim  eh melhor jair se costurando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inscrut4ble_/status/1037819124498550784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818670817325056, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/XR2YKbJCmE8?a\u00a0 DIETA 30D - REVIEW DIETA LOW CARB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1037818670817325056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818652974882817, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 924353857420955649, "username": "jhennyber", "tweet": "Estudem hist\u00f3ria pra n\u00e3o ficar igual esse povo, falando bosta na rede social.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhennyber/status/1037818652974882817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818506530750466, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 441466475, "username": "fabioteixeirajr", "tweet": "@Ailtin98 isso s\u00f3 mostra a pouquissima razoabilidade no discurso que voc\u00ea reproduz feito louco na rede social", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioteixeirajr/status/1037818506530750466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ailtin98"}
{"id": 1037818230579113985, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Busca por autor de ataque contra ex-espi\u00e3o russo usou rede de c\u00e2meras brit\u00e2nica  https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2018/09/busca-por-autor-de-ataque-contra-ex-espiao-russo-usou-rede-de-cameras-britanica.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037818230579113985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817850465988609, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 102971975, "username": "eohomemdepreto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ldYdmpcK-3I?aA\u00a0 Rede Globo MENTIU! O BOLSONARO falou a Verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eohomemdepreto/status/1037817850465988609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817841251176448, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 167127508, "username": "joaoquirino1", "tweet": "E ai pessoal!! Como estao? To voltando a usar o twitter!! Acho massa demais essa rede social, pena q parei d usar por mt tempo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoquirino1/status/1037817841251176448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817252685459461, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 917976543938441217, "username": "MeninoLeonard", "tweet": "Mano, eu queria excluir todos os irm\u00e3os dessa rede social, por que eu falo tanta besteira aqui que uma hr ou outra v\u00e3o estranhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeninoLeonard/status/1037817252685459461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817242208165888, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1103922018, "username": "TataodeSouza", "tweet": "Rede Terra Madre leva franquia para o Esp\u00edrito\u00a0Santo  https://canalexecutivoblog.wordpress.com/2018/09/06/rede-terra-madre-leva-franquia-para-o-espirito-santo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TataodeSouza/status/1037817242208165888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817048980705290, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 14574083, "username": "pedrosolidus", "tweet": "Discordar de mim, mas falar de modo civilizado: Ok, na paz.Concordar comigo, mas encher o meu saco mesmo assim: Eu bloqueio tamb\u00e9m.T\u00e1 na hora de voc\u00eas come\u00e7arem a se comportar na rede. Ou ent\u00e3o perde o amiguinho mesmo (ainda mais se eu nem conhe\u00e7o)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosolidus/status/1037817048980705290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816626564005893, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 456397420, "username": "PedroHorff", "tweet": "@rafavnt Mana, na realidade vc apagou pq existe uma diferen\u00e7a infinita entre um psicopata e um lacrador de Internet. Enquanto um psicopata puxa uma faca e esfaqueia algu\u00e9m em pra\u00e7a p\u00fablica, um lacrador digital n\u00e3o aguenta 5 replies em rede social. Espero ter esclarecido. For\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHorff/status/1037816626564005893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafavnt"}
{"id": 1037816472981123072, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Ataque a Jair Bolsonaro ganha as manchetes da imprensa internacional___-> Cobertura completa no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://bit.ly/2oLSStV\u00a0", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037816472981123072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037816367502819329, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43155019, "username": "Sanderlust", "tweet": "Faz uma hora que estamos na Castello e nem chegamos no centro empresarial de Barueri (Philips, Rede, Azul, Eletropaulo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sanderlust/status/1037816367502819329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815863414587393, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 993974067907760129, "username": "Luciana58267729", "tweet": "Eu disse que a rede bobo iam fazer isso  https://twitter.com/filgmartin/status/1037804715571118080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciana58267729/status/1037815863414587393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815775254511616, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2393069587, "username": "guederas", "tweet": "@Re_Ruizz O senhor fez muita falta nessa rede social. Muita falta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guederas/status/1037815775254511616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Re_Ruizz"}
{"id": 1037815601169874944, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14636941, "username": "ernestodiniz", "tweet": "Relev\u00e2ncia internacional! (Mais conhecida como rede social toda feita de bots.)  pic.twitter.com/QkVtwQFS8o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ernestodiniz/status/1037815601169874944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815476477456384, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 972642069218054147, "username": "wowavil", "tweet": "@_Ioen LOEN \u00c9 UMA DAS PILASTRAS QUE SEGURAM ESSA REDE SOCIAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wowavil/status/1037815476477456384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1037815241604775937, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 803306671221182466, "username": "C_Eduardo2299", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 limites pra zuar na internet, qualquer coisinha a gente zoa mesmo, achou ruim? S\u00f3 n\u00e3o me seguir/adicionar em nenhuma rede social \ud83d\ude34\ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/C_Eduardo2299/status/1037815241604775937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815204661407745, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1897871810, "username": "HospSaoCamiloSP", "tweet": "Para celebrar o #SetembroVermelho, a Rede S\u00e3o Camilo promove a\u00e7\u00f5es, entre elas a ilumina\u00e7\u00e3o das fachadas nas Unidades Pompeia, Santana e Ipiranga. Em conjunto com o Dia Mundial do Cora\u00e7\u00e3o, celebrado no dia 29, a Campanha alerta sobre os riscos das doen\u00e7as card\u00edacas e preven\u00e7\u00e3o.  pic.twitter.com/WGKkAlpZ0h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SetembroVermelho", "link": "https://twitter.com/HospSaoCamiloSP/status/1037815204661407745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815202664906753, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 15175035, "username": "noizyman", "tweet": "hoje o afobismo da rede t\u00e1 ligado no 11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noizyman/status/1037815202664906753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815196537040902, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Investiga\u00e7\u00e3o criminal: O trabalho da per\u00edcia forense https://twitter.com/i/broadcasts/1yNGaXOZOwWKj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037815196537040902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815024465731586, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "A IMPRESS\u00c3O QUE TENHO \u00c9 DE TER TANTA INFORMA\u00c7\u00c3O ROLANDO J\u00c1 SOBRE O BOLSONARO PELA REDE E JORNAIS, QUE NEM PARECE TER OCORRIDO HOJE, PARECE DE DIAS ATR\u00c1S, QUE ESTRANHO. TEM MUITA INFORMA\u00c7\u00c3O, E INQU\u00c9RITO, E ENTREVISTA, TUDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037815024465731586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814432049627145, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1688980633, "username": "barbosag13", "tweet": "GANHE UMA FRANQUIA TOTALMENTE GR\u00c1TIS E INVISTA EM A\u00c7\u00d5ES PARA AUMENTAR SUA RENDA.Site:  http://www.foxprosperity.com\u00a0 V\u00eddeo:  https://youtu.be/QEc7xd0yTrM\u00a0 Cadastre-se agora clicando no link: https://www.foxprosperity.com//primatag1\u00a0 MUITO BOM PRA FAZ REDE.Visite minha PAGINA . http://encurtador.com.br/hADL7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbosag13/status/1037814432049627145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814242869690368, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 91093106, "username": "ericrabello", "tweet": "@GloboNews @gizelle_galvao @bru_o12 Pois, \u00e9! Eu e voc\u00ea sozinhos, e em apenas um minuto de pesquisa descobrimos coisas que a Rede Globo inteira n\u00e3o encontra? Assim, eu mesmo respondo meu questionamento: esse conglomerado de extrema-esquerda \u00e9 criminoso.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericrabello/status/1037814242869690368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bru_o12,gizelle_galvao,GloboNews"}
{"id": 1037814207738257408, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 783086577908117504, "username": "dannlemo", "tweet": "E a menina na rede social aqui do lado ficou toda nervosinha comigo eu rindo em casa e ela tentando me esculhambar n\u00e3o conseguiu fofa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannlemo/status/1037814207738257408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813905664421888, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1000361653005946881, "username": "mulangoals", "tweet": "s\u00f3 perdi meu tempo entrando em rede social hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mulangoals/status/1037813905664421888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813783593406464, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 160704495, "username": "Soldier_BR84", "tweet": "@CETSP_  Av Engenheiro Luiz Carlos Berrini perto da Rede Globo. Todos os dias isso, sinal fechado ou aberto, e os motoristas n\u00e3o respeitam e fecham os cruzamentos. Tomem provid\u00eancias.@Prefeitura_SP @governosp pic.twitter.com/LXkSsyctDx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Soldier_BR84/status/1037813783593406464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CETSP_,Prefeitura_SP,governosp"}
{"id": 1037813780636413952, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 42572881, "username": "Fishnothing", "tweet": "@Becobeleco vejo mais jornal do que tu possa imaginar BROTHER, e como sempre digo, a rede social \u00e9 minha falo o que quiser, n\u00e3o curtiu ? nem sei porque viu meu tweet, se esta incomodado, apenas n\u00e3o ver =) minha opini\u00e3o n\u00e3o muda com argumentos terceiros e de pessoas q n\u00e3o conhe\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fishnothing/status/1037813780636413952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Becobeleco"}
{"id": 1037813767822823424, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 821053856041861120, "username": "WillianSccpLhp", "tweet": "@DavidChinaglia Boa, tem que pegar esses mach\u00f5es de rede social mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillianSccpLhp/status/1037813767822823424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DavidChinaglia"}
{"id": 1037813713640804354, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 171289301, "username": "danielamargotto", "tweet": "No ensaio do Nuno, tiveram momentos gostosos com a m\u00e3e, com a tia, com os av\u00f3s... e at\u00e9 um descanso (merecido) na rede... \u00e9 s\u00f3 arrastar pro lado pra ver tanta alegria! ... #bookinfantil #fotografiainfantil...  https://www.facebook.com/180935285260608/posts/1995854240435361/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bookinfantil,#fotografiainfantil", "link": "https://twitter.com/danielamargotto/status/1037813713640804354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813678341545985, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@TwitterBrasil @MarceloMGuerra V\u00e3o fazer nada Marcelo. Essa rede desgra\u00e7ada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037813678341545985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloMGuerra,TwitterBrasil"}
{"id": 1037813495725731843, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 11564842, "username": "asantissp", "tweet": "Aqui tb t\u00e1 na Rede Vida  https://twitter.com/vaIehomossexuaI/status/1037813322769424384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asantissp/status/1037813495725731843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812900310786048, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 81700356, "username": "GiPiu", "tweet": "Se voc\u00eas j\u00e1 est\u00e3o revoltados n\u00e3o assistam Malha\u00e7\u00e3o! Estou vendo nesse momento a Rede Globo ensinando adolescentes como desrespeitar diretores de escola e os pr\u00f3prios pais! Parab\u00e9ns", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiPiu/status/1037812900310786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812878315638784, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 970104708919685120, "username": "berns_nigri", "tweet": "@GaabyMolina pra aquela rede a gnt ainda volta \ud83d\ude0d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/berns_nigri/status/1037812878315638784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GaabyMolina"}
{"id": 1037812669741498370, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52486689, "username": "angelasantaana", "tweet": "O Fim da Rede Globo  https://youtu.be/6hmAGC_um0k\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelasantaana/status/1037812669741498370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812540917641216, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 149315532, "username": "_PietraCarvalho", "tweet": "@Rento_Maldito t\u00e1 bem pouco t\u00f3xica a rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PietraCarvalho/status/1037812540917641216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rento_Maldito"}
{"id": 1037812445413339136, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3436812712, "username": "shaolinThug1", "tweet": "ela quer me dominar ou dormir na rede tipo aranha, o inseto, e seus enfeites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shaolinThug1/status/1037812445413339136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812406221791234, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 38932623, "username": "doBraga", "tweet": "@MichelTemer tem obriga\u00e7\u00e3o de entrar em rede nacional e se posicionar.No aguardo, presidente.#Bolsonaro #violencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#violencia", "link": "https://twitter.com/doBraga/status/1037812406221791234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037812296528158721, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "URGENTE: \"Chegou no hospital quase morto\", diz filho sobre Jair Bolsonaro. Leia mais: http://bit.ly/2oLSStV\u00a0", "replies": 5, "retweets": 5, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037812296528158721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811755060273159, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 128806098, "username": "erikasweden", "tweet": "Sobre Tudo \"Rede RD\": Bolsonaro \u00e9 Esfaqueado Em Minas Gerais Informa\u00e7\u00f5es...  http://sobretudorederd.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikasweden/status/1037811755060273159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811352960679936, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 257749721, "username": "JosiellOliveira", "tweet": "A esquerda e seus adeptos, e n\u00e3o diferente a Rede Globo, devem estar mais esperan\u00e7osos quanto ao pr\u00f3ximos cap\u00edtulos do cen\u00e1rio eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosiellOliveira/status/1037811352960679936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811174522454016, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 46025084, "username": "DeboraAnaniass", "tweet": "Vou dar alguns RTS j\u00e1 que o Twitter \u00e9 a \u00fanica Rede Social que ainda se salva. O mundo est\u00e1 falando do Brasil e do futuro Presidente  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeboraAnaniass/status/1037811174522454016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810768899710976, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1629241, "username": "marcogomes", "tweet": "2014 a gente avisava isso ao defender a neutralidade de rede no #marcocivil e a TCHURMINHA DA ZOERA fazia vaaarias piadas conosco. foram provavelmente milhares de replies, mta azia. cad\u00ea esses cu de burro agora?dou nomes!cnal do otario, getilli, gravsz, misesbr entre outros. https://twitter.com/brains9/status/1037802445609553920\u00a0\u2026", "replies": 12, "retweets": 102, "likes": 506, "location": "", "hashtags": "#marcocivil", "link": "https://twitter.com/marcogomes/status/1037810768899710976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810736595120129, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2385322856, "username": "RevSuperVarejo", "tweet": "Como andam os investimentos em sua rede supermercadista? O GPA n\u00e3o para http://www.supervarejo.com.br/pao-de-acucar-inaugura-mais-cinco-lojas-com-novo-formato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevSuperVarejo/status/1037810736595120129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810078852816896, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 21910326, "username": "PauloCOF", "tweet": "O assassinato de Marielle.As pedras e tiros contra a caravana de Lula.A facada em Bolsonaro.Tr\u00eas exemplos de \u00f3dio.A diferen\u00e7a no caso atual \u00e9 que n\u00e3o surgiu imediatamente uma rede de bots e fakes para minimizar o fato e difamar a v\u00edtima com montagens e not\u00edcias falsas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloCOF/status/1037810078852816896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809922350743552, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 40591415, "username": "elise_garcia", "tweet": "A rede ao lado t\u00e1 daquele jeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elise_garcia/status/1037809922350743552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809522654552064, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2389446660, "username": "tncrique", "tweet": "vo ter q sumir dessa rede social tbm ? ou vcs n cansaram de falar disso ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tncrique/status/1037809522654552064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809423094308867, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 821053856041861120, "username": "WillianSccpLhp", "tweet": "@DavidChinaglia O que deve ter de nego apagando os post kkkkkkkk  Ainda bem que nunca perdi meu tempo em rede social pra ficar insultando candidato.  Aqui s\u00f3 falo de Futebol! E de prefer\u00eancia sobre o Corinthians! \ud83d\ude0a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillianSccpLhp/status/1037809423094308867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DavidChinaglia"}
{"id": 1037808220398645248, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "Hoje \u00e0s 20h, BUNGO!! CRUNCHYROLL TV: Animes \u00e9 aqui.Expulso do orfanato, Atsushi Nakajima conhece alguns homens bastante estranhos. Eles s\u00e3o membros da Ag\u00eancia de Detetives Armados, e se dizem respons\u00e1veis por solucionar casos que nem a pol\u00edcia e o ex\u00e9rcito ousam tocar. pic.twitter.com/rHflSo8g3m", "replies": 11, "retweets": 4, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1037808220398645248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808215952687104, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1036777135510351877, "username": "dannyfranca_", "tweet": "Achei que essa rede seria melhor mas tem tanto chato quanto a outra, seria o mundo feito de chatos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannyfranca_/status/1037808215952687104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807541235920896, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 937084175064158208, "username": "Salime12592958", "tweet": "@ZoroastroZeus Ficou na rede tv\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Salime12592958/status/1037807541235920896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZoroastroZeus"}
{"id": 1037806855752495104, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 879898111778447360, "username": "deepstatev", "tweet": "Rede Globo NOJENTAAAAAAAAAAAAAAA!!Fala que desde a REDEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O nunca houve nada assim. Chama a TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO a @jairbolsonaro de AGRESS\u00c3O. E recomenda que os candidatos \"BAIXEM A BOLA\" em seus discursos. Bando de FDP #Globo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Globo", "link": "https://twitter.com/deepstatev/status/1037806855752495104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806698306707456, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 41881267, "username": "xicograziano", "tweet": "Prestem aten\u00e7\u00e3o: a rede vermelha vai come\u00e7ar a desqualificar o cara que esfaqueou Bolsonaro. Dir\u00e3o que \u00e9 louco, maluco. Jogar\u00e3o fuma\u00e7a para esconder que \u00e9 um MILITANTE da esquerda autorit\u00e1ria. Criminoso.", "replies": 211, "retweets": 2482, "likes": 7782, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicograziano/status/1037806698306707456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806593415540736, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87330429, "username": "_opsduh", "tweet": "Rede social est\u00e1 desprez\u00edvel, s\u00f3 cita politica e futebol \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_opsduh/status/1037806593415540736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805337666101248, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4890357322, "username": "lainesampa", "tweet": "Acho q fui a \u00faltima pessoa a saber do \"atentado\".Estava desde a hora do almo\u00e7o longe de qualquer tipo de rede social, quando soube achei q era pegadinha.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lainesampa/status/1037805337666101248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805191314255873, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 49124861, "username": "cte_consultoria", "tweet": "Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho da Rede Constru\u00e7\u00e3o Digital: hoje foi o dia de discutir o tema BIM, conhecer pr\u00e1ticas e propor projetos para definitivamente alavancar a tecnologia na cadeia da constru\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cte_consultoria/status/1037805191314255873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805171781382144, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 107479658, "username": "_capacheco", "tweet": "o tanto de gente que defeca pela boca em rede social e n\u00e3o vejo isso como motivo pra desejar a morte dessas pessoasempatia galera, n\u00e3o desejem pros outros aquilo que voc\u00ea n\u00e3o quer pra si.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_capacheco/status/1037805171781382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804739235340288, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 322232561, "username": "jasminismo", "tweet": "me lembrem de nunca cometer um crime pra n\u00e3o correr o risco da globonews julgar o meu Twitter em rede nacional pfvr", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jasminismo/status/1037804739235340288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804410099912704, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 912345744803328001, "username": "AndreGmail175", "tweet": "@jdoriajr Por isso que eu sempre falo a maioria dos brasileiros n\u00e3o tem a menor porcentagem de conhecimento a essa \u00e9 a prova discuss\u00e3o em rede social, em uma ocorr\u00eancia como essa meu Deus tem piedade do nosso Brasil,\" Gente esse cidad\u00e3o que fez isso \u00e9 um criminoso independente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreGmail175/status/1037804410099912704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdoriajr"}
{"id": 1037804406610292736, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2648519094, "username": "fenste1", "tweet": "@lindberghfarias Fake ..n\u00e3o tem sangue na faca? E a\u00ed cad\u00ea... Isto e facismo armado pela Rede Globo? Golpista... Lament\u00e1vel ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenste1/status/1037804406610292736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1037804378114203649, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 71241025, "username": "hjs52", "tweet": "Rosana Jatob\u00e1 assume o comando de novo programa de fofocas da Rede TV!  https://observatoriodatelevisao.bol.uol.com.br/noticia-da-tv/2018/09/rosana-jatoba-assume-o-comando-de-novo-programa-de-fofocas-da-rede-tv\u00a0\u2026 via @@TVObservatorio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjs52/status/1037804378114203649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVObservatorio"}
{"id": 1037804207154372609, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 50007728, "username": "cesarnc", "tweet": "Este \u00e9 o pa\u00eds que o PT, PSDB (e coligados), PSOL e Rede querem. EST\u00c1 IMAGEM N\u00c3O PODE DESAPARECER!#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida #For\u00e7abolsonaro#eleicao2018 pic.twitter.com/Yo8QuMXJ3K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#For\u00e7abolsonaro,#eleicao2018", "link": "https://twitter.com/cesarnc/status/1037804207154372609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804204511961089, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2286232050, "username": "anacarollne", "tweet": "deitei na rede onde pega sol e agora to toda ardida vsffff", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacarollne/status/1037804204511961089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803982184439808, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 33561045, "username": "diegomesa", "tweet": "Apura\u00e7\u00e3o. Tem gente que recebe (muitas vezes mal, mas ainda assim recebe) para apurar os fatos: os chamamos de jornalistas, que estudam anos para isso. Ent\u00e3o, parem de especular, isso s\u00f3 d\u00e1 combust\u00edvel para a rede de fake news do Bonoro. Se a facada foi fake, vai aparecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegomesa/status/1037803982184439808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803923275505665, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 62326617, "username": "sife_caio", "tweet": "Como eu fiquei ao entrar na rede  https://twitter.com/xuxanave/status/1037790630607564800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sife_caio/status/1037803923275505665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803815435689984, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 148590174, "username": "MoMiguel", "tweet": "Ser\u00e1 que a rede globo recrutou o Boni ( aquele que colou suor de gelatina em Collor num debate, pra parecer humano) pra simular atentado contra o bozonaro em \"Juiz de Fora\"?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoMiguel/status/1037803815435689984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803411188662273, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1007594039292649472, "username": "AndreBafica", "tweet": "Chegando do encontro da Rede TB - para o fim da tuberculose.  https://twitter.com/paimadhu/status/1037352491556524035\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreBafica/status/1037803411188662273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803268422987778, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2866690027, "username": "barbaridadenerd", "tweet": "Eu vou \u00e9 voltar pra minha rede social preferida, o meu LinkedIn maravilhoso, fazer meus B2B e B2C, falow", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaridadenerd/status/1037803268422987778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803055062966273, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 91093106, "username": "ericrabello", "tweet": "A @GloboNews neste momento tenta \"pregar\" a ideia (de modo desesperado) de que o homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 apartid\u00e1rio.Qual \u00e9 a responsabilidade desse conglomerado de extrema-esquerda, Rede Globo, neste atentado?", "replies": 6, "retweets": 62, "likes": 121, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericrabello/status/1037803055062966273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037802933931388928, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo e temperatura Brasil para sexta-feira (07/09) https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-e-temperatura-brasil/148499\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037802933931388928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802915673645058, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O suspeito foi identificado como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos, de Montes Claros, tamb\u00e9m em Minas___-> Cobertura completa no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/policia-prende-suspeito-de-atacar-jair-bolsonaro-em-juiz-de-fora?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037802915673645058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037802882660216840, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 993974067907760129, "username": "Luciana58267729", "tweet": "Pqp n\u00e3o falo que essa rede bobo \u00e9 esquerdopatas  https://twitter.com/oiluiz/status/1037799743664128000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciana58267729/status/1037802882660216840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802764670304258, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Sudeste em 07 e 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-sudeste-em-07-e-08-09/151142\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037802764670304258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802665210773510, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1019425253854994433, "username": "MachadoEdgar88", "tweet": "@roxmo Rede desgra\u00e7ada! O pr\u00f3ximo governo tem que fechar esse lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MachadoEdgar88/status/1037802665210773510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037802604066230272, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2393587602, "username": "MarceloNorio", "tweet": "Rede social ta uma porra...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloNorio/status/1037802604066230272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802445609553920, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 148854179, "username": "brains9", "tweet": "YouTube e Netflix s\u00e3o os aplicativos mais controlados nos Estados Unidos desde o fim da neutralidade da rede -  https://no.b9.com.br/2NQ5RWu\u00a0 pic.twitter.com/RB9BUqVF58", "replies": 4, "retweets": 13, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brains9/status/1037802445609553920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802442073821185, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Sul em 07 e 08/09  https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-sul-em-07-e-08-09/151139\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037802442073821185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802360792391681, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1037050573600841728, "username": "VitorSantosMel3", "tweet": "\u00e1 Rede Brasil de TV ficou chata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorSantosMel3/status/1037802360792391681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802304349630470, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 629793295, "username": "vptwitando", "tweet": "@AcordouAcordou Tentaram matar nossa esperan\u00e7a eu avisei TODOS os dias para de se colocar em situa\u00e7\u00e3o de risco o meu DEUS Guarda o @jairbolsonaro peguem estes dem\u00f4nios que ficam amea\u00e7ando Bolsonaro na rede e taca na cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vptwitando/status/1037802304349630470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802224653660161, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 109325390, "username": "andrezadelgado", "tweet": "@folha Ele tava at\u00e9 esses dias na rede sociais falando sobre ma\u00e7onaria e o cabo Daciolo.\u00c9 malcaratismo isso a\u00ed folha", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1037802224653660161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037802190553993221, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Norte em 07 e 08/09  https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-norte-em-07-e-08-09/151138\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037802190553993221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802152880685056, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 80047627, "username": "Fabi_on_off", "tweet": "@DaniloGentili @alessandro80z Devemos ter muito cuidado antes de vomitar as ideias na rede. O territ\u00f3rio pode parecer livre, mas fica tudo registrado. Obviamente o perfil da garota n\u00e3o condiz com o que ela registrou, mas neste caso o ocorrido conversa muito com a postagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_on_off/status/1037802152880685056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alessandro80z,DaniloGentili"}
{"id": 1037802021183795200, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 307649595, "username": "bela_martins72", "tweet": "No meu feed da rede ao lado j\u00e1 est\u00e3o apelidando de \"esfaqueado de Taubat\u00e9\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bela_martins72/status/1037802021183795200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801885342810114, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297608379555840, "username": "hackeado777", "tweet": "@jfgommes @Brunoyoutimao Poxa velho, post infeliz. Voc\u00ea por ter maior visibilidade no twitter deveria usar a rede social pra passar not\u00edcias boas iguais as do Coring\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hackeado777/status/1037801885342810114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brunoyoutimao,jfgommes"}
{"id": 1037801692379734017, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Nordeste em 07 e 08/09  https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-nordeste-em-07-e-08-09/151133\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037801692379734017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801626059395074, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1564523664, "username": "whygessica", "tweet": "O twitter \u00e9 mt melhor rede social do mundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whygessica/status/1037801626059395074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801343820423168, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 9483842, "username": "nilsonjr", "tweet": "Mais um bom dia para ficar longe de rede sociais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsonjr/status/1037801343820423168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801339227713537, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 985741260, "username": "hirowf", "tweet": "\u00c9 disso que eu t\u00f4 falando.Um doente por tr\u00e1s de uma rede social.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037799831211786252\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hirowf/status/1037801339227713537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801198584311808, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo na Regi\u00e3o Centro-Oeste em 07 e 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-na-regiao-centro-oeste-em-07-e-08-09/151135\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037801198584311808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800863467819008, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 479116161, "username": "TTdoDG", "tweet": "Caralho o povo j\u00e1 achou o nome, rede social, endere\u00e7o, tudo do cara que estaqueou o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TTdoDG/status/1037800863467819008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800751781818374, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Previs\u00e3o do tempo no Vale do Para\u00edba em 07 e 08/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/previsao-do-tempo-no-vale-do-paraiba-em-07-e-08-09/151132\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037800751781818374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800739458961409, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro est\u00e1 preso e foi\u00a0ferido  http://www.redebcn.com.br/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-esta-preso-e-foi-ferido/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/imb62FzdfG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1037800739458961409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800557044490240, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1103922018, "username": "TataodeSouza", "tweet": "DMCard adquire carteira de cart\u00f5es da 7\u00aa maior rede supermercadista do\u00a0pa\u00eds  https://canalexecutivoblog.wordpress.com/2018/09/06/dmcard-adquire-carteira-de-cartoes-da-7a-maior-rede-supermercadista-do-pais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TataodeSouza/status/1037800557044490240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800329239130112, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 9428342, "username": "jamesed", "tweet": "allTV - Futebol em Rede (05/09/2018):  http://youtu.be/haFO9VrVa2k?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamesed/status/1037800329239130112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037800322658381825, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52345874, "username": "Cristinaicf", "tweet": "A televis\u00e3o nos deixou burros demais e a rede social acabou com a coer\u00eancia e o bom senso. Viramos uma na\u00e7\u00e3o de burros desvairados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cristinaicf/status/1037800322658381825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800199048122375, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 32189106, "username": "EduhRocker", "tweet": "Independente do candidato, imagino que bonito uma alian\u00e7a PSDB-PT-REDE-PDT-PSOL, dentre outros contra Bolsonaro???Menos Novo, MDP, PP e DEM, s\u00f3 tem fdp nesses ai, mas acho que toda ajuda seria bem-vinda pra esse louco n\u00e3o ser presidente...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduhRocker/status/1037800199048122375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800115875053568, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 30634212, "username": "fprado28", "tweet": "@GloboNews avisa pro seu comentarista a\u00ed que tem um monte de foto no perfil do marginal que esfaqueou o bolsonaro de amigos com camisa de Lula Livre... fala s\u00e9rio viu .. mentir em rede nacional \u00e9 dificil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fprado28/status/1037800115875053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037799508191703040, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 75344444, "username": "Legauche", "tweet": "Se este homem fizesse isso em rede nacional de r\u00e1dio e televis\u00e3o mensalmente nos \u00faltimos dois anos, estaria reeleito no primeiro turno. Mal posso esperar pelos pr\u00f3ximos epis\u00f3dios ! Vamo Temey!\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legauche/status/1037799508191703040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799414272798721, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2402812595, "username": "luparisi13", "tweet": "que que tao falando da rede social do cara, ele \u00e9 livre p postar oq quiser s\u00f3 n vale dar facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luparisi13/status/1037799414272798721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799288124792832, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 772534549, "username": "Shekinahfotoevi", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iwkja0VLPD8?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro entrevista completa ao Jornal Nacional JN | Elei\u00e7\u00f5es 2018 Rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shekinahfotoevi/status/1037799288124792832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798204455247872, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 78378630, "username": "radiosatfm", "tweet": "Por meio de uma enquete em seu perfil numa rede social, um eleitor pergunta em quem as pessoas votariam nas elei\u00e7\u00f5es. Mas o \u00fanico resultado v\u00e1lido que consegue \u00e9 uma d\u00edvida de R$ 53.205, que vem...  http://www.radiosatfm.com.br/blogue/enquete-on-line-sobre-eleicao-rende-multa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiosatfm/status/1037798204455247872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797953048662018, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 186686401, "username": "dsmatheus", "tweet": "Deu de rede social por hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmatheus/status/1037797953048662018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797746089099264, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 95885645, "username": "marcosantos777", "tweet": "@folhailustrada Cara! Que saco! \u00c9 s\u00f3 isso... Rede Globo e sua milit\u00e2ncia gaySeja gay quem quiser... mas chega dessa milit\u00e2ncia for\u00e7ada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosantos777/status/1037797746089099264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folhailustrada"}
{"id": 1037797653176823808, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 357831874, "username": "dantonizero", "tweet": "@TwitterBrasil @_Ioen Parece que s\u00f3 \u00e9 \u00f3dio qd vc alopra algu\u00e9m em rede social agr vamos ver se o twitter vai fazer alguma coisa com quem t\u00e1 desejando a morte dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dantonizero/status/1037797653176823808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen,TwitterBrasil"}
{"id": 1037797233666805760, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Bolsonaro teve f\u00edgado atingido e passa por\u00a0cirurgia  http://www.redebcn.com.br/bolsonaro-teve-figado-atingido-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2094Cy02IP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1037797233666805760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797031887167488, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "URGENTE: Uma foto enviada ao portal da RedeTV! mostra o candidato na mesa de cirurgia. Segundo a assessoria, o candidato foi atingido no f\u00edgado___-> Cobertura completa no  #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/foto-mostra-operacao-de-jair-bolsonaro-apos-ser-esfaqueado?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037797031887167488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037796918490017795, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 757742808375713792, "username": "HanzoTheH", "tweet": "quantas pessoas discordavam das ideias do Eduardo Campos em 2014 mas nao me lembro de comemora\u00e7ao da morte dele em nenhuma rede socialagora em 2018 temos gente idiota querendo lacrar na internet falando que uma facada foi pouco pq n concorda com as ideias do cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HanzoTheH/status/1037796918490017795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796770938593282, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2891564315, "username": "Claudiao1969", "tweet": "@RobenUDI @DaniloGentili Quem encomendou o crime?   PT, REDE, PSOL, PT  ou todos eles?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiao1969/status/1037796770938593282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,RobenUDI"}
{"id": 1037796747198836741, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2374464108, "username": "NobregaFelipe13", "tweet": "@lucaselfie Sim, a partir do momento que posta em uma rede social como o twitter, tamb\u00e9m pode receber opini\u00f5es contr\u00e1rias.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NobregaFelipe13/status/1037796747198836741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaselfie"}
{"id": 1037796689409728512, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1019279016963051525, "username": "mandeebr", "tweet": "Rede do Bitcoin Cash Processa 2.2 milh\u00f5es de transa\u00e7\u00f5es em 24 horas durante teste  https://ift.tt/2wKONtC\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandeebr/status/1037796689409728512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796494428889088, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 573141391, "username": "MundoDroid3", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/iwkja0VLPD8?a\u00a0 Jair Bolsonaro entrevista completa ao Jornal Nacional JN | Elei\u00e7\u00f5es 2018 Rede Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoDroid3/status/1037796494428889088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796491002294273, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 812296865857372160, "username": "ricpass374", "tweet": "Vendo as not\u00edcias a Rede Globo ainda dizendo que a culpa pode ser do bolsonaro porque ele prega o cidad\u00e3o armado Que absurdo esse pa\u00eds aqui n\u00e3o d\u00e1 para acreditar mais em nada mata esse filho da puta que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricpass374/status/1037796491002294273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796283921121280, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 9283072, "username": "tataccorreia", "tweet": "E n\u00e3o \u00e9 que descobri um eleitor do AMOEDO no meu perfil da outra rede?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tataccorreia/status/1037796283921121280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795694688526337, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4921858792, "username": "hotvaley", "tweet": "um dia iremos descobrir que o eduardo cunha era s\u00f3 um profeta usando uma rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hotvaley/status/1037795694688526337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795652212858882, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Bolsonaro teve f\u00edgado atingido e passa por cirurgia http://www.gospelvida.tv.br/noticias/brasil/779999/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037795652212858882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795242714509312, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1423959619, "username": "CotrimMarcos", "tweet": "Esse atentado t\u00e1 com cara de mais uma super produ\u00e7\u00e3o da rede Globo. S\u00f3 acho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CotrimMarcos/status/1037795242714509312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795033523671041, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 304787288, "username": "nilobento", "tweet": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\u201cA viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a  democracia\"(MARINA SILVA - REDE)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilobento/status/1037795033523671041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795027764822016, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 152350426, "username": "paulo_maratona", "tweet": "Discuss\u00e3o ridicula atr\u00e1s de outra ridicula....o \u00f3dio tomou conta de tudo, inclusive daqui.... \u00e9 uma pena...eu fico com o esporte, lazer, sa\u00fade, amizade e paz, aqui \u00e9 palco de guerra! ent\u00e3o digo Adeus a rede do \u00f3dio, tchau twitter, isso \u00e9 puro \u00f3dio, e isso faz mal a sa\u00fade!", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_maratona/status/1037795027764822016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794495214104583, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1017474737788915714, "username": "rappdani_", "tweet": "Ai queria fica uns dias sem rede social como faz isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rappdani_/status/1037794495214104583", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793891553103872, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 43597075, "username": "rodrigofreytas", "tweet": "O atentado contra a vida do @jairbolsonaro foi pol\u00edtico!O agressor tem fotos na rede social dele com camiseta do Che Guevara e em manifesta\u00e7\u00f5es de partidos e movimentos de esquerda!#atentadobolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#atentadobolsonaro", "link": "https://twitter.com/rodrigofreytas/status/1037793891553103872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793667157839873, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 266900491, "username": "GoliasL", "tweet": "@yetz1 Esse \u00e9 o famosoIgnorante de rede social sem empatia, \u00e9 foda mermo yetola...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoliasL/status/1037793667157839873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yetz1"}
{"id": 1037793589496033280, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 438595035, "username": "sobremarina", "tweet": "justamente os que t\u00e3o migrando pra uma rede social do SAPO pra ter ~liberdade de express\u00e3o ~e disseminar \u00f3dio \u00e0 vontade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobremarina/status/1037793589496033280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793497342984197, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@PlantaoBrasilBR A @RedeGlobo E O BONI, J\u00c1 FEZ E 20, 30 ANOS DEPOIS FALOU SOBRE O QUE J\u00c1 FEZ(COMO SEMPRE, ESPERAM PARA FALAR POR ANOS), A REDE GLOBO \u00c9 CAPAZ DE TUDO PARA INFLUENCIAR ELEI\u00c7\u00d5ES.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037793497342984197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PlantaoBrasilBR,RedeGlobo"}
{"id": 1037793273518206976, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1035296637218906113, "username": "AlcantaraMoura", "tweet": "Twitter se tornou minha rede social favs \u262f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlcantaraMoura/status/1037793273518206976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792821837803522, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3163990966, "username": "SBInaRede", "tweet": "#evento O Simp\u00f3sio Internacional de Imunologia da Universidade Federal do Amazonas ser\u00e1 realizado entre os dias 15 e 17 de outubro, em Manaus. Para submiss\u00e3o de trabalhos, as inscri\u00e7\u00f5es encerram no dia 20 de setembro.  https://ufam.edu.br/eventos/8714-ufam-recebe-o-6-simposio-internacional-de-imunologia-entre-os-dias-15-e-17-de-outubro-inscricoes-abertas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#evento", "link": "https://twitter.com/SBInaRede/status/1037792821837803522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792586281492480, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 806143895449038848, "username": "ahlaninhaa", "tweet": "@rhsiqueira_ ta achando que me chamar de \"vadia\" em rede social vai afetar em algo? vem falar na minha cara!! e outra ofensa maior seria vc me chamar de bolsominion.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahlaninhaa/status/1037792586281492480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rhsiqueira_"}
{"id": 1037792500512182278, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "FILHOS: TER OU N\u00c3O TER? https://twitter.com/i/broadcasts/1dRJZgOMgkbxB\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037792500512182278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792126938042368, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 155730707, "username": "RadarSPTV", "tweet": "17h00: Em entrevista para a Globo News, filho de Jair Bolsonaro diz que o pai levou 6 pontos. Mais informa\u00e7\u00f5es a qualquer momento no Plant\u00e3o Globo pra rede e no #RadarMG pra Minas.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ljFbKcHpkj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#RadarMG", "link": "https://twitter.com/RadarSPTV/status/1037792126938042368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791757340225538, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 26697531, "username": "Lucasmonda", "tweet": "A Unica coisa boa \u00e9 poder limpar meu twitter de gente que endossa essa viol\u00eancia, como tem gente com \u00f3dio e diz combater o \u00f3dio nessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasmonda/status/1037791757340225538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791702831034369, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2891564315, "username": "Claudiao1969", "tweet": "@geraldoalckmin Isso prova como a esquerda est\u00e1 desesperada para continuar sua onda de crimes contra o Brasil!!! Com certeza tem PT, PSOL, REDE , PDT e PSDB na trama para matar Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiao1969/status/1037791702831034369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037791602062905346, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2891564315, "username": "Claudiao1969", "tweet": "@lobaoeletrico Isso prova como a esquerda est\u00e1 desesperada para continuar sua onda de crimes contra o Brasil!!! Com certeza tem PT, PSOL, REDE e PDT na trama para matar Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiao1969/status/1037791602062905346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lobaoeletrico"}
{"id": 1037791554696634368, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 79078077, "username": "lisa_coelho", "tweet": "ps: citar o nome nas redes sociais aumenta o engajamento pros algoritmos de rede viu bbs, continuem com os memes pra vcs verem hahaha\u00e9 foda viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisa_coelho/status/1037791554696634368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790966483222528, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 401560243, "username": "Dandara_Fonseca", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 possivel que voltei para essa rede social s\u00f3 pra escrever tudo errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dandara_Fonseca/status/1037790966483222528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790589864083458, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 39433085, "username": "renecavalera", "tweet": "@ademirquintino Sabe se s\u00f3cio pode passa a carteirinha na hora? Meu irm\u00e3o, adimplente, pelo segundo jogo seguido n\u00e3o consegue pegar no site da p\u00e9ssima Rede Gol. No outro foi de comum (e nem o Santos nem a Rede gol atendem os telefones)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renecavalera/status/1037790589864083458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037790443101204485, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "O servi\u00e7o de aplica\u00e7\u00e3o de resina bona deve realizado por profissionais especializados, garantindo assim o sucesso de cada aplica\u00e7\u00e3o. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse: https://www.solucoesindustriais.com.br/empresa/prestadores-de-servicos/raspagemsempo/produtos/servicos/aplicacao-de-resina-bona\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037790443101204485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790257390018566, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4835251798, "username": "LQuartarollo", "tweet": "Hoje tem Futebol Em Rede  https://www.instagram.com/p/BnZaD2jgzaH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1v9kbpafcsjeo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LQuartarollo/status/1037790257390018566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790256106557443, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Cemit\u00e9rio se pronuncia sobre \u201csumi\u00e7o\u201d dos restos mortais e joias de Jorge Lafond! #ATardeESua pic.twitter.com/Uc3zH0l8Td", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037790256106557443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790237974511616, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1010254069116604417, "username": "iambradshaw102", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro e t\u00e3o fazendo um drama, todo mundo nessa rede social falando em querer que o cara morra... Dai teve a tentativa \"a\u00ed nossa eu n\u00e3o sou a favor da viol\u00eancia\". Imagina se fosse um tiro.  pic.twitter.com/HqGvMj8Vkt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iambradshaw102/status/1037790237974511616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789950920536066, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@rede_canabis Deu pra ouvir \"Lula Livre\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037789950920536066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rede_canabis"}
{"id": 1037789950513750016, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 427545634, "username": "extrapolada", "tweet": "Arma\u00e7\u00e3o essa \u00e9 nova. Se fosse o lula ja tinha gente com os peito de fora fazendo protesto e todo mundo chorando. Voc\u00eas sao pat\u00e9ticos. Vou sair dessa rede social... lixo total. A pura vergonha desse Brasil \u00e9 o brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/extrapolada/status/1037789950513750016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789926446845953, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "Para encontrar os melhores profissionais para an\u00e1lise de vibra\u00e7\u00f5es em equipamentos mec\u00e2nicos, basta contatar os colaboradores do Portal Solu\u00e7\u00f5es Industriais, garantindo assim as melhores indica\u00e7\u00f5es. https://www.solucoesindustriais.com.br/lista/analise-de-vibracoes-em-equipamentos-mecanicos\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037789926446845953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789365030866948, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "Para an\u00e1lise de vibra\u00e7\u00f5es de equipamentos rotativos e alternativos, recomenda-se a equipe Vib Master, uma empresa com mais de 40 anos de experi\u00eancia no mercado. Confira: https://www.solucoesindustriais.com.br/empresa/prestadores-de-servicos/vibmaster/produtos/servicos/analise-de-vibracoes-de-equipamentos-rotativos-e-alternativos\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037789365030866948", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788806777372673, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado durante campanha em Minas Gerais:O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi retirado \u00e0s pressas de um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), depois de ser esfaqueado. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada por um de seus filhos, Fl\u00e1vio... http://bit.ly/2wQB4Cq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037788806777372673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787270483464195, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 26735183, "username": "kaknis", "tweet": "@Twitter E a\u00ed @twitter? @MomentsBrasil tantos posts na sua rede com amea\u00e7as de morte ao @jairbolsonaro que n\u00e3o foram exclu\u00eddos. E agora, como fica? A rede \u00e9 a favor da propaga\u00e7\u00e3o do \u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaknis/status/1037787270483464195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter,MomentsBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787268403081216, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2891564315, "username": "Claudiao1969", "tweet": "@Estadao Isso prova como a esquerda est\u00e1 desesperada para continuar sua onda de crimes contra o Brasil!!! Com certeza tem PT, PSOL, REDE e PDT na trama para matar Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiao1969/status/1037787268403081216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037787047774375937, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2891564315, "username": "Claudiao1969", "tweet": "@folha Isso prova como a esquerda est\u00e1 desesperada para continuar sua onda de crimes contra o Brasil!!! Com certeza tem PT, PSOL, REDE e PDT na trama para matar Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiao1969/status/1037787047774375937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037786747793494016, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "EXCLUSIVO! Rodrigo Faro sobre filme em que viver\u00e1 Silvio Santos: \u201cMuito mais do que uma homenagem\u201d #ATardeESua pic.twitter.com/rAKAG9dbn9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037786747793494016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786637336563712, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 752200936500723712, "username": "youngforebs", "tweet": "Acabou de passar na rede tv o v\u00eddeo do candidato l\u00e1 a levou uma facada em Juiz de Fora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngforebs/status/1037786637336563712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786576338788353, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 893187601, "username": "childofzeus1", "tweet": "PORRA GENTE VOC\u00caS S\u00c3O BURROS CARALHO , AGORA A MADAME VAI SE FAZER DE V\u00cdTIMA CAPAZ AT\u00c9 DE MOSTRAR O CORTE EM REDE NACIONAL  pic.twitter.com/kQgV1n3b7D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/childofzeus1/status/1037786576338788353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786367894401024, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2304707510, "username": "brlivramento", "tweet": "J\u00e1 tem v\u00eddeos do ocorrido. Tomara que esse marginal seja identificado, indiciado por tentativa de homic\u00eddio e que seja feita investiga\u00e7\u00e3o se h\u00e1 mandantes... Se foi algo orquestrado ou se foi mais um retardado inflamado igual a estes muitos que tem nessa rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brlivramento/status/1037786367894401024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786256187551745, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 83127173, "username": "5l33p_", "tweet": "hoje \u00e9 seu dia, pessoas q fica compartilhando gif de sexo nas rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/5l33p_/status/1037786256187551745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786229457256450, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 623371840, "username": "reinertp_", "tweet": "essa \u00e9 uma das imagens que eu mais amo na vida desde que comecei a usar a rede mundial de computadores  https://twitter.com/___Chase/status/1037784795206623232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinertp_/status/1037786229457256450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786217759342593, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "V\u00eddeos mostram o momento do ataque em Minas Gerais ___-> Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037786217759342593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037785851885965312, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52511792, "username": "AllBracho", "tweet": "Uma pequena selfie que virou a foto oficial da firma! \u2764\ufe0f #tbt em Snack - Rede De Canais  https://www.instagram.com/p/BnZYN9cAueA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=apshejl20gg1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tbt", "link": "https://twitter.com/AllBracho/status/1037785851885965312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785663628816384, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2595387828, "username": "LoloNevves", "tweet": "Em rede Nacional Juiz de Fora!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoloNevves/status/1037785663628816384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785363970965504, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1000943171038339073, "username": "na7chum", "tweet": "J\u00e1 ia me esquecendo, o l candidato que prega \u00f3dio contra minorias, \u00e9 o msm que disse em rede nacional q o pobre vai ter que escolher entre ter emprego, e ter diretos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/na7chum/status/1037785363970965504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785358249938944, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato em Minas, diz\u00a0jornal  http://www.redebcn.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-em-minas-diz-jornal/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/gnyGsdiYPK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1037785358249938944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785013738250240, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1061023891, "username": "mbartho60", "tweet": "Agora, in\u00edcio da Coletiva de Imprensa mensal da Anfavea, no hotel Sofitel. Aqui, o desempenho da ind\u00fastria veicular e de sua rede de agregados mostra claramente as perspectivas e a realidade econ\u00f4mica do Pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbartho60/status/1037785013738250240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784254774685697, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3318885820, "username": "hahafaelac", "tweet": "@Gabscaja Ai amiga kkkkkkkkkk esque\u00e7o q vc me acompanha nessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hahafaelac/status/1037784254774685697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabscaja"}
{"id": 1037783945734246400, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Indefini\u00e7\u00e3o de chapa do PT \u00e9 situa\u00e7\u00e3o delicada, diz advogado de Lula http://www.gospelvida.tv.br/noticias/politica/779991/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037783945734246400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782961159135233, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais http://www.gospelvida.tv.br/noticias/politica/779980/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037782961159135233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782856733478912, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 981704773681451009, "username": "malupiresp", "tweet": "t\u00f4 muito atribulada ultimamente, 0 chance de entrar em rede social, s\u00f3 dou um raspa e j\u00e1 desligo again, t\u00e1 osso!!! (gra\u00e7as a deus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malupiresp/status/1037782856733478912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782853076086784, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "CANTADA NO AR VIRA CASAMENTO: Apresentadora subir\u00e1 no altar com policial! #ATardeESua pic.twitter.com/3zLhFxqqwr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037782853076086784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782391631298560, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Caiu na rede: \u2018Crush\u2019 n\u00e3o me assume  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/caiu-na-rede-crush-nao-me-assume/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037782391631298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781871923482624, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "As placas pvc personalizadas podem ser solicitadas no Grupo LS, uma empresa comprometida com a entrega de um servi\u00e7o personalizado de alta qualidade. Saiba mais em: http://www.grupolspac.com.br/placas-pvc-personalizadas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037781871923482624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781685314695168, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@SamuelPaulin0 Kkkkkkkk... amei isso a\u00ed hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037781685314695168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamuelPaulin0"}
{"id": 1037781385073831936, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "Para grava\u00e7\u00e3o a laser em inox, basta entrar em contato com um dos especialistas do Grupo LS, garantindo assim orienta\u00e7\u00e3o completa antes da solicita\u00e7\u00e3o. Confira: http://www.grupolspac.com.br/gravacao-laser-aco-inox\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037781385073831936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780952850878464, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 310944676, "username": "willtapajero", "tweet": "@Rconstantino Ao contr\u00e1rio, est\u00e1 dando entrevistas em rede nacional, propondo medidas e culpando os outros. Mas n\u00e3o h\u00e1 ocupa\u00e7\u00e3o gramsciana no Brasil, \u00e9 teoria da conspira\u00e7\u00e3o... #CanalhadaMaldita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalhadaMaldita", "link": "https://twitter.com/willtapajero/status/1037780952850878464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1037780858894204928, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "O servi\u00e7o de corte a laser e dobra pode ser solicitado para dar vida a uma grande variedade de pe\u00e7as. Saiba mais a respeito contatando um profissional da equipe Grupo LS. http://www.grupolspac.com.br/corte-laser-e-dobra\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037780858894204928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780605063323648, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 24738784, "username": "thiagoderose", "tweet": "Twitter, a rede de todas as redes.  https://twitter.com/TwitterMktgBR/status/1037780427543654405\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoderose/status/1037780605063323648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780227764760580, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34580835, "username": "DanShinigami", "tweet": "N\u00e3o assisto mais debate da Globo, Band, Rede TV com Bozomito, SPCiro, Marina ETsilva... O debate do Acre \u00e9 MUITO MAIS interessante!\"J\u00c1 CAIU SEU MERRRRDA.\" kkkkkkkkkkkkkkkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/DanShinigami/posts/1995982723793792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanShinigami/status/1037780227764760580", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780104691281920, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68497272, "username": "futgloboradiosp", "tweet": "Podcast T\u00e1 na Rede - @FluminenseFC #04 - Rebaixamento que n\u00e3o aconteceu e virada no Maracan\u00e3, relembre confrontos importantes entre Fluminense e Vit\u00f3ria Ou\u00e7a aqui  http://glo.bo/2NT8zKT\u00a0 por @mvasconglobo #FutGloboRadio pic.twitter.com/sOmzpwYi7k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#04,#FutGloboRadio", "link": "https://twitter.com/futgloboradiosp/status/1037780104691281920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FluminenseFC,mvasconglobo"}
{"id": 1037779077506244608, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 914861153989414913, "username": "Lorde_Decypher", "tweet": "@GTMacalossi Ainda mais depois da \"descoberta\" de um \"frigobar\" no quarto de D Jo\u00e3o VI com gambiarras na rede el\u00e9trica do pr\u00e9dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorde_Decypher/status/1037779077506244608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GTMacalossi"}
{"id": 1037777503581089798, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 569144089, "username": "EICONewCosmetic", "tweet": "A Eico vai estar em todas as inaugura\u00e7\u00f5es da nova rede de perfumaria Soneda! Que tal aproveitar e comprar a linha Liso M\u00e1gico? Confira as pr\u00f3ximas inaugura\u00e7\u00f5es e aguarde novidades:  https://soneda.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EICONewCosmetic/status/1037777503581089798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777458844467200, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 51571797, "username": "investesp", "tweet": "Varejista de m\u00f3veis Marabraz deve inaugurar dez pontos no Estado de S\u00e3o Paulo em 2019. A prioridade da rede \u00e9 para opera\u00e7\u00f5es em shoppings. Leia mais:  http://bit.ly/2NSFbEz\u00a0 pic.twitter.com/hMguhind97", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/investesp/status/1037777458844467200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777203407323136, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 337962392, "username": "cosemssp", "tweet": "Sa\u00fade nos programas dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em 2018!Uma an\u00e1lise sobre a relev\u00e2ncia das proposi\u00e7\u00f5es para a melhoria da rede  de servi\u00e7os e da sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o, produzida por M\u00e1rio Scheffer, Ligia  Bahia e Ial\u00ea Falleiros Braga -  http://www.cosemssp.org.br/noticias/saude-nos-programas-dos-candidatos-a-presidencia-da-republica-em-2018/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mYkROrBmBB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosemssp/status/1037777203407323136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777050336157696, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4560229815, "username": "saudeprefsp", "tweet": "Hospitais, Prontos-Socorros, Unidades de Pronto Atendimento, Assist\u00eancia M\u00e9dica Ambulatorial 24h e 12h funcionar\u00e3o normalmente amanh\u00e3 (7). Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, UBS Integrais, AMA Especialidades, unidades da Rede Hora Certa e Ambulat\u00f3rios de Especialidades estar\u00e3o fechados.  pic.twitter.com/euwoOAyTbq", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saudeprefsp/status/1037777050336157696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777027313676288, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 49636610, "username": "CarolDrumond", "tweet": "Puta lavagem de roupa suja em rede nacional kkkk kkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolDrumond/status/1037777027313676288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776129334108160, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3240460937, "username": "ShowsOficial", "tweet": "N\u00e3o Percam!!!Nesse Domingo dia 09 de Setembro, no Programa Amigos do Teodoro & Sampaio, a participa\u00e7\u00e3o da cantora Jayne, \u00e1 partir das 10:00hs, atrav\u00e9s da Rede Vida.  pic.twitter.com/RPBxdQH6Ce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShowsOficial/status/1037776129334108160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774090432602117, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Silvio Santos d\u00e1 cirurgia de presente para rep\u00f3rter vesga! \ud83d\ude32\ud83d\udc4f #ATardeESua pic.twitter.com/P4CklPnsvv", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037774090432602117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773774035120129, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Cht8-UGSrVc?aGLEE\u00a0\u2026 - Run The World (Girls) (Full Performance) HD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037773774035120129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037773655281938432, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 168250570, "username": "catadinha", "tweet": "A REDE GLOBO e o Ibope, se unem para manipular a massa, s\u00f3 que eles n\u00e3o est\u00e3o sabendo, o povo acordou, j\u00e1 sabem da malandragem entre eles. Qto mais agem contra BOLSONARO, pior pra eles. Estou a mais tempo boicotando todo anunciante na Globo, se todos fizerem, quebramos eles.  https://twitter.com/jeffersonpJP/status/1037663272449835008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catadinha/status/1037773655281938432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773461882593280, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Nova c\u00fapula intercoreana ocorrer\u00e1 de 18 e 20 de\u00a0setembro  http://www.redebcn.com.br/nova-cupula-intercoreana-ocorrera-de-18-e-20-de-setembro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AC9dDekBdz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1037773461882593280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772479882817536, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1912847682, "username": "Thiagoluiz09", "tweet": "Diego Lugano criticou arbitragem pela rede social, confira as postagens do #DIO5! https://goo.gl/BgA81u\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DIO5", "link": "https://twitter.com/Thiagoluiz09/status/1037772479882817536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772444138921984, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Pompeia - 1\u00ba Festival da Amizade promove integra\u00e7\u00e3o entre crian\u00e7as de escolinhas http://www.gospelvida.tv.br/noticias/esporte/779975/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037772444138921984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772425948213248, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 767150153262370816, "username": "palomadiaslopes", "tweet": "O dom\u00ednio original n\u00e3o voltou, mas uma santa alma resolveu recriar essa maravilhosa rede social atrav\u00e9s do dom\u00ednio  http://orkut.com\u00a0 tem comunidades, scrap, depoimento, tudo! s\u00f3 n\u00e3o tem os jogos ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palomadiaslopes/status/1037772425948213248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771857028685829, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 78451748, "username": "olha_atreta", "tweet": "@rd1oficial A rede TV n\u00e3o passa de 3 ponto no ibope!\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olha_atreta/status/1037771857028685829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rd1oficial"}
{"id": 1037771401623564293, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/COZyxdTnby4?aGLEE\u00a0\u2026 - Here Comes The Sun (Full Performance) HD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037771401623564293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037770087795703810, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1018651312311894017, "username": "avigomat", "tweet": "@JoaoBerno @CaioRiz @_loupess @fracaseei @Krys_Fek @sidneyanxiety @spideywpool @puthdashian @ir_ou_nair @eishilaester @Soniyinha Kkkk u\u00e9 acho que voc\u00ea t\u00e1 discutindo em uma rede aberta e eu entro e sai a hora que eu quiser \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f  pic.twitter.com/ea98b2dF7a", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avigomat/status/1037770087795703810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Soniyinha,eishilaester,ir_ou_nair,puthdashian,spideywpool,sidneyanxiety,Krys_Fek,fracaseei,_loupess,CaioRiz,JoaoBerno"}
{"id": 1037770010880626688, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 879833584504360960, "username": "RosanaAmaral20", "tweet": "@geraldoalckmin @delucca TBT do dia \ud83d\ude0d viva a rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosanaAmaral20/status/1037770010880626688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,geraldoalckmin"}
{"id": 1037769969050808320, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "O #ATardeESua j\u00e1 come\u00e7ou na RedeTV!, est\u00e3o ligadinhos? A @SoniaAbrao est\u00e1 comentando que @SilvioSantos quer Patr\u00edcia Abravanel e Maisa aos domingos! #ATardeESua pic.twitter.com/9HIa3jxRv1", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ATardeESua,#ATardeESua", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037769969050808320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao,SilvioSantos"}
{"id": 1037768980809895938, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 288522525, "username": "CompTIA_BR", "tweet": "Marcelo Nascimento trabalha h\u00e1 13 na \u00e1rea de infraestrutura de rede e seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o e conquistou recentemente sua certifica\u00e7\u00e3o #SecurityPlus.  Compartilhe sua hist\u00f3ria e use a #EuNaCompTIA:  https://buff.ly/2G9kyAM\u00a0#CompTIABrasil #EuNaCompTIA pic.twitter.com/HC41xq2LqM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SecurityPlus,#EuNaCompTIA,#CompTIABrasil,#EuNaCompTIA", "link": "https://twitter.com/CompTIA_BR/status/1037768980809895938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768844662792192, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 415670114, "username": "diihalvezz", "tweet": "N\u00e3o existe felicidade maior do que voltar a esta rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diihalvezz/status/1037768844662792192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768767734984704, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 252373260, "username": "carlinhosnovack", "tweet": "@anamoisinho1500 Gostaria MUITO de anunciar meu apoio ao Bolsonaro tamb\u00e9m, mas tanto aqui quanto na outra rede, se eu fizer isso haja mimimi e treta.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhosnovack/status/1037768767734984704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anamoisinho1500"}
{"id": 1037767398886137856, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Governo reduz impacto do Funrural no Or\u00e7amento de 2019 para R$ 5,3\u00a0bi  http://www.redebcn.com.br/governo-reduz-impacto-do-funrural-no-orcamento-de-2019-para-r-53-bi/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Cj2PQzHzCz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1037767398886137856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766773653864450, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 287193241, "username": "transqueerfem", "tweet": "Todo apoio a professora que lamentavelmente foi exposta nas redes sociais e recebeu amea\u00e7as, assim como sua aluna da rede municipal de ensino em S\u00e3o Paulo. Tal atitude busca fazer coro aos que defendem que os...  https://www.facebook.com/haileykaaspagina/videos/1846116362141723/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transqueerfem/status/1037766773653864450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766371348762630, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3325567186, "username": "Codinome_Argos", "tweet": "Rede social desnecess\u00e1ria.  https://twitter.com/Nerdbunker/status/1037728735389261826\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Codinome_Argos/status/1037766371348762630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765626029322242, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Presidente Temer utilizou sua conta para rebater cr\u00edticas ___-> Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25 com o coment\u00e1rio de @reinaldoazevedo http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/temer-usa-twitter-para-rebater-criticas-de-alckmin-ao-governo?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#RedeTVNews", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037765626029322242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037764732600680448, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 76105411, "username": "NerdPai", "tweet": "@oSProfanos @lucassennav8 Adan, a criatura a\u00ed j\u00e1 est\u00e1 passando vergonha na outra rede tamb\u00e9m. Tadinho...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NerdPai/status/1037764732600680448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oSProfanos,lucassennav8"}
{"id": 1037764726791360512, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53532984, "username": "fabinhotv", "tweet": "@REDEVIDA Hoje \u00e9 quinta-feira e tem #Tribuna #aovivo \u00e0s 21:00 horas com @fabinhotv pela @redevida para Todo Brasil.Vem com a gente! em Rede Vida De Televis\u00e3o, S\u00e3o Paulo, Sp.  https://www.instagram.com/p/BnZOnS3hLLN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1chqwcdik7ity\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Tribuna,#aovivo", "link": "https://twitter.com/fabinhotv/status/1037764726791360512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabinhotv,REDEVIDA"}
{"id": 1037764667181953024, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/q1QRi5pKV1Y?a\u00a0 Revital Funciona? \ud83d\ude0d Nicole Bahls recomenda Revital!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1037764667181953024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037764445936738304, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 851525514712027136, "username": "Jeferson_SSP", "tweet": "@UOLNoticias amanha vai estar nos jornais  BOLSONARO CAGA E ENTOPE  A REDE DE ESGOTO DO ESTADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeferson_SSP/status/1037764445936738304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037764382141362176, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 907813448846860288, "username": "kiiffner_irmd", "tweet": "@Oliveira_irmd Preciso falar com voc\u00ea. Me d\u00e1 um salve de alguma rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kiiffner_irmd/status/1037764382141362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oliveira_irmd"}
{"id": 1037764011117436928, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 796038779962327040, "username": "Claudia42753352", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \u00c9 uma vergonha, o presidente da Rep\u00fablica do Brasil ficar \"batendo boca\" em rede social com candidatos a presid\u00eancia, que nem sabem se um dia ser\u00e3o presidentes. Isso s\u00f3 mostra o quanto estamos em luto na nossa pol\u00edtica. Meus p\u00easames Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia42753352/status/1037764011117436928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037763854258855937, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Temer ataca Haddad, recha\u00e7a r\u00f3tulo de \u2018golpista\u2019 e diz: \u2018Toma\u00a0cuidado\u2019  http://www.redebcn.com.br/temer-ataca-haddad-rechaca-rotulo-de-golpista-e-diz-toma-cuidado/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eqpHFuM4wk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1037763854258855937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763688118317057, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 933328104822640640, "username": "paty70223688", "tweet": "Temer est\u00e1 parecendo essas menininhas q discutem com as amigas e vai resolver os \u201cproblemas\u201d na rede social\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 V\u00c3O TUDO PRO INFERNO, TEMER E RESTO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paty70223688/status/1037763688118317057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763482916143104, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Quem a\u00ed sabia disso? \ud83e\udd14 http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/ciencia/dia-do-sexo-esperma-adocicado-o-que-voce-come-pode-estar-alterando-esse-sab?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037763482916143104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763165952593924, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 761198860509204482, "username": "eufiorucci", "tweet": "@pablovillaca Salvando o pa\u00eds? Hahaha! Votam em pol\u00edticas de esquerda l\u00e1, e depois vem tudo pra c\u00e1 trabalhar no \"tucanist\u00e3o\", usar a rede estadual de sa\u00fade do \"tucanist\u00e3o\"... S\u00f3 observo. Mas se eu digo isso e que s\u00e3o eles quem n\u00e3o sabem votar, eu sou o xen\u00f3fobo. Blz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufiorucci/status/1037763165952593924", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037763142389039105, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 832780319967227905, "username": "Ceuiluminado_", "tweet": "@ZoroastroZeus O q vai restar \u00e9 rede TV mesmo .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ceuiluminado_/status/1037763142389039105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZoroastroZeus"}
{"id": 1037763030212374528, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 794213187721854981, "username": "spidermelre", "tweet": "e dessa vez n\u00e3o foi nenhuma rede social olha s\u00f3chega n\u00e3o d\u00e1 mais pra conviver com seres humanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spidermelre/status/1037763030212374528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762721612292097, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Temer ataca Haddad, recha\u00e7a r\u00f3tulo de \u0091golpista\u0092 e diz: \u0091Toma cuidado http://www.gospelvida.tv.br/noticias/politica/779969/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037762721612292097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762624522354688, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0kSooDkrkCI?aO\u00a0 SOL - Vitor Kley (aula de viol\u00e3o simplificada)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037762624522354688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037762524970721280, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 12244282, "username": "fmzguilherme", "tweet": "@bslvra @john_lopes esse video \u00e9 maravilhoso e certamente um dos grandes momentos dessa rede", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmzguilherme/status/1037762524970721280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "john_lopes,bslvra"}
{"id": 1037762470775934976, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iqUCR46Aj0c?aO\u00a0 SOL - Vitor Kley (aula de viol\u00e3o completa)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037762470775934976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037762386269294592, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1031272335997906945, "username": "mcgovernador12", "tweet": "Boa tarde.Logo mais, \u00e1s 18:30, vai ao ar minha entrevista para a Rede Gospel. Essa \u00e9 mais uma oportunidade para quem deseja conhecer um pouco mais de minha hist\u00f3ria e dos nossos projetos para S\u00e3o...  https://www.facebook.com/marcelocandidogovernador12/videos/470521670115552/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcgovernador12/status/1037762386269294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762283643064320, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Converse com o astr\u00f3logo Valderson de Souza e confira a previs\u00e3o para todos os signos. https://twitter.com/i/broadcasts/1mnGeoOdaPExX\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037762283643064320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761374477119488, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t3hz6pTjmRI?aDESAFIO\u00a0\u2026 DA MOMO - UM PERIGO ONLINE !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037761374477119488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037761289068720128, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "Para servi\u00e7os de engenharia ambiental, recomenda-se a Plana, uma empresa comprometida com a qualidade de cada atendimento oferecido aos seus clientes. http://www.planambiental.com.br/servicos-engenharia-ambiental\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037761289068720128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761073632423943, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 887489074101182467, "username": "agomesbru", "tweet": "Voc\u00ea sabia que rede de prote\u00e7\u00e3o tem prazo de validade?  https://paisefilhos.uol.com.br/crianca/voce-sabia-que-rede-de-protecao-tem-prazo-de-validade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agomesbru/status/1037761073632423943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760859508854784, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 380061259, "username": "OlimpioValtinho", "tweet": "N\u00e3o consigo confiar no Ibope e nem na rede Globo. Em um hipot\u00e9tico segundo turno, Bolsonaro perde com grande diferen\u00e7a para todos. Onde eles est\u00e3o pesquisando? Quem eles est\u00e3o ouvindo?\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZM2czh36E/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1965cj1g532t4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlimpioValtinho/status/1037760859508854784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760506407387136, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 536716146, "username": "Carlosa87705572", "tweet": "mas nem ferrando eu acredito em pesquisas, ainda mais da rede globo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlosa87705572/status/1037760506407387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759580623843330, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 45203935, "username": "Resident_Ivo_", "tweet": "@SquirTsuuu Cara... Ser amigo de um Bus\u00e3o Tunado \u00e9 o melhor motivo que eu vi at\u00e9 agora para usar a outra rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Resident_Ivo_/status/1037759580623843330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SquirTsuuu"}
{"id": 1037758941504184326, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47688615, "username": "jornalhoje", "tweet": "Veja a agenda de candidatos \u00e0 Presid\u00eancia: Marina Silva (Rede):  http://tinyurl.com/y8kada95\u00a0; Geraldo Alckmin (PSDB):  http://tinyurl.com/yac28sfw\u00a0; Jair Bolsonaro (PSL):  http://tinyurl.com/ya3btvj4\u00a0; Ciro Gomes (PDT):  http://tinyurl.com/ybxl4xu9\u00a0; Guilherme Boulos (PSOL):  http://tinyurl.com/y7upek92\u00a0 pic.twitter.com/hxQIn9WAmL", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1037758941504184326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758701267034112, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 114019679, "username": "LigiaTimao", "tweet": "@sccpbiel_ E quais \u00e1reas s\u00e3o boas pra fazer essa rede social?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LigiaTimao/status/1037758701267034112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sccpbiel_"}
{"id": 1037757710194880518, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1216655126, "username": "blau_araujo", "tweet": "Roupa (muito) suja se lava em rede nacional...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blau_araujo/status/1037757710194880518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757558348554241, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 59119114, "username": "Ansox", "tweet": "Trabalhar com social media deve ser muito complicado, eu acho que afundaria na primeira semana!Mal consigo responder mensagem no wpp por falta de tempo! Imagina administrando algum perfil de rede social l", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ansox/status/1037757558348554241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757055703154688, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 884183168676507650, "username": "Italocalvinobr2", "tweet": "@gleisi @EdwLopes N\u00e3o se preocupe n\u00e3o. Pegue suas coisas e se mude para a Venezuela, l\u00e1 \u00e9 o para\u00edso perdido dos esquerdistas. L\u00e1 \u00e9 respeitada a vontade popular e o eleitorado. L\u00e1 n\u00e3o tem golpista no. Judici\u00e1rio e em nenhum poder. L\u00e1 n\u00e3o tem a rede Globo ou qualquer imprensa q fale mal da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italocalvinobr2/status/1037757055703154688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdwLopes,gleisi"}
{"id": 1037756808784424960, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 748875842718142464, "username": "milawilliams365", "tweet": "Isso.. . Eles se espelham no @BTS_twt e nada vai cala-los... Eles amam os menos do @BTS_twt e nenhuma rede como a @allkpop pode discordar ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milawilliams365/status/1037756808784424960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allkpop,BTS_twt"}
{"id": 1037756696599375872, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2303531786, "username": "iiolapa", "tweet": "Trevosa dms na rede social mas passa por mim e n fala um A kkkkkkkkkkq cuzonannnn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iiolapa/status/1037756696599375872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755721943838721, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "SBT exibe \u00faltima temporada in\u00e9dita de Di\u00e1rios de um Vampiro http://www.gospelvida.tv.br/noticias/lazer/779964/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037755721943838721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755569212280832, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 554182536, "username": "canaltech", "tweet": "Instagram orienta como controlar a privacidade de seus filhos na rede social  http://canalte.ch/T6J06\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaltech/status/1037755569212280832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755390795161601, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34729868, "username": "Cacah", "tweet": "Entrevista no Dia Internacional da A\u00e7\u00e3o pela igualdade da mulher. #hesaidyes, #partiuaruba em Rede Vida  https://www.instagram.com/p/BnZKOgZlR96ZDQZtLBmX3HSLeuV15mTEiaLPRE0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uyvx1tzlsg5s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#hesaidyes,#partiuaruba", "link": "https://twitter.com/Cacah/status/1037755390795161601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754806314647553, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 742505087948447744, "username": "truco", "tweet": "MG | Tem checagem dupla no ar: Jo\u00e3o Batista Mares Guia (REDE) jogou pra cima e exagerou nos n\u00fameros sobre educa\u00e7\u00e3o.  http://bit.ly/MGexagerado\u00a0 #TrucoElei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TrucoElei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/truco/status/1037754806314647553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754708696465410, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4910154586, "username": "SedesPsicossoma", "tweet": "Encontro preparat\u00f3rio da Rede Interamericana de Pesquisas em Psican\u00e1lise e Pol\u00edtica Compartilhamos com voc\u00eas a programa\u00e7\u00e3o de um evento...  http://www.ip.usp.br/portal/index.php?option=com_content&view=article&id=6501%3A2018-08-29-12-51-57&catid=45%3Aeventos&Itemid=83&lang=pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SedesPsicossoma/status/1037754708696465410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753196540833793, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 187988228, "username": "bIackjesus", "tweet": "@gabvasa Faz todo sentido! S\u00f3 n\u00e3o imaginava que as campanhas em rede nacional n\u00e3o tivessem algum filtro. Inocente mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bIackjesus/status/1037753196540833793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabvasa"}
{"id": 1037752898858479616, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Caiu na rede: \u2018Crush\u2019 n\u00e3o me assume  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/caiu-na-rede-crush-nao-me-assume/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037752898858479616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752370686517248, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57711442, "username": "leonardosato", "tweet": "Gente isso aqui n\u00e3o \u00e9 Facebook, voltem pra rede sociais de voc\u00eas por favor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardosato/status/1037752370686517248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752368136417280, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 106268608, "username": "jacifoi", "tweet": "eu tenho o dom de ter um crush de alguma rede social que s\u00f3 \u00e9 meu crush enquanto eu n\u00e3o converso e depois que eu falo eu perco o encantoou eu to chata demais ou as pessoas t\u00e3o chata demais ou ambos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacifoi/status/1037752368136417280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751335838466050, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 261945285, "username": "MRTT_", "tweet": "- PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:* *- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...* *- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...* #DireitaSegueDireita https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037572674472562688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MRTT_/status/1037751335838466050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751233568813056, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 31622954, "username": "olgatessari", "tweet": "Daqui a pouco ao vivo!! (@ Rede Gospel in Sao Paulo, S\u00e3o Paulo)  https://www.swarmapp.com/c/25liQgGtsjJ\u00a0 pic.twitter.com/fulh0XaSZc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olgatessari/status/1037751233568813056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750909286182912, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 774617668779384832, "username": "tatsumakyi", "tweet": "@Nintendistico \"Dona Sonya. Hoje voc\u00ea est\u00e1 no poder, mas n\u00e3o abuse. A constitui\u00e7\u00e3o dos gaems \u00e9 clara quando diz que o foco \u00e9 o jogador. Logo, possibilitar o crossplay \u00e9 essencial para o ecossistema. Em vez de me difamar, gaste tempo e recurso na sua rede, que vai de mal a pior e sempre cai.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatsumakyi/status/1037750909286182912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nintendistico"}
{"id": 1037750860594343936, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 254467781, "username": "Evelyn_laureano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DwMZuys4pQY?aN\u00a0\u00e3o vi vantagem na promo\u00e7\u00e3o do rede natura de 50%\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evelyn_laureano/status/1037750860594343936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037750859361382400, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 110858508, "username": "ViniciusPoit", "tweet": "O processo para exportar e importar para o agroneg\u00f3cio exige certificados de monte! Que tal tentar concentrar isso tudo numa rede de blockchain, agilizar o processo e baratear as taxas?! #NovoBrasil #Blockchain #Desburocratiza\u00e7\u00e3o #Novo #PoitDeputado #EuVoto3030", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "#NovoBrasil,#Blockchain,#Desburocratiza\u00e7\u00e3o,#Novo,#PoitDeputado,#EuVoto3030", "link": "https://twitter.com/ViniciusPoit/status/1037750859361382400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748902571778055, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59436903, "username": "geraldonuness", "tweet": "Jair Ventura \u00e9 o novo t\u00e9cnico do Corinthians. O clube confirmou em sua rede social nesta quinta-feira. Ele vai substitui Osmar Loss, que foi rebaixado e voltou a ser auxiliar-t\u00e9cnico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldonuness/status/1037748902571778055", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748778835615745, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2675065226, "username": "purposoffiss", "tweet": "Eu vejo muito post do twitter rondando no facebook, povinho sek criatividade que vem roubar post da rede social alheia #MPN #JustinHailey", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#JustinHailey", "link": "https://twitter.com/purposoffiss/status/1037748778835615745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748741258633216, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 953581638306488320, "username": "SpigotBr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/eqaei3pWgWs?aMinecraft\u00a0\u2026: NOVA S\u00c9RIE NA REDE SKY! - (FACTIONS NEXUS #1)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/SpigotBr/status/1037748741258633216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037748460060123139, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 187988228, "username": "bIackjesus", "tweet": "N\u00e3o consigo decidir se o mais chocante da campanha~ dela (\"atirei \u00e9 atiraria de novo\") \u00e9 a frase em si dita em rede nacional ou o fato de que ela usou a repercuss\u00e3o do ocorrido pra se candidatar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bIackjesus/status/1037748460060123139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747742766972928, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 67362438, "username": "junjiabe", "tweet": "Cresce nossa rede de apoios em Suzano! Gratid\u00e3o ao casal Sabrina e Pedro Yoshimoto que, ao lado de Rita e Jos\u00e9 Roberto, reuniram lideran\u00e7as suzanenses para detalharmos nossas propostas voltadas ao desenvolvimento sustent\u00e1vel. Valeu demais, gente! #Federal1555 #Estadual15555 pic.twitter.com/i9QctyVAWU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Federal1555,#Estadual15555", "link": "https://twitter.com/junjiabe/status/1037747742766972928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747669869973511, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 106152499, "username": "nathdorado", "tweet": "desculpa pessoal, exclui meu app dessa rede miseravel.  https://twitter.com/eusiqueiraa/status/1037746760783933440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathdorado/status/1037747669869973511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747438428282880, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 93887461, "username": "apasshow", "tweet": "Entre os supermercados brasileiros, 84% deles j\u00e1 t\u00eam sites dispon\u00edveis para o consumidor, se acordo com a consultoria Mais Marketing. Nessas plataformas online, o destaque do conte\u00fado s\u00e3o as ofertas di\u00e1rias e endere\u00e7os das unidades da rede.#APASShow #supermercado #digital pic.twitter.com/r4fHItCHCB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#APASShow,#supermercado,#digital", "link": "https://twitter.com/apasshow/status/1037747438428282880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747315929493505, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3996802408, "username": "AlumniUSP", "tweet": "Segundo estudo, muitos adolescentes impedem parceiros de ter amizade com sexo posto e querem acesso ao conte\u00fado do celularFa\u00e7a parte desta rede de ex-alunos:  https://goo.gl/D9f82v\u00a0 https://jornal.usp.br/ciencias/tecnologia-da-novos-contornos-a-violencia-nas-relacoes-afetivas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlumniUSP/status/1037747315929493505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747170227769349, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 43032545, "username": "sheisunreal", "tweet": "@LanceLynxx AINDA n\u00e3o, porque eu n\u00e3o aceito filho de ninguem em rede social HAHAHAHAHAHAAH mas aconteceu com uma amiga ja, to me precavendo porque deu pra geral ter filho n\u00e9, e parece que o povo vira pai/m\u00e3e e acha que virou santo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheisunreal/status/1037747170227769349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LanceLynxx"}
{"id": 1037746744619089921, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 839307507243827200, "username": "jlnlvs", "tweet": "Eu retiro o que disse: pior coisa que inventaram nessa rede social, depois de mostrar o like dozoto, foi negodi de thread.  pic.twitter.com/DHUum64Yue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlnlvs/status/1037746744619089921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746573919350785, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1033472975457148928, "username": "ideraldoirs67", "tweet": "A cafetina da m\u00eddia brasileira, Rede Esgoto, j\u00e1 escolheu seu candidato, o  picol\u00e9 de chuchu, ele tem os quesitos que agradam:CORRUPTO, MENTIROSO, GOSTA DE BANDIDO, ODEIA MILITAR.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ideraldoirs67/status/1037746573919350785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746501517238273, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 149315532, "username": "_PietraCarvalho", "tweet": "\u00d4 CARALHO EU ESTAVA APENAS IRONIZANDO AS 100 VEZES QUE J\u00c1 LI ISSO NESSA REDE SEUS FAKE NEWS  https://twitter.com/_pietracarvalho/status/1037744306591854592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PietraCarvalho/status/1037746501517238273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746241759789056, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1031346971972431872, "username": "largatixazii", "tweet": "se isso td se repetir dnv eu vou fica bem triste e desistir de ter amgs nessa rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/largatixazii/status/1037746241759789056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745987488497665, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 741100519872139265, "username": "chiqueironarede", "tweet": "Globo muda grade e exibir\u00e1 brasileiros da Libertadores na quinta  https://uolesportevetv.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/globo-muda-grade-e-exibira-brasileiros-da-libertadores-na-quinta/\u00a0\u2026 via @UOLEsporte @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiqueironarede/status/1037745987488497665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLEsporte,UOL"}
{"id": 1037745455231389697, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 14304257, "username": "RonaldoPerrella", "tweet": "Trago novidades da outra rede  pic.twitter.com/aheN7RAkkh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoPerrella/status/1037745455231389697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744754027622400, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 31055962, "username": "sheilaalmendros", "tweet": "@Julianatrinci Melhor rede social ev\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheilaalmendros/status/1037744754027622400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Julianatrinci"}
{"id": 1037743851404972032, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2405323511, "username": "izabellafranco_", "tweet": "esperando alguem criar uma rede social nova pq to de saco cheio dessas ja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izabellafranco_/status/1037743851404972032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742978687746048, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 104326689, "username": "natpolic", "tweet": "Fiz um texto enorme sobre pol\u00edtica e logo postarei na outra rede social, nao \u00e9 sobre candidato x ou y mas sim sobre import\u00e2ncia do voto pois 44% de inten\u00e7\u00e3o nulo e branco  GENTE TO NERVOSA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natpolic/status/1037742978687746048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742543440674817, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 91093106, "username": "ericrabello", "tweet": "Quer contribuir com Bolsonaro? Desmoralize \u00f3rg\u00e3os como:Rede Globo;Estad\u00e3o;Folha de S\u00e3o Paulo;Instituto Data Folha;IBOPE; etc.Como? Buscando \"a verdade\". Por exemplo, em 2006 Lula disse que j\u00e1 sabia o resultado de uma pesquisa DataFolha - pesquise tais fatos e compartilhe!  pic.twitter.com/ZdCponJFnd", "replies": 7, "retweets": 55, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericrabello/status/1037742543440674817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742510838374401, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1033780295449886721, "username": "MegTuma", "tweet": "@jairbolsonaro FORA DO HORARIO ELEITORALA Rede Globo tem passado diariamente e in\u00fameras vezes parte da fat\u00eddica discuss\u00e3o entre Bolsonaro e a defensora da pp familia, ou melhor, de bandidos, sem nenhuma men\u00e7\u00e3o a quem patrocina essa propaganda! Nada!QUEM ESTA BANCANDO? A REDE GLOBO?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MegTuma/status/1037742510838374401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037742284492742656, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1033780295449886721, "username": "MegTuma", "tweet": "@BolsonaroSP FORA DO HORARIO ELEITORALA Rede Globo tem passado diariamente e in\u00fameras vezes parte da fat\u00eddica discuss\u00e3o entre Bolsonaro e a defensora da pp familia, ou melhor, de bandidos, sem nenhuma men\u00e7\u00e3o a quem patrocina essa propaganda! Nada!QUEM ESTA BANCANDO? @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MegTuma/status/1037742284492742656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037742079538094081, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 55386328, "username": "Raulsf94", "tweet": "Ou o analista de rede especializado em placa de rede e atualizar bios !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raulsf94/status/1037742079538094081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742074098012160, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1026161378703429632, "username": "nmluchetti", "tweet": "Em tempos de rede social, vc \u00e9 chamado de c***o se n\u00e3o postar uma notinha de solidariedade (msm in\u00fatil). N\u00e3o importa se vc t\u00e1 se informando, procurando participar de a\u00e7\u00f5es concretas e realmente se mexendo pra ajudar. Se n\u00e3o tiver no Insta, FB e Twitter, esquece. \ud83d\ude15", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nmluchetti/status/1037742074098012160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741854748495873, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 167237876, "username": "tay_joplin", "tweet": "@DoceAnjoDulce @DulSavinonsz T\u00e1 me rejeitando???Vou ficar traumatizada com o toco em rede mundial ahahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tay_joplin/status/1037741854748495873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DulSavinonsz,DoceAnjoDulce"}
{"id": 1037741680064176128, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033780295449886721, "username": "MegTuma", "tweet": "@jairbolsonaro FORA DO HORARIO ELEITORALA Rede Globo tem passado diariamente e in\u00fameras vezes parte da fat\u00eddica discuss\u00e3o entre Bolsonaro e a defensora da pp familia, ou melhor, de bandidos, sem nenhuma men\u00e7\u00e3o a quem patrocina essa propaganda! Nada!QUEM ESTA BANCANDO? A REDE GLOBO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MegTuma/status/1037741680064176128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037741673160364034, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 95543829, "username": "skafoficial", "tweet": "@gigiarese investir em educa\u00e7\u00e3o de qualidade \u00e9 criar um futuro melhor e justamente por isso que minha proposta \u00e9 para que todas as escolas da rede p\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo tenham uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade como a que oferecemos nas escolas do Sesi. Conto com o seu apoio! Um abra\u00e7o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skafoficial/status/1037741673160364034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gigiarese"}
{"id": 1037741343685193728, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2986490985, "username": "vrbadgirl", "tweet": "Pior q o medo de ser m\u00e3e, \u00e9 ser m\u00e3e e ficar falando mal do pai da crian\u00e7a em rede social \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrbadgirl/status/1037741343685193728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740354978697216, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 539047744, "username": "GiMaatos_", "tweet": "Abri o Facebook fiquei uns 5 minutos lendo as discuss\u00f5es de l\u00e1 e n\u00e3o aguentei, \u00e9 muita gente ignorante numa rede social s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiMaatos_/status/1037740354978697216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740339069681664, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Os meninos do BTS n\u00e3o param! Se 'Idol' j\u00e1 sucesso, imagina agora com #Feat_NickiMinaj! Venham ver! http://www.redetv.uol.com.br/tvfama/blog/musica/em-parceria-com-nicki-minaj-bts-lanca-clipe-alternativo-de-idol?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 494, "likes": 1348, "location": "", "hashtags": "#Feat_NickiMinaj", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037740339069681664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740221905993728, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 42338894, "username": "iuserneime", "tweet": "o instagram da madonna \u00e9 a coisa mais fofa. parece minhas tinhas do interior usando rede social \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuserneime/status/1037740221905993728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740173516267520, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Ator abrir\u00e1 ocorr\u00eancia policial contra Asia\u00a0Argento  http://www.redebcn.com.br/ator-abrira-ocorrencia-policial-contra-asia-argento/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2F1dKjiOZ4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1037740173516267520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740030226182144, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ti-quOCR_NU?aMISTY\u00a0\u2026 SEXY POKEMON PARODIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037740030226182144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037739789318070273, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 799962953592217600, "username": "arrobabilonia", "tweet": "Michel divulgando em rede nacional o nome do Haddad, que maravilha! T\u00e1 vendo, a ajuda vem de onde menos se espera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobabilonia/status/1037739789318070273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739719206035457, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3996802408, "username": "AlumniUSP", "tweet": "Planta tamb\u00e9m absorve \u00e1gua durante a madrugada, no per\u00edodo em que realiza menos fotoss\u00ednteseFa\u00e7a parte desta rede de ex-alunos:  https://goo.gl/D9f82v\u00a0 https://jornal.usp.br/ciencias/ciencias-agrarias/cana-reduz-producao-de-energia-enquanto-acumula-acucares/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlumniUSP/status/1037739719206035457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739712092327936, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54372134, "username": "mamaes_dicas", "tweet": "Sunset Beach Hotel - Rede Beach:  http://youtu.be/uCTJBRCV1Wo?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamaes_dicas/status/1037739712092327936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037739583134466050, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1021561960872194048, "username": "ladiv_aras", "tweet": "@sarasutil @cajad0ri incomodada? eu? pq ser\u00e1? um fake mesmo se n fosse, pega fotos minhas sem me pedir com um coment\u00e1rio super construtivo, tu acha legal? t\u00e3o bom ter algu\u00e9m que se esconde atr\u00e1s de uma pessoa e de uma rede social pra tentar atingir os outros e voc\u00eas acham que eu vou ficar quieta? n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladiv_aras/status/1037739583134466050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cajad0ri,sarasutil"}
{"id": 1037739193479430150, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "O seguro de trator \u00e9 uma das formas mais eficientes para deixar o seu equipamento seguro de qualquer imprevisto. Conte com o seguro com a Retratecc: https://www.solucoesindustriais.com.br/empresa/maquinas-e-equipamentos/retratecc/produtos/servicos/seguro-de-trator\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037739193479430150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739165696368640, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2300416188, "username": "NFL_Luluzinha", "tweet": "Al\u00f4 pessoal do Rio de Janeiro!!! N\u00e3o sabe onde assistir o kickoff hoje \u00e0 noite? Se liga no evento que o Beer House 57 para transmitir Eagles x Falcons. + infos aki nesse link l\u00e1 da rede social do lado \ud83d\udc49  https://www.facebook.com/events/659033431119026/?ti=as\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NFL_Luluzinha/status/1037739165696368640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738855238193153, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "O revestimento refletivo tem como objetivo ser capaz de refletir o calor solar e manter as superf\u00edcies do telhado com temperaturas brandas. Confira os detalhes: https://www.solucoesindustriais.com.br/empresa/construcao/supershield-brasil-/produtos/construcao/revestimento-refletivo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037738855238193153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738610940932097, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 46292618, "username": "rcsrenato", "tweet": "I'm at @Elemidia_rede in S\u00e3o Paulo  https://www.swarmapp.com/c/3WL8xiZ0JDg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcsrenato/status/1037738610940932097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738557270642688, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "O revestimento polietileno podem ser feitos em cabos e fios dos mais diversos setores, para adquirir conte com a Lorb Plastic: https://www.solucoesindustriais.com.br/empresa/quimico-petroleo-plastico/lorb-plastic/produtos/plastico/revestimento-polietileno\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037738557270642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738071159173122, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "O revestimento de tanques \u00e9 mais um servi\u00e7o da Tecnopl\u00e1s, realizado para impedir que o l\u00edquido contido no tanque vaze. Confira os detalhes: https://www.solucoesindustriais.com.br/empresa/instalacoes_e_equipamento_industrial/tecnoplas/produtos/servicos/revestimento-de-tanques\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037738071159173122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737856410836995, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033780295449886721, "username": "MegTuma", "tweet": "FORA DO HORARIO ELEITORALA Rede Globo tem passado diariamente e in\u00fameras vezes parte da fat\u00eddica discuss\u00e3o entre Bolsonaro e a defensora da pp familia, ou melhor, de bandidos, sem nenhuma men\u00e7\u00e3o a quem patrocina essa propaganda! Nada!QUEM ESTA BANCANDO? A REDE GLOBO?  pic.twitter.com/ohZf7AJP31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MegTuma/status/1037737856410836995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737549169614848, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 187155933, "username": "vancantero", "tweet": "@Haddad_Fernando @LauaQueiroz Vou votar no Temer! O cara est\u00e1 falando tudo na cara em rede nacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vancantero/status/1037737549169614848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LauaQueiroz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737436116205568, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 741100519872139265, "username": "chiqueironarede", "tweet": "Globo muda grade e exibir\u00e1 brasileiros da Libertadores na quinta  https://uolesportevetv.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/globo-muda-grade-e-exibira-brasileiros-da-libertadores-na-quinta/\u00a0\u2026 via @UOLEsporte @UOL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiqueironarede/status/1037737436116205568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLEsporte,UOL"}
{"id": 1037737292763414529, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 805793773108203523, "username": "rosseto_thiago", "tweet": "@ViniciusNikolod culpa do janot e cia ltda e at\u00e9 rede Globo entra nessa conta. irrespons\u00e1veis", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosseto_thiago/status/1037737292763414529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusNikolod"}
{"id": 1037735653453295616, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "O deputado federal Daniel Vilela (MDB-GO) divulgou um video nesta quinta-feira (6/9) para relatar um acidente envolvendo o avi\u00e3o que o transportava entre agendas de campanha eleitoral por Goi\u00e1s. Daniel Vilela, candidato do MDB ao\u2026  http://www.redebcn.com.br/o-deputado-federal-daniel-vilela-mdb-go-divulgou-um-video-nesta-quinta-feira-6-9-para-relatar-um-acidente-envolvendo-o-aviao-que-o-transportava-entre-agendas-de-campanha-eleitoral-por-goias-dani/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UnZBLSsYbz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1037735653453295616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734674985046017, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41361951, "username": "airnani", "tweet": "Com l\u00edder das pesquisas consolidado, veremos agora a famosa luta contra rebaixamento!PT, MDB e PSDB alegam q \"time grande n cai\"!  REDE sempre perde for\u00e7a na reta final, Ciro \u00e9 um time reativo, q prefere o empate!L\u00e1 embaixo agora \u00e9 tudo jogo de 6pts!!!#VotoBolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/airnani/status/1037734674985046017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734507376467968, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 927613455628201984, "username": "espanha_abimael", "tweet": "@prefsp Sim,eu j\u00e1 abri e nada foi feito em referente a isso,em pleno s\u00e9culo 21 sendo jogado a rede de esgoto na represa Guarapiranga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/espanha_abimael/status/1037734507376467968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prefsp"}
{"id": 1037734282977062914, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 213028963, "username": "pfvmaris", "tweet": "eu vendo v\u00eddeo de kpop qnd aparece no meu feed na outra rede social  https://twitter.com/Minseokikiki/status/1037095190421483522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvmaris/status/1037734282977062914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733919540633601, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 73988552, "username": "Neroon1976", "tweet": "Em rede nacional ao vivo e em cores!  https://twitter.com/SchuldinerSieg/status/1037659705164877824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neroon1976/status/1037733919540633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733686584725505, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Tiroteio dentro de banco deixa mortos e feridos nos EUA http://www.gospelvida.tv.br/noticias/mundo/779938/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037733686584725505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733059142082562, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Alckmin eleva tom contra Bolsonaro e aliados pedem mudan\u00e7a na campanha http://www.gospelvida.tv.br/noticias/politica/779935/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037733059142082562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732991492075520, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 43570540, "username": "keylimepietra", "tweet": "a eletropaulo ta substituindo a rede de baixa tens\u00e3o aqui na rua e eu n seu pq eu acho isso t\u00e3o interessante de ficar vendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylimepietra/status/1037732991492075520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732630349983744, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 51937509, "username": "lubonzatto", "tweet": "@KarinaFernaanda @Felipe_fc11 Twitter \u00e9 melhor rede social que existe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lubonzatto/status/1037732630349983744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_fc11,KarinaFernaanda"}
{"id": 1037732343547658245, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 33918234, "username": "mandsec", "tweet": "\u00c0s vezes eu me pergunto o que eu fiz (que n\u00e3o me recordo) para ser bloqueada nesta rede pelo Vessoni. A\u00ed voc\u00ea v\u00ea um neg\u00f3cio desse aqui e at\u00e9 come\u00e7a a ter no\u00e7\u00e3o do que aconteceu.  https://twitter.com/ESPNagora/status/1037728958278787072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandsec/status/1037732343547658245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732225863876609, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3996802408, "username": "AlumniUSP", "tweet": "O projeto de pesquisadores da FMRP foi selecionado para participar de aceleradora de startupFa\u00e7a parte desta rede de ex-alunos:  https://goo.gl/D9f82v\u00a0 https://jornal.usp.br/atualidades/projeto-de-moleculas-inteligentes-pode-virar-negocio/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlumniUSP/status/1037732225863876609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732127826210817, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 954004237331189760, "username": "ladyhellenz", "tweet": "O crush sem rede social \u00e9 complicado. Como que a gente stalkeia???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladyhellenz/status/1037732127826210817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731778784645120, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura http://www.gospelvida.tv.br/noticias/politica/779934/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037731778784645120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731323610324992, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 140172231, "username": "transalouca4", "tweet": "@chicobarney Estamos recebendo o colunista da UOL @ChicoBarney, falando sobre seu blog no portal. Assista ao vivo pelo  http://youtube.com/TransamericaPop\u00a0. #UOL #R\u00e1dioTransam\u00e9rica #transam\u00e9ricafm pic.twitter.com/VReYUL5XI2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#UOL,#R\u00e1dioTransam\u00e9rica,#transam\u00e9ricafm", "link": "https://twitter.com/transalouca4/status/1037731323610324992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037731319374131200, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 28342530, "username": "silvioluiz", "tweet": "O PAPO VAI TERMINAR E NOIS VOLTA \u00c0S 18.48 NO BOLA DA REDE FCD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvioluiz/status/1037731319374131200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730715771842560, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "As Aventuras da hero\u00edna mais linda da hist\u00f3ria, sempre pronta a defender a Terra e seu povo, em S\u00e9ries de Ouro DOMINGO \u00e0s 17 horas!!! pic.twitter.com/9fAQc4JJus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1037730715771842560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730707672453121, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Jair Ventura foi anunciado ap\u00f3s s\u00e9rie negativa do Corinthians pelo comando de Osmar Loss!E a expectativa para o cl\u00e1ssico no domingo? \ud83d\udc40 http://www.redetv.uol.com.br/esportes/futbrasileiro/jair-ventura-e-o-novo-tecnico-do-corinthians\u00a0\u2026 pic.twitter.com/inUPghfKBJ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037730707672453121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730636096827392, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 907102475949309952, "username": "RedeBcn", "tweet": "Avi\u00e3o com candidato em campanha sai da pista durante pouso em\u00a0GO  http://www.redebcn.com.br/aviao-com-candidato-em-campanha-sai-da-pista-durante-pouso-em-go/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oG67cN89YA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeBcn/status/1037730636096827392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730551376035840, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "SEKKA ABDOMEN E BOM ? - SEKKA ABDOMEN CREME:  http://youtu.be/GGL9LXfyyz8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1037730551376035840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037730467410268161, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 121591959, "username": "joelantonioster", "tweet": "@jornaldacbn @gcamarotti CAMAROTI. o que preocupa \u00e9 o desespero da rede globo com a possibilidade de ele ganhar no primeiro turno. Vcs sao covardes e nao falam a verdade. Mas multidoes o acompanham pelo pais, diferente dos outros candidatos que andam se escondendo pelas ruas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelantonioster/status/1037730467410268161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn"}
{"id": 1037730104720404482, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo http://www.gospelvida.tv.br/noticias/politica/779933/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037730104720404482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729413574664192, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "Visita de cineasta S\u00edlvio Tendler \u00e0 Vig\u00edlia \u00e9 destaque da Rede Lula\u00a0Livre  http://liberapensado.com/2018/09/06/visita-de-cineasta-silvio-tendler-a-vigilia-e-destaque-da-rede-lula-livre/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Wo4OxzoY4x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1037729413574664192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728516408844288, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 260913087, "username": "0pscarolis", "tweet": "Nunca vi mulher mais bonita que ela nessa rede!  https://twitter.com/liandracl/status/1037479473103425536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0pscarolis/status/1037728516408844288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728096605102082, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 13124602, "username": "delucca", "tweet": "@ivoneuman @BellinEscobar No come\u00e7o desta rede social recebia muita men\u00e7\u00e3o de gente que achava que eu era ele...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucca/status/1037728096605102082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BellinEscobar,ivoneuman"}
{"id": 1037727410697977862, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3407049113, "username": "FlaLLTvrs", "tweet": "Que vergonha essa briga de compadres em rede social!!! Olha l\u00e1 Gerarrrdo sacramentando o Golpe... eu li a palavra \u201cilegitimidade\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaLLTvrs/status/1037727410697977862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726600723349504, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2285668016, "username": "umzeph", "tweet": "Professor inventou de usar uma rede social de alunos e passa material por l\u00e1, mas sempre acaba o prazo e n\u00e3o entrego... MAL ENTRO EM WHATSAPP E VOU LEMBRAR DE ENTRAR NESSA MERDA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umzeph/status/1037726600723349504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726068935933953, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 32157294, "username": "Giiiiii_Bissaco", "tweet": "S\u00f3 pq to em repouso me bate uma vontade louca de sair. Queria ir pro mato e ficar numa rede ouvindo os passarinhos cantando, ficar olhando pro c\u00e9u azul. Mas s\u00f3 vou ficar no pensamento mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giiiiii_Bissaco/status/1037726068935933953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724625512411137, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3996802408, "username": "AlumniUSP", "tweet": "Museu de Arqueologia da USP trabalha em exposi\u00e7\u00e3o sobre a ressignifica\u00e7\u00e3o de objetos por popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenasFa\u00e7a parte desta rede de ex-alunos:  https://goo.gl/D9f82v\u00a0 https://jornal.usp.br/atualidades/funcao-social-de-museus-e-a-propagacao-de-cultura-e-conhecimento/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlumniUSP/status/1037724625512411137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724585234448384, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3948041, "username": "rosana", "tweet": "O t\u00edpico filho de rede social  pic.twitter.com/TXmyJktm9S", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosana/status/1037724585234448384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724410269126663, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025868952768004096, "username": "roriogue", "tweet": "regredi demais nos ultimos mesesabandonei os psicodelicovirei estudante \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2evoltei pra esse buraco de cidadevoltei pra esse buraco de rede socialacho q posso dizer q estou oficialmente desmpregado (pois nao posso mais ir pro sitio como antes e ficar parado da sono)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roriogue/status/1037724410269126663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723552353579009, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Ex-BBB Matheus Lisboa vai interpretar personagem gay em \"O Tempo N\u00e3o Para\". Ser\u00e1 que ele vai mandar bem? http://www.redetv.uol.com.br/tvfama/blog/celebridades/ex-bbb-matheus-lisboa-ganha-papel-em-novela-e-mobiliza-fas-nas-redes-sociai\u00a0\u2026", "replies": 14, "retweets": 33, "likes": 102, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037723552353579009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723261482807296, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1037645197981753345, "username": "7ChakrasCrew", "tweet": "Da uma passadinha l\u00e1 na rede social do lado e olha o \u00e1lbum completo que t\u00e1 l\u00e1 s\u00f3 te esperando https://www.facebook.com/pg/Crew7Chakras/photos/?tab=album&album_id=673418196367221\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/7ChakrasCrew/status/1037723261482807296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722461754732544, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 882732151946575872, "username": "iKaaraii_", "tweet": "NOVO SERVIDOR DA REDE SKY!! [FACTIONS NEXUS #1]:  http://youtu.be/Fv0F1XuWr_k?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/iKaaraii_/status/1037722461754732544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037720796599386114, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52579729, "username": "felipeh5", "tweet": "nada mais perigoso para esta rede social do que o f\u00e3 de diva pop alternativa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeh5/status/1037720796599386114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720626725879808, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 78682416, "username": "radiotransitofm", "tweet": "A Eletropaulo est\u00e1 realizando reparos na rede el\u00e9trica na Rua Desembargador Eliseu Guilherme, na regi\u00e3o do Para\u00edso, com a Pra\u00e7a Oswaldo Cruz. Foto do ouvinte F\u00e1bio. #seumelhorcaminho pic.twitter.com/xgCj6vtP16", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#seumelhorcaminho", "link": "https://twitter.com/radiotransitofm/status/1037720626725879808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720495809081344, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1390025528, "username": "giomaarin", "tweet": "@victorlufrano nao fala isso, vai queimar minha rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giomaarin/status/1037720495809081344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victorlufrano"}
{"id": 1037720086252072961, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "De dentistas a inovadores sociais conectados em rede  https://www1.folha.uol.com.br/empreendedorsocial/fiis/2018/09/de-dentistas-a-inovadores-sociais-conectados-em-rede.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037720086252072961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718929253257216, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 317910069, "username": "diogoffarias_", "tweet": "E impress\u00e3o minha ou ciro ta ganhando for\u00e7a? s\u00f3 aqui nessa rede social vejo bastante coisa dele kkkk", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogoffarias_/status/1037718929253257216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718646976651265, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 199514958, "username": "subrito17", "tweet": "Que tragedia o vazamento na adutora , justamente agora que estamos com o cantareira baixando dia a dia , o que adianta fazermos nossa parte se tem  tanto vazamento na rede ? absurdo  #SP1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SP1", "link": "https://twitter.com/subrito17/status/1037718646976651265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718005147475968, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3372757060, "username": "judpaula_", "tweet": "eu at\u00e9 tento ficar longe do tt, mas n\u00e3o d\u00e1, o tt \u00e9 a melhor rede social na minha opini\u00e3o \ud83e\udd70", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judpaula_/status/1037718005147475968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717476358934528, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 915989200524242944, "username": "c44rlosonfire", "tweet": "@BrunoMalta__ Eu li na outra rede que muita gente est\u00e1 comovida com as campanhas certeiras do PSDB. Viu aquela do ator usando as frases dele com uma mulher no restaurante e logo em seguida o v\u00eddeo dele atacando a Maria? Pessoal t\u00e1 caindo em si!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c44rlosonfire/status/1037717476358934528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoMalta__"}
{"id": 1037717261300244480, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Nonata Alves nova contratada da central gospel http://www.gospelvida.tv.br/noticias/famosos/779927/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037717261300244480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717084048973824, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3996802408, "username": "AlumniUSP", "tweet": "A associa\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica n\u00e3o tem fins lucrativos e presta apoio emocional para quem precisa conversar, mantendo total sigilo e anonimatoFa\u00e7a parte desta rede de ex-alunos:  https://goo.gl/D9f82v\u00a0 https://jornal.usp.br/atualidades/centro-de-valorizacao-da-vida-impulsiona-setembro-amarelo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlumniUSP/status/1037717084048973824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716942382145536, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 128872633, "username": "eumariliadelima", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea sabia que primos, irm\u00e3os e outros parentes do #foraBolsonaro, q n\u00e3o eram ricos, hoje tem at\u00e9 rede de lojas no interior e s\u00e3o \"donos\" de tudo na cidade e regi\u00e3o de onde ele \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foraBolsonaro", "link": "https://twitter.com/eumariliadelima/status/1037716942382145536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716874497286144, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4916844296, "username": "Wizards_MagicBR", "tweet": "J\u00e1 conhece as Guildas de Ravnica? Nos corredores escuros e escorregadios do submundo espreita a insond\u00e1vel rede da guilda Dimir. A Casa Dimir \u00e9 o segredo sombrio de Ravnica: o povo sabe que os Dimir existem, mas fingem que n\u00e3o. #MTGGRNPr\u00e9-lan\u00e7amento dias 29 e 30 de setembro! pic.twitter.com/t0gCJ2eeNd", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#MTGGRNPr\u00e9", "link": "https://twitter.com/Wizards_MagicBR/status/1037716874497286144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716286401400832, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1408407558, "username": "breathinvamps", "tweet": "@holdtoshawn s\u00f3 me faltava essa os parente querer invadir nossa rede social DEUS NOS PROTEJA AM\u00c9M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breathinvamps/status/1037716286401400832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "holdtoshawn"}
{"id": 1037715457489420289, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 267862812, "username": "clah_leme", "tweet": "Percebi que estava me tornando adulta quando a rede social que mais acessava era o LinkedIn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clah_leme/status/1037715457489420289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713502025277440, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 84117631, "username": "DeltaSuper", "tweet": "A Campanha Chave de Ouro, que comemora os 34 anos da rede Delta Supermercados, segue a todo vapor: j\u00e1 foi realizado o primeiro sorteio em todas as lojas - cada ganhador recebeu um vale-presente no valor de mil reais...  https://www.facebook.com/deltasuper/videos/727019080963968/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeltaSuper/status/1037713502025277440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712798032322560, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 14625331, "username": "flaviosartori", "tweet": "#Starbucks abre seu 1\u00aa loja em Mil\u00e3o.A recep\u00e7\u00e3o dos habitantes n\u00e3o \u00e9 das melhores e com toda raz\u00e3o.Caf\u00e9 por l\u00e1 \u00e9 levado a s\u00e9rio, com estabelecimentos seculares.Para piorar, a gerente da rede disse:- N\u00e3o queremos ensinar a tomar caf\u00e9, mas trazer uma experiencia premium.Ah t\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Starbucks", "link": "https://twitter.com/flaviosartori/status/1037712798032322560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712366094495744, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 100612757, "username": "gmbloisi", "tweet": "Melhor rede social de clubes do Brasil, disparado!  https://twitter.com/ECBahia/status/1037697741869273088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmbloisi/status/1037712366094495744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711767353401345, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "Gab, a rede social para quem adora uma boa briga  https://wp.me/p5X9BI-vOw\u00a0 via @showmetech", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037711767353401345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "showmetech"}
{"id": 1037710766634356736, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1019933845083361281, "username": "thipissani", "tweet": "@Rennato_Andrade @rick0800 Galera sou novo na rede, me ajudem por favor, me sigam e eu seguirei voc\u00eas!!! Avante direita, haver\u00e1 um futuro!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thipissani/status/1037710766634356736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800,Rennato_Andrade"}
{"id": 1037710092202909697, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1286481966, "username": "larymdds", "tweet": "Hoje to trabalhando demais t\u00e1 dando nem tempo de falar groselhas aqui nessa rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larymdds/status/1037710092202909697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709857430884353, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018: o plen\u00e1rio do TSE afastou, por unanimidade, duas contesta\u00e7\u00f5es que pesavam contra sua candidatura http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/tse-aprova-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037709857430884353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709533311901701, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3996802408, "username": "AlumniUSP", "tweet": "Obra apresenta etapas necess\u00e1rias para reunir e analisar criticamente textos de literatura cient\u00edficaFa\u00e7a parte desta rede de ex-alunos:  https://goo.gl/D9f82v\u00a0 https://jornal.usp.br/ciencias/ciencias-da-saude/livro-discute-etapas-da-revisao-sistematica-em-odontologia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlumniUSP/status/1037709533311901701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709348082991106, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3257390296, "username": "_isdeadnow", "tweet": "V\u00e9i, meu sobrinho de 15 anos, no facebook, \u00e9 a melhor pessoa. Compartilha uns bagulhos idiotas que eu com certeza compartilharia tamb\u00e9m se gostasse daquela rede social. Senso de humor da titia. Que orgulho  pic.twitter.com/pKrx1XcLhy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isdeadnow/status/1037709348082991106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709258454958080, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 59836586, "username": "amarildo32", "tweet": "@diariodopeixe \u00c9 amassar esse time m\u00e1ster do gr\u00eamio @gabigol bola na rede craque a artilharia te espera se consolida l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarildo32/status/1037709258454958080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diariodopeixe,gabigol"}
{"id": 1037709191241068544, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 987036558015500290, "username": "RaccoSJClimaco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JbsWMsIenqY?aRacco\u00a0\u2026 presente em novela da Rede Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaccoSJClimaco/status/1037709191241068544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037709173495091200, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 24423540, "username": "lalinhaaa", "tweet": "o que Katia Abreu me conquista aqui na rede ela me desconquista nas entrevistas, \u00e9 incr\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalinhaaa/status/1037709173495091200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709106428108801, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 987036558015500290, "username": "RaccoSJClimaco", "tweet": "Racco presente em novela da Rede Globo:  http://youtu.be/JbsWMsIenqY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaccoSJClimaco/status/1037709106428108801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037708830233243648, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 780739145077448704, "username": "Fazporti", "tweet": "LULA, PT e MILITANTES se Pronunciam em Rede Nacional, Elei\u00e7\u00f5es 2018.  https://youtu.be/DDs5kdjLij8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fazporti/status/1037708830233243648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037708061606068224, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3382524291, "username": "weskleyguimara2", "tweet": "@cor0te Na MTV ele era sim engra\u00e7ado assim como o Edu ( ex panico ) era engra\u00e7ado antes de ir pra Rede Globo.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weskleyguimara2/status/1037708061606068224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037708054274428928, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 22780800, "username": "joaojosesexto", "tweet": "Valor Econ\u00f4mico - Rede Tau\u00e1 prepara parques aqu\u00e1ticos -  http://www.valor.com.br/empresas/5805127/rede-taua-prepara-parques-aquaticos\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaojosesexto/status/1037708054274428928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706914568843267, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Por falta de cobertura, ANS suspende 26 planos de sa\u00fade http://www.gospelvida.tv.br/noticias/sade/779920/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037706914568843267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706867185725440, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cSegundo Sol\u201d 07/09: Luzia descobre que seu beb\u00ea era uma menina https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-segundo-sol-07-09-luzia-descobre-que-seu-bebe-era-uma-menina/151119\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037706867185725440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706863964573697, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "Realize a instala\u00e7\u00e3o de rede de ar comprimido e acelere todo o processo de compress\u00e3o, trazendo at\u00e9 mesmo uma alta qualidade. Confira os detalhes:  http://www.hccompressores.com.br/instalacao-rede-ar-comprimido\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037706863964573697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706679054487553, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "A consultoria em sa\u00fade e seguran\u00e7a do trabalho \u00e9 de extrema import\u00e2ncia para as diversas empresas, por isso conte com a Gescon Ocupacional: http://www.gesconocupacional.com.br/consultoria-saude-e-seguranca-do-trabalho\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037706679054487553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706356537610240, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "Se voc\u00ea est\u00e1 a procura das empresas de PCMSO, conte com o servi\u00e7o de alta qualidade dos profissionais da Gescon Ocupacional: http://www.gesconocupacional.com.br/empresas-pcmso\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037706356537610240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705927317774336, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 848893446265942020, "username": "instalacao_rede", "tweet": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece a consultoria e treinamento em seguran\u00e7a do trabalho realizada pelos profissionais da Gescon Ocupacional? Confira suas vantagens: http://www.gesconocupacional.com.br/consultoria-e-treinamento-seguranca-do-trabalho\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instalacao_rede/status/1037705927317774336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705827149389824, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56819028, "username": "arioldo", "tweet": "@neuromanso Uma nenei numa rede n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arioldo/status/1037705827149389824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neuromanso"}
{"id": 1037705641656233984, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d 07/09: Nico e Kiki acordam tr\u00eas congelados https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-o-tempo-nao-para-07-09-nico-e-kiki-acordam-tres-congelados/151117\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037705641656233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705472076402689, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 913552463067860992, "username": "MirianSampaioL", "tweet": "N\u00e3o posso ficar 5 minutos numa rede social , que j\u00e1 saio dando RT em todo meme que vejo kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirianSampaioL/status/1037705472076402689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705328312373256, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d 07/09: Mariana tira a peruca no altar da igreja https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-orgulho-e-paixao-07-09-mariana-tira-a-peruca-no-altar-da-igreja/151115\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037705328312373256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705040134324224, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 60162846, "username": "maa_vs", "tweet": "Coisas que irritam nesta rede: links de mat\u00e9rias cuja manchete fica cortada e voc\u00ea tem que clicar pra saber exatamente do que se trata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maa_vs/status/1037705040134324224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704933057982467, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cMalha\u00e7\u00e3o\u201d 07/09: Dandara \u00e9 assediada na rua e Hugo a socorre https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-malhacao-07-09-dandara-e-assediada-na-rua-e-hugo-a-socorre/151113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037704933057982467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704656284205056, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 854673370092371970, "username": "biancaluucena", "tweet": "Deus me livre ficar usando roupa dos outros e ficar pagando em rede social \ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancaluucena/status/1037704656284205056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704592769904640, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cBel\u00edssima\u201d 07/09: Pol\u00edcia encontra uma bomba no carro de Bia https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-belissima-07-09-policia-encontra-uma-bomba-no-carro-de-bia/151110\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037704592769904640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704375961931781, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 848583882400202755, "username": "SimonSports2", "tweet": "Alerta do Google - BBB: BBB Atualiza\u00e7\u00e3o semanal \u22c5 6 de setembro de 2018 NOT\u00cdCIAS Boate de Goi\u00e2nia \u00e9 condenada a indenizar a ex-BBB Anamara em R$ 12 mil por agress\u00f5es de ... G1 Ex-participante do programa da Rede Globo relatou que levou soco ap\u00f3s\u2026  http://dlvr.it/QjKGVt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimonSports2/status/1037704375961931781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704329405378560, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3161651559, "username": "esqueciasennha", "tweet": "@cluelessbastard Mas ent\u00e3o ainda n\u00e3o rolou a transfer\u00eancia de candidatura ne? Essas pesquisas t\u00e3o at\u00e9 muito favor\u00e1veis pensando q ainda h\u00e1 alguns bons votos a entrarem pro candidato do PT e entendo at\u00e9 alguns petistas n\u00e3o aguentando a espera mas n\u00e3o entendo alguns declarando voto em rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esqueciasennha/status/1037704329405378560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cluelessbastard"}
{"id": 1037704243367559168, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cChiquititas\u201d 07/09: Gabriela quer compreender o comportamento de Marian https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-chiquititas-07-09-gabriela-quer-compreender-o-comportamento-de-marian/151108\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037704243367559168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703874163949571, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cAs Aventuras de Poliana\u201d 07/09: Lu\u00edsa conta para Durval que Sr. P est\u00e1 a procur\u00e1-la https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-as-aventuras-de-poliana-07-09-luisa-conta-para-durval-que-sr-p-esta-a-procura-la/151105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037703874163949571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703777560813569, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1869929936, "username": "TVObservatorio", "tweet": "Rosana Jatob\u00e1 assume o comando de novo programa de fofocas da Rede TV! | Observat\u00f3rio da Televis\u00e3o  http://bit.ly/2M5L7Io\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVObservatorio/status/1037703777560813569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703536115679233, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cQue Pobres T\u00e3o Ricos\u201d 07/09: Alex segue Minerva com uma arma https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-que-pobres-tao-ricos-07-09-alex-segue-minerva-com-uma-arma/151103\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037703536115679233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703106975485952, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 314287094, "username": "fershibe", "tweet": "@Dodouriss @Felippeppy Concordo, pf abandone aquela rede social MORTA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fershibe/status/1037703106975485952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippeppy,Dodouriss"}
{"id": 1037703105830367232, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Resumo novela \u201cCarrossel\u201d 07/09: Cirilo flagra Daniel a entregar flores a Maria Joaquina https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/resumo-novela-carrossel-07-09-cirilo-flagra-daniel-a-entregar-flores-a-maria-joaquina/151100\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037703105830367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702918823190528, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14673230, "username": "luduvicu", "tweet": "@drido Isso sem falar da biscoitagen patrocinada que invadiu a rede social.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luduvicu/status/1037702918823190528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drido"}
{"id": 1037702854058893313, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 111775539, "username": "SoniaAbrao", "tweet": "#tbt Com Sabrina Sato no A Tarde \u00e9 Sua, em 2006, quando ainda era estrela do P\u00e2nico, na Rede TV! Nem preciso dizer que o papo foi divertid\u00edssimo, n\u00e9? \ud83d\ude02Adoro essa Japa linda!!!\u2764\ufe0f  https://www.instagram.com/p/BnYx7I6H0cd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=168qy3e9e06aj\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "#tbt", "link": "https://twitter.com/SoniaAbrao/status/1037702854058893313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702720717840384, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1024369086384488449, "username": "ProfClovisMaito", "tweet": "Ol\u00e1 amigos e amigas, estarei hoje \u00e0s 11:20 na Web TV Rede TV M\u00eddiaEnt\u00e3o internautas se liguem e conhe\u00e7a minhas propostas Espero voc\u00eas!  https://www.facebook.com/redetvmidia/\u00a0-#ProfessorClovisMaito #RedeTVM\u00eddia #Vote4380 #4380 #PV #DepClovisMaito #caminhada4380 #UmNovoTempo pic.twitter.com/EXYcINpO2D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ProfessorClovisMaito,#RedeTVM\u00eddia,#Vote4380,#4380,#PV,#DepClovisMaito,#caminhada4380,#UmNovoTempo", "link": "https://twitter.com/ProfClovisMaito/status/1037702720717840384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702468019220481, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 82668252, "username": "atelienatv", "tweet": "Ateli\u00ea na TV - Rede Vida - 06.09.2018 - Mamiko Yamashita e Mateus Moraes:  http://youtu.be/HxiRAPdr4xk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atelienatv/status/1037702468019220481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037702354911551493, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4515583485, "username": "casagdealmeida", "tweet": "Para celebrar os 90 anos da obra de M\u00e1rio de Andrade, Macuna\u00edma, considerada uma obra-prima da literatura mundial, a Rede de Museus-Casas Liter\u00e1rios preparou uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es integradas em torno de Macuna\u00edma e da cultura ind\u00edgena nacional.  pic.twitter.com/tRUsreIv3A", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casagdealmeida/status/1037702354911551493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701997846323205, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3996802408, "username": "AlumniUSP", "tweet": "Ideia \u00e9 mostrar de forma interativa as mudan\u00e7as ocorridas no organismo durante o diaFa\u00e7a parte desta rede de ex-alunos:  https://goo.gl/D9f82v\u00a0 https://jornal.usp.br/universidade/animacao-mostra-ritmo-biologico-de-uma-familia-por-24-horas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlumniUSP/status/1037701997846323205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701816602042368, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3330430287, "username": "SetembroVerde", "tweet": "Entrevista Sobre Doa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os, Transplantes e o Projeto Setembro Verde no Programa Melhor pra Voc\u00ea na Rede Tv - Com Celso Zucatelli, Mariana Le\u00e3o e Edu Guedes.Setembro Verde! Doe\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYyAQ8HIw-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=racd4wobz2cg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SetembroVerde/status/1037701816602042368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701764076777472, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2324164868, "username": "PShirleyAfonso", "tweet": "Inscri\u00e7\u00f5es para o Semin\u00e1rio A\u00e7\u00f5es do Curso T\u00e9cnico em Enfermagem na Rede Brasileira de Enfermagem e Seguran\u00e7a do Paciente (REBRAENSP)  https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeP8fpgaVBwECLzIywDndNJ4Et-Hr8tkuz8V1fKMpgKPEqzJw/viewform?usp=fb_send_twt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PShirleyAfonso/status/1037701764076777472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701604479197184, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 933388376341958659, "username": "soldadouzi", "tweet": "O legal do Twitter \u00e9 ver as publica\u00e7\u00f5es do @Pimentheus, o cara traz sentido para a exist\u00eancia dessa rede social.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldadouzi/status/1037701604479197184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pimentheus"}
{"id": 1037701578306846720, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\"Quina\" 4770: pr\u00eamio de R$ 4 milh\u00f5es em 05/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/quina-premio/149602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037701578306846720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700896862420994, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\"Mega-Sena\" 2076: pr\u00eamio de R$ 24 milh\u00f5es https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/mega-sena-premio/149601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037700896862420994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700370687057920, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 128641116, "username": "eugeniooficial", "tweet": "@MarceloM311 Vdd pra acontecer a mesma coisa com o Face, o jeito vai ser uma nova rede social pq essas que temos hj em dia esta uma bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugeniooficial/status/1037700370687057920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloM311"}
{"id": 1037700107163107328, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1570583184, "username": "correiopaulista", "tweet": "#ATEN\u00c7\u00c3O: Um rompimento de ramal na rede da Sabesp na avenida dos Autonomistas, 1496 em frente a antiga Brown Boveri causa lentid\u00e3o por causa curiosidade dos motoristas. A Defesa Civil de Osasco e a Equipe T\u00e9cnica da Sabesp est\u00e3o no local.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ATEN\u00c7\u00c3O", "link": "https://twitter.com/correiopaulista/status/1037700107163107328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700094290743297, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "N\u00e3o acreditem nas pesquisasNo Brasil de 3 \u00ba mundo,quem decide as elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o as urnas fraudadas,as pesquisas mentirosas do Ibope e claro os interesses da Rede Globo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037700094290743297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699884437200896, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 273150222, "username": "DiariodaCPTM", "tweet": "Em campanha, Doria e Fran\u00e7a disputam corrida de promessas por km de trilhosTucano promete metr\u00f4 at\u00e9 o ABC e rede de 350 km; governador quer trem at\u00e9 Campinas https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/09/em-campanha-doria-e-franca-disputam-corrida-de-promessas-por-km-de-trilhos.shtml\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiariodaCPTM/status/1037699884437200896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699360572801024, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27491313, "username": "BrunnoMaceno", "tweet": "Arquivei todos os posts do meu instagram pra fazer um rebranding pessoal (publicit\u00e1rio, meeeeo) e faz uma semana que n\u00e3o consegui sentar pra arrumar. Parece que sou a pessoa mais anti-social da rede rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoMaceno/status/1037699360572801024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698258527825920, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 369022647, "username": "SheilaGomez03", "tweet": "Caramba hoje faz 7 anos que criei o meu Twitter!!!! A melhor rede social \u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/85XoltMGza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/SheilaGomez03/status/1037698258527825920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697840179552256, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1445064734, "username": "liviansena", "tweet": "Eu amo essa rede social com for\u00e7aaaaaa  https://twitter.com/lacerda/status/1037485822050803713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviansena/status/1037697840179552256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697725083668480, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2949789149, "username": "marcosmbnjr", "tweet": "E eu achando que twitter seria eterno... j\u00e1 podem criar uma nova rede social, pq essa aqui est\u00e1 morrendo  https://twitter.com/canaltech/status/1036776111122702336\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosmbnjr/status/1037697725083668480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697466932625408, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cMalha\u00e7\u00e3o\u201d: Dandara e Hugo discutem em sala de aula https://novelas.redenoticia.com.br/novela-malhacao-dandara-e-hugo-discutem-em-sala-de-aula/111459/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037697466932625408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697400671010816, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 264310456, "username": "est_cultural", "tweet": "Hoje estamos em mais um encontro da Rede Tem\u00e1tica de Cultura do GIFE. Em pauta est\u00e3o os paradigmas e desafios da Cultura no Brasil. #GIFE #Esta\u00e7\u00e3oCultural #CentroDeDocumenta\u00e7\u00e3oHist\u00f3rica\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYv_nvFFyU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13un24w6dhxzs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GIFE,#Esta\u00e7\u00e3oCultural,#CentroDeDocumenta\u00e7\u00e3oHist\u00f3rica", "link": "https://twitter.com/est_cultural/status/1037697400671010816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697312808677376, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 30123111, "username": "cacobapt", "tweet": "@Ansox Parab\u00e9ns ao cristal lindo dessa rede social \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacobapt/status/1037697312808677376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ansox"}
{"id": 1037696987548856321, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 529966128, "username": "asoaresna", "tweet": "Ai na moral aquela amiga q procura seu crush e te manda o link da rede social dele nem \u00e9 gnt \u00e9 um anjinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asoaresna/status/1037696987548856321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696649315999744, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d: Samuca n\u00e3o quer mais Betina na Samvita https://novelas.redenoticia.com.br/novela-o-tempo-nao-para-samuca-nao-quer-mais-betina-na-samvita/111457/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037696649315999744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695810459328513, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cSegundo Sol\u201d: Karola se surpreende ao ver Remy https://novelas.redenoticia.com.br/novela-segundo-sol-karola-se-surpreende-ao-ver-remy/111454/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037695810459328513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695425275416577, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 5283872, "username": "yameemee", "tweet": "Quando a outra rede me mostra que tem algu\u00e9m que usa Moro no sobrenome fazendo anivers\u00e1rio, lembro pq eu preciso URGENTEMENTE fazer uma limpeza por l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yameemee/status/1037695425275416577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695368564232194, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 171734098, "username": "robertalims", "tweet": "Gente, tudo bem que o Principe das trevas esta nos fazendo um favor arruinando a campanha do Alckmin (se \u00e9 que ele tem alguma credibilidade pra isso), mas eh acho um absurdo o cara usar rede nacional pra essa lava\u00e7\u00e3o de roupa suja, parece coisa de escola... Bizarrissimo Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertalims/status/1037695368564232194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695073964761089, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 98019953, "username": "rafaelpadavini", "tweet": "fotolog \u00fanica rede social poss\u00edvel pra ser emo. \ud83d\udda4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelpadavini/status/1037695073964761089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694835053027328, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d: Susana vai at\u00e9 Darcy e Elisabeta para pedir ajuda https://novelas.redenoticia.com.br/novela-orgulho-e-paixao-susana-vai-ate-darcy-e-elisabeta-para-pedir-ajuda/111452/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037694835053027328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694752932745216, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 25577980, "username": "erikcode", "tweet": "#QuintaDetremuraSDV Para voc\u00eas que est\u00e3o brigando com os bots nessa rede  pic.twitter.com/InhGr7ivMU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/erikcode/status/1037694752932745216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694563748601861, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 110238164, "username": "dezinhx_", "tweet": "alegria da irm\u00e3 t\u00e1 empurrando a rede  pic.twitter.com/iqAOY4aH2Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dezinhx_/status/1037694563748601861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694435491033089, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3996802408, "username": "AlumniUSP", "tweet": "Programa de resid\u00eancia em pesquisa da BBM recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 30 de setembroFa\u00e7a parte desta rede de ex-alunos:  https://goo.gl/D9f82v\u00a0 https://jornal.usp.br/universidade/biblioteca-brasiliana-recebe-inscricoes-para-programa-de-residencia-em-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlumniUSP/status/1037694435491033089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693137307803650, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57741219, "username": "lucirdd", "tweet": "Que putaria \u00e9 essa nessa rede social, Brasil???? #SemSexoEu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SemSexoEu", "link": "https://twitter.com/lucirdd/status/1037693137307803650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693103031902209, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4857467260, "username": "maaripantaleao", "tweet": "TEM MUITAS C\u00c2MERAS NESSA REDE SOCIAL! O BRASIL T\u00c1 VENDO! QUANDO EU SAIR DO BBB N\u00c3O ADIANTA DIZER QUE \u00c9 MINHA AMIGA, ISSO \u00c9 AGRESS\u00c3O PRODU\u00c7\u00c3O!!!!!!  https://twitter.com/jeehgfs/status/1037691201699422208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maaripantaleao/status/1037693103031902209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693045813198848, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 278729892, "username": "Guettalife", "tweet": "'A SUA REDE SOCIAL MOSTRA O QUANTO VOCE \u00c9 VADIA, NINGUEM VAI TE LEVAR A S\u00c9RIO' 'SE VALORIZA, VOCE S\u00d3 SABE SE DETONAR'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guettalife/status/1037693045813198848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692553154514944, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 396228774, "username": "William_Mota15", "tweet": "Bom dia pessoas que habitam essa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William_Mota15/status/1037692553154514944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692346194898949, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 945454773137965056, "username": "pedrohdcristo", "tweet": "N\u00e3o milito em nenhum partido pol\u00edtico, mas concorro ao Senado por S\u00e3o Paulo atrav\u00e9s da REDE que, em seu estatuto, permite as chamadas candidaturas c\u00edvicas para pessoas ligadas a movimentos pol\u00edticos, sociais e culturais. Saiba mais:  https://www.facebook.com/PedroHenriqueDeCristo/videos/285830468911996/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/W41NNvfRyK", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohdcristo/status/1037692346194898949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692331221180417, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 250159375, "username": "semealuz", "tweet": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Rede Permacultura Social Brasileira  https://www.instagram.com/p/BnYtolNB5uq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mmay51tg2m5k\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/semealuz/status/1037692331221180417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691367022096384, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 750113649419816960, "username": "johnhbferraz", "tweet": "Um cara jogou um lixo na rede de seguran\u00e7a do metr\u00f4 sendo que a 2 metros tinha um cesto de lixoMeu irmao,  2 metros! N\u00e3o adianta, n\u00f3s somos o problema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnhbferraz/status/1037691367022096384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691297459519488, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 910319651518861312, "username": "imxbeto", "tweet": "twitter \u00fanica rede social que entro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imxbeto/status/1037691297459519488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691021717635074, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37835489, "username": "boanoiteamanda", "tweet": "T\u00f4 puta, vo dedicar meu dia a ser chata pra um caralho, inclusive aqui na rede, vo destilar amargura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boanoiteamanda/status/1037691021717635074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690516924719104, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 837723341603680257, "username": "agroinovabr", "tweet": "Estudo in\u00e9dito da Embrapa em parceria com o Inpe revelou que atividades de produ\u00e7\u00e3o de peixes em tanques rede no Reservat\u00f3rio de Furnas t\u00eam um impacto menor ao que se previa na influ\u00eancia de emiss\u00e3o de metano. Saiba mais:  https://bit.ly/2oIBHcy\u00a0 #piscicultura pic.twitter.com/IMyz9ofUbf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#piscicultura", "link": "https://twitter.com/agroinovabr/status/1037690516924719104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690310564827136, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 82668252, "username": "atelienatv", "tweet": "@REDEVIDA Bom dia, bom dia, bom dia amores e amoras! Mateus Moraes est\u00e1 de volta ensinando um lindo xaleco charmoso em #tric\u00f4 com a @circuloprodutos. \u00c9 logo mais, \u00e0s 10h50 na @redevida. em Rede Vida  https://www.instagram.com/p/BnYsbYolNgD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gfpk9s85yeag\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tric\u00f4", "link": "https://twitter.com/atelienatv/status/1037690310564827136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "circuloprodutos,REDEVIDA"}
{"id": 1037689940870656000, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 952637534403813376, "username": "ElaineOliSP", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Tinha 19 anos na \u00e9poca, nem saberia c/ quem falar. E n\u00e3o precisa muito. Se igreja \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, como pode ter rede de TV? N\u00e3o \u00e9 onde trabalhei, mas n\u00e3o deve ser diferente. S\u00f3 parar e pensar, t\u00e1 a\u00ed p/ todo mundo ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineOliSP/status/1037689940870656000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037688525829931008, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 566856444, "username": "arthurbertolino", "tweet": "Rede Globo sangra nesse momento kkkk  https://uolesportevetv.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/globo-muda-grade-e-exibira-brasileiros-da-libertadores-na-quinta/\u00a0\u2026 via @UOLEsporte @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurbertolino/status/1037688525829931008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLEsporte,UOL"}
{"id": 1037688375501881345, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 449982706, "username": "Lactovacilo1", "tweet": "Tem que ter uma rede social s\u00f3 pra f\u00e3 de k pop", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lactovacilo1/status/1037688375501881345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688210305044485, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Horas depois do 'sim', noiva encontra marido morto dentro de quarto http://www.gospelvida.tv.br/noticias/sade/779894/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037688210305044485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687362204119042, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Turista morre ao cair de montanha enquanto tirava 'selfie' nos EUA http://www.gospelvida.tv.br/noticias/mundo/779892/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037687362204119042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687249498980352, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2541573984, "username": "OficialRBTV", "tweet": "De segunda a sexta, \u00e0s 11:45, CURTAS E QUENTES!!!!Com D\u00e9cio Peccinini. pic.twitter.com/8hux1qen6y", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OficialRBTV/status/1037687249498980352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687007542173696, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 77886821, "username": "UmJefQualquer", "tweet": "@emhjr Vergonha alheia do golpista chorando car\u00eancias em Rede social passando vergonha vexame e dando PT quem ia imaginar? kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmJefQualquer/status/1037687007542173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emhjr"}
{"id": 1037686945017606149, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 161669420, "username": "Eder_kowalski", "tweet": "CAROL GRILLO - TREINO DE MEMBROS SUPERIORES:  http://youtu.be/HgVS2jWf6aQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_kowalski/status/1037686945017606149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037686880207360000, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3996802408, "username": "AlumniUSP", "tweet": "\u201cTempo de Ir, Tempo de Voltar\u201d, de Pedro Nishi, \u00e9 premiado no 18\u00ba Festival Internacional de Escolas de CinemaFa\u00e7a parte desta rede de ex-alunos:  https://goo.gl/D9f82v\u00a0 https://jornal.usp.br/cultura/ex-aluno-da-usp-ganha-concurso-de-cinema-no-uruguai/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlumniUSP/status/1037686880207360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686827971424256, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 814225483, "username": "rcesarf", "tweet": "@annecomdoisnn reso todos os dias pro pessoal da outra rede social n\u00e3o vim tudo pra ca um dia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcesarf/status/1037686827971424256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annecomdoisnn"}
{"id": 1037686615676801026, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@jornalhoje Possibilidade n\u00e3o \u00e9 fato, ent\u00e3o o IBOPE E A REDE GLOBO deram uma fake news com a divulga\u00e7\u00e3o da \u00faltima pesquisa. Haddad n\u00e3o pode ser considerado candidato em pesquisa no lugar de lula, s\u00f3 porque \u00e9 o poss\u00edvel candidato no lugar de lula. Fato s\u00f3 quando se tornar fato @RedeGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037686615676801026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalhoje,RedeGlobo"}
{"id": 1037686505131655168, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 129786269, "username": "Rei_Sed", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack @charbel_lucas N\u00e3o tem nada ver com a rede de transmiss\u00e3o velha, matriz concentrada em uma gera\u00e7\u00e3o de energia, nem planos burros de concess\u00e3o de energia n\u00e9? Tudo culpa da Marina e Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rei_Sed/status/1037686505131655168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charbel_lucas,CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037686391960993792, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 550032333, "username": "SidneyCRF", "tweet": "Algu\u00e9m precisa da um toque no Tozza, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o cara n\u00e3o tem um amigo nessa rede social. O time apanha de todo mundo, jogando mal e etc. E o cara solta essa...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneyCRF/status/1037686391960993792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686365314600960, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando Possibilidade n\u00e3o \u00e9 fato, ent\u00e3o o IBOPE E A REDE GLOBO deram uma fake news com a divulga\u00e7\u00e3o da \u00faltima pesquisa. Haddad n\u00e3o pode ser considerado candidato em pesquisa no lugar de lula, s\u00f3 porque \u00e9 o poss\u00edvel candidato no lugar de lula. Fato s\u00f3 quando se tornar fato @RedeGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037686365314600960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews,RedeGlobo"}
{"id": 1037685166628659200, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 321151154, "username": "cerejudaa", "tweet": "Gente, to pasma com o bafao do Temer esculachando o Alkmin EM REDE NACIONAL hahaha\u00c9 chato ser tra\u00eddo, n\u00e9, Vampirao?Acho que o jogo virou, n\u00e3o \u00e9 mesmo?Hahahhahahaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerejudaa/status/1037685166628659200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684880858132480, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1025098065219395584, "username": "shawnoroses", "tweet": "engra\u00e7ado quando conta pessoal vem chamar fc de fake, se n\u00e3o entende os par\u00e2metros da rede social n\u00e3o entra querendo pisar que voc\u00ea vai ser massacrado, \u00e9ramos e acredito que ainda somos a maioria no site", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shawnoroses/status/1037684880858132480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684808846073856, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 27861400, "username": "crislouren", "tweet": "Ouvir um candidato como o prof. Claudio, apoiado pela Rede, esclarece muita coisa mesmo. RUMOS E DESAFIOS: ELEICOES 2018 - CLAUDIO FERNANDO AGUIAR  https://youtu.be/PKwltkFBUhs\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crislouren/status/1037684808846073856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037684662812987392, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 719257910174466052, "username": "OCorvo_", "tweet": "Ser\u00e1 que o Facebook tirou a p\u00e1gina do senhor Tico Santa Cruz da rede social?Duvido... https://www.politz.com.br/?p=3745\u00a0", "replies": 8, "retweets": 21, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCorvo_/status/1037684662812987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684202882383872, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 10888272, "username": "odairu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quero um canal di\u00e1rio disso na minha mesa at\u00e9 12:00, \u00e9 pra isso que eu pago a rede internets", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odairu/status/1037684202882383872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682337159557120, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3068196117, "username": "prefBarueri", "tweet": "\ud83d\udc9b\u26a0\ud83d\udc68\ud83d\udc69\ud83d\udc67\ud83d\udc66Setembro \u00e9 o m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e nossa cidade conta com uma rede de apoio para ajudar as pessoas que est\u00e3o enfrentando problemas psicol\u00f3gicos. Procure ou incentive a pessoa a procurar aux\u00edlio profissional e tenha uma atitude a favor da vida.  pic.twitter.com/rpyiZB4OU6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prefBarueri/status/1037682337159557120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682242456145920, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 287999018, "username": "tadeuomachado", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0F6u_u2TwY4?a\u00a0\ud83d\udd25GENERAL MOUR\u00c3O FALA SOBRE A FARSA DA REDE GLOBO: \"MICHEL TEMER E LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tadeuomachado/status/1037682242456145920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037681880823418880, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 132652306, "username": "FolhaRP", "tweet": "Rio Grande da Serra expande rede de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em bairros afastados http://ow.ly/dQ8P30lG5Cn\u00a0 pic.twitter.com/54vV3FppeI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FolhaRP/status/1037681880823418880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681842479157248, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1012701477050044417, "username": "VerasMarquinhos", "tweet": "A cada dois dias nao tem WI FI nesse trab . . . e n\u00e3o \u00e9 problema da operadora e sim do T.I pq a rede q eles usam tem o melhor sinal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VerasMarquinhos/status/1037681842479157248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681052398104576, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 19648265, "username": "miguelpragier", "tweet": "A Initiative Q est\u00e1 construindo uma nova rede de pagamento e distribuindo consider\u00e1veis somas de sua futura moeda aos primeiros adeptos. \u00c9 necess\u00e1rio ter convite para participar, e eu tenho um n\u00famero limitado de convites. Meu link pessoal de convite:   https://initiativeq.com/invite/rBiL2kCP7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelpragier/status/1037681052398104576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680852828925953, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 70274530, "username": "TelefonicaBr", "tweet": "@vivobr A rede de fibra de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o da @Vivobr chega a 100 cidades. #Iju\u00ed, no noroeste ga\u00facho, e Sert\u00e3ozinho, interior de #SP, s\u00e3o as mais novas cidades a contar com nossos planos de banda larga de at\u00e9 300mb. Saiba mais e d\u00ea RT:  https://vivo.tl/2wOc4Ld\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Iju\u00ed,#SP", "link": "https://twitter.com/TelefonicaBr/status/1037680852828925953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivobr"}
{"id": 1037680629826154501, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 71520318, "username": "maxpaperlexpel", "tweet": "@fernandogalvaof @merlinsimoes Por 15 anos trabalhei com uns 200 colaboradores em uma Rede de Lojas, isso n\u00e3o d\u00e1 certo...Acredite...Errou quem colocou e tirou...Ele mostrou que n\u00e3o tem ambi\u00e7\u00e3o, esta contente com o cargo e salario...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxpaperlexpel/status/1037680629826154501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "merlinsimoes,fernandogalvaof"}
{"id": 1037680474678861824, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 757900411785375744, "username": "t4bri_s", "tweet": "a rede internet se fez poderosa agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/t4bri_s/status/1037680474678861824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679698611003392, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 974086152339763200, "username": "RDCC_2014", "tweet": "COLUNA DIREITO CIVIL ATUALO professor Venceslau Tavares (UEP) inicia uma s\u00e9rie de colunas sobre a natureza p\u00f3s-moderna do Direito Civil. Leia e acompanhe a coluna Direito Civil Atual, a coluna da Rede de Direito Civil Contempor\u00e2neo. https://www.conjur.com.br/2018-set-03/direito-civil-atual-falar-direito-civil-pos-moderno-parte\u00a0\u2026 pic.twitter.com/LdNlafqwjK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RDCC_2014/status/1037679698611003392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679686552379393, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "Corte da \u00cdndia cancelou se\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo Penal que punia as rela\u00e7\u00f5es homoafetivas, mesmo se consensuais, como \"ofensas n\u00e3o naturais\". http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/mundo/em-decisao-historica-india-descriminaliza-homossexualidade?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037679686552379393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679452711477250, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 68497272, "username": "futgloboradiosp", "tweet": "Podcast T\u00e1 na Rede - @VascodaGama - M\u00e1xi L\u00f3pez e os cart\u00f5es amarelos \ud83c\udfa7 Ou\u00e7a aqui \ud83d\udcfb  http://glo.bo/2oD7yvy\u00a0 \u26bd por @milacarellisgr #FutGloboRadio pic.twitter.com/pWZwpn7TJa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FutGloboRadio", "link": "https://twitter.com/futgloboradiosp/status/1037679452711477250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VascodaGama"}
{"id": 1037679061454217216, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 501943649, "username": "oficial_aboutme", "tweet": "\u201c\u201cO Brasil precisa de mais centros de refer\u00eancia\u201d, alerta Dra. Sheila Martins, Presidente da Rede Brasil AVC\u201d no @oficial_aboutme https://aboutme.com.br/noticias/mercado-farmaceutico-saude-1/o-brasil-precisa-de-mais-centros-de-referencia-alerta-dra-sheila-martins-presidente-da-rede-brasil-avc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficial_aboutme/status/1037679061454217216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oficial_aboutme"}
{"id": 1037678975521366016, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 197080062, "username": "victorycamilo", "tweet": "Minhas inten\u00e7\u00f5es de voto at\u00e9 o momento:Presidente: Cir\u00e3oSenador 1: Daniel CaraSenador 2: ?Dep. Federal e Estadual: algu\u00e9m da RedeGovernador de SP: Deus nos proteja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorycamilo/status/1037678975521366016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678417544658945, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 841836403533189120, "username": "naovemdezap", "tweet": "gostaria de pedir energias positivas aos amigos dessa rede social no dia de hoje  pic.twitter.com/FGQFbKrb9h", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naovemdezap/status/1037678417544658945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676591147565056, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 96858056, "username": "rts1983", "tweet": "@CeboIinhaaa Em 15 e 17 o Campe\u00e3o Nacional foi o \u00fanico Hepta sem fax. Chinez\u00e3o passa onde? Na Rede Vida? Esse merece um 7x1 por temporada! \ud83e\udd23", "replies": 9, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rts1983/status/1037676591147565056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CeboIinhaaa"}
{"id": 1037676549217177600, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 65178468, "username": "vfumene", "tweet": "Um dos motivos de amar essa rede \u00e9 que tu vem com a loucura e acha gente que compra a ideia, n\u00e9 @NFL_Cantadas ? #TroqueTensaoporTesao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TroqueTensaoporTesao", "link": "https://twitter.com/vfumene/status/1037676549217177600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NFL_Cantadas"}
{"id": 1037676305410609152, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 24684980, "username": "gugtavas", "tweet": "@essadebora Como n\u00e3o \u00e9 candidato n\u00e3o tem nenhum problema. Ele n\u00e3o pode \u00e9 usar a m\u00e1quina (rede nacional por exemplo) para favorecer algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugtavas/status/1037676305410609152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "essadebora"}
{"id": 1037676225760817152, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Davi Sacer comemora 15 anos de carreira com DVD cheio de participa\u00e7\u00f5es http://www.gospelvida.tv.br/noticias/famosos/779876/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037676225760817152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676110044176384, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 929300895120199686, "username": "V1t0r_S4n", "tweet": "@Rede_Gamers Ser\u00e1 que vem novidades por a\u00ed ? Hahahahha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/V1t0r_S4n/status/1037676110044176384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede_Gamers"}
{"id": 1037675881559412736, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4229079998, "username": "cleocantil", "tweet": "Acho engra\u00e7ado quando uma pessoa an\u00f4nima coloca \"oficial\" na rede social. Quem \u00e9 que vai fazer um f\u00e3 clube pra um an\u00f4nimo de 157 seguidores? A m\u00e3e dele?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleocantil/status/1037675881559412736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674961014587393, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@RejanePaiva \u300b\u300b\u300b\u300b\u300b\u300b\u300b\u300b\u300b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037674961014587393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva"}
{"id": 1037674692096786432, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "O pr\u00eamio MELHORES DO ANO GOSPEL \u00e9 um pr\u00eamio da m\u00fasica crist\u00e3 contempor\u00e2nea http://www.gospelvida.tv.br/noticias/gospel-nacional-/779874/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037674692096786432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674474601099265, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 572014592, "username": "BETE8386", "tweet": "\ud83c\udf1dBOM DIA! QUE O DIA SEJA Td ILUMINADO POR DEUS C/DEUS Td SUPERAMOS ASSIM DIZ O SENHOR HJ AO LAN\u00c7AR A REDE REFLEX\u00c3O DO DIA\u26c5PAZ E BEM !\u2764*#minisermao* (06/09/18) H\u00e1 momentos em que precisamos fazer quase tudo com quase nada; a criatividade nos abre para verdadeiros milagres. pic.twitter.com/kNsbwgmWCT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#minisermao", "link": "https://twitter.com/BETE8386/status/1037674474601099265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674278420918272, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 26598157, "username": "ComputerworldBR", "tweet": "TIM lan\u00e7a voz em alta defini\u00e7\u00e3o na rede 4G em Belo Horizonte  https://computerworld.com.br/2018/09/06/tim-lanca-voz-em-alta-definicao-na-rede-4g-em-belo-horizonte/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/btvpzB0c4P", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComputerworldBR/status/1037674278420918272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674073608871936, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1869929936, "username": "TVObservatorio", "tweet": "Ap\u00f3s o fim da parceria com o SBT, Band e Rede TV! crescem o olho no Grupo Disney, diz colunista | Observat\u00f3rio da Televis\u00e3o  http://bit.ly/2M3A1Uc\u00a0 pic.twitter.com/wrHkWAZrsA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVObservatorio/status/1037674073608871936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674059490836480, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 782023312104951808, "username": "taubatha", "tweet": "tenho q parar com essa mania de mandar a mensagem e praticamente sair correndo da rede social e ainda por cima cantando \"mandei a mensagem e sai correndo pau no cu de quem ta lendo\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taubatha/status/1037674059490836480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674012627873792, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "@anna_isaac Hi Anna, this is RedeTV!, from Brazil! It is OK foruss to use this video with credit full to you? Thanks!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037674012627873792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anna_isaac"}
{"id": 1037672847081189377, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@tijolaco @MendesOnca Um vira-latas da @EmbaixadaEUA no @STF_oficial consolidou o golpe impedindo Lula de disputar a elei\u00e7\u00e3o @soghetti @boretti. Portanto, hoje vai ter festa e \"ecstasy free\" na Folha, Estad\u00e3o, Jornal do Brasil, Rede Globo, UOL, TV Gazeta, Jornal da Band. https://www.facebook.com/121391897917617/videos/1088660137857450/UzpfSTEwMDAwMDQxNTEzNjM1NzoyMTA0NDAzMzg5NTgzNDc4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037672847081189377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,tijolaco,EmbaixadaEUA,STF_oficial,soghetti,boretti"}
{"id": 1037672577886498816, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 220507786, "username": "CaioIkn", "tweet": "Orkut era de outro n\u00edvel, n\u00e9? Nenhuma rede social te fala qual a sorte do dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioIkn/status/1037672577886498816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672457077960704, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55559974, "username": "ruthalexandre", "tweet": "Escracho nas lojas americanas.  TromPetista esteve nas lojas americanas em Porto Alegre para protestar contra o fato dessa rede de lojas comercializar produtos que incitam o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia.  https://www.facebook.com/RuthAlexandreDoFalapovo/posts/1912642085440798\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruthalexandre/status/1037672457077960704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671468111458304, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Festa do Pe\u00e3o de Pompeia ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00e3o de DJ ap\u00f3s os shows http://www.gospelvida.tv.br/noticias/cidades/779873/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037671468111458304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671221654171648, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 79587419, "username": "SouthBeer", "tweet": "vou ter que fazer login na outra rede social pra por a estampa a venda por l\u00e1 tbm :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouthBeer/status/1037671221654171648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671116859482112, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 72049424, "username": "xmmeli", "tweet": "Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Pois eu n\u00e3o, o que fazia com 11 anos de idade nesta rede? #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/ERNhjY2Jwg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/xmmeli/status/1037671116859482112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670386962493441, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Prefeita de Pompeia Tina assina ordem de servi\u00e7o para in\u00edcio da constru\u00e7\u00e3o de 50 casas da CDHU http://www.gospelvida.tv.br/noticias/cidades/779872/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037670386962493441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670324941336576, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 742689019352481792, "username": "WhyskasSache", "tweet": "Minha vida ta parecendo meu relacionamento no twitter ... todo dia falo que preciso melhorar e entrar aqui mais vezes porem lembro de v\u00e1rios nadas e esque\u00e7o da melhor rede social ;(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WhyskasSache/status/1037670324941336576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669340307439616, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2358655231, "username": "2pHNNBL", "tweet": "@yetz1 sou +feliz quando n\u00e3o entro em rede social \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2pHNNBL/status/1037669340307439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yetz1"}
{"id": 1037668449739317249, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 792018164, "username": "ghisimoes", "tweet": "@geraldoalckmin @DamadeferroBra @lessa_gustavo mentiras ! S\u00e3o Paulo \u00e9 a vitrine do PSDB; n\u00e3o da para apagar tudo o que temos aqui, s\u00e3o fatos, hospitais, escolas, estradas, ETECs, FATECs, rede Hebe Camargo de combate ao c\u00e2ncer que atende a todo o Brasil- isso n\u00e3o s\u00e3o palavras, s\u00e3o realiza\u00e7\u00f5es de Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghisimoes/status/1037668449739317249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lessa_gustavo,DamadeferroBra,geraldoalckmin"}
{"id": 1037666749309767680, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 858062756188217344, "username": "willzeruela", "tweet": "falta pouco pra menes chegar a 22k nessa maravilhosa rede social", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willzeruela/status/1037666749309767680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666702278963200, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Raul Gil recebe BFF Girls e a atra\u00e7\u00e3o internacional Gshytt neste s\u00e1bado (08) http://www.gospelvida.tv.br/noticias/famosos/779870/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037666702278963200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666606934118405, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 18291912, "username": "LucasAtende", "tweet": "T\u00f4 com a impress\u00e3o que s\u00f3 o Twitter Web t\u00e1 com ordem cronol\u00f3gica de tweets. No app, fico vendo as mesmas 5 pessoas sempre, nunca nada de novoser\u00e1 que o algoritmo chegou pra cagar essa rede social tamb\u00e9m? :/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasAtende/status/1037666606934118405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665549797548032, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 884931656800403460, "username": "Guynumber15", "tweet": "Sera se problematisei? Cara sinceramente pra mim n\u00e3o tem piada meme ou rede social q justifique vc se colocar a cima do outro, sorry", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guynumber15/status/1037665549797548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665482575372288, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 405124528, "username": "lipezadu", "tweet": "@analuizxa nova rede social tipo zap", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipezadu/status/1037665482575372288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analuizxa"}
{"id": 1037664771104038914, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 112795931, "username": "hevy_paes_leme", "tweet": "@jose_neumanne bando de corruptos vagabundos, pagando de inocentes  tudo o q querem \u00e9 mamar nas tetas do governo e se balan\u00e7ar na rede!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hevy_paes_leme/status/1037664771104038914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1037664325060755456, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 68497272, "username": "futgloboradiosp", "tweet": "Podcast T\u00e1 na Rede - @FluminenseFC - Sornoza desfalca a equipe, que vive momento de sal\u00e1rios atrasados \ud83c\udfa7 Ou\u00e7a aqui \ud83d\udcfb  http://glo.bo/2Q36HR9\u00a0 \u26bd #FutGloboRadio pic.twitter.com/Z8Rm4BdHA2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FutGloboRadio", "link": "https://twitter.com/futgloboradiosp/status/1037664325060755456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FluminenseFC"}
{"id": 1037664312431656960, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 62895546, "username": "HELIO1976", "tweet": "Rede Colaborativa em A\u00e7\u00e3oVaga em Engenharia Por F\u00e1bio Gu\u00e9lere  https://lnkd.in/dkUXzeW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HELIO1976/status/1037664312431656960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664187386945536, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3066027327, "username": "viniciusgentile", "tweet": "@JornalismoWando Tomei a liberdade de postar na outra rede onde apareceram alguns desses na minha timeline nas \u00faltimas semanas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusgentile/status/1037664187386945536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando"}
{"id": 1037663999482097664, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 928780413287444480, "username": "gustavo_mondego", "tweet": "Pe\u00e7o a todos que tenham contato direto com a @MarinaSilva que atendam o  Felipe Castanhari, que esta produzindo um v\u00eddeo com as principais propostas dos candidatos. Ele fazum servi\u00e7o educativo incr\u00edvel com mais de 11 milh\u00f5es de jovens. @EduardoJorge @fmei7777 @REDE_18 #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/gustavo_mondego/status/1037663999482097664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,fmei7777,REDE_18"}
{"id": 1037663994864197633, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 917231267623718912, "username": "Ana12566224", "tweet": "@jairbolsonaro Chuchu quis expor o v\u00eddeo q montaram p/ Senhor e agora est\u00e1 tomando pr\u00f3prio veneno \ud83d\ude01 dele e realidade e passando mico na rede nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana12566224/status/1037663994864197633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037663851519660037, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 91903990, "username": "freitasosmar", "tweet": "@JornalOGlobo Barbosa Lima Sobrinho morreu com 103 anos, sem nunca ter feito exerc\u00edcios; Dorival Caymmi morreu com 90 e passou a vida na rede, bebendo e fumando.Quem sabe qual o estilo de vida \"ideal\"?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasosmar/status/1037663851519660037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037663319757340673, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1865326098, "username": "acarollpereira", "tweet": "\u00c9 que se realmente o tt quer colocar status tipo online eu preciso aproveitar o tempo que me resta nessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acarollpereira/status/1037663319757340673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662403591331840, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 26800815, "username": "rodrigo_carta", "tweet": "Vamos que vamos torcedor!! Bora agarrar essa lideran\u00e7a e eu tenho certeza que domingo j\u00e1 assumimos a ponta do campeonato. \ud83d\udcfa  http://Youtube.com/cartanarede\u00a0 (canal com conte\u00fado esportivo)Quer\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYf4JNHRVH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mechvn1tz98h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_carta/status/1037662403591331840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662295453847552, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 14215747, "username": "jeanwainer", "tweet": "E essa semana eu ouvi falar que a rede makis place ta fechando  https://www.facebook.com/618551930/posts/10155746748691931/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanwainer/status/1037662295453847552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662237597544448, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14868866, "username": "renanfe", "tweet": "10 minutos lendo a TL e j\u00e1 considero a op\u00e7\u00e3o Dorival J\u00fanior . Rapaz, essa rede social tem um poder de influ\u00eancia que n\u00e3o sei descrever.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanfe/status/1037662237597544448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662066889383936, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 775072858359857152, "username": "ReMonChagas", "tweet": "@DanPimpao Ser\u00e1 q ela tem no\u00e7\u00e3o q se f\u00f4ssemos seguir o padr\u00e3o b\u00edblico q ela se refere orgulhosa ela n\u00e3o teria autoriza\u00e7\u00e3o nem pra se pronunciar numa rede social, n\u00e3o saberia ler, n\u00e3o votaria, n\u00e3o teria direito algum como mulher. Mas q fique claro, ela \u00e9 s\u00f3 mais uma v\u00edtima do machismo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReMonChagas/status/1037662066889383936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanPimpao"}
{"id": 1037660649734774785, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 402225487, "username": "AldoAmadei", "tweet": "Bom Dia !!!Para aqueles que entram na rede social de jogador para xingar, para aqueles que fazem abaixo assinado contra jogador vai um recado :Futebol \u00e9 quarta e domingo Belo !!!PAZ E AVANTI PALESTRA !!!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AldoAmadei/status/1037660649734774785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659185889136640, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 140250637, "username": "c4rl1t0", "tweet": "@r0cc0 Acredito que n\u00e3o ter\u00e1 resposta, n\u00e3o \u00e9 estrategicamente importante rebater o Temer em rede social, daqui uma semana s\u00f3 o pessoal ass\u00edduo no Twitter que ainda lembrar\u00e1 e esse pessoal n\u00e3o votar\u00e1 nele, o foco dele no 1\u00b0turno ser\u00e1 o Bolsonaro e os indecisos, principalmente as mulheres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4rl1t0/status/1037659185889136640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r0cc0"}
{"id": 1037658024335298560, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "O criminoso sai de cena  https://www.oantagonista.com/?p=111248\u00a0Lembram daqueles dribles desconcertantes do Ronaldo Fen\u00f4meno ??? Fachin fez que ia com o PT, deu um drible da vaca e enfiou a bola na rede dos PTralhas! que divertido !!! gol ...golll ..golll..", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037658024335298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657535615037440, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 14665148, "username": "lavieri", "tweet": "Vi nesta rede social um sujeito, de conta verificada, reclamando que a pesquisa que s\u00f3 coloca Haddad na lista de candidatos \u00e9 \"fake\", pois n\u00e3o mostra que ele est\u00e1 ligado ao Lula. Pergunta: E na urna, vai ter asterisco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lavieri/status/1037657535615037440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657511376117761, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53248205, "username": "vansan_sep", "tweet": "@sepmadu ai miga eu entendo sua posi\u00e7\u00e3o, mas o meu lado sempre sera o da mulher. ate pq se eu for parar pra pensar as \u00faltimas vezes que ele mostrou estar com as crian\u00e7as foi 0, enquanto ela eu vejo todo o tempo (sei q rede social n eh parametro mas \u00e9 oq temos).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vansan_sep/status/1037657511376117761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sepmadu"}
{"id": 1037657431797624833, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3163990966, "username": "SBInaRede", "tweet": "#vacina\u00e7\u00e3o Ao menos nove fatores contribuem para a redu\u00e7\u00e3o na imuniza\u00e7\u00e3o infantil e aumentam o risco de doen\u00e7as graves ressurgirem.  http://revistapesquisa.fapesp.br/2018/08/17/as-razoes-da-queda-na-vacinacao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vacina\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/SBInaRede/status/1037657431797624833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657335336980481, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 931147323530448896, "username": "BlogMajorSports", "tweet": "@Eagles @AtlantaFalcons @omalleysbar @marodingui Haahahah Patr\u00e3o Clods far\u00e1 um pronunciamento em rede nacional \ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogMajorSports/status/1037657335336980481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marodingui,omalleysbar,AtlantaFalcons,Eagles"}
{"id": 1037656643604021250, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 71973369, "username": "Gordonlafirma", "tweet": "9 ANOS NESSA REDE EIN RESPEITA N\u00d3S!  pic.twitter.com/W8LOCqYysh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gordonlafirma/status/1037656643604021250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654957011427328, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 55986398, "username": "jwmirisola", "tweet": "N\u00e3o acredito no IBOPE e muitas menos ma Rede Globels..  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037484164457611264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwmirisola/status/1037654957011427328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654947498786816, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 824714079910686723, "username": "SantangeloTedy", "tweet": "@Spfctricolor0 @tricovo A bola resvala no brioco arrombado da m\u00e3e dele @globoesportecom Todo s\u00e3o paulino que se preste deveria colocar essa foto ou v\u00eddeo nos grupos do WhatsApp e enviar em todas as redes sociais tanto da CBF quanto da Rede Globo cambada de lixo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantangeloTedy/status/1037654947498786816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tricovo,Spfctricolor0,globoesportecom"}
{"id": 1037651354167259137, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "URGENTE! FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/ministro-edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegib?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 36, "likes": 118, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037651354167259137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646194011500544, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 64470565, "username": "lopeswall", "tweet": "Que reviravolta do caralho...Em tempos de golpe, o vampir\u00e3o mor do MDB joga a merda no ventilador e o candidato 2018, \u00e9, aquele mesmo cujo nome \u00e9 melhor n\u00e3o ser pronunciado, teve um poss\u00edvel encontro com os bar\u00f5es da Rede Gl\u00f3b\u00f3l\u00f3 de Television...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopeswall/status/1037646194011500544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645633585381376, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101639108, "username": "_Rodji_", "tweet": "@MeDougs @eusouale Hahahhah sim amigo. Mas pense pelo lado positivo: Se n\u00e3o h\u00e1 muita atualiza\u00e7\u00e3o em rede social, n\u00e3o h\u00e1 risco de contatinho querendo reatar e muito menos gente adicionando ele em Facebook ou Insta pra tu ficar pensando coisa errada. \ud83d\udc81\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Rodji_/status/1037645633585381376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusouale,MeDougs"}
{"id": 1037641961140899840, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 758500465260756992, "username": "_lluanag", "tweet": "\" n\u00e3o gosto de twitter\" fala mal dessa rede maravilhosa e fica compartilhando prints daqui, de coisa de 1ano atr\u00e1s no Facebooksomos a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o bem sucedida", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lluanag/status/1037641961140899840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641448378777600, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1936077840, "username": "MINAJFUCKER", "tweet": "A MENINA TEM APENAS 6 FUCKING TWEETS E J\u00c1 TEM 20k DE SEGUIDORES, cada vez mais lixo essa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MINAJFUCKER/status/1037641448378777600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641271656022016, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "PARAB\u00c9NS \u00c0 REDE BANDEIRANTES QUE MOSTROU A VERDADE E EXP\u00d4S A HIPOCRISIA E DEMAGOGIA DA PETISTA MARIA DO ROS\u00c1RIO #SomosTodosBolsonaro http://POLICIAMUNICIPALDOBRASIL.COM\u00a0  https://www.facebook.com/JoaoLuizM.Santana/videos/169350333961837/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037641271656022016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639838948909056, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4864153913, "username": "natgalban", "tweet": "Algu\u00e9m dessa rede social tem ingresso pra entrar no evento s\u00e1bado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natgalban/status/1037639838948909056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639659269046272, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 42406756, "username": "AlbaMilena", "tweet": "Temer largou as cartas e agora d\u00e1 no queixo em rede nacional HAHAHAHA  https://www.facebook.com/100001080805779/posts/1919228041456537/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbaMilena/status/1037639659269046272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636921676242944, "date": "2018-09-06", "time": "04:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 967074784575188993, "username": "simonejaquesbot", "tweet": "Eu gostaria que ela me mandasse o correio eletr\u00f4nico pra minha rede se \u00e9 poss\u00edvel, porque eu t\u00f4 sendo latrocinada a troco de absolutamente nada.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simonejaquesbot/status/1037636921676242944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636299610574849, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 303284624, "username": "Gaabs_Garcia", "tweet": "Obrigada Twitter! S\u00e3o quase dez anos de companheirismo! A rede social mais fiel e foda de todas \ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gaabs_Garcia/status/1037636299610574849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635813549461505, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 818311402175791110, "username": "rebuglio1", "tweet": "Tem uns cara que gosta de passar vergonha em rede social, n\u00e3o muda \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebuglio1/status/1037635813549461505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634887128428544, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 407094287, "username": "nanicarvalho0", "tweet": "HOJE AS 14 HORAS NA IGREJA VIS\u00c3O DE \u00c1GUIA MINIST\u00c9RIO LIBERTANDO VIDAS.ACONTECERA FORTE AVIVAMENTO.HOJE AS 14 HORAS TARDE DOS MILAGRESLAN\u00c7ANDO A REDE. COM MISSION\u00c1RIA ELIANE SANTANA \u00c9 EQUIPE DE OBREIROS.VAI...  https://www.facebook.com/100000444877092/posts/2129500217074787/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanicarvalho0/status/1037634887128428544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626906487791616, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 843219059105763329, "username": "inarkevitz", "tweet": "@jornalnacional Vai tentando Rede Globo kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inarkevitz/status/1037626906487791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037621707543064576, "date": "2018-09-06", "time": "03:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 69140141, "username": "Fabio_Manzano", "tweet": "@cesarbars ai amei! aqui vende p\u00e3o de queijo numa grande rede de supermercados, mas congelado :S", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabio_Manzano/status/1037621707543064576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesarbars"}
{"id": 1037608513541951489, "date": "2018-09-06", "time": "02:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 165595720, "username": "FindingDani", "tweet": "Bom dia pessoas dessa rede antisocial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FindingDani/status/1037608513541951489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597797187497984, "date": "2018-09-06", "time": "02:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15965258, "username": "AriLopes", "tweet": "Sa\u00fade Completa : Medicina Chinesa - Abordagem da Rede dos 5 Org\u00e3os:  http://saudecompleta.blogspot.com/2018/02/medicina-chinesa-abordagem-da-rede-dos.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriLopes/status/1037597797187497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037587905693270017, "date": "2018-09-06", "time": "01:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1439824500, "username": "lew_ax", "tweet": "Num pa\u00eds q um candidato da Rep\u00fablica \u00e9 acusado em rede nacional pelo maior jornalista ativo de hip\u00f3crita COM ACUSA\u00c7\u00d5ES FALSAS e nada acontece, eu desisto de discutir pol\u00edtica.Vai todo mundo se ferrar eu n\u00e3o to mais nem a\u00ed pra nada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lew_ax/status/1037587905693270017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037580354209689600, "date": "2018-09-06", "time": "00:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 234901897, "username": "luusena_", "tweet": "Eu realmente posto tudo nessa rede s vergonha de ser feliz. Obg por existir tt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luusena_/status/1037580354209689600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037575898822848515, "date": "2018-09-06", "time": "00:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2505593816, "username": "noiadoasmr", "tweet": "deus me dibre expor minhas opinioes politicas em rede social as pessoas tem mais eh q ir atras de informacao fica a glr militando aq baseado em coisa q viu outra pessoa falar e vira uma bola de neve de achismos de gente q n sabe oq ta falando nunca nem ouviu a fala do candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noiadoasmr/status/1037575898822848515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037573293182787584, "date": "2018-09-06", "time": "00:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 757409330731814912, "username": "conceitolixo", "tweet": "A \u00fanica rede que eu n\u00e3o silenciei de resto t\u00e1 calad\u00edssima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conceitolixo/status/1037573293182787584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571969129037824, "date": "2018-09-06", "time": "00:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2925630590, "username": "jeangomex", "tweet": "voltei rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeangomex/status/1037571969129037824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037568680031395840, "date": "2018-09-06", "time": "00:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 140303178, "username": "MARREU_LUIS", "tweet": "@maurocezar @Palmeiras @ESPNagora Franja falou que o Atl\u00e9tico PR. teve uma \"reca\u00edda\" hoje. Eles venceram o Gr\u00eamio, atropelaram o Flamengo, mas o ego do jornalista que se gaba por bloquear pessoas em rede social \u00e9 incapaz de admitir que at\u00e9 o momento o Felip\u00e3o vem fazendo um bom trabalho! Franjinha, vai a merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARREU_LUIS/status/1037568680031395840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ESPNagora,Palmeiras,maurocezar"}
{"id": 1037566949855768576, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 15421772, "username": "Koticho", "tweet": "uma rede social s\u00f3 para insones", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Koticho/status/1037566949855768576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565409569001473, "date": "2018-09-05", "time": "23:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 220770559, "username": "giperes_", "tweet": "eu num aguento chegar nessa rede social essas hora e vcs s\u00f3 postam sobre tesao, da vontade n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giperes_/status/1037565409569001473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562804780363776, "date": "2018-09-05", "time": "23:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1019933845083361281, "username": "thipissani", "tweet": "@Daniel_DOC_ @sequeira_gilson Galera sou novo aqui na rede, me ajudem ai, me sigam e seguirei voc\u00eas de volta... valeu", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thipissani/status/1037562804780363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sequeira_gilson,Daniel_DOC_"}
{"id": 1037561565405499392, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1019933845083361281, "username": "thipissani", "tweet": "@Politicaenews1 @thipissani pessoal sou novo na rede, me ajudem ai, me sigam e eu seguirei voc\u00eas. Abra\u00e7os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thipissani/status/1037561565405499392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Politicaenews1,thipissani"}
{"id": 1037561104350801920, "date": "2018-09-05", "time": "23:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1019933845083361281, "username": "thipissani", "tweet": "@AcordouAcordou @Mestredestra1 @thipissani sou novo na rede, me segue e eu sigo voc\u00eas ok! Vamos aumentar nossa onda galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thipissani/status/1037561104350801920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1,AcordouAcordou,thipissani"}
{"id": 1037560581438492672, "date": "2018-09-05", "time": "23:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1019933845083361281, "username": "thipissani", "tweet": "@Rennato_Andrade @luluca_21 @thipissani segue eu a\u00ed galera sou novo aqui na rede.... me segue que eu te sigo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thipissani/status/1037560581438492672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luluca_21,Rennato_Andrade,thipissani"}
{"id": 1037558510710603776, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4114117707, "username": "ArgarianNetwork", "tweet": "Voc\u00ea j\u00e1 criou seu clan em nossa rede?! Lembrando que os Clans tem ranking separado dos jogadores normais, e quando o sistema de temporadas for adicionado, teremos eventos exclusivos Clan x Clan.IP:  http://MC.ARGARIAN.NET\u00a0Discord:  http://www.argarian.net/discord\u00a0 pic.twitter.com/5W3qWIGDoc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArgarianNetwork/status/1037558510710603776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558350131744768, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 226652260, "username": "tinhosousa", "tweet": "to com perfil pessoal agora na rede do lado  pic.twitter.com/O5jxxW9Ku2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tinhosousa/status/1037558350131744768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554748294086657, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 881958460920930304, "username": "Clauap29", "tweet": "Eu quero confessar aqui em rede nacional que eu sou apaixonada pela risada da @LissahMartins \ud83d\ude0d #RougeNoTheNoite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RougeNoTheNoite", "link": "https://twitter.com/Clauap29/status/1037554748294086657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LissahMartins"}
{"id": 1037554217291005953, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 240219531, "username": "Jeenni_Jeenni", "tweet": "Na verdade eu penso em procurar algu\u00e9m pra conversar, mas existem assuntos que temos at\u00e9 vergonha de compartilhar. Ent\u00e3o entro em alguma rede social que n\u00e3o tenho ningu\u00e9m e desabafo (Sem citar nomes). Loucura, mas ajuda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeenni_Jeenni/status/1037554217291005953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554023468019712, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cDia de Sorte\u201d 047 e \u201cQuina\u201d 4770: sorteio em 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/dia-de-sorte-047-e-quina-4770-sorteio-em-06-09/151079\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037554023468019712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553758723629057, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cQuina\u201d 4770: sorteio da loteria em 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/quina-4770-sorteio-da-loteria-em-06-09/151078\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037553758723629057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553600422182914, "date": "2018-09-05", "time": "23:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cDia de Sorte\u201d 047: sorteio da loteria em 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/dia-de-sorte-047-sorteio-da-loteria-em-06-09/151077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037553600422182914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553418204835845, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57809268, "username": "ralph_oliveira", "tweet": "@FoxSportsBrasil @marcodevargas @gremistadecwb ***ALERTA DE PIADA RUIM***..Se voc\u00ea gritar \"\u00e9 REDE!!!!\" v\u00e3o achar que voc\u00ea t\u00e1 fazendo propaganda para a Marina Silva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ralph_oliveira/status/1037553418204835845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gremistadecwb,marcodevargas,FoxSportsBrasil"}
{"id": 1037553023529246720, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 234949977, "username": "alex91_na", "tweet": "@plihalespn @Mbarroso05 @WagnerValter O que \u00e9 normal discordar de opini\u00f5es, assim como voc\u00ea est\u00e1 discordando da minha e de muitas outras pessoas. O Mauro tbm faz isso. Rede social \u00e9 isso, est\u00e1 exposto \u00e0 tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex91_na/status/1037553023529246720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerValter,Mbarroso05,plihalespn"}
{"id": 1037552872341286912, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 860684269055856640, "username": "Maaristina", "tweet": "n\u00e3o tenho mais paci\u00eancia pra  nenhuma rede social fora o twitter.. nem o wpp tenho mais vontade de abrir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maaristina/status/1037552872341286912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552506069569536, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 125091767, "username": "luandaBatista15", "tweet": "Melhor rede sociaaaa amoo tt #OTwitterN\u00e3o\u00c9Facebook", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#OTwitterN\u00e3o\u00c9Facebook", "link": "https://twitter.com/luandaBatista15/status/1037552506069569536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552092959797248, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1033044860, "username": "fervaleoficial", "tweet": "Apesar do nervosismo do come\u00e7o de estar em rede nacional, e na frente do maior mito da m\u00fasica sertaneja esse final ficar\u00e1 salvo pra sempre em minha mem\u00f3ria, afinal n\u00e3o \u00e9 todo dia q se\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXtwj8l-5x/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1syh0bhx4bn0n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fervaleoficial/status/1037552092959797248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551522870165504, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cTimemania\u201d 1228 e \u201cDupla Sena\u201d 1836: sorteio em 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/timemania-1228-e-dupla-sena-1836-sorteio-em-06-09/151076\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037551522870165504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551147022790657, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1006780754582437889, "username": "custodio_ofc", "tweet": "No Tt S\u00f3 Pessoas Lindas e Agrad\u00e1vel De Se Ver , Por isso Amo essa Rede Social \u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/custodio_ofc/status/1037551147022790657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550691726880768, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 238249899, "username": "Nadja_Albanez", "tweet": "@marcusmaiaa s\u00f3 entro nessa rede pra ver tuas fotos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nadja_Albanez/status/1037550691726880768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcusmaiaa"}
{"id": 1037550648873680896, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cDupla Sena\u201d 1836: sorteio da loteria em 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/dupla-sena-1836-sorteio-da-loteria-em-06-09/151075\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037550648873680896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550131749576714, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "\u201cTimeMania\u201d 1228: sorteio da loteria em 06/09 https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/timemania-1228-sorteio-da-loteria-em-06-09/150972\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037550131749576714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550026535448577, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 355363190, "username": "redecultura1234", "tweet": "pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter  http://twcm.co/gzpI2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecultura1234/status/1037550026535448577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549503824515072, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 78706477, "username": "riiickxd", "tweet": "Se o @LulaOficial, ao se referir a essa famosa rede social que n\u00f3s brasileiros adoramos, diz \"ZAP ZAP\" nessa entrevista sensacional do @AntiCast, quem somos n\u00f3s para falarmos o contr\u00e1rio!?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riiickxd/status/1037549503824515072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,AntiCast"}
{"id": 1037549463789871104, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 72728775, "username": "wtfiarabruna", "tweet": "a real \u00e9 q eu to bem pistola por reativar aquela rede q n se pode dizer o nome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfiarabruna/status/1037549463789871104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548953078837248, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Sa\u00edda de d\u00f3lares em agosto supera entrada em US$ 4,250 bilh\u00f5es https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/saida-de-dolares-em-agosto-supera-entrada-em-us-4250-bilhoes/151067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037548953078837248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548912519864321, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1483409708, "username": "odairmacario", "tweet": "Mina chata da porra! Quem \u00e9 ela pra censurar coment\u00e1rios dos outros em rede social?  https://twitter.com/_itscamiss/status/1037298665310838784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odairmacario/status/1037548912519864321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548597229830144, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "BC tem perda de R$ 28,5 bi com interven\u00e7\u00e3o no c\u00e2mbio em agosto https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/bc-tem-perda-de-r-285-bi-com-intervencao-no-cambio-em-agosto/151066\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037548597229830144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548285882523648, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Pre\u00e7os de commodities sobem 0,83% em agosto https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/precos-de-commodities-sobem-083-em-agosto/151065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037548285882523648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548237253758976, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 994066784050450432, "username": "Luceliaaap", "tweet": "Tamb\u00e9m \u00e9 a rede social que menos entro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luceliaaap/status/1037548237253758976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548024040501249, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 994066784050450432, "username": "Luceliaaap", "tweet": "Acho o insta a rede social mais sem gra\u00e7a e hip\u00f3crita que existe, onde a maioria que mostrar que est\u00e1 bem e que tudo \u00e9 perfeito, mas nos bastidores est\u00e1 pedindo ajuda ou na mis\u00e9ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luceliaaap/status/1037548024040501249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547564231520257, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "N\u00famero de endividados e inadimplentes cresce de julho para agosto https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/numero-de-endividados-e-inadimplentes-cresce-de-julho-para-agosto/151064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037547564231520257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546947194904576, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1339842926, "username": "leocarjr", "tweet": "Cobrador \u00e9 demitido em SC ap\u00f3s dizer em rede social que odeia idosos em \u00f4nibus:   https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2018/09/05/cobrador-e-demitido-em-sc-apos-dizer-em-rede-social-que-odeia-idosos-em-onibus-por-que-nao-morrem-tudo-de-uma-vez.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocarjr/status/1037546947194904576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546709449146368, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Sa\u00fade confirma 1,5 mil casos de sarampo no pa\u00eds https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/saude-confirma-15-mil-casos-de-sarampo-no-pais/151063\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037546709449146368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546220628205568, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "FAPESP, GSK e Biominas selecionam pesquisas em sa\u00fade https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/fapesp-gsk-e-biominas-selecionam-pesquisas-em-saude/151062\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037546220628205568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546030215127040, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 767803247029526528, "username": "Constaantin0", "tweet": "se tem uma coisa que me irrita \u00e9 os eleitores do Bolsonaro. Cara, tu n\u00e3o pode postar nada sobre pol\u00edtica que eles j\u00e1 vem nos coment\u00e1rios \"\u00e9 fake news\" \"melhor Jair se acostumando\" Ok inferno ningu\u00e9m quer saber, larga de querer biscoito em rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Constaantin0/status/1037546030215127040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545903123570688, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 14279839, "username": "hpoyatos", "tweet": "@anaelisabacon Nosso presidente \u00e9 uma adolescente de rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hpoyatos/status/1037545903123570688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaelisabacon"}
{"id": 1037545611921436672, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "IB-USP busca professor doutor para o Departamento de Fisiologia https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/ib-usp-busca-professor-doutor-para-o-departamento-de-fisiologia/151037\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037545611921436672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545081132261377, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3376513630, "username": "s_biafigueiredo", "tweet": "o evento \u00e9 Churrenaseu loka de beber brahma desde as duas da tarde, pistola\u00e7a assistindo debate da Gazetase eu come\u00e7ar a meter o louco e querer debater de maneira exaltada voc\u00eas  dessa rede que estar\u00e3o presentes t\u00e3o autorizado a me virar no socoobg", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_biafigueiredo/status/1037545081132261377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545012765093888, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 755844003749212160, "username": "imesquitinha", "tweet": "vou trabalhar cedo e to aqui chapando de rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imesquitinha/status/1037545012765093888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544885488963584, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1034646975906492416, "username": "ngeloGomesFerr1", "tweet": "#PorchatEspecial.  Rede Record, aquela emissora que vc Respeita.  E ama assistir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PorchatEspecial", "link": "https://twitter.com/ngeloGomesFerr1/status/1037544885488963584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544531678375937, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 67991016, "username": "BrunoSilvano", "tweet": "eu s\u00f3 queria deixar registrado nessa rede social que vcs ainda v\u00e3o ouvir falar muito de @Mathmarchetti UM DIRETORZ\u00c3O DE CINEMA DA PORRA!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoSilvano/status/1037544531678375937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mathmarchetti"}
{"id": 1037544046120583168, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1021139574834237440, "username": "demidlove", "tweet": "@mystrengthddl EM REDE NACIONAL BICHO, ELA TA SEM LIMITES  pic.twitter.com/PZyaa103Dd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demidlove/status/1037544046120583168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mystrengthddl"}
{"id": 1037543313258237952, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1029024897610272768, "username": "BelemHebert", "tweet": "65 anos pra rede record #PorchatEspecial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PorchatEspecial", "link": "https://twitter.com/BelemHebert/status/1037543313258237952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542755592024065, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1029024897610272768, "username": "BelemHebert", "tweet": "Esse engana comigo e muito engra\u00e7ado!  Rindo muito   kkkk #PorchatEspecial. Parab\u00e9ns Rede Record que venha mais 65 anos de sucesso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PorchatEspecial", "link": "https://twitter.com/BelemHebert/status/1037542755592024065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542088655732738, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 163217259, "username": "AldoSantos50", "tweet": "MO\u00c7\u00c3O DE REP\u00daDIO \u00c0 REDE GLOBO DE TELEVIS\u00c3O QUE, POR MEIO DE SUAS NOVELAS, MANIPULA OPINI\u00d5ES E JOGA A SOCIEDADE BRASILEIRA CONTRA A FIGURA DO/A PROFESSOR/A  http://abcdaluta.com.br/post/mocao-de-repudio-rede-globo-de-televisao-que-por-meio-de-suas-novelas-manipula-opinioes-e-joga-sociedade-brasileira-contra-figura-do-professor\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AldoSantos50/status/1037542088655732738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542080116080640, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 234968302, "username": "oiacgomez", "tweet": "Me tornei aquela pessoa que da mais aten\u00e7\u00e3o pro Twitter do que pra qualquer rede social. Faz mo cota que n\u00e3o dou uns like l\u00e1 no Insta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiacgomez/status/1037542080116080640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541936280817664, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 28342530, "username": "silvioluiz", "tweet": "HOJE VESPERA DE DIA DA INDEPENDENCIA-06/09-A DOSE \u00c9 DUPLA=DAS 11 AS 13 PAPO DE CRAQUE NA TRANSA E 18,50 BOLA NA REDE+ANIVERSARIO DE MINHA NETA LANA !", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvioluiz/status/1037541936280817664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541215317749766, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2157776093, "username": "SabrinaToledo13", "tweet": "@coebart_ Me chifro e posto em rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabrinaToledo13/status/1037541215317749766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coebart_"}
{"id": 1037540893920821248, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 872083017816264705, "username": "PortalNegociosB", "tweet": "Manter bons relacionamentos \u00e9 fundamental para qualquer pessoa. E se tratando de uma rede de contatos profissionais, grandes oportunidades podem acontecer a qualquer hora e lugar!  pic.twitter.com/3HO2Phpb8V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalNegociosB/status/1037540893920821248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540446833135618, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2157776093, "username": "SabrinaToledo13", "tweet": "Fui chifrada em rede nacional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabrinaToledo13/status/1037540446833135618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540040811995136, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2687912969, "username": "GabrielRepre", "tweet": "Gente, eu e a @anaerobica queremos compartilhar com voc\u00eas um novo g\u00eanero liter\u00e1rio surgido aqui mesmo, nesta infausta rede social: as #Cantadas61", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Cantadas61", "link": "https://twitter.com/GabrielRepre/status/1037540040811995136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaerobica"}
{"id": 1037539393345675264, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 982110721587560448, "username": "AmadaPela", "tweet": "@MarinaSilva Para com a palhacada se n\u00e3o jogo seu mudes na rede !!! Avisei heimmm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/zd9Cfrbc41", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmadaPela/status/1037539393345675264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037539224340377600, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "A @SOUERICAREIS j\u00e1 est\u00e1 no ar com as not\u00edcias do dia no #LeituraDin\u00e2mica. Corinthians perde jogo e t\u00e9cnico no Cear\u00e1. Funcion\u00e1rios de aeroporto homenageiam Freddie Mercury, que faria 72 anos nessa quinta. Tem le\u00e3o chegado aos turistas, elefante em cima de telhado e muito mais! pic.twitter.com/shHvwIeiRa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#LeituraDin\u00e2mica", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037539224340377600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SOUERICAREIS"}
{"id": 1037538968848424960, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 97047423, "username": "jaimesolucao", "tweet": "Se inscreva-se no meu canal do Youtube para ver novos v\u00eddeos e fa\u00e7a parte da minha rede social,Jaime...  http://youtu.be/an3ry-BlzXQ?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaimesolucao/status/1037538968848424960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538810664546304, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3380493401, "username": "madu_esp", "tweet": "Para de pagar de madura em rede social, plds PARAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madu_esp/status/1037538810664546304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538580019793920, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 724134645747556352, "username": "tocadohagrid", "tweet": "q tal os bonito criar um grupo de wpp e resolver tudo por l\u00e1 do que ficar pagando mico em rede nacional  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadohagrid/status/1037538580019793920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538532884135936, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@LanaFFE Tipo laranja por fora vermelha por dentro, igual a Rede, verde por fora vermelha por dentro \ud83d\ude02  pic.twitter.com/lMawlaM9Qh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1037538532884135936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LanaFFE"}
{"id": 1037538349677010945, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 345630367, "username": "Rafaele_Soares2", "tweet": "Dica: quando desativar qualquer rede social, n\u00e3o ative de novo!Postei uma foto, t\u00f4 cheia de inbox \ud83e\udd26 eu n\u00e3o dou conta de responder tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaele_Soares2/status/1037538349677010945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538228457406464, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2851183283, "username": "caroliscaroles", "tweet": "@anjinhachan eu nem consigo enxergar steam como rede social quase", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroliscaroles/status/1037538228457406464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anjinhachan"}
{"id": 1037537296986370054, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 969342742798241792, "username": "Alessan04024168", "tweet": "@meligeni E o jogo de ontem??\ud83d\ude31 foi demais hein? Discordo do Valad\u00e3o. O Thien \u00e9 fant\u00e1stico, mas n\u00e3o \u00e9 completo. Gosta de fundo de quadra. Precisa melhorar na rede. O Nadal...ahh...number one! Dispensa coment\u00e1rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessan04024168/status/1037537296986370054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meligeni"}
{"id": 1037536818839924736, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 816667830250770432, "username": "sccpvick", "tweet": "@vitor_durex Que a vdd seja dita nessa rede social n\u00e9, durex", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpvick/status/1037536818839924736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitor_durex"}
{"id": 1037535882272759809, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 117871306, "username": "Luu_lu", "tweet": "Odeio gente intrometida e palpiteira.Por Isso minha rede social preferida \u00e9 o Twitter se fosse pra cuidar da vida alheia e a vida alheia cuidando da  minha ficaria no Facebook com certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luu_lu/status/1037535882272759809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535877680037893, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2213147212, "username": "riqmartines", "tweet": "@gabikarlaraul FELIZ ANIVERSARIOOO CARALHO FIRST NESSA PORRA E NO TWITTER Q EH A MELHOR REDE EU SOU DEMAIS MESMO TE AMO TO C SDD VAMO P BALADA \ud83d\udc96\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89  pic.twitter.com/1z3oDx7aWn", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riqmartines/status/1037535877680037893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabikarlaraul"}
{"id": 1037535877063421952, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3402768700, "username": "robertlee1703", "tweet": "Tem que avisar ao Flamengo que estat\u00edstica n\u00e3o ganha jogo, o que vale \u00e9 bola na rede.#linhadequarta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#linhadequarta", "link": "https://twitter.com/robertlee1703/status/1037535877063421952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535865168453632, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3313352242, "username": "thauany_bdd", "tweet": "Toda vez agora que meu namorado me chama em alguma rede social eu to dormindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thauany_bdd/status/1037535865168453632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535300069797888, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 381093272, "username": "_bekindp", "tweet": "\u00c9 muito incr\u00edvel como as pessoas te observam n\u00e9, a pessoa n\u00e3o te v\u00ea faz anos mas sabe de tudo da sua vida, por simples intera\u00e7\u00f5es suas, a rede social \u00e9 uma loucura, voc\u00ea acha que ningu\u00e9m ta vendo mas t\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bekindp/status/1037535300069797888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535020410449921, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44156404, "username": "willoferreira", "tweet": "Diego Lugano come\u00e7a a pressionarPerfeita a coloca\u00e7\u00e3o dele Por sinal, me pergunto como a Rede Globo de Televis\u00e3o consegue n\u00e3o ver p\u00eanalti NISSO  https://twitter.com/DiegoLugano/status/1037533433218707456?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willoferreira/status/1037535020410449921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535009639411712, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 341018122, "username": "WRN27", "tweet": "@SaoPauloFC , o bosta do Sid\u00e3o me bloqueou no Instagram, ele tem outra rede social, para que eu possa xingar ele ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WRN27/status/1037535009639411712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaoPauloFC"}
{"id": 1037534967709003777, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 55069015, "username": "maurocezar", "tweet": "Estamos ao vivo com o Linha de Passe pela ESPN Brasil, ao vivo, comigo, @williamespn @gianoddi @ArnaldoESPN e @lbertozzi Participe pela #linhadequarta ou por interm\u00e9dio do perfil do programa nesta ador\u00e1vel rede social, o @linhaespn", "replies": 60, "retweets": 9, "likes": 227, "location": "", "hashtags": "#linhadequarta", "link": "https://twitter.com/maurocezar/status/1037534967709003777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamespn,gianoddi,ArnaldoESPN,lbertozzi,linhaespn"}
{"id": 1037534855217729536, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 964255533070012416, "username": "gufontanezi", "tweet": "Sabe quem apoia o Bolsonaro, s\u00e3o esses boyzinho de merda que n\u00e3o tem nem t\u00edtulo de eleitor, que ganha t\u00eanis de marca todo m\u00eas sem se quer trabalhar, e que fica falando merda o dia todo em rede social, a vsf vai", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gufontanezi/status/1037534855217729536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534677488332800, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3341449372, "username": "EdinhoGuedes83", "tweet": "@Esp_Interativo e voc\u00eas como a extinta rede Manchete,t\u00e1 ali,meia d\u00fazia assisti,e sabemos o seu futuro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinhoGuedes83/status/1037534677488332800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esp_Interativo"}
{"id": 1037534173005864960, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3892446861, "username": "BetinhaRamosBr", "tweet": "Nossa \u00e9 t\u00e3o bom saber que a pessoa que eu gosto n\u00e3o me segue em nenhuma rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetinhaRamosBr/status/1037534173005864960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533443868053504, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cJesus\u201d resumo 07/09: Jesus diz saber o que h\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o de Pedro https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-jesus-resumo-07-09-jesus-diz-saber-o-que-ha-no-coracao-de-pedro/151058\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037533443868053504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533381112881153, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 786829726291726336, "username": "eduardo_gaffree", "tweet": "@RodrigoCout N\u00e3o sei se foi justa. Flamengo tamb\u00e9m perdeu chances boas. De qq maneira no futebol \u00f1 importa justi\u00e7a. Vale bola na rede.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_gaffree/status/1037533381112881153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoCout"}
{"id": 1037532805041987586, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cA Terra Prometida\u201d resumo 07/09: Josu\u00e9 elogia Aruna https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-a-terra-prometida-resumo-07-09-josue-elogia-aruna/151056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037532805041987586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532717414539264, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1131969068, "username": "sinceramenteslg", "tweet": "Bloquear em rede social \u00e9 f\u00e1cil, quero ver bloquear do pensamento quando voc\u00ea botar a cabe\u00e7a no travesseiro para tentar dormir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinceramenteslg/status/1037532717414539264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532529811775488, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1029578673018613760, "username": "Paulo55445885", "tweet": "@Twitter @TwitterBrasil @JQTE_ Rede social Twitter CENSURANDO perfis que escancaram os absurdos da esquerda e o fazem  com piada. COMUNISTAS! COMUNISTAS! COMUNISTAS E AUTORIT\u00c1RIOS! ISSO \u00c9 CRIME! CRIME DE CENSURA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo55445885/status/1037532529811775488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter,TwitterBrasil,JQTE_"}
{"id": 1037532225095512064, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cEssas Mulheres\u201d resumo 07/09: Ferreira chega na casa de L\u00facia https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-essas-mulheres-resumo-07-09-ferreira-chega-na-casa-de-lucia/151054\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037532225095512064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532016097546240, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 242856657, "username": "wellintonflavio", "tweet": "@hevertonfutebol @luizvmendes Menos o que vale \u00e9 bola na rede...O Galo fez nada ate o Gol foi contra", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellintonflavio/status/1037532016097546240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizvmendes,hevertonfutebol"}
{"id": 1037531884845244417, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 238043877, "username": "FuhrerKilds", "tweet": "Finalmente, virei Beta. Acho que t\u00e1 na hora de encher a rede de voc\u00eas de baboseira para virar Lab rsrs", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FuhrerKilds/status/1037531884845244417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531735544741888, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cLuz do Sol\u201d resumo 07/09: Pedro chega ao casamento de jet ski https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-luz-do-sol-resumo-07-09-pedro-chega-ao-casamento-de-jet-ski/151050\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037531735544741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531375556091904, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 816667830250770432, "username": "sccpvick", "tweet": "UFA. ALGU\u00c9M FALO A VERDADE NESSA REDE SOCIAL  https://twitter.com/ilovesafadez_a/status/1037414196340813825\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccpvick/status/1037531375556091904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531271952523265, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 781168378274807808, "username": "neivaldobt", "tweet": "Bolsonaro se encontra com um dos donos da Rede Globo   https://paraibaonline.com.br/2018/09/bolsonaro-se-encontra-com-um-dos-donos-da-rede-globo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neivaldobt/status/1037531271952523265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531262217531403, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 450018471, "username": "brandaorafael_", "tweet": "UFa agora os moda vai parar de encher o saco nessa rede social kkk chupa bicharada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaorafael_/status/1037531262217531403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530278351253504, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Sandramoscovich Tem dois apenas a rede. \u00c9 um acinte ele n\u00e3o estar nos debates. #JoaoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1037530278351253504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sandramoscovich,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037529634995359744, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1029563586883084289, "username": "Claudet45252943", "tweet": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fFeliz de mais por isto!!! \ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83e\udd42\ud83e\udd42\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\udd7a\ud83c\udfff#recrutadorimparavel #marketingdeatracao #marketingmultinivel #multin\u00edvel #multinivel #planejamento #foco #sucesso #atracao #rede\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXjn4Knx-G/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2k4dxcys0qoj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#recrutadorimparavel,#marketingdeatracao,#marketingmultinivel,#multin\u00edvel,#multinivel,#planejamento,#foco,#sucesso,#atracao,#rede", "link": "https://twitter.com/Claudet45252943/status/1037529634995359744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529362671837186, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 801112177868414976, "username": "obreno33", "tweet": "Essas mina a\u00ed de hj em dia, tudo louca pra casar/morar junto, achando que todo dia s\u00e3o flores, presentinho, beijinho de bom dia, declara\u00e7\u00e3o, fotinha nas rede social ...EU CONTO OU VCS CONTAM ? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obreno33/status/1037529362671837186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529289661591558, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 833397099077259264, "username": "MariaClara1995", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) mant\u00e9m a lideran\u00e7a com 22% e \u00e9 seguido por Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede), ambos empatados com 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) aparece depois com 9% e Fernando Haddad (PT) logo em seguida com 6%. https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/em-primeira-pesquisa-apos-impugnacao-de-lula-bolsonaro-lidera-e-ciro-empata-com-marina.html?utm_content=buffer8c996&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer\u00a0\u2026 .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaClara1995/status/1037529289661591558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528962216468484, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 217187626, "username": "sassenat", "tweet": "To sem condi\u00e7\u00f5es de permanecer nessa rede social hoje pq estou puro amargor, ent\u00e3o vou me retirar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sassenat/status/1037528962216468484", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528239374311426, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1033893038853185536, "username": "lactovac2los", "tweet": "S\u00f3 de raiva vou desenvolver uma rede social igual o Twitter e chamar o Joaquim Teixeira para cuidar dela, l\u00e1 ser\u00e1 proibido a galera do Lacre", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lactovac2los/status/1037528239374311426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527726167609346, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 741722720455495681, "username": "Hudsonbrnd", "tweet": "Vou dormi em uma rede hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hudsonbrnd/status/1037527726167609346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527348894154757, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 909942128, "username": "R_senun", "tweet": "@mvitorodrigues Olha...... Marina foi bem na entrevista, EJ t\u00e1 dando um show.... os demais se pegando na merda..... essa dupla n\u00e3o tem rabo preso e acho q est\u00e3o com uma boa sacada falando em governo de transi\u00e7\u00e3o sem almejar reelei\u00e7\u00e3o e isso agrada aos abutres....t\u00e1 um cheiro de rede verde no ar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R_senun/status/1037527348894154757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1037527325498335232, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1033099023907995653, "username": "rutwtferrr", "tweet": "normalmente eu estudo mas esse bimestre minha disposi\u00e7\u00e3o t\u00e1 0 ent\u00e3o obrigada rede de dados m\u00f3veis", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rutwtferrr/status/1037527325498335232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526972434399232, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 119094968, "username": "leobrjor", "tweet": "Eu devia ser mais ativo nesta rede social t\u00e3o cheia de pessoas inteligentes e divertidas, mas sempre que abro o aplicativo acabo em um scroll infinito de leitura com uma ou outra resposta/retweet", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobrjor/status/1037526972434399232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526488579493889, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4496073442, "username": "irlan50532614", "tweet": "Hahahahaha o Alckmin conseguiu a fa\u00e7anha de apanhar  rede nacional do temer, e muita mediocredade, fala a\u00ed Chu Chu @geraldoalckmin https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irlan50532614/status/1037526488579493889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525852131606528, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 741100519872139265, "username": "chiqueironarede", "tweet": "@bentocaipira Acho que o mundo fant\u00e1stico de Loss um lost na temporada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chiqueironarede/status/1037525852131606528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bentocaipira"}
{"id": 1037525499835240449, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 165527246, "username": "izaleb_", "tweet": "amanh\u00e3 eu vou fazer um trabalho da faculdade utilizando essa rede social ent\u00e3o aqui v\u00e3o alguns recados seguimores: n\u00e3o liguem quando eu twetar algo mt formal q n\u00e3o pare\u00e7a eu pessoal da sala: essa sou eu de verdade quem gostou bate palma quem n\u00e3o gostou paci\u00eancia", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaleb_/status/1037525499835240449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525202391973891, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 741100519872139265, "username": "chiqueironarede", "tweet": "@Palmeiras consegue mais uma vit\u00f3ria importante no Brasileiro se aproximando dos l\u00edderes. #palmeiras104anos #chiqueironarede #avantipalmeiras #palmeiras #soupalmeiras #fam\u00edliapalmeiras #verd\u00e3o #maiorcampe\u00e3onacional pic.twitter.com/bQzhZRpGRo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#palmeiras104anos,#chiqueironarede,#avantipalmeiras,#palmeiras,#soupalmeiras,#fam\u00edliapalmeiras,#verd\u00e3o,#maiorcampe\u00e3onacional", "link": "https://twitter.com/chiqueironarede/status/1037525202391973891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Palmeiras"}
{"id": 1037524893443809280, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1009975790539329536, "username": "rebcsantos", "tweet": "que povo chato do caralho, deixa a rede social alheia mano, deixa a pessoa postar o que quiser para de ser chato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebcsantos/status/1037524893443809280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524781967572993, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 67791839, "username": "paololibano", "tweet": "A pol\u00edtica \u00e9 pragm\u00e1tica. Apenas a rede social n\u00e3o elege um presidente. \u00c9 fundamental tempo de televis\u00e3o e capilaridade pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paololibano/status/1037524781967572993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524696324026368, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 973359213169823746, "username": "quemnaojogafala", "tweet": "Ta imposs\u00edvel assistir o jogo na Rede Globo, que transmiss\u00e3o fraca, principalmente de seus comentaristas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quemnaojogafala/status/1037524696324026368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524490744463361, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 337213069, "username": "OxiSafadao", "tweet": "Minha rede social vai ser enaltecida, am\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OxiSafadao/status/1037524490744463361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523721131642882, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1008523394499993600, "username": "goatyi", "tweet": "daora postar os bagulho de setembro amarelo em tudo que eh rede social mas virar pra algu\u00e9m pr\u00f3ximo e dizer que a depress\u00e3o dessa pessoa \u00e9 frescura!! vai tomar sol, sai da cama!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goatyi/status/1037523721131642882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523485176877056, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4020844563, "username": "pazuzula", "tweet": "twitter \u00e9 a rede social do jornalista transar tretar e fazer baixaria", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pazuzula/status/1037523485176877056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523147631808512, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 817480695538970624, "username": "robyn1fenty", "tweet": "@LayzaLemes Vamos encher seu saco at\u00e9 vc responder a gente em alguma rede social. De prefer\u00eancia  no whats \ud83d\ude09 Ps: Estamos com vc sempre \ud83d\udc97", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robyn1fenty/status/1037523147631808512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LayzaLemes"}
{"id": 1037523103054745601, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2385799459, "username": "acdlima1", "tweet": "@marciofrancagov @vlima Seria \u00f3timo! \u00c9 preciso melhorar a rede ferrovi\u00e1ria de passageiros e cargas. Nada de ficar ref\u00e9m dos caminhoneiros outra vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acdlima1/status/1037523103054745601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vlima,marciofrancagov"}
{"id": 1037522387351363594, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2981496280, "username": "Leo_2992", "tweet": "eu sou a \u00fanica @ dessa rede social que nunca acreditou nesse time", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_2992/status/1037522387351363594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522168811347968, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 44156404, "username": "willoferreira", "tweet": "A Central do Apito, da Rede Globo de Televis\u00e3o, expulsaria o Diego Souza contra o Fluminense e n\u00e3o daria o p\u00eanalti contra o Atl\u00e9tico-MGEu n\u00e3o sei qual \u00e9 a treta, mas tem algo nos bastidores entre RGT e S\u00e3o Paulo COM CERTEZA\u00c9 inacredit\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willoferreira/status/1037522168811347968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521568619016193, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4497527787, "username": "iBryanOlmedo", "tweet": "N\u00e3o fode, eu te bloquiei primeiro KKKKKK bah tlc \u2014 Numa rede social, Eas outras meu bem?  https://curiouscat.me/BryanOlmedo/post/640231333?1536199392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iBryanOlmedo/status/1037521568619016193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521348107624448, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51617629, "username": "BrunoMaia77", "tweet": "@freire_roberto Mas me espanta que uma velha raposa da politica nacional esteja h\u00e1 meses chorando em rede social quando surge algo Novo. \u00c9 o medo n\u00e9? D\u00e9cadas enfiado na politica, indo da direita pra esquerda, com alian\u00e7as variadas. Aviso: ponha as barbas de molho, a situa\u00e7\u00e3o pra voc\u00eas ir\u00e1 piorat", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoMaia77/status/1037521348107624448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freire_roberto"}
{"id": 1037521205723463680, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 220191722, "username": "frajolalx", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ENmvW_i4HNU?aCOMO\u00a0\u2026 CORRIGIR ERRO DE REDE NO XBOX ONE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frajolalx/status/1037521205723463680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037521109887930368, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 383358057, "username": "demismycat", "tweet": "gente eu sou mt burra com rede social eu n sei usar nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demismycat/status/1037521109887930368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520780115025924, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Agentes apreendem il\u00edcitos escondidos em comida e no corpo de visitantes das unidades penitenci\u00e1rias de Guarulhos:A Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria (SAP) informa que, no domingo (2),duas visitantes das unidades penitenci\u00e1rias de Guarulhos,... http://bit.ly/2oIESRN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037520780115025924", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520500136849408, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56756426, "username": "drokan", "tweet": "No meu \u00faltimo post, eu pedi e o Loss foi demitido. Esse neg\u00f3cio de rede social funciona mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drokan/status/1037520500136849408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520419950133250, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 169242313, "username": "luizcmacedo", "tweet": "Voc\u00ea conheceu o Orkut? Eu tive Orkut e hoje tive o prazer de conhecer o Orkut Buyukkokten, o cara que criou a primeira rede social que fez sentido para as pessoas. Agora ele \u00e9 CEO do\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXfhFVnVsW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1n2nkhdm5ux75\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcmacedo/status/1037520419950133250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520370482470913, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 98688684, "username": "pettesampson", "tweet": "Cartas pra Pepita melhor IGTV existente naquela pequena rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pettesampson/status/1037520370482470913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520160603680768, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 797036709569499136, "username": "_jessmendes", "tweet": "@tsampaio_ Eita menina, tava sabendo disso n\u00e3o. \u00c9 eu j\u00e1 vi pra vender na Drogaria S\u00e3o Paulo; como \u00e9 rede, acho que deve ter na de Guar\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jessmendes/status/1037520160603680768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tsampaio_"}
{"id": 1037520017749958662, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@Aguinaldinho @marinadolacre @prentzs @pschmandie Muda o disco de \"apoio e bl\u00e1 bl\u00e1\", a pr\u00f3pria Marina reconheceu o erro, e logo depois pediu cassa\u00e7\u00e3o junto com a REDE.  pic.twitter.com/onyKqFnxB9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037520017749958662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pschmandie,prentzs,marinadolacre,Aguinaldinho"}
{"id": 1037519971167948802, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 154700106, "username": "belapss", "tweet": "@Tiagomen @Figueredorafae Tenho conversas de msn com o @DouglasFA198 que ele dizia que nunca ia fazer um Twitter. Que era uma rede social que logo n\u00e3o ia existir mais. Hahahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belapss/status/1037519971167948802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tiagomen,Figueredorafae"}
{"id": 1037519533718872066, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 128461255, "username": "leonardolaterza", "tweet": "A Rede (1995)  https://twitter.com/lanchado/status/1037518044732510211\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardolaterza/status/1037519533718872066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519457588072448, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1949853643, "username": "claudiacauf", "tweet": "Rede Globo deveria apagar as luzes e fechar a porta. Esse pgm ja deu.  https://twitter.com/GabPerline/status/1037387593414062081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiacauf/status/1037519457588072448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519396623798274, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 61926981, "username": "MoneNascimento", "tweet": "Que babado em rede nacional! #DR https://twitter.com/midianinja/status/1037517857674944512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DR", "link": "https://twitter.com/MoneNascimento/status/1037519396623798274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518269429821441, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1026241426181574657, "username": "Beatriz27089626", "tweet": "Facebook \u00e9 a rede social mais de desnecess\u00e1ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beatriz27089626/status/1037518269429821441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518197799444482, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 728332834948186112, "username": "aloal0marciano", "tweet": "@TheoGubiani8 Opini\u00e3o desnecess\u00e1ria, ELA que est\u00e1 na foto n\u00e3o te perguntou, pra que se d\u00e1 o trabalho de salvar a foto da menina e postar falando que ela \u00e9 feia, a rede social \u00e9 sua e ce posta o que quiser mas respeito e empatia \u00e9 bom sempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloal0marciano/status/1037518197799444482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheoGubiani8"}
{"id": 1037517478585421824, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 62135938, "username": "stewedik", "tweet": "essa mina \u00e9 t\u00e3o toxica que n\u00e3o tem nem como seguir ela em rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stewedik/status/1037517478585421824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516797719793666, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 182589764, "username": "jogosspfc", "tweet": "@MadMurdock6 Juro que gostaria de saber. Ele nem tem tomado muitos gols por falha, mas tem falhado demais em lances que vai terminam com bola na rede. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o Aguirre n\u00e3o note isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jogosspfc/status/1037516797719793666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MadMurdock6"}
{"id": 1037516750026354688, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Desfile c\u00edvico encerra comemora\u00e7\u00f5es da Semana da P\u00e1tria nesta sexta-feira:Nesta sexta-feira, dia 7, a partir das 8 horas, a Prefeitura de Guarulhos promove o Desfile C\u00edvico Militar na avenida Paulo Faccini, que marca o encerramento das comemora\u00e7\u00f5es \u00e0... http://bit.ly/2MOoSfi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037516750026354688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516566726959104, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 42264563, "username": "willgimenes", "tweet": "O @EduardoJorge n\u00e3o consegue explicar isso do PT e Rede. Bom, \u00e9 dif\u00edcil explicar mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willgimenes/status/1037516566726959104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037515821860495360, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62895546, "username": "HELIO1976", "tweet": "Rede Colaborativa em A\u00e7\u00e3oApresenta uma excelente profissional da \u00e0rea financeira. https://lnkd.in/dHudZhC\u00a0  https://lnkd.in/dJfZ924\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HELIO1976/status/1037515821860495360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515504888557573, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 46805224, "username": "patrimm", "tweet": "Pensei que fosse amor, mas era depend\u00eancia | Blog Psicoblog da Rede Globo  http://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/blog/psicoblog/post/pensei-que-fosse-amor-mas-era-dependencia.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrimm/status/1037515504888557573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514973780631552, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62895546, "username": "HELIO1976", "tweet": "Rede Colaborativa em A\u00e7\u00e3oApresenta uma excelente profissional da \u00e0rea financeira. https://lnkd.in/dHudZhC\u00a0  https://lnkd.in/ds_pZ7y\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HELIO1976/status/1037514973780631552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514176971898881, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 703608676444147713, "username": "samirasouza35", "tweet": "@pefabiodemelo Ah\u00e3! Falou o padre das estrelas que tem selfie com artista chinfrim de rede c\u00e2ncer de televis\u00e3o em lancha de luxo... V\u00e1 te catar, falseta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samirasouza35/status/1037514176971898881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pefabiodemelo"}
{"id": 1037513853750394880, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 868991803, "username": "AnneTramontin", "tweet": "Sexta feira a partir das 17:00 horas estarei no programa A Tarde e Show apresentado pela querida Nani Venancio na Rede Brasil! Nao perca! Coleca maravilhosa Deb Espaco Fashion. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c em\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXJaIWBeiz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17pjx4lpqep3j\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneTramontin/status/1037513853750394880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513787685793792, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 953581638306488320, "username": "SpigotBr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DD7dthFz9oA?aFACTIONS\u00a0\u2026 FIRE - NOVO FACTIONS NEXUS REDE SKY!/ zzEdu_ FOI GLAD NOSSA FAC\u00c7\u00c2O!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SpigotBr/status/1037513787685793792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037513437906182144, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 46805224, "username": "patrimm", "tweet": "O que leva algu\u00e9m a se cortar? | Blog Psicoblog da Rede Globo  http://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/blog/psicoblog/post/o-que-leva-alguem-se-cortar.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrimm/status/1037513437906182144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512966751637505, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4068733367, "username": "cedro_julio", "tweet": "Esse tico-tico s\u00f3 n\u00e3o consegue ser mais rid\u00edculo por falta de espa\u00e7o. Fez uma enquete, mas qdo deu ruim, apagou. Por\u00e9m, tem gente atenta na rede.  https://twitter.com/selmardaga/status/1037139683904552960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cedro_julio/status/1037512966751637505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512948669968385, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 48603007, "username": "tossiro", "tweet": "Willian agora n\u00e3o desperdi\u00e7a! Volta a balan\u00e7ar a rede o atacante, que tem 15 gols na temporada. E que passe de Deyverson... #trpalestra", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 104, "location": "", "hashtags": "#trpalestra", "link": "https://twitter.com/tossiro/status/1037512948669968385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512440551022595, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1013971814442323968, "username": "FortalecendoFem", "tweet": "T\u00c1 NO AR!! A entrevista na \u00edntegra com o lcaldeirab .Carol Guedes, bate papo no Na Rede, com Lucas Caldeira, fundador do projetolavanderia e do entregaporsp e Pressente do ninhosocial,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXb4czBboy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ci7au4gfanfb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FortalecendoFem/status/1037512440551022595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512182320259073, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34654215, "username": "MarcelaHippe", "tweet": "Mas cai como uma luva pra rede social, n\u00e9? Golpista faz v\u00eddeo \u201ccriticando\u201d o Ladr\u00e3o de Merenda, que ganha visibilidade, que daqui a pouco faz v\u00eddeo \u201crespondendo\u201d e \u201cenfrentando\u201d o canalha, dai fica conhecido como \u201ccorajoso\u201d e em outubro ganha uns votos a mais.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelaHippe/status/1037512182320259073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511605699928066, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 187405290, "username": "lucasvalcante", "tweet": "Inclusive, mais um ano nessa rede social, a melhor rede social! #LoveTwitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/lucasvalcante/status/1037511605699928066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511210302939136, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Internacional Shopping recebe Museu Catavento no m\u00eas de setembro:O Museu Catavento, institui\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Tecnologia da Secretaria da Cultura do Estado de S\u00e3o Paulo, leva uma mostra de experi\u00eancias cient\u00edficas \u00e0 pra\u00e7a de eventos do Internacional... http://bit.ly/2MRiO5J\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037511210302939136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510801941299200, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 794203, "username": "fioda", "tweet": "@YagamiShinji pior de tudo que se for a rede de fibra da pra puxar um drop pra ti tranquilo at\u00e9 uns 300 metros, acima disso tem que ver se a empresa libera, mas funciona ok at\u00e9 1km", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fioda/status/1037510801941299200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YagamiShinji"}
{"id": 1037510720089350144, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wozSZ6bYT9M?aEMERGENTE\u00a0\u2026 COMO A GENTE | CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037510720089350144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510353788317696, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53532984, "username": "fabinhotv", "tweet": "Noite de grava\u00e7\u00e3o do #Tribuna para o feriado de novembro.Aguardem! em Rede Vida De Televis\u00e3o, S\u00e3o Paulo, Sp.  https://www.instagram.com/p/BnXa62MB1B7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1aqdqtg563i81\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Tribuna", "link": "https://twitter.com/fabinhotv/status/1037510353788317696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510130282246144, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 57125473, "username": "hyou66", "tweet": "a gente acorda dizendo que vai ser produtivo e quando v\u00ea t\u00e1 a 1h vendo rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyou66/status/1037510130282246144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509662080479232, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 346078994, "username": "LutapeloLula", "tweet": "COMPARTILHEM MUITOOO. #A #VERDADE #E #DURAAA #A #REDE #GLOBO #APOIOU #A #DITADURA https://youtu.be/l7lHsIr1ROM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#A,#VERDADE,#E,#DURAAA,#A,#REDE,#GLOBO,#APOIOU,#A,#DITADURA", "link": "https://twitter.com/LutapeloLula/status/1037509662080479232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508107583275008, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1260500904, "username": "canallivre", "tweet": "Pesquisa Ibope divulgada nesta quarta-feira aponta Jair Bolsonaro (PSL) na lideran\u00e7a da corrida ao Planalto com 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Marina Silva (Rede) e Ciro Gomes (PDT) t\u00eam 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) soma 9%. Fernando Haddad (PT), por sua vez, atingiu 6%.  pic.twitter.com/iSGAGeod3L", "replies": 11, "retweets": 9, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canallivre/status/1037508107583275008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507685535625228, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 302298828, "username": "michelesxavier", "tweet": "DEITAR NA REDE, COBERTO NO CORPO SEM ESTRESSE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelesxavier/status/1037507685535625228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507549380177921, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 772966306303897604, "username": "sereia_May", "tweet": "Puta que pariu dois anos nessa rede maravigold \u2665\ufe0f\u2665\ufe0fVoc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter pic.twitter.com/zQGkFAAoir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/sereia_May/status/1037507549380177921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507505805582341, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 255212448, "username": "NimiAgnie", "tweet": "@taraxapuff Se o Twitter virar um novo face pra que rede social eu vou? RIP TWITTER", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NimiAgnie/status/1037507505805582341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taraxapuff"}
{"id": 1037507488881549312, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2873600422, "username": "yanzinhhh", "tweet": "n\u00e3o d\u00e1 pra entender o que fizeram com esta rede social mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanzinhhh/status/1037507488881549312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507477607206912, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 34426648, "username": "WillRez", "tweet": "Se o Ciro n\u00e3o ganhar a elei\u00e7\u00e3o pra ser presidente do Brasil, ele certamente j\u00e1 ganhou a presid\u00eancia dessa rede social!  https://twitter.com/vera/status/1037382121806016517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillRez/status/1037507477607206912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506922830852096, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 913997426759016448, "username": "Carvalhoxdc", "tweet": "@lidro0 Kkkkkkkkkkk ja pode comprar uma rede nova pro gol l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalhoxdc/status/1037506922830852096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lidro0"}
{"id": 1037506447322402816, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/yJCFpv7T2Ys?aO\u00a0 QUE ACABOU COM OS DINOSSAUROS ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037506447322402816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037505677688795137, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Banco de Leite atender\u00e1 em car\u00e1ter provis\u00f3rio no Ambulat\u00f3rio da Crian\u00e7a:Neste per\u00edodo de transi\u00e7\u00e3o para a nova sede, os atendimentos m\u00e9dicos e de enfermagem do Banco de Leite Humano de Guarulhos (BLH) ser\u00e3o transferidos para o Ambulat\u00f3rio da Crian\u00e7a,... http://bit.ly/2Cv0Fpw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037505677688795137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505612396064768, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 842440667972411394, "username": "llorenzaum", "tweet": "@__mariamello kkkkkkkkkkkkkkkk maria n fale mentiras em rede sociais, aqui a gente eh livre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llorenzaum/status/1037505612396064768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__mariamello"}
{"id": 1037505554518814720, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @MarinaSilva @IBOPE_In @K_IBOPEMedia ESSA PESQUISA DE REJEI\u00c7\u00c3O QUE OS JORNALISTAS MEIA BOCA DA REDE GLOBO FALA DO JAIR N\u00c3O EXISTE BASTA VER O QUE ACONTECE COM O JAIR NAS VISITAS AOS ESTADOS. E OS IDIOTAS CONTINUAM FALANDO DE LULA MESMO INELEGIVEL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037505554518814720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro,MarinaSilva,IBOPE_In,K_IBOPEMedia"}
{"id": 1037505369709400064, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 275811817, "username": "isteamemy", "tweet": "@ClaudiaRamosEli Simm, rede tv meu canal predileto agora hahh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isteamemy/status/1037505369709400064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudiaRamosEli"}
{"id": 1037504795970555904, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 879554389077364737, "username": "B_limah", "tweet": "O loss consegue ser t\u00e3o mau t\u00e9cnico q consegue superar POL\u00cdTICA como um dos assunto mais falados dessa rede social, chega a ser engra\u00e7ado kjjsdksjdksjd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/B_limah/status/1037504795970555904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504529070272518, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1470590203, "username": "Fabymally", "tweet": "Nen\u00e9m vai no @magasenhareal \ud83d\ude31Da\u00ed \u00e9 um passo para a Luciana Gimenez \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Rede TV a tv dos nen\u00e9ns.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 89, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabymally/status/1037504529070272518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504489924780033, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 275811817, "username": "isteamemy", "tweet": "@geilzadasilva Rede tv.. parece que \u00e9 estreia, bichinha t\u00e1 podendo n\u00e9? Haha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isteamemy/status/1037504489924780033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geilzadasilva"}
{"id": 1037504301168578565, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 930077994160443392, "username": "jadesmagrela", "tweet": "Crl mano, gol contra de novo.Tamo com tanta sede de gol, que ultimamente n\u00e3o importa a rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadesmagrela/status/1037504301168578565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504263533080577, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1571898438, "username": "oguuilherme", "tweet": "J\u00e1 tem uns dias que de meia em meia hora chega uma solicita\u00e7\u00e3o de amizade nova na outra rede social, mas \u00e9 um povo tudo estranho  pic.twitter.com/DdEEaW1biO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oguuilherme/status/1037504263533080577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503833373597696, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 40553687, "username": "g0ldh0ly", "tweet": "@deborista @chinisalada nao me impressiona, ele \u00e9 inteligente, foi pra uma rede onde s\u00f3 tem gente feia e passa a semana postando selfies para nos humilhar e levantar sua bola em outra rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g0ldh0ly/status/1037503833373597696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chinisalada,deborista"}
{"id": 1037503743414206466, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3039381088, "username": "manunicolle", "tweet": "@leonardocroda_ vem pedir pra eu desbloquear sua rede", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manunicolle/status/1037503743414206466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardocroda_"}
{"id": 1037503735398846470, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2996984703, "username": "TheJacksonDias", "tweet": "Bloquear em rede social \u00e9 f\u00e1cil, quero ver bloquear do pensamento quando voc\u00ea botar a cabe\u00e7a no travesseiro para tentar dormir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheJacksonDias/status/1037503735398846470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502924908363776, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3174636335, "username": "deusnoslivrept", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 E algu\u00e9m acredita nesta pesquisa do IBOPE Rede Lixo de Tv???O mito ganha de todos e depois  perde de todos ???Como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deusnoslivrept/status/1037502924908363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1037501842505302016, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3414211185, "username": "mateus_exploder", "tweet": "Pessoal, algu\u00e9m sabe se um presidente de um pa\u00eds latino-americano usou uma rede social para tecer coment\u00e1rios cr\u00edticos a um candidato \u00e0 presid\u00eancia de um partido cujo s\u00edmbolo \u00e9 uma ave?", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_exploder/status/1037501842505302016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501720862097409, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2819669968, "username": "kalewtatuador", "tweet": "@jeskaline E uma configura\u00e7\u00e3o da placa de rede simples", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalewtatuador/status/1037501720862097409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeskaline"}
{"id": 1037501670186536960, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 918256984012525569, "username": "SalviattiAna", "tweet": "Lava\u00e7\u00e3o de roupetion em rede nacional!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalviattiAna/status/1037501670186536960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501649185660928, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Ceresi promove curso para familiares e cuidadores informais de idosos:O Centro de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso (Ceresi) inicia na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (11) mais um Curso Presencial de Orienta\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas para Familiares e Cuidadores Informais de Idosos.... http://bit.ly/2NpSxv6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037501649185660928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501463625457665, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4855651475, "username": "MestraYoda", "tweet": "@arthurmarinho__ Eu gosto de pinga raiz KK rede label \u00e9 coisa de burgu\u00eas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestraYoda/status/1037501463625457665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurmarinho__"}
{"id": 1037501022623621120, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 473326958, "username": "Fucada_Na_Rede", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hhGw5nJQ4eQ?aO\u00a0 INC\u00caNDIO DO MUSEU NACIONAL - O QUE VOC\u00ca PRECISA SABER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fucada_Na_Rede/status/1037501022623621120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037500870445936647, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3160057163, "username": "zgodera", "tweet": "mano q rede social merda", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zgodera/status/1037500870445936647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500673267515394, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 887489074101182467, "username": "agomesbru", "tweet": "Assalto a Bancos em Bauru. Gostaria de saber como um PM daquela Regi\u00e3o, dedica varias horas do dia fazendo Propaganda Politica em Rede Social em vez de estar cumprindo suas fun\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agomesbru/status/1037500673267515394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500620834594817, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 18673969, "username": "jrrodriguez", "tweet": "Minha situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica na rede de rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas que ligam as pessoas, DIREITO CIVIL I, UNISINOS 2018/02.  https://www.instagram.com/p/BnXWaEHhMUg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qglpl1rpfdeg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrrodriguez/status/1037500620834594817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500448981364737, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@BebelSherab @GARCIA_BH Concordo!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037500448981364737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GARCIA_BH,BebelSherab"}
{"id": 1037500299416674305, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "O povo escreve em caps, eu fico doidinho imaginando que a pessoa t\u00e1 socando a mesa do outro lado. Vou ali devolver a bola pro meu \"alter egus\" que \u00e9 mais doido que eu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037500299416674305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499641162551297, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3174636335, "username": "deusnoslivrept", "tweet": "Vamos mostrar quem est\u00e1 na frente das pesquisas de verdade. Vamos dar nosso voto direto para a rede globo?@RedeGlobo voto #BolsonaroPresidente17 Vamos desmentir esta porcaria de emissora.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/deusnoslivrept/status/1037499641162551297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037498844232261635, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 719293066042089473, "username": "marcelosilva656", "tweet": "A mano se come\u00e7ar a mostrar quem ta online no tt v\u00e3o estragar a melhor rede social", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosilva656/status/1037498844232261635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498844056039424, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@bchartsnet @Carlbergerag @marinadolacre @Marcelo80240907 Segue as diretrizes de agora apresentadas no TSE. A Giowanna Cambrone \u00e9 candidata a deputada federal pela Rede do RJ, seu n\u00famero \u00e9 1881.  pic.twitter.com/4crIyZYpiO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037498844056039424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo80240907,marinadolacre,Carlbergerag,bchartsnet"}
{"id": 1037498585317888001, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@bchartsnet @Carlbergerag @marinadolacre @Marcelo80240907 Marina \u00f1 conhece o escroto do Malafaia, isso \u00e9 fake news. Segue a mat\u00e9ria da Giowanna Cambrone da Rede q elaborou a parte LGBT na \u00e9poca, ela explica que ocorreu um erro em 2014 pq as diretrizes foram divulgadas sem passar p/ media\u00e7\u00e3o. Marina teve o melhor  https://m.huffpostbrasil.com/romulo-rodrigues-de-carvalho/conheca-giowana-cambrone-a-1-transexual-a-participar-da-coorde_a_21689973/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037498585317888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo80240907,marinadolacre,Carlbergerag,bchartsnet"}
{"id": 1037498482519621632, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@GARCIA_BH @BebelSherab Julgando*... estou velho e sem vis\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037498482519621632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BebelSherab,GARCIA_BH"}
{"id": 1037498106672238592, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 955190186845057024, "username": "slaaaxey", "tweet": "\ud83d\udcab Venham jogar no Minigames da Rede Sky! V\u00e1rios minigames super legais para voc\u00ea se dirvertir com os seus amigos.IP:  http://MINIGAMES.REDESKY.COM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slaaaxey/status/1037498106672238592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497974736281600, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@GARCIA_BH @BebelSherab Mas n\u00e3o devemos sair acusando e jugando. Deixemos isso para os haters. Vai que ele teve autoriza\u00e7\u00e3o para uso de imagem. Ele tamb\u00e9m \u00e9 um apoiador de $$ da campanha. Deixem a briga para depois das elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037497974736281600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BebelSherab,GARCIA_BH"}
{"id": 1037497817332412417, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2538626598, "username": "_sccpalisson", "tweet": "Qualquer um nessa merda dessa rede social escalaria melhor que esse arrombado do Loss, vai tomar no cu, maluco ruim da porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sccpalisson/status/1037497817332412417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497080728772608, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4093751788, "username": "bultraviolence", "tweet": "MORTO que a globo t\u00e1 mostrando quem \u00e9 o Bolsolixo em rede nacional, o tombo \u00e9 certo #globo #SegundoSol #Marina18 #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#globo,#SegundoSol,#Marina18,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/bultraviolence/status/1037497080728772608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496942652219392, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 725731313479766017, "username": "brancta", "tweet": "@HansolNeedles sempre fazendo a alegria dessa rede vazando varias pinturas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brancta/status/1037496942652219392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HansolNeedles"}
{"id": 1037496657649250304, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1019566801527730176, "username": "OsRevendo", "tweet": "O que quero dizer, \u00e9 que rede social \u00e9 essencial para o compartilhamento das informa\u00e7\u00f5es, muitas vezes base de estudos, entretanto, temos que compartilhar menos e produzir mais. Por isso a import\u00e2ncia de estudar e criar seu pr\u00f3prio argumento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsRevendo/status/1037496657649250304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496578544676864, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d: Ernesto ouve conversa entre Ema e Elisabeta https://novelas.redenoticia.com.br/novela-orgulho-e-paixao-ernesto-ouve-conversa-entre-ema-e-elisabeta/111427/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037496578544676864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496144669167618, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "VAGAS EM GUARULHOS (05/09/18):Mecanico de Refrigera\u00e7\u00e3o -  http://vagasemguarulhos.com.br/vaga/malka-rh-sao-joao-36-mecanico-de-refrigeracao/\u00a0\u2026Auxiliar de Cobran\u00e7a -...  https://www.facebook.com/GuarulhosEmRede/posts/1944566625599565\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037496144669167618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495766896525312, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3568621876, "username": "pedrohlbs26", "tweet": "Vai segurar a bola na casa do caralho Quero ver bola na rede seus porraAPRENDE A TREINAR UM TIME OSMAR LOSS DO CARALHO  https://twitter.com/Teleco1910/status/1037481209692127232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohlbs26/status/1037495766896525312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495567621021696, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d: Susana pede o apoio de Darcy e Elisabeta https://novelas.redenoticia.com.br/novela-orgulho-e-paixao-susana-pede-o-apoio-de-darcy-e-elisabeta/111425/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037495567621021696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495274413993985, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@DecioNeves Amoedo \u00e9 o candidato daqueles que se acham isentos de qualquer culpa por elegerem PSDB ou PT no passado #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037495274413993985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DecioNeves"}
{"id": 1037494545989230592, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cOrgulho e Paix\u00e3o\u201d: Briana volta e desmascara Margareth https://novelas.redenoticia.com.br/novela-orgulho-e-paixao-briana-volta-e-desmascara-margareth/111423/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037494545989230592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494436580798464, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2910142390, "username": "joao_moncaio", "tweet": "@xdeadsunflower a nao luizase whatsapp nao for rede social c ainda fala comigo ent?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_moncaio/status/1037494436580798464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xdeadsunflower"}
{"id": 1037494325737926656, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55824692, "username": "akbattistoni", "tweet": "@anterogreco Concordo plenamente, n\u00e3o podemos eleger ningu\u00e9m do PT, Rede, Psol, PCdoB,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akbattistoni/status/1037494325737926656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1037494005616070656, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060\u2060 \u2060 | URGENTE: Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede) aparecem empatados, com 12%. \u00c9 o que diz a pesquisa do Ibope, que acaba de ser divulgada.  https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037494005616070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493889739968512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27859477, "username": "ottodeitz", "tweet": "Finalmente uma pesquisa sem o bandido:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Ciro Gomes (PDT): 12%Marina Silva (Rede): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Alvaro Dias (Podemos): 3%...  https://www.facebook.com/otto.deitz/posts/10213182927828067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottodeitz/status/1037493889739968512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493843468472320, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 409959984, "username": "O_Perdido", "tweet": "@GARCIA_BH @BebelSherab Vou chamar meu \"alter egus\" aqui pra confirmar que no Twitter todo mundo \u00e9 doido kkkkkkk. Gente, o cara \u00e9 real. Ele usa a baga\u00e7a aqui como ferramenta de trabalho. Imagina ele seguindo todo mundo, vai se perder na TL. E s\u00f3 pra lembrar #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/O_Perdido/status/1037493843468472320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BebelSherab,GARCIA_BH"}
{"id": 1037493832470937602, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1517684882, "username": "pfvr_hellen", "tweet": "esse tweet eh destinado para os homens dessa rede.NUNCA, jamais, tente conquistar uma mina dizendo que ela eh diferente das outras, ou dizendo que ela eh uma qualquer. Por que, cara, eu me sinto honrada por ser igual a outras mulheres.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvr_hellen/status/1037493832470937602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493422892953600, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 72712949, "username": "MiguelBBargas", "tweet": "@ademirquintino J\u00e1 comprei ingresso e irei amanh\u00e3, mas esse hor\u00e1rio \u00e9 um absurdo. O tr\u00e2nsito em S\u00e3o Paulo \u00e0s 19 horas \u00e9 p\u00e9ssimo e pra completar \u00e9  v\u00e9spera de feriado. A Rede Goebbels e a CBF est\u00e3o conseguindo seu intento: acabar com o pouco que resta do futebol brasileiro. #ReageSantos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#ReageSantos", "link": "https://twitter.com/MiguelBBargas/status/1037493422892953600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037493165673119745, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4826786595, "username": "_leletsgo", "tweet": "@luyndara @Caiqs_ @vitorhxgo Mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 s\u00f3lido filho, se toca E OUTRA, quer discutir sobre jejum mesmo?????? Pq se quiser, eu falo as verdade aqui mesmo na rede rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_leletsgo/status/1037493165673119745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorhxgo,Caiqs_,luyndara"}
{"id": 1037493007694680064, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 42572881, "username": "Fishnothing", "tweet": "Eu s\u00f3 depois de muito usar o instagram aprendi que se tu fizer videos direto do app, eles ficam com uma qualidade bosta (pior ainda se salvar e postar em outras redes, diminui mais ainda) n\u00e3o custa nada abrir a c\u00e2mera do celular, gravar e depois subir em cada rede\u2026.pregui\u00e7a n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fishnothing/status/1037493007694680064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492720783306762, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 291778309, "username": "luccaseven", "tweet": "@ZAMENZA @MariaFadul Segue as diretrizes de agora apresentadas no TSE. A Giowanna Cambrone \u00e9 candidata a deputada federal pela Rede do RJ, seu n\u00famero \u00e9 1881.  pic.twitter.com/UmKhZ7L6yu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccaseven/status/1037492720783306762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaFadul,ZAMENZA"}
{"id": 1037492625690042368, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 62889786, "username": "Afrofuturismo", "tweet": "Sempre que sem querer vejo uma parte de novela da Rede Bobo, constatamos que casais pretos s\u00e3o proibidosOu o homem preto est\u00e1 com uma mulher branca, ou a mulher preta com homem brancoCasais brancos, no entanto, tem de mont\u00e3o, em todos os formatos", "replies": 7, "retweets": 31, "likes": 171, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afrofuturismo/status/1037492625690042368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492399587688448, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 57417211, "username": "zeluizlhesdiz", "tweet": "Impressionante como a ana paula do v\u00f4lei t\u00e1 sempre do lado errado da rede. Rs  pic.twitter.com/kLnAwZmi2X", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeluizlhesdiz/status/1037492399587688448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491863563980800, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 355516993, "username": "Transamerica_SP", "tweet": "Prepare-se para mais uma Special Offer Transamerica!Tarifas especiais em todos os hot\u00e9is da rede para reservas efetuadas durante os dias do feriad\u00e3o!  https://bit.ly/2A5mXgy\u00a0 pic.twitter.com/kLUunjNdWw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Transamerica_SP/status/1037491863563980800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491845453029377, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cO Tempo N\u00e3o Para\u201d: Cairu desperta e lembra do segredo de Cec\u00edlio e Sabino https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-o-tempo-nao-para-cairu-desperta-e-lembra-do-segredo-de-cecilio-e-sabino/151047\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037491845453029377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491821096722434, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 751978570369667072, "username": "viicmelo_", "tweet": "Peguei um nojo t\u00e3o grande de rede social..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viicmelo_/status/1037491821096722434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491708433498113, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 291778309, "username": "luccaseven", "tweet": "@ZAMENZA @MariaFadul Marina \u00f1 arregou em nada p/ o Malafaia, isso \u00e9 fake news e ela \u00f1 conhece escroto. Segue a mat\u00e9ria da Giowanna Cambrone da Rede q elaborou a parte LGBT na \u00e9poca, ela explica que ocorreu um erro pq as diretrizes foram divulgadas sem passar pela media\u00e7\u00e3o   https://m.huffpostbrasil.com/romulo-rodrigues-de-carvalho/conheca-giowana-cambrone-a-1-transexual-a-participar-da-coorde_a_21689973/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccaseven/status/1037491708433498113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaFadul,ZAMENZA"}
{"id": 1037491642910101505, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 60936508, "username": "Zicoru", "tweet": "#Repost @MallockaRua \u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f siga Papo dado por @Zicoru O 1\u00b0 clipe #mallockaruaconvida j\u00e1 est\u00e1 na rede (link na bio)E a vers\u00e3o estendida nas plataformas digitais.E n\u00e3o para por ai logo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXSQGfgcYa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1a640alroebau\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#mallockaruaconvida", "link": "https://twitter.com/Zicoru/status/1037491642910101505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MallockaRua,Zicoru"}
{"id": 1037491201967108097, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 53135266, "username": "tatianabezko", "tweet": "Bloquear em rede social \u00e9 f\u00e1cil, quero ver bloquear do pensamento quando voc\u00ea botar a cabe\u00e7a no travesseiro para tentar dormir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianabezko/status/1037491201967108097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491096190955522, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 884554238159982592, "username": "neogravestones", "tweet": "mano eu t\u00f4 nessa rede social desde 2014 e s\u00f3 tive uma amizade virtual aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neogravestones/status/1037491096190955522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490632061796353, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 57536356, "username": "RedeNoticia", "tweet": "Novela \u201cSegundo Sol\u201d: Laureta tortura Rosa https://www.redenoticia.com.br/noticia/2018/novela-segundo-sol-laureta-tortura-rosa/150977\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeNoticia/status/1037490632061796353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490624591802368, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2678300664, "username": "GuarulhosEmRede", "tweet": "Guarulhense conquista Torneio Vila do T\u00eanis:Neste domingo (2), o tenista Jo\u00e3o Victor de Souza conquistou a 16\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Torneio Vila do T\u00eanis, categoria 14MP, da Federa\u00e7\u00e3o Paulista da modalidade, realizado na cidade de Cotia, regi\u00e3o Metropolitana de... http://bit.ly/2wGqr4a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuarulhosEmRede/status/1037490624591802368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
