{"id": 1038438631369842689, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2751054320, "username": "wbrenneisen", "tweet": "@OCorvo_ Seria hil\u00e1rio, se o Gen. Mour\u00e3o encerrasse a entrevista assim:\" Quero terminar, citando o editorial do Sr. Roberto Marinho...\" E dizendo em seguida: \" eu t\u00f4 brincando, Miriam Leit\u00e3o!\" \ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02#MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/wbrenneisen/status/1038438631369842689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_"}
{"id": 1038438273025290241, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 19570331, "username": "LuizLucena77", "tweet": "@jairbolsonaro O que foi conversado com Jo\u00e3o Roberto Marinho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLucena77/status/1038438273025290241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038426032926339078, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 70194805, "username": "nenecocoto", "tweet": "...enqto isso os filhos do sr Roberto Marinho continuam o seu trabalho...destruir a Rede Globo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenecocoto/status/1038426032926339078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038303493021421568, "date": "2018-09-08", "time": "00:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 885224724862832641, "username": "suzuki_sk", "tweet": "@BernardoMF Que ditadura ? A pergunta que fica \u00e9 Roberto Marinho foi um democrata ou um Ditador ? \ud83d\ude02  pic.twitter.com/E9XRROvq1y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzuki_sk/status/1038303493021421568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1038278972600147968, "date": "2018-09-07", "time": "23:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 13098682, "username": "PauloMello", "tweet": "General Mour\u00e3o \u00e9 um santo, aguentar perguntas de militantes comunistas frustrados nessa hora \u00e9 um saco ! Chega de think tank ideol\u00f3gico travestido de emissora . Viva Roberto Marinho #CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/PauloMello/status/1038278972600147968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269470035259393, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Miriam Leit\u00e3o at\u00e9 se esfor\u00e7ou para incorporar o Roberto Marinho. N\u00e3o deu certo, ele pertencia ao grupo dos militares...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1038269470035259393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263514618580993, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 27785893, "username": "Caioaleixo", "tweet": "O sil\u00eancio da Miriam \u00e9 constrangedor. Ela quase invocou o esp\u00edrito do Roberto Marinho novamente  https://twitter.com/ehomath/status/1038261270452101126\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caioaleixo/status/1038263514618580993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262601132720129, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 78113793, "username": "jan_lora", "tweet": "Miriam DELAYt\u00e3o nem quiz mediar a entrevista de hoje, vai que o General tamb\u00e9m resolve declamar o editorial de 64 do Roberto Marinho neh ? #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/jan_lora/status/1038262601132720129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252576494551042, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 719257910174466052, "username": "OCorvo_", "tweet": "Se eu fosse o Mour\u00e3o encerrava a entrevista falando do Roberto Marinho, s\u00f3 pra ver a cara de bunda da M\u00edriam Leit\u00e3o de novo!#MouraoNaGNews", "replies": 83, "retweets": 456, "likes": 2451, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/OCorvo_/status/1038252576494551042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252211174817792, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 11564842, "username": "asantissp", "tweet": "Talvez hoje o cavalo pro espirito do Roberto Marinho seja a Andrea Sadi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asantissp/status/1038252211174817792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225530745757696, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1017989392219168768, "username": "2jardas", "tweet": "Tenho d\u00f3 da mem\u00f3ria do Roberto Marinho, manchada e esquecida por essa corja que comanda a Globo hoje em dia. #RobertoMarinhosereviranotumulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RobertoMarinhosereviranotumulo", "link": "https://twitter.com/2jardas/status/1038225530745757696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225194056331265, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1017989392219168768, "username": "2jardas", "tweet": "@TheGodFather_75 Roberto Marinho chora no t\u00famulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2jardas/status/1038225194056331265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheGodFather_75"}
{"id": 1038224838060634112, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4392552856, "username": "VOUDEPATINS", "tweet": " https://youtu.be/OEHpQpyneAk\u00a0. pic.twitter.com/Eu19MXdN7O \u2013 at Teatro J. Safra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VOUDEPATINS/status/1038224838060634112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224226799509504, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4392552856, "username": "VOUDEPATINS", "tweet": " https://youtu.be/OEHpQpyneAk\u00a0 pic.twitter.com/dirQJup3xl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VOUDEPATINS/status/1038224226799509504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167548959903744, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 306669340, "username": "Canal_do_Fale", "tweet": ".@instagram do @VOUDEPATINS Projeto bacana do meu amigo Roberto Marinho https://www.instagram.com/voudepatins/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Canal_do_Fale/status/1038167548959903744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "instagram,VOUDEPATINS"}
{"id": 1038109713383211008, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 41361951, "username": "airnani", "tweet": "@g1 @gcamarotti @wrgomes Pq depois da morte de Roberto Marinho, soltam um editorial dizendo q erraram?!Como algu\u00e9m pode assumir o erro de quem j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 mais aqui?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airnani/status/1038109713383211008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wrgomes,gcamarotti,g1"}
{"id": 1038095368079245312, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 100431343, "username": "venturini_avs", "tweet": "@Gustavo51284849 Provado por quem? Pelo AI-5?Cara, o pr\u00f3prio Roberto Marinho que era a favor do Golpe, confirmou que foi Golpe, se vc n\u00e3o tem o que dizer, fica na sua! N\u00e3o precisa ficar dizendo merda no post alheio!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturini_avs/status/1038095368079245312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavo51284849"}
{"id": 1038079150362386432, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 730915863755362304, "username": "werthernieland", "tweet": "@MarcBessems Overigens: voor wat voor nieuws dan ook, zeker politiek is Globo uiteraard voor de volle 100% onbetrouwbaar. Roberto Marinho heeft een eigen agenda en die heeft weinig met feiten te maken en alles met macht. Voor enigszins betrouwbaar nieuws moet je echt op het internet zijn.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/werthernieland/status/1038079150362386432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcBessems"}
{"id": 1038076372105613314, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 170462018, "username": "wander_almeida_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Zxihi4ED-3c?aO\u00a0 que o filho do Roberto Marinho n\u00e3o disse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wander_almeida_/status/1038076372105613314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063834047676416, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 341184830, "username": "CircAvenidas", "tweet": "Publicado h\u00e1 pouco na fanpage da Seven Engenharia, que participa da constru\u00e7\u00e3o do Viaduto sobre a Avenida Jornalista Roberto Marinho. Nesse local tamb\u00e9m ficar\u00e1 a esta\u00e7\u00e3o Campo Belo, da linha 5-Lil\u00e1s e da Linha...  https://www.facebook.com/circularavenidas/posts/2092823230736440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CircAvenidas/status/1038063834047676416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922116618858503, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 355915660, "username": "Jeff_Eugenio", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeff_Eugenio/status/1037922116618858503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879132078698501, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 76745119, "username": "AlanSousa01", "tweet": "Heraldo fez uma pontua\u00e7\u00e3o totalmente aleat\u00f3ria. \u00c9 a produ\u00e7\u00e3o bagun\u00e7ada que fez Miriam Leit\u00e3o 'receber' Roberto Marinho ao vivo atacando novamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanSousa01/status/1037879132078698501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839558430347265, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49628811, "username": "andregusmao", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andregusmao/status/1037839558430347265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812335287656449, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1000911094662221825, "username": "LThefeno", "tweet": "O cara \u00e9 esfaqueado, ou finge ser, sei l\u00e1, e o G1 chama isso de \u201ctumulto\u201d. Jornalismo de qualidade s\u00f3 se v\u00ea no grupo Globo! Roberto Marinho deve t\u00e1 se revirando na cova sjjsjsjssj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LThefeno/status/1037812335287656449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730104720404482, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://www.gospelvida.tv.br/noticias/politica/779933/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037730104720404482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707145461096449, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1653829795, "username": "Pelote_", "tweet": "Se bem que aqui no bairro a gente sai de casa e cai na trilha de buracos da Roberto Marinho. O Celso passa at\u00e9 quicando nos buracos do final da rua dele. @ariaguiar Essa obra n\u00e3o termina nunca. #vueltanaespn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#vueltanaespn", "link": "https://twitter.com/Pelote_/status/1037707145461096449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ariaguiar"}
{"id": 1037703514594660352, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3174644921, "username": "martamassari13", "tweet": "Paulo Guedes \u00e9 fundador da think tank neoliberal Instituto Millenium , enquanto Jo\u00e3o Roberto Marinho \u00e9 mantenedor......  https://twitter.com/ojotacamelo/status/1037153656209059840\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martamassari13/status/1037703514594660352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037576934950137857, "date": "2018-09-06", "time": "00:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 541994047, "username": "NeyMariaM", "tweet": "Bolsonaro se encontra com Jo\u00e3o Roberto Marinho, vice-presidente do Grupo Globo  http://www.tnh1.com.br/noticia/nid/bolsonaro-se-encontra-com-joao-roberto-marinho/\u00a0\u2026 via @PortalTNH1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyMariaM/status/1037576934950137857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalTNH1"}
{"id": 1037516677456519168, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4392552856, "username": "VOUDEPATINS", "tweet": " pic.twitter.com/2yKcGCcXr5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VOUDEPATINS/status/1037516677456519168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500191090323456, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 936865498075189249, "username": "NicknameOPS", "tweet": "@viniciuscfp Dessa vez ela n\u00e3o incorporou Roberto Marinho.kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicknameOPS/status/1037500191090323456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciuscfp"}
