{"id": 1038447978254671873, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1008083564250923008, "username": "testa_di_cazzoX", "tweet": "@JoselitoMuller3 PSOL \u00e8 puxadinho do PT. Em troca ganha cargos, como o museu nacional queimado do RJ. Lembrem-se:\"dossi\u00ea dos aloprados\", \"vamos fazer o diabo para vencer\", alagaram o STF c/ a\u00e7\u00f5es do presidi\u00e1rio e essa tentativa de assassinato. Nao tenho duvidas de quem orquestra tudo isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/testa_di_cazzoX/status/1038447978254671873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3"}
{"id": 1038447304737529863, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Advogados de Adelio pertencem a uma das maiores e mais luxuosas bancas de MG via https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11336/advogados-de-adelio-pertencem-a-uma-das-mais-maiores-e-mais-luxuosas-bancas-de-mg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038447304737529863", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442853372968970, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1035726083684007937, "username": "Schmidt_mgb", "tweet": "O advogado do agressor entrar\u00e3o com HC no STF. Gilmar Mendes ir\u00e1 solt\u00e1-lo, sem o passaporte, n\u00e3o podendo ter contato com outros indiciados, alegando que n\u00e3o foi um crime com uso de viol\u00eancia contra a democracia, j\u00e1 que a tal democracia j\u00e1 morreu faz tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schmidt_mgb/status/1038442853372968970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440553308925953, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 51054309, "username": "IgorNeumann27", "tweet": "@ighend Independe de ideologia (que eu nesse caso n\u00e3o tenho hahaha) tem tudo para dar merda. Mas n\u00e3o culpo s\u00f3 o STF n\u00e3o, o que os pol\u00edticos falam de merda para criar o Fla-Flu \u00e9 absurdo e o povo burro cai nessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNeumann27/status/1038440553308925953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ighend"}
{"id": 1038439979922415618, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 41358085, "username": "ighend", "tweet": "O verdadeiro c\u00e2ncer deste Pa\u00eds chama-se STF , v\u00e3o detonar uma guerra civil quando soltarem Lula , o atentado de Bolsonaro foi s\u00f3 o come\u00e7o , temo pelo Brasil.", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ighend/status/1038439979922415618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436786928840704, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@PastorMalafaia @NovoLauropro Verdade. Isso sem falar do TEORI do stf qur morreu para a entrada do ALEXANDRE DE MORAES n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1038436786928840704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NovoLauropro,PastorMalafaia"}
{"id": 1038436113474625536, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 720997579266396162, "username": "guarosen", "tweet": "@roberto_areias @g1politica Que bom!\u00c9 isso que esperamos!O Brasil \u00e9 magn\u00edfico!O que estraga \u00e9 STF a C\u00e2mara dos deputados e o Senado federal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guarosen/status/1038436113474625536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,roberto_areias"}
{"id": 1038435607788376065, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 958206739823955968, "username": "PsXetra", "tweet": "@cassiagontijo @AcordouAcordou A democracia s\u00f3 funciona para os pol\u00edticos popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 no regime , sem educa\u00e7\u00e3o , seguran\u00e7a ,trabalho ,sa\u00fade . Ent\u00e3o que fique ruim pra eles tambem. !!! Pior para n\u00f3s n\u00e3o ficar\u00e1 , estamos de saco com essas bandidagem do vereador ao @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PsXetra/status/1038435607788376065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,cassiagontijo,STF_oficial"}
{"id": 1038434152394178560, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 770481850733256708, "username": "ZeRenato_OSLima", "tweet": "Decis\u00e3o de Juiz n\u00e3o pode ser cumprida de acordo com manual de procedimentos quando recebe ordem de soltura do ex-presidente Lula, o delegado tem que fazer consultas ao juiz Sergio PSDB Moro para cumprir a ordem judicial. #CiroPresidente12 #lulalivre #STF #CNJ #UnitedNations #MPF https://twitter.com/ZeRenato_OSLima/status/1029169419547803648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12,#lulalivre,#STF,#CNJ,#UnitedNations,#MPF", "link": "https://twitter.com/ZeRenato_OSLima/status/1038434152394178560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433424506277888, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 587635596, "username": "hlaranja", "tweet": "@jotaramone Na hora lembrei do nossos doutos ministros do STF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hlaranja/status/1038433424506277888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jotaramone"}
{"id": 1038432588707389441, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 311129642, "username": "sapulino_torres", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao V\u00e3o cair na conversa desse vagabundo, assassino..Tem que investigar a fundo quem est\u00e1 por traz dele, quem financiou o atentado. @policiafederal @TSEjusbr @MPF_PGR @MPF_MG @STF_oficial @CNJ_oficial @STJnoticias @camaradeputados @SenadoFederal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapulino_torres/status/1038432588707389441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,policiafederal,TSEjusbr,MPF_PGR,MPF_MG,STF_oficial,CNJ_oficial,STJnoticias,camaradeputados,SenadoFederal"}
{"id": 1038426242331172865, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 770481850733256708, "username": "ZeRenato_OSLima", "tweet": "O crime \u00e9 Prevarica\u00e7\u00e3o.Tendo o poder de oficio avaliar o subalterno e dever de exonerar em quest\u00e3o de crime contra administra\u00e7\u00e3o ou improbidade, mas ficar omisso a espera da Justi\u00e7a #STF #MPF #Jovempan #Band #Corrupcion #BrasildeFato #wildwordweb #FUP #jornalGGN #CiroPresidente12 pic.twitter.com/aARCPpLofk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF,#MPF,#Jovempan,#Band,#Corrupcion,#BrasildeFato,#wildwordweb,#FUP,#jornalGGN,#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/ZeRenato_OSLima/status/1038426242331172865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425490367938560, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "Agora vai disparar nas pesquisas, n\u00f3s cont\u00e1vamos que houvesse justi\u00e7a nesse pa\u00eds, mas estamos numa guerra legal @STF_oficial https://twitter.com/nocautefm/status/1038140842089824257\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1038425490367938560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038425264651415552, "date": "2018-09-08", "time": "08:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2983955769, "username": "mdsmorais", "tweet": "\u00c9 s\u00f3 amea\u00e7ar o @ptbrasil e suas fac\u00e7\u00f5es que logo eles tentam dar um jeito:- Mataram um prefeito, Celso Daniel.- Mataram um presidenci\u00e1vel em ascens\u00e3o, Eduardo Campos.- Mataram um ministro do STF, Teori Zavascki.- Tentaram matar outro presidenci\u00e1vel em ascens\u00e3o, Bolsonaro.\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdsmorais/status/1038425264651415552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1038422102003666946, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 168123737, "username": "rosawillian", "tweet": "Pera\u00ed o general? Disse que vai dar golpe e fechar o congresso e o STF e  ningu\u00e9m se manifestou?  https://twitter.com/anacronices/status/1038421018648432640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosawillian/status/1038422102003666946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421561546403840, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61647895, "username": "FlavioCrestani", "tweet": "@dilmabr A culpa \u00e9 do Lewandowisk o russo a servi\u00e7o do partid\u00e3o dentro do STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCrestani/status/1038421561546403840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038421099606929410, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58451627, "username": "Helderroma", "tweet": "@anaiadramoss @MBLivre Uma mentira com a participa\u00e7\u00e3o do Senado, C\u00e2mara, STF e m\u00eddia tirou uma presidenta eleita e colocou o maior estadista da Am\u00e9rica latina na cadeia sem provas.ISSO TUDO ORQUESTRADO POR AC\u00c9FALOS IMBECIS COMO O MBL E SEUS SEGUIDORES RETARDADOS.ALI\u00c1S, DE MENTIRAS VCS ENTENDEM N\u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helderroma/status/1038421099606929410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,anaiadramoss"}
{"id": 1038414604429402114, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 957633809717088257, "username": "DiogoHSQ14", "tweet": "Se algu\u00e9m fizer uma tatuagem do Bolsonaro no bra\u00e7o, v\u00e3o pedir no STF para que cortem o bra\u00e7o tbm ?  https://twitter.com/17_presidente/status/1038406308238643201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoHSQ14/status/1038414604429402114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413291335438336, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 549660039, "username": "DelsonCDaltro", "tweet": "@jairbolsonaro @alvaromsantos1 @Leumas__Samuel O homem s\u00e1bio sabe mais do que os outros e n\u00e3o me refiro a mim, mas a todos. Quem n\u00e3o leu um livro, n\u00e3o viveu. Orgulho-me dos meus pais por me fazer ler desde os meus 13 anos. Os do STF n\u00e3o leem nada, s\u00e3o calhordas, fingem que sabem e n\u00e3o sabem nada e s\u00f3 agem pro lado do mal...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelsonCDaltro/status/1038413291335438336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leumas__Samuel,alvaromsantos1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038409058552868865, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 338006177, "username": "nalfir", "tweet": "STF condena Her\u00e1clito Fortes, mas autoriza sua candidatura Ficha Suja | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/piaui247/365501/STF-condena-Her%C3%A1clito-Fortes-mas-autoriza-sua-candidatura-Ficha-Suja.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nalfir/status/1038409058552868865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407798458142722, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 764336260093804544, "username": "GaluppoFabio", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Se STF piora, c\u00e2mara e Senado tamb\u00e9m, o caos se instala, eles devem assistir passivamente? STF hoje \u00e9 limpo? C\u00e2mara e Senado? Vai negar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaluppoFabio/status/1038407798458142722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038404772783681537, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3039385367, "username": "KayoFelipeBR", "tweet": "@andrefran @Laryleo \"crise institucional\"oi? isso seria agravado se o vencedor fosse o Haddad, j\u00e1 que o PT \u00e9 quem ta passando por cima de varias regras do TSE e do STF pra tentar soltar o Lula, pior ainda se fosse o alckmin, com conchavos pol\u00edticos e aliados do centr\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KayoFelipeBR/status/1038404772783681537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laryleo,andrefran"}
{"id": 1038402317719154688, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 41281898, "username": "Andr3zinh0", "tweet": "@VEJA Azedou?! Ent\u00e3o chama os Bandidos que liberam todos os amigos! Esse STF \u00e9 um lixo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andr3zinh0/status/1038402317719154688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038400277353848833, "date": "2018-09-08", "time": "07:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 312913870, "username": "KevinArtsu", "tweet": "@colunadoestadao @Estadao Lambedor de bandido!Com certeza quando assumir a presid\u00eancia do @STF_oficial far\u00e1 de tudo para soltar o COMANDANTE M\u00c1XIMO DA CORRUP\u00c7\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinArtsu/status/1038400277353848833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,colunadoestadao,STF_oficial"}
{"id": 1038398790275883008, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 49487350, "username": "EltonApollo", "tweet": "Toffoli, sujeito de total irrelev\u00e2ncia jur\u00eddica e intelectual ocupa -e s\u00f3 poderia ser por seu alt\u00edssimo \"QI\"- um dos postos mais relevantes dos Tr\u00eas Poderes do Brasil. A que abismo esta desgra\u00e7a PT @ptbrasil, Lula @LulaPelo_Brasil levaram o STF @STF_oficial e o BRASIL. https://twitter.com/o_antagonista/status/1038392862034026497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonApollo/status/1038398790275883008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaPelo_Brasil,STF_oficial"}
{"id": 1038398705655840770, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "MELIANTES DE ESQUERDA AMEA\u00c7AM LIVREMENTE O PA\u00cdS E PESSOAS H\u00c1 ANOS GRA\u00c7AS A LENI\u00caNCIA DAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES@STF_oficial@TSEjusbr@MPF_PGR https://twitter.com/alinefandreato/status/1038358965552394240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1038398705655840770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1038393051553701888, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 890304901972205570, "username": "Vini_Stivanelli", "tweet": "@mucamuricoca @IKo_Pker Bom, a ONU n\u00e3o atendeu, mas o STF sim, ent\u00e3o pau no seu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vini_Stivanelli/status/1038393051553701888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IKo_Pker,mucamuricoca"}
{"id": 1038392779741782018, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 707895582099165185, "username": "adailto_luiz", "tweet": "@Bopressor20 @FranciscoACruz A OAB s\u00f3 se preocupa se seus filiados est\u00e3o em dia ou n\u00e3o com suas anuidades. Olhe o n\u00edvel dos ju\u00edzes do STF, a\u00ed da para imaginar como est\u00e1 o n\u00edvel dos demais defensores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adailto_luiz/status/1038392779741782018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FranciscoACruz,Bopressor20"}
{"id": 1038392334692560896, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 64575515, "username": "Chantecler", "tweet": "@allantercalivre @flaviomorgen Algu\u00e9m viu alguma declara\u00e7\u00e3o sobre o atentado da parte de Lewandowski, Barroso, Toffoli ou algum outro ministro do STF? S\u00f3 duas ministras falaram, que eu tenha visto. Estranho...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chantecler/status/1038392334692560896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,allantercalivre"}
{"id": 1038387818404433921, "date": "2018-09-08", "time": "06:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 246931180, "username": "AndersonPeres7", "tweet": "@exercitooficial @STF_oficial @esquertildes @LavaJatoNews @marinafeh J\u00e1 sim o ex governador Eduardo Azeredo e tbm do MDB Cabral,Cunha ent\u00e3o Lula n\u00e3o \u00e9 Preso Pol\u00edtico ele vai ter bastante vizinhos l\u00e1 com ele \u00c9 quest\u00e3o de tempo os grandes que n\u00e3o foram ainda \u00e9 por que possuem foto privilegiado!! @jairbolsonaro neles !! #For\u00e7aBolsonaro #ForaEsquerda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#ForaEsquerda", "link": "https://twitter.com/AndersonPeres7/status/1038387818404433921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinafeh,LavaJatoNews,esquertildes,STF_oficial,exercitooficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038385624263389184, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Batata: Raquel Dodge pede ao STF para arquivar inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/batata-raquel-dodge-pede-ao-stf-para-arquivar-inquerito-sobre-paulinho-da-forca/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038385624263389184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383815146856448, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 629793295, "username": "vptwitando", "tweet": "@Wellgyn2you @PolitzOficial Que \u00e9 isso? @policiafederal @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @STF_oficial @STJnoticias @Bopressor20 precisamos tirar estes terroristas de circula\u00e7\u00e3o urgente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vptwitando/status/1038383815146856448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial,Wellgyn2you,policiafederal,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,STF_oficial,STJnoticias,Bopressor20"}
{"id": 1038382483685998593, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 49487350, "username": "EltonApollo", "tweet": "O judici\u00e1rio vive em uma surreal ILHA DA FANTASIA paga pela dur\u00edssima realidade dos escravos brasileiros, sem emprego, sem sa\u00fade, sem educa\u00e7\u00e3o, sem seguran\u00e7a, sem esgoto...al\u00e9m de soltar os bandidos respons\u00e1veis por toda esta desgra\u00e7a.@STF_oficial @TSEjusbr @STJnoticias @MPF_PGR https://twitter.com/Ricamconsult/status/1038066832907952128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonApollo/status/1038382483685998593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,STJnoticias,MPF_PGR"}
{"id": 1038379720277147649, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 339361712, "username": "DehnLeite", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Lixo humano !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DehnLeite/status/1038379720277147649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038376649077780480, "date": "2018-09-08", "time": "05:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 867419676, "username": "GuerraJeferson", "tweet": "@JanainaDoBrasil @STF_oficial @MPF_PGR @OdaviasMachado O que n\u00e3o d\u00e1 pra entender \u00e9 como ele ainda n\u00e3o foi para uma penitenci\u00e1ria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuerraJeferson/status/1038376649077780480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdaviasMachado,MPF_PGR,STF_oficial,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038371090496675841, "date": "2018-09-08", "time": "05:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 58438051, "username": "mariafatimamarq", "tweet": "@STF_oficial @suelymoreno3 @iaragb Isso \u00e9 atual?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariafatimamarq/status/1038371090496675841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,suelymoreno3,STF_oficial"}
{"id": 1038348555944120320, "date": "2018-09-08", "time": "03:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 242882913, "username": "renatodaquila1", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatodaquila1/status/1038348555944120320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038335055834370050, "date": "2018-09-08", "time": "02:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti @ErgaPfizer Um m\u00eas pela frente e n\u00e3o vai ser f\u00e1cil aturar a m\u00eddia cooptada, os opositores desesperados e as pesquisas fajutas e maquiadas.Como se  n\u00e3o bastasse, o \ud83e\udd91 entrou com recurso no STF pra anular a decis\u00e3o de Fachin ref. a liminar da ONU. Est\u00e1 dif\u00edcil manter a sanidade. Vou tentar \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1038335055834370050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErgaPfizer,gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038334898174664704, "date": "2018-09-08", "time": "02:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "@STF_oficial teu golpe \u00e9 Supremo! https://twitter.com/simonedemoraes/status/1037964995106091008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1038334898174664704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038294153006907393, "date": "2018-09-08", "time": "00:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3107981920, "username": "GladysCastanho", "tweet": "@BecaBrix Duvido que saia impune, a menos que seu Habeas Corpus caia na 2a. Turma do STF.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GladysCastanho/status/1038294153006907393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038270322166906880, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1029776231380787202, "username": "DouglasAmizade", "tweet": "@STF_oficial @GFRREIS @brsemcomunas E tudo vai se encaixando no tabuleiro da vida. Essa \u00e9 pe\u00e7a pra ser descartada. Sem coment\u00e1rios... LAMENT\u00c1VEL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasAmizade/status/1038270322166906880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brsemcomunas,GFRREIS,STF_oficial"}
{"id": 1038266220343164933, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 16301459, "username": "caiosenra", "tweet": "pros Rabulas de plantao, vale a leitura interessantissima. principalmente na parte do recurso direto no STF.  https://twitter.com/dizerodireito/status/1038144975362568192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiosenra/status/1038266220343164933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262920562569216, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Batata: Raquel Dodge pede ao STF para arquivar inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/batata-raquel-dodge-pede-ao-stf-para-arquivar-inquerito-sobre-paulinho-da-forca/\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 33, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1038262920562569216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260235629150210, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 114807331, "username": "letodamooca", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Filho da puta, vagabundo, petista maldito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letodamooca/status/1038260235629150210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038258061197144064, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1030650339765223430, "username": "Campos2Detty", "tweet": "@pirescarol @HeraldoFS Ele roubou  os cofres da Petrobras, BNDES,  Correios,  Caixa Econ\u00f4mica,  Banco do Brasil e Fundos de Pens\u00e3o? Foi condenado pela 1a.instancia, TRF4, STJ, STF, totalizando 15  ju\u00edzes e agora, condenado por corrup\u00e7\u00e3o, como  o luladr\u00e3o foi? N\u00e3o  n\u00e9? Obrigada,  de NADA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campos2Detty/status/1038258061197144064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeraldoFS,pirescarol"}
{"id": 1038255588990492672, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 160427498, "username": "Cesar_1910", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann O STF e a m\u00eddia em sua maioria s\u00e3o os respons\u00e1veis por esse clima de \u00f3dio, vivem numa bolha e se acham deuses, pensam que todos que s\u00e3o contra seus pensamentos merecem morrer, e n\u00e3o disfar\u00e7aram quando o capit\u00e3o quase foi... Abutres, canalhas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cesar_1910/status/1038255588990492672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038251121641447424, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 63375389, "username": "MaroladoJB", "tweet": "STF d\u00e1 a Bolsonaro 10 dias para explicar declara\u00e7\u00e3o sobre 'fuzilar a petralhada'  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/stf-da-10-dias-para-bolsonaro-explicar-declaracao-sobre-fuzilar-a-petralhada.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaroladoJB/status/1038251121641447424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250054581141505, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1030650339765223430, "username": "Campos2Detty", "tweet": "@STF_oficial @iaragb  pic.twitter.com/0cXj92EXRi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campos2Detty/status/1038250054581141505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038248316889432070, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "@camaradeputados @planalto @ottoni3101 @policiafederal @MPF_PRPR @STF_oficial @TRF4_oficial @MPF_PGR @FFAABrasil @exercitooficial @portalfab @marmilbr @DefesaGovBr@TSEjusbr @Planalto @ItamaratyGovBr @SenadoFederal @CamaraDeputados@tvcamara @RadioCamara @STJnoticias @JusticaGovBR @CNJ_oficial@ReceitaFederal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1038248316889432070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ottoni3101,policiafederal,MPF_PRPR,STF_oficial,TRF4_oficial,MPF_PGR,FFAABrasil,exercitooficial,portalfab,marmilbr,DefesaGovBr,TSEjusbr,planalto,ItamaratyGovBr,SenadoFederal,camaradeputados,tvcamara,RadioCamara,STJnoticias,JusticaGovBR,CNJ_oficial,ReceitaFederal"}
{"id": 1038247383484825600, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 719676575206227973, "username": "haroldoarruda1", "tweet": "O Sr. Mour\u00e3o dizendo barbaridades na Globonews.@STF_oficial  tem os dias contados, pode crer!#GNEleicoes2018 pic.twitter.com/kTaNBuIJsj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/haroldoarruda1/status/1038247383484825600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038241955036233728, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 842082684444782592, "username": "FrenteSP2", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ministros do STF agem como deuses do Olimpo, mas desconhecem a realidade de seu povo  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367223/Ministros-do-STF-agem-como-deuses-do-Olimpo-mas-desconhecem-a-realidade-de-seu-povo.htm\u00a0\u2026 via brasil247\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteSP2/status/1038241955036233728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236166947004421, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Kkkk n\u00e3o vai dar ningu\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038236166947004421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038233443539275777, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1020051620401504265, "username": "wanmarcal", "tweet": "@Team_Alonso14 @oconsgirl @lagabrielalima @crfbru17 Pensei que fosse C\u00e1rmen L\u00facia do STF. :o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanmarcal/status/1038233443539275777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crfbru17,lagabrielalima,oconsgirl,Team_Alonso14"}
{"id": 1038229733237039104, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 128596033, "username": "vlabg", "tweet": "@GFiuza_Oficial O @STF_oficial tb ensina o povo a n\u00e3o acreditar na justi\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlabg/status/1038229733237039104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial,STF_oficial"}
{"id": 1038228956137381888, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60663269, "username": "mcporto", "tweet": "@LulaOficial @MayaraF75220667 @Francis42231625 @HHchaves @pproudyo @erbsonbraga @pafranco2005 Ningu\u00e9m precisa acreditar cegamente em ju\u00edzes, p isso existe promotoria, defesa, recursos, al\u00e9m de inst\u00e2ncias superiores q decidem em colegiado, duro \u00e9 quem cegamente se coloca a disposi\u00e7\u00e3o de um criminoso, colocando sob suspei\u00e7\u00e3o, pf, mpf, trf e stf. Imbecilidade ou m\u00e1-f\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcporto/status/1038228956137381888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pafranco2005,erbsonbraga,pproudyo,HHchaves,Francis42231625,MayaraF75220667,LulaOficial"}
{"id": 1038224006380445701, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "M\u00e1rcia Ferraz: O @TRF4_oficial que votou contra Lula de forma rel\u00e2mpago, sentou no processo por 5 meses para mandar a decis\u00e3o ao @STJnoticias Tentativa n\u00edtida, protelat\u00f3ria, para uma poss\u00edvel decis\u00e3o  que alterasse essa senten\u00e7a injusta e parcial. @STF_oficial nem a\u00ed!", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1038224006380445701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRF4_oficial,STJnoticias,STF_oficial"}
{"id": 1038216620429242368, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1037798251783770114, "username": "CardosoIrailson", "tweet": "@bopeoficialrj @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @geraldomiotto @Gen_Ex_Freitas @Gen_VillasBoas @exercitooficial @STF_oficial @policiafederal @MPF_PGR @jairbolsonaro @Jader02912267 @RBonoro VAMOS REBATER?QUE TAL LOTAR A AV. PAULISTA AGORA NESSE DOMINGO ?E FAZER HIST\u00d3RIA E CHAMAR A ATEN\u00c7\u00c3O DA M\u00cdDIA MUNDIAL https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038182616938307584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoIrailson/status/1038216620429242368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBonoro,Jader02912267,jairbolsonaro,MPF_PGR,policiafederal,STF_oficial,exercitooficial,Gen_VillasBoas,Gen_Ex_Freitas,geraldomiotto,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,bopeoficialrj"}
{"id": 1038216127116206080, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 308243762, "username": "edyfitness", "tweet": "#STF_oficial Se realmente existe vontade para melhorar este pa\u00eds, a campanha para presidente deve ser encerrada. N\u00e3o \u00e9  justo pela gravidade do atentado nada ser feito. Assim que Bolsonaro recuperar a sa\u00fade a campanha seria retomada. Se n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel,  adia a elei\u00e7\u00e3o. Justi\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF_oficial", "link": "https://twitter.com/edyfitness/status/1038216127116206080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212547651010561, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 26235282, "username": "FefeRosa", "tweet": "@paulormt @analisdocsPF O stf t\u00e1 amando o foco estar todinho no atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FefeRosa/status/1038212547651010561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF,paulormt"}
{"id": 1038211571774836736, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 950095872179793921, "username": "nanamedac14", "tweet": "@STF_oficial @alineolses @iaragb Cara de pau esse homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanamedac14/status/1038211571774836736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,alineolses,STF_oficial"}
{"id": 1038210605822484480, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@Viralintube @oiluiz @DefesaGovBr @RaulJungman @exercitooficial @STJnoticias @STF_oficial @CNJ_oficial @jairbolsonaro @exercitooficial EU JA ESTOU VENDO QUE N\u00d3S OS BRASILEIROS QUE TRABALHAM,GERAM EMPREGOS E DIVISAS AO PA\u00cdS ESTAMOS SOZINHOS PQE AS DEFESAS E O JUDICIARIO EST\u00c3O DEIXANDO A PUTARIA CORRER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038210605822484480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiluiz,Viralintube,DefesaGovBr,exercitooficial,STJnoticias,STF_oficial,CNJ_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038207118929735686, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@o_colecionador Petista decente???Encontre o erro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1038207118929735686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1038206731766194176, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@VEJA Isso que d\u00e1 esses jornalistas  se formarem  via sedex.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1038206731766194176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038204994896502786, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@veramagalhaes @geraldoalckmin @cirogomes @jairbolsonaro @TSEjusbr @alves_heverson @DefesaGovBr @exercitooficial @STF_oficial @STJnoticias @ptnacional @CNJ_oficial O STJ STF E TSE TODO APARELHADO V\u00c3O PROTEGER O LADR\u00c3O SAFADO O MAXIMO QUE PUDEREM E NOSSAS DEFESAS ASSISTEM TUDO DE CAMAROTE E NADA FAZEM PARA IMPOR A ORDEM E ACABAR COM A PUTARIA DO LADR\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038204994896502786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,TSEjusbr,STF_oficial,jairbolsonaro,cirogomes,geraldoalckmin,veramagalhaes,DefesaGovBr,exercitooficial,STJnoticias,ptnacional,CNJ_oficial"}
{"id": 1038202778458435584, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Quebra do sigilo telef\u00f4nico e banc\u00e1rio deve demonstrar quem bancava Adelio via https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11329/quebra-do-sigilo-telefonico-e-bancario-deve-demonstrar-quem-bancava-adelio\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038202778458435584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202641468334080, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Autor de atentado a Bolsonaro vai para preventiva em pres\u00eddio federal https://www.oantagonista.com/?p=111643\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038202641468334080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201143376183298, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada Por falar em viol\u00eancia o candidato \u00e9 aceito. VEJAMOS:STF - HOMOFOBIA \u00c9 RACISMO E DISCURSO DE \u00d3DIO N\u00c3O \u00c9 LIBERDADE DE EXPRESS\u00c3O  http://www.foradoarmario.net/2018/08/stf-homofobia-e-racismo-e-discurso-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1038201143376183298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038200556219707392, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 113616718, "username": "_MarcosDavid", "tweet": "@TonhoDrinks @lsentoes @Brunoeng81 Fora os sinistros, digo, \"ministros\" do STF que tornaram essa liberdade poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MarcosDavid/status/1038200556219707392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brunoeng81,lsentoes,TonhoDrinks"}
{"id": 1038199439314309120, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1029578673018613760, "username": "Paulo55445885", "tweet": "@ehomath n\u00e3o \u00e9 exatamente isso que est\u00e1 em julgamento no STF? N\u00e3o seria bem conveniente?  https://twitter.com/ehomath/status/1038172417879879681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo55445885/status/1038199439314309120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ehomath"}
{"id": 1038198028539187200, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada A CULPA DA ONDA DE \u00d3DIO QUE ATINGIU BOLSONARO \u00c9 DA JUSTI\u00c7A GOLPISTA! STF, MPF, PGR, e Lava Jato se cumpliciaram quando A\u00e9cio Neves em grava\u00e7\u00e3o pediu dois milh\u00f5es de reais em propina a JBS, com aval de MiShell Temer, e disse que matava quem o delatasse (3). http://www.tribunadaimprensasindical.com/2018/09/a-culpa-da-onda-de-odio-que-atingiu.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/h8sNgbSLHr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1038198028539187200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038195707524599808, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "Zanin acaba de protocolar novo documento reiterando a ordem da ONU para que o STF libere a candidatura de Lula:  pic.twitter.com/jM9aU22jEB", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1038195707524599808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193950652284928, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@ultrajano Nenhuma novidade. Ele sabe que ap\u00f3s o golpe \"com o @STF_oficial com tudo\" a justi\u00e7a pune os petistas honestos e premia os mafiosos, assassinos e ladr\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1038193950652284928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,STF_oficial"}
{"id": 1038193414859370496, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 38160791, "username": "denisemorais", "tweet": "Terrorista safado e solto gra\u00e7as ao @STF_oficial https://twitter.com/mapmonicaponzi/status/1038093625874427904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisemorais/status/1038193414859370496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038191571131351040, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 812296865857372160, "username": "ricpass374", "tweet": "@STF_oficial @patggou1 @iaragb Isso tudo tem um planejamento desde que soltaram esse FDP para ele promover terrorismo \u00e9 um absurdo esse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricpass374/status/1038191571131351040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,patggou1,STF_oficial"}
{"id": 1038190024448266240, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@claudioedantas @JooCarlosdosSa1 Penso o mesmo. E Lula acaba de entrar com recurso no STF contra a decis\u00e3o de Fachin que n\u00e3o acatou a liminar da ONU. S\u00f3 que desta vez ele quer ser julgado pela segunda turma.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1038190024448266240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JooCarlosdosSa1,claudioedantas"}
{"id": 1038186405032329217, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "Lula pede para 2\u00aa Turma julgar recurso por candidatura.A defesa apresentou neste #7DeSetembro um recurso ao #STF contra a decis\u00e3o de Fachin de negar a suspens\u00e3o da inelegibilidade do petista com base em uma liminar do Comit\u00ea da #ONU.  https://veja.abril.com.br/politica/defesa-de-lula-pede-para-segunda-turma-julgar-recurso-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#7DeSetembro,#STF,#ONU", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1038186405032329217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038186237000077317, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1348146145, "username": "doutorrenan", "tweet": "@detremura @_blondeblueeyes @paulocoelho presidente do @SenadoFederal E eu do @STF_oficial E vamos mudar esse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doutorrenan/status/1038186237000077317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_blondeblueeyes,detremura,paulocoelho,SenadoFederal,STF_oficial"}
{"id": 1038180243926933504, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 312913870, "username": "KevinArtsu", "tweet": "@VEJA O criminoso lavador de dinheiro sabe que estes s\u00e3o os seus lacaios no @STF_oficial !3 ju\u00edzes que envergonham o nosso Brasil!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinArtsu/status/1038180243926933504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,STF_oficial"}
{"id": 1038174295506264065, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 61058507, "username": "pliniosabato", "tweet": "@STF_oficial @Jrodrigues1954 @iaragb Nem gosto de ouvir um FDP desse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pliniosabato/status/1038174295506264065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,Jrodrigues1954,STF_oficial"}
{"id": 1038172763536678912, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 533499747, "username": "carlosscom", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Jos\u00e9 Dirceu teve o sonho de transformar o Brasil em uma grande Cuba, mas Lula ignorante e a cambada de ladr\u00f5es estragaram seus planos. E tem mais, Lula FUDEU  Jos\u00e9 Dirceu quando precisou.  Se eu fosse ele no fim da vida fodia Lula e o PT  todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosscom/status/1038172763536678912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038171177750081536, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1030814414356860928, "username": "ArnaldoFrias14", "tweet": "@bopeoficialrj @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @geraldomiotto @Gen_Ex_Freitas @Gen_VillasBoas @exercitooficial @STF_oficial @policiafederal @MPF_PGR @jairbolsonaro @RBonoro Esse animal deve ter apagado o perfilme ou o Facebook bloqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArnaldoFrias14/status/1038171177750081536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBonoro,jairbolsonaro,MPF_PGR,policiafederal,STF_oficial,exercitooficial,Gen_VillasBoas,Gen_Ex_Freitas,geraldomiotto,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,bopeoficialrj"}
{"id": 1038170884941508609, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 213081143, "username": "wcalza3", "tweet": "ICMS n\u00e3o pode integrar base de c\u00e1lculo do PIS/Cofins, refor\u00e7a STF - Economia - Estad\u00e3o  https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,icms-nao-pode-integrar-base-de-calculo-do-piscofins-reforca-stf,70002491824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wcalza3/status/1038170884941508609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170306681217025, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030814414356860928, "username": "ArnaldoFrias14", "tweet": "@bopeoficialrj @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @geraldomiotto @Gen_Ex_Freitas @Gen_VillasBoas @exercitooficial @STF_oficial @policiafederal @MPF_PGR @jairbolsonaro @RBonoro J\u00e1 pegaram esse vagabundo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArnaldoFrias14/status/1038170306681217025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBonoro,jairbolsonaro,MPF_PGR,policiafederal,STF_oficial,exercitooficial,Gen_VillasBoas,Gen_Ex_Freitas,geraldomiotto,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,bopeoficialrj"}
{"id": 1038163378051657729, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 276050857, "username": "OslecMac74", "tweet": "@bopeoficialrj @geraldomiotto @Gen_Ex_Freitas @Gen_VillasBoas @exercitooficial @STF_oficial @policiafederal @MPF_PGR @RBonoro  http://politicosdobrazil.com/?p=2381\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OslecMac74/status/1038163378051657729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBonoro,MPF_PGR,policiafederal,STF_oficial,exercitooficial,Gen_VillasBoas,Gen_Ex_Freitas,geraldomiotto,bopeoficialrj"}
{"id": 1038154782786183174, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52750942, "username": "ronbrito", "tweet": "@Gen_VillasBoas Quando os militares, que s\u00e3o os unicos que podem tirar o Brasil do dominio do STF e dos corruptos, ficam quieto... voc\u00eas tabm\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o agindo contra a vida dos humanos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronbrito/status/1038154782786183174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038154720966324224, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 792018164, "username": "ghisimoes", "tweet": "@STF_oficial @DeniseSPLima1 @iaragb @NiBarga Concordo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghisimoes/status/1038154720966324224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiBarga,iaragb,DeniseSPLima1,STF_oficial"}
{"id": 1038154645393367040, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56548244, "username": "FabioForte", "tweet": "@VEJA Porra isso j\u00e1 cansou ! Esse pt j\u00e1 deu o que tinha que dar ! Ser\u00e1 que n\u00e3o se tocam ? Stf, segunda turma bandida , pt , a hora de vcs t\u00e1 chegando....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioForte/status/1038154645393367040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038154471807827968, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 792018164, "username": "ghisimoes", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Esse c\u00ednico sugere ir \u00e0s f\u00e1bricas, aquelas que  ajudou a destruir enquanto os amigos, campe\u00f5es nacionais, recebiam milh\u00f5es do  BNDES", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghisimoes/status/1038154471807827968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038151935612919809, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1540721894, "username": "yossefoss", "tweet": "@CFOAB @STF_oficial @MPF_PGR @policiafederal @yellowlucia @FP_Saldanha Eu tenho minhas d\u00favidas se a PF est\u00e1 interessada em todas essas denuncias. Estamos denunciando h\u00e1 tempos e olha o resultado!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yossefoss/status/1038151935612919809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FP_Saldanha,yellowlucia,policiafederal,MPF_PGR,STF_oficial,CFOAB"}
{"id": 1038151814695329792, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2282643033, "username": "lcmoscovich", "tweet": "@MarcJMor A lei s\u00f3 permite duas elei\u00e7\u00f5es seguidas, teria que ser julgada no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcmoscovich/status/1038151814695329792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcJMor"}
{"id": 1038149776594923520, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@cynaramenezes E a\u00ed a gente lembra que o PT aparelhou todo o STF nos 13 anos da gangue no poder!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1038149776594923520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1038146740015136775, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 449943458, "username": "KelRozendo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ThhKVkbqYPM?aLULA\u00a0\u2026 - STF EMITE DECIS\u00c3O SOBRE CANDIDATURA AS ELEI\u00c7\u00d5ES 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelRozendo/status/1038146740015136775", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038146071606816768, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "ICMS n\u00e3o pode integrar base de c\u00e1lculo do PIS/Cofins, refor\u00e7a STF  https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,icms-nao-pode-integrar-base-de-calculo-do-piscofins-reforca-stf,70002491824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1038146071606816768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143396454588416, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2658508799, "username": "marcelofgil54", "tweet": "@VEJA Porra, esse vagabundo ainda d\u00e1 as ordens no STF???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelofgil54/status/1038143396454588416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038143383221559297, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 64260321, "username": "Hiperseguro", "tweet": "STF nega recurso e PT muda cabe\u00e7a de chapa  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/4259-stf-nega-recurso-e-pt-muda-cabeca-de-chapa.html#.W5LMMW78n9Q.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiperseguro/status/1038143383221559297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143287255879680, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 271743948, "username": "ricardodpsouza", "tweet": "@republicanaES @folha Vamos ficar atentos.Gilmar Mendes e a 2a. turma do STF v\u00e3o se oferecer para defender o maluco da faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardodpsouza/status/1038143287255879680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,republicanaES"}
{"id": 1038143186462560257, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 861283129524408320, "username": "IndatiCosta", "tweet": "@STF_oficial @valeriaqibrasil @iaragb N\u00e3o deveria,  mas \u00e9 Brasil !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IndatiCosta/status/1038143186462560257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,valeriaqibrasil,STF_oficial"}
{"id": 1038141728631529472, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1003385304219312128, "username": "DEMORAE56656800", "tweet": "@STF_oficial @RosauraNanini @iaragb Rt CADEIA NESTE COMUNISTA,VAGABUNDO.\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DEMORAE56656800/status/1038141728631529472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,RosauraNanini,STF_oficial"}
{"id": 1038139851172995072, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": ">@EstadaoEconomia Decis\u00e3o do STF refor\u00e7a que Uni\u00e3o ter\u00e1 de devolver imposto a empresas  https://bit.ly/2CtgCfW\u00a0", "replies": 5, "retweets": 12, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1038139851172995072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoEconomia"}
{"id": 1038139472817209345, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 201706967, "username": "alexvaz007", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ETL7dSP65Ac?aPOL\u00a0\u2026\u00cdTICA SIM DESTACA A COVARDIA DO STF E A ENCRUZILHADA DO PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexvaz007/status/1038139472817209345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038138545574215680, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2843766534, "username": "dj_seu", "tweet": "@JanainaDoBrasil @tiago8514 Golpes de estado se S\u00e3o ao arrepio da lei como foi o nefasto golpe de 2016, golpes de estado afastam presidentes eleitos pelo povo como foi em 1964, eu n\u00e3o moro na Venezuela, eu moro em um pa\u00eds em que o acordo envolvia at\u00e9 o STF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dj_seu/status/1038138545574215680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiago8514,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038137063621775360, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 35831218, "username": "IsisZizi", "tweet": "ENT\u00c3O PF, MPF, STF PRECISAM DE MAIS PROVAS?  pic.twitter.com/hdkkSyWVv7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisZizi/status/1038137063621775360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135953070714882, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 913675856, "username": "mayabaldo", "tweet": "@UOL @stf_vergonha Cala a boca babaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayabaldo/status/1038135953070714882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf_vergonha,UOL"}
{"id": 1038133746036289538, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 902702484967305217, "username": "neusa_padilha", "tweet": "@STF_oficial @letrin45 @mapmonicaponzi Esse delinquente tem que ficar no xadrez. Onde est\u00e1 a lei ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neusa_padilha/status/1038133746036289538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mapmonicaponzi,letrin45,STF_oficial"}
{"id": 1038133108552462347, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72420888, "username": "NETO_SP", "tweet": "- Eduardo Campos, grande advers\u00e1rio de Dilma Rousseff e que amea\u00e7ou delatar o propinoduto da refinaria em Pernambuco ( avi\u00e3o) , - Teori Zavaski, atuava pela lei e n\u00e3o pela ideologia no STF e era o Relator da Lava Jato ( avi\u00e3o),", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NETO_SP/status/1038133108552462347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132568703594497, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "Em entrevista ao Brasil de Fato, Antunes ressalta que, ao liberar a terceiriza\u00e7\u00e3o, independentemente de setor ou atividade, o STF...  https://www.cartamaior.com.br/?%2FEditoria%2FPolitica%2F-STF-se-alinhou-a-setores-que-querem-a-volta-da-escravidao-diz-Ricardo-Antunes%2F4%2F41651\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038132568703594497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128001525927937, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Celso de Mello rejeita recurso de Lula no STF  http://jornalggn.com.br/noticia/celso-de-mello-rejeita-recurso-de-lula-para-reverter-decisao-do-tse#.W5K4Yf6xeQw.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038128001525927937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127606720344064, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 807331582382108672, "username": "DiHernandes2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim @moneytalksBR123 @viviamsp @Gabriel04640224 Al\u00e9m do que voc\u00ea n\u00e3o defende presidi\u00e1rio porque seus bandidos corruptos ladr\u00f5es de estima\u00e7\u00e3o est\u00e3o soltos, gra\u00e7as \u00e0 obsess\u00e3o de um juizeco de 5\u00aa categoria, a um STF vendido, a uma quadrilha que tomou o poder e n\u00e3o condena seus asseclas...Vaza, ot\u00e1rio. Minha tl n\u00e3o \u00e9 penico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiHernandes2/status/1038127606720344064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel04640224,viviamsp,moneytalksBR123,samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038125248867123200, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 929432165804335105, "username": "CatalaniRenan", "tweet": "@deltanmd @WdWendell 1\u00b0 Ministro Teori , respons\u00e1vel pela Lava Jato no STF. Estava homologando as principais delacoes contra o PT e os demais partidos. 2\u00b0 Eduardo Campos , olhe na \u00e9poca das elei\u00e7\u00f5es quantos votos o ex governador de Pernambuco estava tirando da Dilma e depois como ficou o quadro ?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatalaniRenan/status/1038125248867123200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WdWendell,deltanmd"}
{"id": 1038125127651737600, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial VAGABUNDOS SEM CONCURSO IGUAL A SEU CHEFE S\u00c9RGIO MORO PODE TER FEITO CONCURSO NO @TRF4_oficial PARA JUIZ SEM POSSUIR FORMATURA NA \u00c9POCA,MAS @CNJ_oficial  IGNORA  http://forapsdb.tumblr.com/post/174471773278/s\u00e9rgio-moro-pode-ter-feito-concurso-para-juiz-sem\u00a0\u2026 #cadeoedital #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#cadeoedital,#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038125127651737600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TRF4_oficial,CNJ_oficial"}
{"id": 1038124789003575297, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "Decano do STF afirma que pedido cautelar para manter a candidatura do ex-presidente deve ser analisado pela pr\u00f3pria presid\u00eancia do tribunal eleitoral.  http://www.vermelho.org.br/noticia/314806-1\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1038124789003575297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124747026907136, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Painel | Ap\u00f3s derrota no STF, PT prev\u00ea reuni\u00e3o para tratar da substitui\u00e7\u00e3o de Lula  https://bit.ly/2CxEmzT\u00a0", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038124747026907136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123710035755009, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 38056184, "username": "andreschuler", "tweet": "Pimenta nos olhos dos outros \u00e9 col\u00edrio. Viol\u00eancia \u00e9 manter um inocente preso com STF COM TUDO e se fazer de anjo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreschuler/status/1038123710035755009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122827948453888, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 325786812, "username": "PCesarrodrigues", "tweet": "@veramagalhaes @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @PMESP @STF_oficial @policiafederal @leilarcosta @alves_heverson N\u00c3O. EU N\u00c3O ACREDITO QUE ALGUM JUIZ CONCEDA FIAN\u00c7A PARA ESSE HOMICIDA (MESMO O CRIME N\u00c3O TER SE CONSUMADO), FOI PRESO EM FLAGRANTE, DEVE FICAR PRESO AT\u00c9 \u00c0 DATA DO JULGAMENTO, SEM FIAN\u00c7A OU LIBERDADE PR\u00d3VIS\u00d3RIA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCesarrodrigues/status/1038122827948453888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson,leilarcosta,policiafederal,STF_oficial,PMESP,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,veramagalhaes"}
{"id": 1038119944704151553, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial terceiriza\u00e7\u00e3o essas rabulas do STF e colocar juristas mais competentes sem indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e aprova\u00e7\u00e3o por corruptos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038119944704151553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038119499680161798, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 21756105, "username": "ze_angelo", "tweet": "Avaliando os fatos e o cen\u00e1rio... semana que vem mudan\u00e7as no comando STF ... Ministro Toffoli assume Presid\u00eancia do STF... novos pedidos sobre o caso #luladrao no STF .. atentado Bolsonaro ... parece at\u00e9 alinhamento para tirar a m\u00eddia do foco #LulaIneleg\u00edvel .. #acordabrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#luladrao,#LulaIneleg\u00edvel,#acordabrasil", "link": "https://twitter.com/ze_angelo/status/1038119499680161798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118940575191040, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3090125095, "username": "vmoraispereira", "tweet": "@STF_oficial @carlastrass Gilmar ja deve estar se mexendo pra soltar ele. Rss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmoraispereira/status/1038118940575191040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlastrass,STF_oficial"}
{"id": 1038118721007636480, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3090125095, "username": "vmoraispereira", "tweet": "@STF_oficial @carlastrass Verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmoraispereira/status/1038118721007636480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlastrass,STF_oficial"}
{"id": 1038116821105364993, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial @MariaBarbanti \u2026 http://boicoteanunciantesdagloboepig.blogspot.com/2018/09/facada-fake-da-globo-bolsonaro-chegando.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038116821105364993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaBarbanti,STF_oficial"}
{"id": 1038116673738366976, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@jairbolsonaro @STF_oficial @AlvarezZeni Verdade, o TSE precisa investigar esse crime eleitoral que ele e a Globo fizeram \u2026 http://boicoteanunciantesdagloboepig.blogspot.com/2018/09/facada-fake-da-globo-bolsonaro-chegando.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038116673738366976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlvarezZeni,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038114376782426113, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Aecio candidato amea\u00e7ando o primo e pedindo propina a JBS Mercenarios https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2017/05/18/interna_politica,869897/fachin-nega-pedido-de-prisao-de-aecio-neves.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038114376782426113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038114111102574593, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@UN @STF_oficial @Un o porqu\u00ea o partido de Lula \u00e9 perseguido pelo judiciario  https://www.brasil247.com/pt/247/parana247/364709/Gleisi-\u00a0\u2026\u2018reajuste-no-Judici\u00e1rio-\u00e9-desrespeitoso-com-o-povo-Triste-ver-isso\u2019.htm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038114111102574593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UN"}
{"id": 1038113899814576130, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial MERCENARIOSTemer avalia cortar R$ 1.000.000.000,00 em investimentos em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e aposentadorias para reajustar sal\u00e1rio de ju\u00edzesTemer dando aumento a ju\u00edzes para perseguir advers\u00e1rios pol\u00edticos\u2026 https://reformaprevidenciaquemvotou.blogspot.com/2018/08/temer-avalia-cortar-1-bilhao-em.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038113899814576130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038113638865883136, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/BAGV7RM7UT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038113638865883136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038113449656631297, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial rabula gosta de rabula Esses RABULAS DO STF gostam do Moro que sem concurso igual a eles foi colocado por politicos #CADEOEDITAL @TRF4_oficial  http://esquilopolitico.blogspot.com/2018/06/virou-fumaca-editais-e-provas-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CADEOEDITAL", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038113449656631297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TRF4_oficial"}
{"id": 1038113371751628800, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial mercenarios #comsupremotudo https://m.youtube.com/watch?v=qFZet-1QVd4&fulldescription=1&client=mv-google&hl=pt&gl=BR\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#comsupremotudo", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038113371751628800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038113316110041094, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial @UN Triplex visto por dentro  https://www.youtube.com/watch?v=GjIw0k_FB-E\u00a0\u2026 \u2026 vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO https://m.youtube.com/watch?v=GjIw0k_FB-E\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038113316110041094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UN"}
{"id": 1038113251597406208, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Juiz Sergio Moro,al\u00e9m de n\u00e3o investigar, trava investiga\u00e7\u00f5es para proteger empresas e delatores da Lava Jato para n\u00e3o entregarem o PSDB http://forapsdb.tumblr.com/post/174871118638/juiz-sergio-moroal\u00e9m-de-n\u00e3o-investigar-trava\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038113251597406208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038113212045164544, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Sergio Moro e os inimigos de Lula se divertindo s\u00f3 o Supremo e tudo nao v\u00ea a nulidade http://geraldoalckminpsdb.blogspot.com/2016/12/juiz-sergio-moro-com-geraldo-alckmin.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038113212045164544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038113154235084807, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDOsEM VERGONHAS STF VIRANDO IBAMA PARA TUCANOS  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/06/supremo-arquiva-investigacoes-e-cita-falta-de-provas.shtml?utm_referrer= https%3A%2F%2Fzen.yandex.com\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDOsEM", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038113154235084807", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038113113386741760, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO52 MILH\u00d5ES SERRA RECEBEU 26 TRIPLEX , MAS S\u00d3 LULA \u00c9 PRESO POLITICO  http://forapsdb.tumblr.com/post/169559830503/delator-diz-que-jos\u00e9-serra-recebeu-r\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO52", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038113113386741760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038112902488776710, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "Apenas a realidade...Q triste!@jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @JoelAlexandreM @VRetorno @roxmo @AcordouAcordou @GenPauloChagas @RoseBarros__ @VRetorno @manuelkobel @PSL_Nacional @ptbrasil @UOLNoticias @DatenaOficial @ministra_stf  pic.twitter.com/6eMfbHOVWv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1038112902488776710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,JoelAlexandreM,VRetorno,roxmo,AcordouAcordou,GenPauloChagas,RoseBarros__,manuelkobel,PSL_Nacional,ptbrasil,UOLNoticias,DatenaOficial,ministra_stf"}
{"id": 1038112853759340544, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial MPF e Sergio Moro ignoram denuncias contra A\u00e9cio Neves e o PSDB E S\u00d3 QUEREM SABER DO PT   http://forapsdb.tumblr.com/post/138728621418/mpf-e-sergio-moro-ignoram-denuncias-contra-a\u00e9cio\u00a0\u2026 vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO http://forapsdb.tumblr.com/post/153440538613/juiz-parcial-sergio-moro-encerra-caso-do-cheque\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112853759340544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038112796549046272, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial @STJnoticias O PARAISO DOS TUCANOS  http://forapsdb.tumblr.com/post/171600646778/justi\u00e7a-parcial-stj-extingue-a\u00e7\u00e3o-de-cartel-de\u00a0\u2026 #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO http://forapsdb.tumblr.com/post/145785100158/investiga\u00e7\u00e3o-seletiva-cerver\u00f3-\u00e9-interrompido-ao#.WqMN7kRlaLo.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112796549046272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,STJnoticias"}
{"id": 1038112752261373952, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDOcOMO JUIZA \u00c9 UM OTIMO ENFEITE DE PUTEIRO http://forapsdb.tumblr.com/post/170166583543/enquanto-lula-\u00e9-condena-sem-provas-pedido-de\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDOcOMO", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112752261373952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038112708623822849, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial verme https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/359393/Ex-amigo-de-Fachin-o-chama-de-\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112708623822849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038112647496048641, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Seus bostas vao na RUssia aprender como se trata a Globo seus covardes vendidos vagabundos rabulas mercen\u00e1rios\u2026 http://boicoteanunciantesdagloboepig.blogspot.com/2018/06/enquanto-no-brasil-globo-manda-no-stf.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112647496048641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038112224773070848, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial parece que o bode velho que ficou no lugar dele na relatoria n\u00e3o tem a minima vontade de investigar mais um suspeito desse \"acidente\" #QuemmatouTeoriFDPPPPP STF FAZ QUEN AO VE O ASSASSINO e S\u00d3 PERSEGUE O PRESO POLITICO @LulaOficial http://forapsdb.tumblr.com/post/156262665538/jos\u00e9-serra-d\u00e1-risadas-no-vel\u00f3rio-de-teori-zavascki\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuemmatouTeoriFDPPPPP", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112224773070848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1038112159664943104, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial O POVO DEVE OPINAR : NESSE CASO O VELHO GOLPISTA FACHIN BARROU LULA , PORQUE TEM MEDO DE A\u00c9CIO , DA GLOBO , DO MORO ,DOS AMERICANOS OU TEM \" MEDO DE AVI\u00c3O \" ? ? ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112159664943104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038112114932625409, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial teve muita gente beneficiada com a morte do Teori, Juca, Temer, Serra e Aecio que Fachin protege, Moro que pode continuar desmandos e arquivo morto do pol\u00eamico concurso dele, o do PCC que assumiu lugar dele e esse senhor que agora participa do acordo nacional #QuemmatouTeori", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuemmatouTeori", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112114932625409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038112069994901505, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial FDP #LulaPresoPolitico #ComSupremoComTudoDEN\u00daNCIAS CONTRA LULA N\u00c3O FAZEM SOMBRA \u00c0 DE SERRA http://forapsdb.tumblr.com/post/153169204728/den\u00fancias-contra-lula-n\u00e3o-fazem-sombra-\u00e0-de-serra\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresoPolitico,#ComSupremoComTudoDEN\u00daNCIAS", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112069994901505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111961848967169, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial FDP, o Tucano Serra  rouba 15 triplex e voces s\u00f3 perseguem o preso pol\u00edtico @LulaOficial #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO #STFcorrupto http://geraldoalckminpsdb.blogspot.com/2018/04/banqueiro-afirma-ter-recebido-65.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO,#STFcorrupto", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111961848967169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1038111907838930944, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/L53jmKwXYT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111907838930944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111785549799425, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Ou retardado ou quem recebeu muita grana para fechar os olhos pic.twitter.com/jI8N5Im7Am", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111785549799425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111630213750784, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/pai3X8KxaX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111630213750784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111564899995649, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/nDesDoBceq", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111564899995649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111499003281408, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/3MqcHMMMRc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111499003281408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111430590050304, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/fw3JwiRO3e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111430590050304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111355130269696, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial a rainha dos corruptos pic.twitter.com/0PStwZ56sP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111355130269696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111207700537344, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/VldOIfd5xY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111207700537344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111115388047360, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/m8QgFIsStj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111115388047360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038111041912283136, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/d33hpzikjn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038111041912283136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110968243515394, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/yJwCnMyTsb", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110968243515394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110904183861249, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/btOe9ZJJec", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110904183861249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110832863969280, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/333vuIzATt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110832863969280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110748340375554, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/AT9htrjPvi", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110748340375554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110668711518214, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial FDPS pic.twitter.com/lYmpMgFkpf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110668711518214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110570258591744, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/yBJgWlbddI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110570258591744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110503237758978, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/wVl9i1YG1a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110503237758978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110434400849925, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/FPuPQSAaaU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110434400849925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110367069728768, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/WMUWmRKz8l", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110367069728768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110278465019905, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/zSHZpm7axd", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110278465019905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110219354759168, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/yfcmGuJYWb", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110219354759168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110103885545478, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/yMWPDSTZA8", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110103885545478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110053092478976, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/CU4eaW5YEt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110053092478976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038110010214178816, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/ck7S521FKr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038110010214178816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109965075066880, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/91RtJ7cJk4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109965075066880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109919881388032, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/RfsUJfM0cy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109919881388032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109835798216706, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial FDP Canalha vendido vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO #STFcorrupto MINISTRO TEM PARTIDO? Autorit\u00e1rio Contra @LulaOficial , Fachin Mostra Incoer\u00eancia Ao Negar Buscas Contra Marun E \u00c9 Detonado Na Rede https://clickpolitica.com.br/ministro-tem-partido-autoritario-contra-lula-fachin-mostra-incoerencia-ao-negar-buscas-contra-marun-e-e-detonado-na-rede/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO,#STFcorrupto", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109835798216706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1038109672807559169, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial DESEMBARGADORA MANDA E FACHIN ACOVARDADO OBEDECE O JOGO SUJO DO @TRF4_oficial  http://esquilopolitico.blogspot.com/2018/06/desembargadora-manda-e-fachin.html?spref=tw\u00a0\u2026 #Lulapresopolitico #Comsupremoetudo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lulapresopolitico,#Comsupremoetudo", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109672807559169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TRF4_oficial"}
{"id": 1038109623574831105, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial PF acredita que sigla \u201cFHC\u201d encontrada em lista de propina signifique \u201cFuiz Hin\u00e1cio da Cilva\u201d http://forapsdb.tumblr.com/post/152399893358/pf-acredita-que-sigla-fhc-encontrada-em-lista-de\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109623574831105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109522919936000, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial FDP quanto ganhou do acordo nacional por isso?vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDOAT\u00c9 @UOL RECONHECE: FACHIN TRAPACEOU CONTRA @LulaOficial https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/359761/At\u00e9-UOL-reconhece-Fachin-trapaceou-contra-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDOAT\u00c9", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109522919936000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UOL,LulaOficial"}
{"id": 1038109485242507264, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Com nivel dos inimigos do @ptbrasil nao \u00e9 dificil saber porque o @LulaOficial ainda est\u00e1 na frente Mais um que resiste ao @Google como dizia a Presidenta @dilmabr #moralistassemmoral #lulapresopolitico #COMSUPREMOETUDO #LULApoliticalprisoner  http://www.jb.com.br/pais/noticias/2017/07/06/sogro-da-filha-de-fachin-e-chefe-de-empresa-da-familia-de-joesley-batista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#moralistassemmoral,#lulapresopolitico,#COMSUPREMOETUDO,#LULApoliticalprisoner", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109485242507264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,ptbrasil,LulaOficial,Google,dilmabr"}
{"id": 1038109404296605696, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial  https://falandoverdades.com.br/depois-de-viagens-internacionais-moro-alega-excesso-de-trabalho-e-nao-julga-tucanos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109404296605696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109347694497792, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial vamos denunciar ao Mundo o Fachin com Lula e a com a Quadrilha do acordo nacional #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO http://www.topmidianews.com.br/politica/fachin-manda-soltar-rocha-loures-ex-assessor-de-temer-filmado-com/71978/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109347694497792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109297555718144, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial #ComSupremoComTudo Coincid\u00eancia? Ap\u00f3s encontro de Temer e A\u00e9cio, Fachin decide arquivar pedido de liberdade do preso pol\u00edtico Lula que seria julgado dia 26  http://www.plantaobrasil.net/news.asp?nID=100872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ComSupremoComTudo", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109297555718144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109153028452352, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial FILHA DA PUTA ESTA LEVANDO QUANTO NO ACORDO NACIONAL ? CARA DE PAU DESSA NEGA O LULA NO MESMO DIA QUE SALVA TEMER #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-brasil/2018/06/22/fachin-arquiva-investigacao-cobre-citacao-a-temer-em-documento.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109153028452352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109063102513152, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Juiz Sergio Moro manda em Fachin e no STF  http://forapsdb.tumblr.com/post/175187753913/juiz-sergio-moro-manda-em-fachin-e-no-stf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109063102513152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038108846189883392, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Golpista FDP, salva senador do PSDB e nega HC a Lula sem mesmo ler o processo(acredito que nenhum dos 6 leram) #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/emir-sader-barroso-disse-em-paraty-que-nao-leu-a-sentenca-de-condenacao-do-lula/?utm_referrer= https%3A%2F%2Fzen.yandex.com\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038108846189883392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038108790107852800, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Fachin arquiva inqu\u00e9rito contra Renan, Juc\u00e1 e Sarney https://www.conjur.com.br/2017-out-10/fachin-arquiva-inquerito-renan-juca-sarney\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038108790107852800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038108627482103809, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial @JulieAbbey3 lugar de bandido \u00e9 do lado do juiz da lava jato pic.twitter.com/JRR1cK25Pu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038108627482103809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulieAbbey3,STF_oficial"}
{"id": 1038108317720240132, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial @MoMiguel 16 porcento? tem milh\u00f5es a mais  https://www.conjur.com.br/2017-out-10/fachin-arquiva-inquerito-renan-juca-sarney\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038108317720240132", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoMiguel,STF_oficial"}
{"id": 1038108199784734722, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 64260321, "username": "Hiperseguro", "tweet": "O mentor intelectual agindo com a benevol\u00eancia do STF.  https://www.facebook.com/grigolin/posts/10214680097648711\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiperseguro/status/1038108199784734722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107404251144192, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2648519094, "username": "fenste1", "tweet": "@MichelTemer @MPF_PGR @STF_oficial @LulaOficial @FernandoHoliday @psol50 @jairbolsonaro E comum ministro dizer que a tr\u00eas suspeitos? Mais pergunta quem matou Marielle? Tem suspeito ou caso j\u00e1 est\u00e1 arquivado?. justi\u00e7a de merda... Forja tudo pra si pr\u00f3prio...Marielle presente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenste1/status/1038107404251144192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,MPF_PGR,STF_oficial,LulaOficial,FernandoHoliday,psol50,jairbolsonaro"}
{"id": 1038106012224503809, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial N\u00e3o adianta impedir o @LulaOficial 13 de cabo a rabo seus vendidos do acordo nacional com Supremo e tudo @Haddad_Fernando Presidente @ManuelaDavila vice @luizmarinhopt governador @esuplicy senador @eujuliamartin e @RoLuchsinger deputadas13131313131313131313131313131313131313131", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038106012224503809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,luizmarinhopt,esuplicy,eujuliamartin,RoLuchsinger"}
{"id": 1038104218320744454, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 28313274, "username": "chicopacheco", "tweet": "Quando se fala de impunidade no pa\u00eds, esses atentados n\u00e3o s\u00e3o lembrados. E com isso a barb\u00e1rie prevalece. A Justi\u00e7a brasileira, e n\u00e3o os pol\u00edticos, \u00e9 a verdadeira respons\u00e1vel por tudo isso que vivemos. Enquanto isso @STF_oficial fica dan\u00e7ando sambinha com Alcione. https://twitter.com/xicosa/status/1037866244219826177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicopacheco/status/1038104218320744454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038101855019130882, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 725182936757231616, "username": "4Aqualung", "tweet": "E como fica Srs. Do @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr parece que a balan\u00e7a est\u00e1 com erro, ou s\u00e3o partid\u00e1rios? https://twitter.com/guilhermecherm6/status/1037760267852148736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4Aqualung/status/1038101855019130882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1038100365311455233, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 41734097, "username": "digital_lawyer", "tweet": "Se o jornal publicou: \"o envolvimento deles ainda est\u00e1 sendo apurado\" somente quis explicar que foi aberto um procedimento formal de investiga\u00e7\u00e3o, que apenas come\u00e7ou e n\u00e3o que n\u00e3o houve conluio, que todos viram no v\u00eddeo. Muitas pessoas de curso superior n\u00e3o sabem l\u00f3gica. #STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF", "link": "https://twitter.com/digital_lawyer/status/1038100365311455233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100323112505345, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "Ministro Celso de Mello, o mais antigo do STF, negou pedido da defesa de Lula para suspender a decis\u00e3o do TSE que barrou sua candidatura a presidente; \"N\u00e3o conhe\u00e7o do pleito que objetiva a...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1793081557477711&id=100003276526431\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038100323112505345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099269545336832, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2435720202, "username": "CacoBrasil2", "tweet": "Toffoli > O STF e todo o Poder Judici\u00e1rio, em seus v\u00e1rios ramos, t\u00eam garantido a efetividade da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e a estabilidade democr\u00e1tica do pa\u00eds  pic.twitter.com/GioQZeZjTt", "replies": 4, "retweets": 25, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CacoBrasil2/status/1038099269545336832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098222286295042, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3111281495, "username": "O_Perguntelho", "tweet": "Voc\u00ea sabia que... Rebeca Scatrut, mulher do jornalista abutre da Globo, @BlogdoNoblat \u00e9 r\u00e9 em uma a\u00e7\u00e3o no STF por rombo de R$ 33 milh\u00f5es no INCRA? https://www.scoopnest.com/pt/user/Emanoel1953/840683665919209473\u00a0\u2026 pic.twitter.com/jCs5wGyx4v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Perguntelho/status/1038098222286295042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038097778801557504, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "STF e TSE brincam com o povo e jogam Ping Pong com pedidos absurdos do presidi\u00e1rio do PT  http://folhacentrosul.com.br/post-politica/16601/stf-e-tse-brincam-com-o-povo-e-jogam-ping-pong-com-pedidos-absurdos-do-presidiario-do-pt\u00a0\u2026 via @SITEFCS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1038097778801557504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SITEFCS"}
{"id": 1038097327968452608, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 110407947, "username": "carlosdemarc", "tweet": "@STF_oficial @MPF_PGR @Twitter @LulaOficial @TSEjusbr @Selkirk_Aquele @Alexandre_ABCD Questionei isto e at\u00e9 hoje n\u00e3o tive resposta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosdemarc/status/1038097327968452608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandre_ABCD,Selkirk_Aquele,TSEjusbr,LulaOficial,Twitter,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1038096380353544199, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@bernardo4211 @EduPrimitivo Culpa desse fdp  do Lula dos infernos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1038096380353544199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduPrimitivo,bernardo4211"}
{"id": 1038095955369906176, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@PolitzOficial Que vergonha desse povo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1038095955369906176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1038095859857207298, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 174533136, "username": "gabrieltorressp", "tweet": "@umakatyperry \u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieltorressp/status/1038095859857207298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "umakatyperry"}
{"id": 1038095533343170560, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 435068569, "username": "alvaromsantos1", "tweet": "Car\u00edssimo, a ideia de @jairbolsonaro \u00e9 aumentar o n\u00b0 de ministros no STF. \ud83d\ude32\ud83c\udde7\ud83c\uddf7E mesmo que coloque 2 s\u00e3o 11 matem\u00e1tica imposs\u00edvel \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SP morre menos gente do que no Rio de Janeiro onde morre um policial dia sim e outro tamb\u00e9m. Atendemos todo o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7na nossa sa\u00fade\ud83e\udd14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://twitter.com/deolho77/status/1038092973521743872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaromsantos1/status/1038095533343170560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038094758118416384, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 859784100944769024, "username": "Cadu1504", "tweet": "@TonyStarkMeta @iaragb \u00c9 um deboche inaceit\u00e1vel esta pessoa fora da cadeia, o penta-condenado, n\u00e3o sei se as vezes est\u00e3o certas, j\u00e1 provou que n\u00e3o pode conviver entre os cidad\u00e3os de bem deste pa\u00eds. At\u00e9 quando @STF_oficial , @STJnoticias , engavetar\u00e3o os processos contra ele?!? Onde fica a celeridade?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadu1504/status/1038094758118416384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,TonyStarkMeta,STF_oficial,STJnoticias"}
{"id": 1038094217619406848, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1098321768, "username": "isabellamteiro", "tweet": "@STF_oficial @dujourdaju j\u00e1 disse que isso \u00e9 falta de fact checking rsrs <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabellamteiro/status/1038094217619406848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dujourdaju,STF_oficial"}
{"id": 1038093418847784960, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "PM diz que ataque a Bolsonaro foi premeditado  https://veja.abril.com.br/politica/pm-diz-que-ataque-a-bolsonaro-foi-premeditado-e-pf-vai-investigar/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038093418847784960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038092735088140288, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 63304311, "username": "rockoitenta", "tweet": "@STF_oficial @Don_Martins1 @iaragb Haja mortadela heim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rockoitenta/status/1038092735088140288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,Don_Martins1,STF_oficial"}
{"id": 1038092485111762944, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 186240150, "username": "ClaudeLuca_", "tweet": "@STF_oficial ESTAMOS DE OLHO!!!! https://twitter.com/analisdocsPF/status/1038090052423901185\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudeLuca_/status/1038092485111762944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038090579140399104, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 978655020085366784, "username": "IvaCCastro", "tweet": "@Miltonneves Boa pergunta para o Fachin @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaCCastro/status/1038090579140399104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves,STF_oficial"}
{"id": 1038089240406646784, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 261945285, "username": "MRTT_", "tweet": "os Tribunais e em maior excel\u00eancia o STF um puteiro !!!  https://twitter.com/SITEFCS/status/1038083491211239425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRTT_/status/1038089240406646784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089171330580480, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2885049471, "username": "leasilviasp", "tweet": "@revistacrusoe O Lula n\u00e3o esta importunando os STE e STF para participar das elei\u00e7\u00f5es mesmo sendo condenado? ent\u00e3o Jair Bolsonaro que n\u00e3o cometeu crime nenhum pode continuar candidato e vencer as elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leasilviasp/status/1038089171330580480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistacrusoe"}
{"id": 1038086836768436224, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Zanin sofre derrota humilhante para defesa de Deltan e Lula ter\u00e1 que arcar com honor\u00e1rios via https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11293/zanin-sofre-derrota-humilhante-para-defesa-de-deltan-e-lula-tera-que-arcar-com-honorarios\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038086836768436224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085231927066625, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 41358085, "username": "ighend", "tweet": "Enquanto as aten\u00e7\u00f5es est\u00e3o voltadas p/ o atentado que sofreu Bolsonaro , o STF trabalha em sil\u00eancio p/ tirar Lula da cadeia , j\u00e1 tive orgulho de ser brasileiro , hoje tenho vergonha, sem +", "replies": 7, "retweets": 7, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ighend/status/1038085231927066625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085008429342720, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 66548299, "username": "Crezio", "tweet": "Parem de perseguir o Lulia,Pruqu\u00ea ele \u00e9 inocenti e est\u00e1 sendo perseguido pelo Moro, TRF4, STJ, STE, STF,PF,PGR, Gr\u00f4bio, Band,Recor,Direta,Bolsson\u00e1rio.Ele vai apelar at\u00e9 o fim na ONIU, ele \u00e9 pobri e perseguido, os bens dele s\u00e3o s\u00f3 8milh\u00f5es e mais 30Milh\u00f5es broqueados na justi\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crezio/status/1038085008429342720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084313408069632, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 586607162, "username": "atchimeespirro", "tweet": "@STF_oficial @nancyafc @iaragb Em 1992 o Collor fez a mesma burrice e ali nasceram os caras pintadas!!! E o que aconteceu?? Vamos fazer isso outra vez...  vamos sair todos de VERDE E AMARELO e mostrar que acabou a farra! O Alibab\u00e1 ja est\u00e1 na cadeia, s\u00f3 faltam os 400 lad\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atchimeespirro/status/1038084313408069632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,nancyafc,STF_oficial"}
{"id": 1038084267274907648, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Diretor da PF envia equipe a Juiz de Fora https://www.oantagonista.com/?p=111445\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038084267274907648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084072311017472, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 66548299, "username": "Crezio", "tweet": "@NexoJornal Pruqu\u00ea ele \u00e9 inocenti e est\u00e1 sendo perseguido pelo Moro, TRF4, STJ, STE, STF,PF,PGR, Gr\u00f4bio, Band,Recor,Pela Direta,Bolsson\u00e1rio,Os extraterrestres.Ele vai apelar at\u00e9 o fim na ONIU, ele \u00e9 pobri e perseguido, os bens dele s\u00e3o s\u00f3 8milh\u00f5es e mais 30Milh\u00f5es broqueados na justi\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crezio/status/1038084072311017472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NexoJornal"}
{"id": 1038083600321863682, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 39370547, "username": "fcbarrio", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Brasil est\u00e1 se especializando em passar vergonha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbarrio/status/1038083600321863682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038081535646294016, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 958206739823955968, "username": "PsXetra", "tweet": "@mariajo66360450 @AcordouAcordou Logo o Gilmar do @STF_oficial  libera esse meliante \u00e9 s\u00f3 chegar a solicita\u00e7\u00e3o do ilustre advogado do meliante !!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PsXetra/status/1038081535646294016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,mariajo66360450,STF_oficial"}
{"id": 1038077976670285824, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 924646643437326337, "username": "paulo_silva2017", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro e r\u00e1pida melhora!Mas, devemos manter os olhos atentos ao STF e \u00e0s a\u00e7\u00f5es de toda a esquerda, para q nesse momento de como\u00e7\u00e3o n\u00e3o venham usar isso como um truque de m\u00e1gico (se n\u00e3o foi essa a inten\u00e7\u00e3o!) onde olhamos para uma m\u00e3o enquanto o truque \u00e9 feito na outra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_silva2017/status/1038077976670285824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077908143812609, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 803838112912855041, "username": "EduardoJeolas", "tweet": "@maria_lima @ayres_britto O sr foi do stf por anos e acredita no que esta propondo?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoJeolas/status/1038077908143812609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ayres_britto,maria_lima"}
{"id": 1038074211682660352, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@bernardo4211 @AcordouAcordou S\u00f3 falta  ser o Zanin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1038074211682660352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,bernardo4211"}
{"id": 1038073546474442755, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@Jrodrigues1954 @ECantanhede Pilantra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1038073546474442755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede,Jrodrigues1954"}
{"id": 1038073114175918080, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 881166492120875008, "username": "profdrjuniormac", "tweet": "Fui ministro do STF em 2015.  pic.twitter.com/WAN3CpZUHi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profdrjuniormac/status/1038073114175918080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072676479381505, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@BorninBR Sim ,mas tem que ter aumento para justificar os bens recebidos das propinas dos golpistas, n\u00e9 @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038072676479381505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BorninBR,STF_oficial"}
{"id": 1038072398527033344, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial O velho finalmente entra no acordo nacional com Supremo e tudo , queria valorizar o passe quanto foi o pre\u00e7o? deveria destituir tudo o STF,STJ e TSE e TRFs  e ter novos ministros com concurso com auditoria externa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038072398527033344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038071836259627008, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Por isso judiciario se uniu contra o PT @UN https://www.esmaelmorais.com.br/2018/08/dilma-caiu-porque-vetou-aumento-abusivo-de-78-para-judiciario-em-2015/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038071836259627008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UN"}
{"id": 1038071670379110400, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Temer avalia cortar R$ 1.000.000.000,00 em investimentos em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e aposentadorias para reajustar sal\u00e1rio de ju\u00edzesGolpista @MichelTemer dando aumento a ju\u00edzes para perseguir advers\u00e1rios pol\u00edticos\u2026 https://reformaprevidenciaquemvotou.blogspot.com/2018/08/temer-avalia-cortar-1-bilhao-em.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038071670379110400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MichelTemer"}
{"id": 1038071084581568512, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "LULA continua pianinho escondido embaixo da cama, com as cal\u00e7as borradas. J\u00e1 entendeu que o STF n\u00e3o vai livrar da cadeia esse corrupto trapaceiro presidi\u00e1rio. Em breve teremos DIRCEU de volta \u00e0 pris\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1038071084581568512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067533927133185, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 122389049, "username": "OsvladPereira", "tweet": "@policiafederal @STF_oficial @iaragb @Bira44281353 Esse maldito \u00e9 agente de Cuba, ningu\u00e9m deixa ou o SS comunista a n\u00e3o ser morto e ele esta viv\u00edssimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsvladPereira/status/1038067533927133185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bira44281353,iaragb,STF_oficial,policiafederal"}
{"id": 1038066734035619841, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 67740603, "username": "leandrocleao", "tweet": "Assunto corrente na 2\u00aa Fase de Civil s\u00e3o as S\u00famulas do STF e STJ. Eu e o professor @betorosio preparamos algo estrat\u00e9gico e voltado para os alunos de Civil da OAB 2\u00aa Fase. N\u00e3o percam hoje,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbX88flzLZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nmoztoa6j23q\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrocleao/status/1038066734035619841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betorosio"}
{"id": 1038065734461677569, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 981735128845209600, "username": "Criador3188", "tweet": "@geraldoalckmin Vamos aos fatos.Alkimin contrata o advogado do PCC para secret\u00e1rio de seguran\u00e7a p\u00fablica de S\u00e3o Paulo e posterior o indica a Ministro do STF.Algu\u00e9m tem d\u00favidas de quem ir\u00e1 de fato comandar esse pa\u00eds caso esse lixo seja eleito?Sem contar que \u00e9 corrupto de marca maior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Criador3188/status/1038065734461677569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038065503225434112, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 248516673, "username": "barbarafpavan", "tweet": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f RT @betorosio: Assunto corrente na 2\u00aa Fase de Civil s\u00e3o as S\u00famulas do STF e STJ. Eu e o professor @leandrocleao preparemos algo estrat\u00e9gico e voltado para os alunos de Civil da OAB 2\u00aa Fase. N\u00e3o percam\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbWN2Klq-X/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=egy6l26bxstp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarafpavan/status/1038065503225434112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betorosio,leandrocleao"}
{"id": 1038061940835344385, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 907660339193499648, "username": "flightdc10", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 @STF_oficial @exercitooficial o que os Srs acham de uma barbaridade dessas ?? O \u00f3dio vem da sua falta de a\u00e7\u00e3o em colocar na cadeia gente assim . Em resposta digo: se vierem...estarei pronto. Isto ser\u00e1 sim uma guerra civil.!..pq os Srs n\u00e3o agem contra isso ? Evitem o pior j\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flightdc10/status/1038061940835344385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,jairbolsonaro,STF_oficial,exercitooficial"}
{"id": 1038061404694237184, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 807989037277519872, "username": "crazydogsp", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Sem voce a gente nao se elege sem vc nao ha revolucao sem vc nao podemoa roubar mais sem vc trouxa nao te.os como roubarco estado sem vc eu nai sou nada apenas um ladrao terrorista hipocrita mentiroso condenado e aguardando voltar pra prisao ilegal uauau pic.twitter.com/UB6EO5n43q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crazydogsp/status/1038061404694237184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038060741230768128, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 111929944, "username": "claudiocesar09", "tweet": "@STF_oficial @iaragb \ud83e\udd2f\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocesar09/status/1038060741230768128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038060430097309697, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 92259163, "username": "valeourolivros", "tweet": "A Educa\u00e7\u00e3o Domiciliar saiu vencedora na primeira parte do julgamento no STF - Fam\u00edlias Educadoras  https://www.semprefamilia.com.br/familiaseducadoras/a-educacao-domiciliar-saiu-vencedora-na-primeira-parte-do-julgamento-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeourolivros/status/1038060430097309697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060337969459201, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "@talitafernandes @AngelaBoldrini Foi uma tentativa de homic\u00eddio planejado, premeditado com pelo menos 3 comparsas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038060337969459201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AngelaBoldrini,talitafernandes"}
{"id": 1038060070876131328, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 59253708, "username": "MahJaico", "tweet": "Desde que o Jose Dirceu, o \u201ccapo di capi\u201d, o chefe, o Poderoso chef\u00e3o, da organiza\u00e7\u00e3o criminosa e suas afiliadas, PT, PSOL etc, saiu da pris\u00e3o com o aval do STF, est\u00e1 acontecendo varios crimes...fiquemos atentos!!! #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MahJaico/status/1038060070876131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059547645104128, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@beto35614845 Que susto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1038059547645104128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beto35614845"}
{"id": 1038059053476392960, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@EstraFeitosa @folha Dist\u00farbio???Aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1038059053476392960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,EstraFeitosa"}
{"id": 1038058632288587776, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1027707293532651520, "username": "Adriana68768921", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Terrorista de merda, cala boca .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriana68768921/status/1038058632288587776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038057441232080896, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1888502053, "username": "reaction200", "tweet": "@STF_oficial @OslecMac74 @iaragb @MPF_PGR @TSEjusbr ABSURDO! Incitando a viol\u00eancia, foi solto pela corja de Toga pra fazer milit\u00e2ncia em prol de um bandido e de uma quadrilha q saqueou o Brasil! Fa\u00e7am algo por favor!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reaction200/status/1038057441232080896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,OslecMac74,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1038056795816845312, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": ">@EstadaoEconomia ICMS n\u00e3o pode integrar base de c\u00e1lculo do PIS/Cofins, refor\u00e7a STF  http://bit.ly/2MTVrc2\u00a0", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1038056795816845312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoEconomia"}
{"id": 1038053058058641410, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 250692971, "username": "zerbergo", "tweet": "@radiobandnewsfm O maior bandido do #PSDB. J\u00e1 foi empregador de #trabalhoescravo, grilheiro e articulador fantoche do golpe contra a #Democracia. Alexandre de Moraes est\u00e1 l\u00e1 para defende-lo, n\u00e9 n\u00e3o  @STF_oficial ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#trabalhoescravo,#Democracia", "link": "https://twitter.com/zerbergo/status/1038053058058641410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,STF_oficial"}
{"id": 1038050170338992128, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1047966212, "username": "rosacrossi", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Porque n\u00e3o te calas idiota presidi\u00e1rio? @zeca_dirceu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosacrossi/status/1038050170338992128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial,zeca_dirceu"}
{"id": 1038049610118385666, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 714540061098950657, "username": "jeonaldo18", "tweet": "@virginiasousa @Ary_AntiPT @ClaudeLuca_ @Fatimaordemur @paulazanelli @willcarvalho61 @PanichiRaphael @clissia_c @Fabi_Moller_ @niloborgna @STF_oficial @PSL_Nacional @GloboNews @TSEjusbr @mcissaguimaraes EST\u00c3O CONFROTANDO COM A LEI \u00c9 PQ ELES SABEM Q A LEI COM ELES N\u00c3O FUNCIONA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeonaldo18/status/1038049610118385666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcissaguimaraes,TSEjusbr,GloboNews,PSL_Nacional,STF_oficial,niloborgna,Fabi_Moller_,clissia_c,PanichiRaphael,willcarvalho61,paulazanelli,Fatimaordemur,ClaudeLuca_,Ary_AntiPT,virginiasousa"}
{"id": 1038049160098996224, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "O STF inicia hoje a concess\u00e3o de liberdade ao LULA. Em pleno feriad\u00e3o. Para o corrupto trapaceiro presidi\u00e1rio esses ministros se rebaixam e trabalham no feriado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1038049160098996224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048638533033984, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 23138365, "username": "eduguim", "tweet": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS - BLOG DA CIDADANIA | Ministros do STF lembram atentado \u00e0 caravana de Lula  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/ministros-do-stf-lembram-atentado-a-caravana-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 29, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduguim/status/1038048638533033984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048592139829248, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3400229963, "username": "KhalilBuyse", "tweet": "@DonaRegina100 @edmilsonpapo10 @Junekko_ Olha que tem... neste Brasil de hoje, onde o lar\u00e1pio tem direito a pedir 3 ou 4 coisas por dia ao STF...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KhalilBuyse/status/1038048592139829248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Junekko_,edmilsonpapo10,DonaRegina100"}
{"id": 1038048495725371393, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 95470816, "username": "sidartareis", "tweet": "@adrianoresteves @iaragb A culpa desse verme estar solto e da desgra\u00e7a do @STF_oficial  Cuidado Gilmar Mendes parece que os loucos est\u00e3o soltos e com opini\u00e3o radical", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidartareis/status/1038048495725371393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,adrianoresteves,STF_oficial"}
{"id": 1038048106112274432, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038048106112274432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047298062823424, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "O mandante... via https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11320/o-mandante\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038047298062823424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043734594732032, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/#.W5Jv-cBEHlE.twitter\u00a0\u2026 @STF_oficial o golpe \u00e9 Supremo ! SOS @UNGeneva pic.twitter.com/jm8yRPbNyh", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1038043734594732032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UNGeneva"}
{"id": 1038042481181511680, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 216125458, "username": "_andradeiagoo", "tweet": "@quemehmilena \u00c9 tudo arma\u00e7\u00e3o.Da CIA, do Moro, da Globo, do STF, do STJ, do Dallagnol, do Bolsonaro, do Amoedo, do FBI, da Pol\u00edcia Federal, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do capitalismo.Lula \u00e9 preso pol\u00edtico.Dilma sofreu um golpe.Bolsonaro inventou um atentado fake. S\u00f3 quem n\u00e3o mente \u00e9 o PT.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_andradeiagoo/status/1038042481181511680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quemehmilena"}
{"id": 1038041249230610434, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 841814680079331328, "username": "katiapeco", "tweet": "@ptbrasil @zehdeabreu @advjorgevascon Muito dif\u00edcil com o judici\u00e1rio partid\u00e1rio que temos veja Dodge todos e o STF tudo que vale para outros indiv\u00edduos n\u00e3o para pessoas do PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiapeco/status/1038041249230610434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "advjorgevascon,zehdeabreu,ptbrasil"}
{"id": 1038039513967284225, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Hoje, feriad\u00e3o, o STF resolve analisar a soltura do corrupto trapaceiro presidi\u00e1rio. Se ocorrer isso, a limpeza moral do Brasil come\u00e7ar\u00e1 por esse tribunal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1038039513967284225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037941749202944, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 907660339193499648, "username": "flightdc10", "tweet": "@Gen_VillasBoas Z\u00e9 Dirceu t\u00e1 solto e incitando \u00f3dio ! O que o Sr acha !!! @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flightdc10/status/1038037941749202944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,STF_oficial"}
{"id": 1038036838408220672, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 15969973, "username": "gandralf", "tweet": "@fausto_macedo @Estadao Para que dar palanque para maluco?Esta praga tem que ser varrida do STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandralf/status/1038036838408220672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,fausto_macedo"}
{"id": 1038035970808012802, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 907660339193499648, "username": "flightdc10", "tweet": "@iaragb Depois reclamar\u00e3o !!! Cad\u00ea a justi\u00e7a para coloc\u00e1-lo na cadeia ? De vem o \u00f3dio q tanto falam ? Se a popula\u00e7\u00e3o tivesse um @STF_oficial decente, confiaria que isso seria punido. Mas temos juizes indicados por bandidos. Vamos caminhando para a guerra civil a passos largos...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flightdc10/status/1038035970808012802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038035968345956352, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 66920395, "username": "Silviamell", "tweet": "@STF_oficial @iaragb @robvolpato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silviamell/status/1038035968345956352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial,robvolpato"}
{"id": 1038035058672771073, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2961823451, "username": "marsilvy2013", "tweet": "@mariosabinof Sim foi um chamado do Deus dele ....chega desses marginais no poder.  A baderna e tanta nesse pa\u00eds q o narcotr\u00e1ficante Lulete presidi\u00e1rio continua fazendo propaganda pol\u00edtica...isso e uma afronta...e ningu\u00e9m faz nada Ainda temos q aturar a corja do STF", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marsilvy2013/status/1038035058672771073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1038034997452713985, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "@STF_oficial o golpe \u00e9 Supremo!Carmen L\u00facia e o jogo para beneficiar grandes laborat\u00f3rios, por Luis Nassif  https://jornalggn.com.br/noticia/carmen-lucia-e-o-jogo-para-beneficiar-grandes-laboratorios-por-luis-nassif#.W5Jn-iRsnuA.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Kz84XdhWa4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1038034997452713985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038034979488509952, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1112852388, "username": "JALBertoncini", "tweet": "@jose_neumanne A PF nada podia fazer se o candidato n\u00e3o aceitou as recomenda\u00e7\u00f5es eles DERAM a ele. mas era esse tipo de campanha que Bolsonaro tinha que fazer mesmo.O problema est\u00e1 \u00e9 no STF que garantiu ao mandante e organizador do atentado todas as condi\u00e7\u00f5es para execu\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JALBertoncini/status/1038034979488509952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1038034675044888576, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 907660339193499648, "username": "flightdc10", "tweet": "N link abaixo, a FOLHA, faz reportagem sobre o \u00f3dio quevafoga o pa\u00eds. Por que ser\u00e1 do \u00f3dio ? Ser\u00e1 porque n\u00e3o existe lei para ricos ? Ou pq os pobres est\u00e3o podendo td ? Invas\u00f5es de propriedade, pol\u00edticos ladr\u00f5es, Gilmares @STF_oficial  soltando bandido ? https://www1.folha.uol.com.br/colunas/clovisrossi/2018/09/o-brasil-se-afoga-em-um-mar-de-bilis.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flightdc10/status/1038034675044888576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038031526930403328, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 775109448868196352, "username": "moneymakerbr", "tweet": "@mont_andr Perder a confian\u00e7a na justi\u00e7a, como j\u00e1 estamos experimentando com o STF, \u00e9 um dos piores sintomas do que vivemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moneymakerbr/status/1038031526930403328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mont_andr"}
{"id": 1038025709611085829, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 940708046556278784, "username": "SergioA38226071", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioA38226071/status/1038025709611085829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038025392601354241, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 80638516, "username": "Grifoj21", "tweet": "Mas pensa em STF que vai dizer que inconstitucional  https://twitter.com/filgmartin/status/1037863996374900738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grifoj21/status/1038025392601354241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024576582791168, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 817349815516495872, "username": "tudodepolitica", "tweet": "@STF_oficial @IVYJUNEAU @iaragb N\u00e3o dever\u00edamos dar ibope!!! Cada uma que o PT apronta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudodepolitica/status/1038024576582791168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,IVYJUNEAU,STF_oficial"}
{"id": 1038024002504146944, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "@STF_oficial gole \u00e9 Supremo!Ricardo Antunes: STF se alinhou a setores que querem a volta da escravid\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ricardo-antunes-stf-se-alinhou-a-setores-que-querem-a-volta-da-escravidao/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/3uz3tk8ui2", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1038024002504146944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038022867873607680, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 862413416039895041, "username": "CARLOSGRUPOFJR", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Revolu\u00e7\u00e3o Comunista.  Vc tem alguma d\u00favida.  Foi o que sempre fez a vida toda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CARLOSGRUPOFJR/status/1038022867873607680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038019729720582144, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 16872315, "username": "florsete", "tweet": "#nojo cad\u00ea o @STF_oficial ? https://twitter.com/apfzecarlos/status/1037714318614319105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nojo", "link": "https://twitter.com/florsete/status/1038019729720582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038019413063151617, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 868089965997154304, "username": "rezende_nice", "tweet": "@STF_oficial @Wellgyn2you @iaragb O q este idiotia est\u00e1 fazendo ? Deveria estar preso.! Deveria estar proibido de se manifestar  em qualquer meio de comunica\u00e7\u00e1o !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezende_nice/status/1038019413063151617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,Wellgyn2you,STF_oficial"}
{"id": 1038019207894589440, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@STF_oficial @RedeGlobo @jose_simao @RodP13 Uma coisa \u00e9 certa @lauraabcarvalho. Os negros que o Bozo odeia e quer expulsar das terras quilombolas est\u00e3o devastados com o que ocorreu.  https://www.facebook.com/1049131144/posts/10215661202856981/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1038019207894589440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodP13,jose_simao,RedeGlobo,STF_oficial,lauraabcarvalho"}
{"id": 1038017865545396224, "date": "2018-09-07", "time": "05:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2961823451, "username": "marsilvy2013", "tweet": "@SeujocaMoro @Gen_VillasBoas General c todo respeito, mas um pa\u00eds q permite um presidiario fazer propaganda eleitoral, teve uma presidenta guerrilheira assassina um STF VENDIDO , fico extremamente revoltada pois eu pago o sal\u00e1rio dessa corja...ser\u00e1 q os brasileiros nunca v\u00e3o se conscientizar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marsilvy2013/status/1038017865545396224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,SeujocaMoro"}
{"id": 1038017578059350017, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 11696532, "username": "tzanoni", "tweet": "@victorcp @STF_oficial rejeitou mas n\u00e3o rejeitou, n\u00e9? S\u00e3o argumentos preliminares e ainda pode alguma coisa, lembrando que o tempo passa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tzanoni/status/1038017578059350017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,victorcp"}
{"id": 1038015930587074560, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@RedeGlobo @jose_simao @RodP13 Voc\u00ea est\u00e1 dizendo que os malucos da Globo querem transformar o Brasil num hosp\u00edcio? Isso eles j\u00e1 fizeram ao fornecer o roteiro e as imagens para o golpe \"com o @STF_oficial com tudo\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1038015930587074560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodP13,jose_simao,RedeGlobo,STF_oficial"}
{"id": 1038012269572116482, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 913133669744877568, "username": "JulioLe24848221", "tweet": "@STF_oficial @republicanaES @iaragb Esse vagabundo, bandido e ladr\u00e3o, deveria estar trancafiado atr\u00e1s das grades. S\u00f3 no Brasil do Gilmar Mendes mesmo um condenado a mais de 30 anos \u00e9 libertado da cadeia de forma esdr\u00faxula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioLe24848221/status/1038012269572116482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,republicanaES,STF_oficial"}
{"id": 1038011546104995842, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 163720793, "username": "mcbohm", "tweet": "@STF_oficial @iaragb VTNC!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcbohm/status/1038011546104995842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038010730413543424, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2434535761, "username": "zizonavarro", "tweet": "@BecaBrix @Rita_Guim @aruthcao @SoraiaGebhard @samuelpeixoto @RoseBarros__ @macunaimaz @mitags @MsCMauro @fabifbbr @HumbertoReisJr que foto !!! Premio Lixo Completo !! vamos agradecer ao STF !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zizonavarro/status/1038010730413543424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HumbertoReisJr,fabifbbr,MsCMauro,mitags,macunaimaz,RoseBarros__,samuelpeixoto,SoraiaGebhard,aruthcao,Rita_Guim,BecaBrix"}
{"id": 1038007080941051905, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 47090792, "username": "FranklinFaruk", "tweet": "@GloboNews @TaclaDuran Uma VERGONHA ter um Poder Judici\u00e1rio t\u00e3o parcial e corporativista que n\u00e3o pune seus pares! @CNJ_oficial @STF_oficial @STJnoticias @TRF4_oficial @JFPR_oficial Senhores ministros deveriam tomar provid\u00eancias @gilmarmendes @alexandre #lawfare #lavajato #lavatoga", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#lawfare,#lavajato,#lavatoga", "link": "https://twitter.com/FranklinFaruk/status/1038007080941051905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TaclaDuran,GloboNews,CNJ_oficial,STF_oficial,STJnoticias,TRF4_oficial,JFPR_oficial,gilmarmendes,alexandre"}
{"id": 1037991563052429312, "date": "2018-09-07", "time": "04:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "N\u00e9 !Judici\u00e1rio brasileiro suicidou-se ! Depois as contas do enterro vir\u00e3o p/ vi\u00fava justi\u00e7a! Nas l\u00e1pides, eis aqui os lar\u00e1pios vendidos ao golpe ! @STF_oficial morreu ! SOS @UNGeneva ! https://twitter.com/xicosa/status/1037651031935647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037991563052429312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UNGeneva"}
{"id": 1037985822644031488, "date": "2018-09-07", "time": "03:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 14184743, "username": "natalianambara", "tweet": "Existe tb a famosa queda de avi\u00e3o. Esquecemos de Eduardo Campos?  Al\u00e9m do caso mais recente do ministro do STF Teori Zavascki.  https://twitter.com/lusqe/status/1037789746578305024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natalianambara/status/1037985822644031488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037985464945438720, "date": "2018-09-07", "time": "03:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4068733367, "username": "cedro_julio", "tweet": "@zehdeabreu Parece que o luladr\u00e3o est\u00e1 roubando o Brasil! Mas ele est\u00e1 sem luvas! \u00c9 que como o STF \u00e9 curral do pt, ele tinha certeza que ia se livrar! Mas n\u00e3o! Algo deu errado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cedro_julio/status/1037985464945438720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037984015339479040, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1031862656821542912, "username": "Christi37254910", "tweet": "@jvagnerlevita @Clauwild1 Se deixassem divulgar a verdade... (creio q correr\u00e1 em segredo... pelo menos o q \u00f1 convier pra eles).Quem mandou fazer isso, tem o STF comendo na palma da m\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Christi37254910/status/1037984015339479040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1,jvagnerlevita"}
{"id": 1037983623226515456, "date": "2018-09-07", "time": "03:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1031862656821542912, "username": "Christi37254910", "tweet": "@GloboNews @rubensvaz @Clauwild1 Se deixassem divulgar a verdade... creio q correr\u00e1 em segredo... Quem mandou fazer, tem o STF comendo na palma da m\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Christi37254910/status/1037983623226515456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1,rubensvaz,GloboNews"}
{"id": 1037983214093185025, "date": "2018-09-07", "time": "03:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1031862656821542912, "username": "Christi37254910", "tweet": "@Clauwild1 @AndreBritto16 Se deixarem divulgar... creio q correr\u00e1 em segredo... Quem mandou fazer, tem o STF comendo na palma da m\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Christi37254910/status/1037983214093185025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreBritto16,Clauwild1"}
{"id": 1037972797803257856, "date": "2018-09-07", "time": "02:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1112852388, "username": "JALBertoncini", "tweet": "Foi sim uma conspira\u00e7\u00e3o. O T\u00f3ffoli que fez de tudo pra libertar o cabe\u00e7a vai continuar como Presidente do STF? Presidente de poder ser comandado de conspirador \u00e9 o perigo.  https://gab.ai/OptimusJ1975/posts/34350037\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JALBertoncini/status/1037972797803257856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972742597951488, "date": "2018-09-07", "time": "02:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@jorgeroriz @BlogdoNoblat Meu como vc \u00e9  vagabundo mentiroso.S\u00f3 ler seus posts para ver quem destila \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1037972742597951488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jorgeroriz"}
{"id": 1037972301298450432, "date": "2018-09-07", "time": "02:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1681539816, "username": "edmilsondejes18", "tweet": "@Haddad_Fernando Infelizmente as cartas j\u00e1 foram marcadas por Temer e sua fac\u00e7\u00e3o criminosa golpista,juntamente com um bando de bandidos corruptos que se acham deuses intoc\u00e1veis por usarem suas togas....STF sujo....", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmilsondejes18/status/1037972301298450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037970789365047296, "date": "2018-09-07", "time": "02:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@dilmabr @MBLivre @AnaPaulaVolei @anabeat05826201 Gente quem \u00e9  essa senhora Bia???Nunca ouvi falar. Ela representa ou reapresentou  o Brasil em qual modalidade???\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1037970789365047296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,AnaPaulaVolei,MBLivre,dilmabr"}
{"id": 1037968926246875137, "date": "2018-09-07", "time": "02:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@TheGodFather_75 @boncompagnidavi Kkkk xingou  pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1037968926246875137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "boncompagnidavi,TheGodFather_75"}
{"id": 1037967586267463681, "date": "2018-09-07", "time": "02:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@veramagalhaes @piticagremio DilmAnta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1037967586267463681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "piticagremio,veramagalhaes"}
{"id": 1037965585001455616, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@bernardo4211 @PortoCpaulo 10 toneladas de botox por isso s cara serena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1037965585001455616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortoCpaulo,bernardo4211"}
{"id": 1037950771625713665, "date": "2018-09-07", "time": "01:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 770481850733256708, "username": "ZeRenato_OSLima", "tweet": "Juiz da Bahia pro\u00edbe protestar. Revogou artigo 5\u00b0 CF sobre liberdades: de Express\u00e3o, Reuni\u00e3o e Associa\u00e7\u00e3o. Baiano calar boca em Salvador Shopping Barra.Motivo:Simp\u00f3sio Nacional de Corrup\u00e7\u00e3o do Juiz Sergio Moro#Cirosincero #OAB #MPF #CNJ#STF #jornalGGN https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/juiz-proibe-protesto-durante-palestras-de-moro-e-barroso-em-salvador/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Cirosincero,#OAB,#MPF,#CNJ,#STF,#jornalGGN", "link": "https://twitter.com/ZeRenato_OSLima/status/1037950771625713665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944751549505537, "date": "2018-09-07", "time": "01:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 634283058, "username": "SilCastelhano", "tweet": "@stanleyburburin Esse cara de preto, Faquim dentre outros;  deve ser bipolar! Estava se sentindo d branco no TSE e no STF se de preto! X\u00f4 satan\u00e1s... \u00c9 da corja do tra\u00edra Vampir\u00e3o??? Ou do Barroso/Groubo de punhos bordados???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilCastelhano/status/1037944751549505537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037939222353772550, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1000503864792100869, "username": "FELIPEMATOSFER1", "tweet": "a esquerda s\u00f3 fazem barbaridade e baderna pelo simples motivo, em saber que ficar\u00e1 impune STF ja deveria ter fechado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FELIPEMATOSFER1/status/1037939222353772550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929770145730560, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Pa\u00eds j\u00e1 totalit\u00e1rio. Onde a Justi\u00e7a nao manda mais nadaPorque Lula manda no @TSEjusbr e @STF_oficial https://twitter.com/claudioedantas/status/1037852540610797569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037929770145730560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037929411562102784, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@thaiskod Ah mas o STF \u00e9 beeeem mais entediante, sempre digo que ac\u00f3rd\u00e3o chama assim porque \"acordam os ministros\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037929411562102784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaiskod"}
{"id": 1037929094183309312, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 101614802, "username": "keilanay", "tweet": "@STF_oficial @iaragb crime organizado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keilanay/status/1037929094183309312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037925845141254144, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 88714023, "username": "amigosdoboteco", "tweet": "@fernandor159 @STF_oficial Como Ministro do STF um entendimento e como Ministro do TSE, outro?? Ele se equivocou ao proferir seu voto no TSE? Foi isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amigosdoboteco/status/1037925845141254144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,fernandor159"}
{"id": 1037920024311291904, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1012528878122864640, "username": "Ednaldo_Antony", "tweet": "E ai @STF_oficial @policiafederal @MPF_PGR e advogados @gleisi @Haddad_Fernando @czmartins @ptbrasil cabe den\u00fancia a esse PASTOR MENTIROSO, PREGADOR DE \u00d3DIO E CAL\u00daNIAS.ISSO \u00c9 GRAV\u00cdSSIMO https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1037866683531190272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ednaldo_Antony/status/1037920024311291904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,policiafederal,MPF_PGR,gleisi,Haddad_Fernando,czmartins,ptbrasil"}
{"id": 1037919452459933696, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Paulo Henrique Amorim foi condenado e ter\u00e1 que pagar R$ 150 mil de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ao ministro Gilmar Mendes, do STF (Supremo Tribunal Federal).  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6206/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1037919452459933696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914114293747712, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "EU EXIJO PROVID\u00caNCIAS!@MPF_PGR, INVESTIGUE, GASTE SEU TEMPO PAGO COM MEU DINHEIRO PRECISO COM QUEST\u00d5ES REALMETE GRAVES!@STF_oficial PODRE https://twitter.com/SPD_33/status/1037912841494384641\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037914114293747712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037913023934017536, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "@mitags Serve para nos tirar o sono, paci\u00eancia e sanidade!@STF_oficial#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037913023934017536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitags,STF_oficial"}
{"id": 1037912663743967233, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "@STF_oficial = @TSEjusbr = IN\u00daTEIS e ACOVARDADOSA QUE PONTO CHEGAMOS \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21CANDIDATO MAIS POPULAR (n\u00e3o confundam com POPULISTA) est\u00e1  a beira da MORTE !STF PROTEGE CORRUPTOS,  AMENIZA culpa aos PARTIDOS de esquerda q PROPAGAM \u00d3DIO, DESTRUI\u00c7\u00c3O, MENTIRAS desde 2015!DEM\u00caNCIA!  https://twitter.com/claudioedantas/status/1037852540610797569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037912663743967233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037909087458144256, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4203157833, "username": "PauloSout1", "tweet": "@STF_oficial @bauschgafner @iaragb Digo sempre : Z\u00e9 Dirceu est\u00e1 solto !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSout1/status/1037909087458144256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,bauschgafner,STF_oficial"}
{"id": 1037908433733861376, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 88714023, "username": "amigosdoboteco", "tweet": "@AnaPaulaVolei Fachin tem um entendimento no STF e outro bo TSE? Ele se equivocou quanto votou a favor no TSE?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amigosdoboteco/status/1037908433733861376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037906610910314497, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Lu\u00eds Roberto Barroso votou\u00a0ontem (6) a favor do\u00a0ensino domiciliar de crian\u00e7as, conhecido como homeschooling. Ap\u00f3s o voto, o julgamento foi suspenso e dever\u00e1 ser retomado na semana que vem com os votos dos outr\u2026  https://www.tercalivre.com.br/julgamento-de-homeschooling-suspenso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037906610910314497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905987125084161, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "@STF_oficial @iaragb DIRCEU, BRASIL S\u00d3 SERA FELIZ QUANDO VOC\u00ca VOLTAR PARA A CADEIA", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037905987125084161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037904300763242497, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "@Estadao STF tem 1\u00ba  voto a favor de  \u2018escola em casa\u2019 @estadao: https://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,stf-tem-1-voto-a-favor-de-escola-em-casa,70002491871\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037904300763242497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037903286752436224, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 149629501, "username": "aderson_santana", "tweet": "@STF_oficial @geraldo1963 @iaragb @maicontemtem Rapaz ...TB n\u00e3o consigo. E olha que tentei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aderson_santana/status/1037903286752436224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maicontemtem,iaragb,geraldo1963,STF_oficial"}
{"id": 1037902238637862912, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "Na \u00faltima 6af, n\u00e3o pude dormir por conta de um julgamento INDECENTE   da possibilidade da candidatura de um PRESIDI\u00c1RIOHoje, n\u00e3o dormirei por conta de um ATENTADO a um candidato honesto opositor a tudo q essa pol\u00edtica PORCA CORRUPTA tem nos imposto com anu\u00eancia do @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037902238637862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037901686897958912, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 184913099, "username": "Jair_dos_Santos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Jair_dos_Santos/status/1037901686897958912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037901104707710976, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 259828860, "username": "limpaBrasil88", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYbiQ?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limpaBrasil88/status/1037901104707710976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898230430924801, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Esse Pa\u00eds, gra\u00e7as aos anos MALDITOS emporcalhados pela esquerda, sucumbiu a isso...E os 3 PODERES PODRES conseguem piorar a situa\u00e7\u00e3o, especialmente o @STF_oficial !@TSEjusbr FROUXO, de joelhos para o Presidi\u00e1rio. Soltando DIRCEU, n\u00e9 TOFFOLI? pic.twitter.com/RZ2NVSv0dl", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037898230430924801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037897431869018113, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@VemPraRua_br o STF \u00e9 respons\u00e1vel por todo esse caos que estamos vivendo. H\u00e1 muito tempo deveria ter finalizado essa situa\u00e7\u00e3o de desrespeito, desafio, provoca\u00e7\u00f5es e deboches. Extin\u00e7\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1037897431869018113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraRua_br"}
{"id": 1037897211454087168, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2909776367, "username": "jwilsao", "tweet": "@STF_oficial @rosangela_bolze @iaragb @ZedaMooca1960 Gracas ao supremo lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwilsao/status/1037897211454087168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZedaMooca1960,iaragb,rosangela_bolze,STF_oficial"}
{"id": 1037895206421581826, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 183228723, "username": "AndreahHespanha", "tweet": "@RTPNoticias @ONU_es @lemondefr @MPF_PGR @STF_oficial @RedeGlobo @LulaOficial @emirsader @denizezanolla14 S\u00e3o Paulo com #LulaHaddadManu13 #MarinhoGovernador 13 de ponta a ponta!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/AndreahHespanha/status/1037895206421581826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denizezanolla14,emirsader,LulaOficial,RedeGlobo,STF_oficial,MPF_PGR,lemondefr,ONU_es,RTPNoticias"}
{"id": 1037894651510964224, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 191857283, "username": "aleguerzoni", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Esse \u00e9 o mais perigoso de todos. Kabrunco em pessoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleguerzoni/status/1037894651510964224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037894418978824192, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2526353848, "username": "mmalualves", "tweet": "Carmem L\u00facia, entrevistada pela Leit\u00e3o, justificando a rea\u00e7\u00e3o do STF em rela\u00e7\u00e3o a Lula. N\u00f3s ficamos como?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmalualves/status/1037894418978824192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892999794044928, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 233388901, "username": "Andrelaiate", "tweet": "@STF_oficial @angelicaguirele @iaragb Stf ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andrelaiate/status/1037892999794044928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,angelicaguirele,STF_oficial"}
{"id": 1037891352154046465, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54338285, "username": "Guganomaroli", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @AecioNeves @LulaOficial @JeniffeDias \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guganomaroli/status/1037891352154046465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeniffeDias,LulaOficial,AecioNeves,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037888825001996289, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 302146102, "username": "Toto_Marvadeza", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @doviskysanto @mottamvs Canalha...Voces deviam mesmo ser fuzilados de verdade e nao so na for\u00e7a da expressao.Filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Toto_Marvadeza/status/1037888825001996289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,doviskysanto,MPF_PGR,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037888816030343168, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 792018164, "username": "ghisimoes", "tweet": "@STF_oficial @iaragb E quem o deixa em liberdade, apesar de suas condena\u00e7\u00f5es \u00e9 conivente", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghisimoes/status/1037888816030343168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037888608970190849, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 78632358, "username": "screamyell", "tweet": "Esse caldeir\u00e3o que se transformou o Banan\u00e3o hj poderia ter sido evitado se Raquel Dodge tivesse tomado uma medida mais severa em rela\u00e7\u00e3o a Bozonaro devido as amea\u00e7as na semana passada. Passou pano e as coisas sa\u00edram do controle. Felizmente n\u00e3o foi fatal, mas o STF tem sua culpa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/screamyell/status/1037888608970190849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888450752602112, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 51927681, "username": "GilCastanheira", "tweet": "@Estadao @GloboNews @UOL @folha @estadao @STF_oficial https://twitter.com/rcp01/status/1037829502376861697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilCastanheira/status/1037888450752602112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,UOL,folha,Estadao,STF_oficial"}
{"id": 1037886470214897665, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 55976633, "username": "rodneijorge", "tweet": "@STF_oficial @Rosevillanova @iaragb BANDIDO CONDENADO!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodneijorge/status/1037886470214897665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,Rosevillanova,STF_oficial"}
{"id": 1037886267890053120, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1026533454001983488, "username": "JMichelete", "tweet": "@STF_oficial @rosangela_bolze @iaragb Al\u00e9m do fato do Lula continuar aparecendo na campanha , agora o \"cerebro\" vai come\u00e7ar a ati\u00e7ar para greve geral? \u00c9 o fim do mundo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JMichelete/status/1037886267890053120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,rosangela_bolze,STF_oficial"}
{"id": 1037885363400966147, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "Para mim, CRIME ELEITORAL PREMEDITADO e ATENTADO !!!!JUSTI\u00c7A LENIENTE, STF PODRE! Respons\u00e1vel por atentado esteve em escola de tiro frequentada por filhos de Bolsonaro -  https://www.oantagonista.com/brasil/responsavel-por-atentado-esteve-em-escola-de-tiro-frequentada-por-filhos-de-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037885363400966147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884831231877122, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@RedeGlobo @valoreconomico O @lula \u00e9 quem tem mais seguran\u00e7a dentre todos...Segurando ele tem a PF, O MPF, O TRF4, O STJ, O TSE, O STF...Diz que ele n\u00e3o \u00e9 quem tem mais seguran\u00e7a nessas elei\u00e7\u00f5es. Ah, e a @redeglobo e os jornal\u00f5es e as revistas golpistas, mercadistas- direitistas-liberais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037884831231877122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,lula,RedeGlobo"}
{"id": 1037883450190123008, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@flaviomorgen Claro. Ele mirou o cora\u00e7\u00e3o! N\u00e3o alcan\u00e7ou gra\u00e7as a Deus! Isso n\u00e3o pode ficar impune, mas n\u00e3o me refiro apenas ao vagabundo com a faca, mas todos que incentivaram isso! At\u00e9 o STF \u00e9 culpado por isso, pois todos os dias liberam criminosos como se cadeia fosse excurs\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1037883450190123008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037881980002684928, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2648519094, "username": "fenste1", "tweet": "@STF_oficial @jairbolsonaro @gleisi @RedeGlobo Globo acha que vai enganar quem? M\u00e9dico sem luvas.. e uma sultura.. nada de cirurgia...porque acha que o engana m\u00e9dicos e profissionais da sa\u00fade.... Cuidado..porque voc\u00ea pagou milh\u00f5es pro hospital dar este golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenste1/status/1037881980002684928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,jairbolsonaro,gleisi,RedeGlobo"}
{"id": 1037880873520123904, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@alvarodias_ Foi o PT. Qq um sabe.@STF_oficial apoia esses marginais.  http://Nao.me\u00a0 venham  como ele e louco. Ele esga sempre com.Dilma ai.Culp a do STF q nao prende  LULA de forma incomunic\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037880873520123904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,STF_oficial"}
{"id": 1037878799222882304, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 861417095199895552, "username": "ZedaMooca1960", "tweet": "@STF_oficial @rosangela_bolze @iaragb Sempre foi esse bandido, por tr\u00e1s de tudo. Desde o assassinato de Celso Daniel, Toninho do PT e Eduardo Campos.#esquerdaassassina", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#esquerdaassassina", "link": "https://twitter.com/ZedaMooca1960/status/1037878799222882304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,rosangela_bolze,STF_oficial"}
{"id": 1037878023989678081, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2161010582, "username": "dn_rocha", "tweet": "@STF_oficial @iaragb V\u00e1 conversar com a puta que o pariu seu criminoso safado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dn_rocha/status/1037878023989678081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037877402226049024, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 147668180, "username": "cassiadarkness", "tweet": "@roxmo @fernandorocha26 A frase dele mesmo pode ser mencionada  aqui: nunca na hist\u00f3ria do Brasil algu\u00e9m usou tanto de recursos no STF como eu!!!!(Lula Molusco)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiadarkness/status/1037877402226049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandorocha26,roxmo"}
{"id": 1037876498106068992, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1003758059997540352, "username": "EsquerdaFora", "tweet": "@STF_oficial @neusamandrade @iaragb CR\u00c1PULA !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsquerdaFora/status/1037876498106068992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,neusamandrade,STF_oficial"}
{"id": 1037876056781479941, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 980914888800432128, "username": "giovanna_poppa", "tweet": "@Tarik_mohad @cor0te Eu absoluta certeza, \u00e9 um atentado via PT, Dirceu e certos ministros do STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanna_poppa/status/1037876056781479941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te,Tarik_mohad"}
{"id": 1037874258712715266, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 937048682385559552, "username": "Dema_Toselli", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Terrorista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dema_Toselli/status/1037874258712715266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037869491512856576, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2568410930, "username": "drvinagrephd", "tweet": "T\u00e3o logo a liga\u00e7\u00e3o desse atentado pol\u00edtico com o PT tenha sido estabelecida, caberia ao @exercitooficial dar um cheque mate na Presidencia e no STF no sentido de ser cassada o registro do partido e colocar na cadeia quem de direito.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drvinagrephd/status/1037869491512856576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1037868049657987073, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ministro do STF d\u00e1 dez dias para Bolsonaro explicar fala sobre 'fuzilar petralhada'  http://bit.ly/2wTiABb\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/5P6TKL188X", "replies": 103, "retweets": 156, "likes": 535, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037868049657987073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867166685700097, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 75913906, "username": "tinhaqueseroilo", "tweet": "@DaniBotan @RoldsGalvao Todos esses deveriam estar preso. Infelizmente o STF protegia esses ladr\u00f5es. Exemplo \u00e9 o Paulo Maluf s\u00f3 ser preso agora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tinhaqueseroilo/status/1037867166685700097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoldsGalvao,DaniBotan"}
{"id": 1037866841740386304, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 791053514915123200, "username": "CarlosDviivlx", "tweet": "@STF_oficial Ainda PODEMOS ter um presidente \u00e9tico, honesto, decente e experiente. Tudo que um presidente de uma grande na\u00e7\u00e3o precisa. \u00c1lvaro Dias 19. O Brasil merece \u00c1lvaro Dias presidente. RENOVA COM RESPONSABILIDADE BRASIL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosDviivlx/status/1037866841740386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037866560734601217, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1015587735657119744, "username": "joed_furtado", "tweet": "@STF_oficial Eu sou a favor do homeschooling...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joed_furtado/status/1037866560734601217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037866052699471873, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 271743948, "username": "ricardodpsouza", "tweet": "@marmilbr @exercitooficial @coelho_socorro @Gen_VillasBoas Kkkkkkkkkkkk F\u00e1cil de resolver.\u00c9 s\u00f3 acabar com a ladroagem e mordomias dos pol\u00edticos, principalmente do STF, e repassar para as For\u00e7as Armadas.Precisa coragem para isso.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardodpsouza/status/1037866052699471873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,coelho_socorro,exercitooficial,marmilbr"}
{"id": 1037865851494518784, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 252307722, "username": "leokbelo13", "tweet": "O ministro do STF Gilmar Mendes manda soltar banqueiro milion\u00e1rio do Banco Prosper que teria pago milh\u00f5es de propina para obter vantagens. J\u00e1 Lula segue preso por supostamente ter recebido vantagens financeiras em reforma a triplex que nunca foi dele. https://www.conjur.com.br/2018-set-05/falta-fatos-concretos-gilmar-concede-hc-banqueiro-rj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leokbelo13/status/1037865851494518784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865621466357765, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 47109003, "username": "audienciasdatv", "tweet": "O @gilmarmendes solta corrupto e alega que o crime n\u00e3o foi cometido por amea\u00e7a e viol\u00eancia // Ent\u00e3o todos os corruptos est\u00e3o livres. Vc j\u00e1 viu crime de corrup\u00e7\u00e3o por viol\u00eancia? Isso \u00e9 assalto, sequestro.. Que vergonha desse STF.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/audienciasdatv/status/1037865621466357765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilmarmendes"}
{"id": 1037865390251098112, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2515990576, "username": "NanciPerri", "tweet": "@jornalnacional O Gilmarz\u00e3o soltou mais um bandido do Rio !!! Um banqueiro ! Quem se salva nesse RJ !! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f.  O Gilmar vai soltar todos !! @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NanciPerri/status/1037865390251098112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,STF_oficial"}
{"id": 1037861097167052800, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "Lula continua na TV ?CHEGA DESSA PORCARIA !ACORDEM MINISTROS !FROUXOS, IRRESPONS\u00c1VEIS, C\u00daMPLICES!\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20@STF_oficial @TSEjusbr https://www.oantagonista.com/?p=111479\u00a0", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037861097167052800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037860480130404352, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2648519094, "username": "fenste1", "tweet": "@OGloboPolitica @gleisi @STF_oficial @MPF_PGR @LulaOficial @RedeGlobo @MichelTemer Para de facismo que Jair sofreu somente um corte..e Globo j\u00e1 tramou est\u00e1 novela.. s\u00f3 passa \u00e0s 21:00...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenste1/status/1037860480130404352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,gleisi,STF_oficial,MPF_PGR,LulaOficial,RedeGlobo,MichelTemer"}
{"id": 1037859023641604097, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 517180626, "username": "gilmarbritous", "tweet": "@magaoon Morosidade \u00e9 demora, sobejo \u00e9 em excesso, logo t\u00f4 pedindo para demorar para caraca kk Tipo t\u00f4 criticando os Ministros adorarem usar uma palavrinha dif\u00edcil, n\u00e3o tem jeito. A \u00fanica profiss\u00e3o em que \u00e9 bonito falar palavras do s\u00e9c. XIX! A Rep\u00fablica Velha ainda n\u00e3o chegou l\u00e1 no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmarbritous/status/1037859023641604097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magaoon"}
{"id": 1037857774527496192, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 517180626, "username": "gilmarbritous", "tweet": "\"\"\"\"celeridade\"\"\"\" Vou ter que me formar em Direito mesmo, torcer para me indicarem como Ministro do STF, s\u00f3 para usar palavras como \"morosidade sobeja\" em casos que n\u00e3o me interessem  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037827572560785408\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmarbritous/status/1037857774527496192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857741447069697, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "@catharinah16 Os imbecis disc\u00edpulos do Dom Paulo Evaristo Arns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037857741447069697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16"}
{"id": 1037856761384984576, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84676398, "username": "PGIAFFONE", "tweet": "Eu n\u00e3o vou votar no Bolsonaro.Mas eu n\u00e3o quero viver em um pa\u00eds onde avi\u00f5es caem com ministros do STF ou candidatos a presid\u00eancia e o l\u00edder nas pesquisas tome facadas na rua em uma tentativa clara de assassinato.Quero um pa\u00eds que respeite democracia, institui\u00e7\u00f5es e puna culpados", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PGIAFFONE/status/1037856761384984576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855559301513216, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 495062743, "username": "PinaLazaro", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr expliquem porque ainda hoje vimos Lula no hor\u00e1rio eleitoral gratuito? Ele est\u00e1 acima de vossas decis\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PinaLazaro/status/1037855559301513216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037853110356594688, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Esse \u00e9 o motivo da tentativa de assassinato pela esquerda pic.twitter.com/c6zUaRiQ2C", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037853110356594688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851822520782856, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 148590174, "username": "MoMiguel", "tweet": "@STF_oficial Eita! Togados fazendo valer os 16%, pago com dinheiro p\u00fablico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoMiguel/status/1037851822520782856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037851735849676800, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "@catharinah16 A CNBB e suas imbecilidades!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037851735849676800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16"}
{"id": 1037851709337489408, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43498940, "username": "hedsongracas", "tweet": "Algu\u00e9m pode me dizer me depois que @STF_oficial @TSEjusbr @STJnoticias proibiram a propaganda com @LulaOficial na TV E Radio ainda est\u00e1 sendo veiculado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hedsongracas/status/1037851709337489408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,STJnoticias,LulaOficial"}
{"id": 1037850691983867905, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 862413416039895041, "username": "CARLOSGRUPOFJR", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @ClaudiaEleot O PT aparelhos t\u00e3o bem o estado, principalmente o poder Judici\u00e1rio e tamb\u00e9m a Soc. Civil, principalmente a M\u00eddia, que ainda fazem coisas inimagin\u00e1veis.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CARLOSGRUPOFJR/status/1037850691983867905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudiaEleot,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037848823794749441, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 355470520, "username": "willianvalerio1", "tweet": "O @ptnacional @ptbrasiI @Haddad_Fernando e o candeeiro Lula continua afrontando o @TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial . At\u00e9 quando???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianvalerio1/status/1037848823794749441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptnacional,ptbrasiI,Haddad_Fernando,TSEjusbr,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037848532865220609, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 49487350, "username": "EltonApollo", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @SenadoFederal @camaradeputados  Parem de fazer o contr\u00e1rio. pic.twitter.com/gzGxsyMn8h", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonApollo/status/1037848532865220609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,SenadoFederal,camaradeputados"}
{"id": 1037848355613958146, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 185205284, "username": "thiago__maia", "tweet": "A esquerda segue emHor\u00e1rio Pol\u00edtico pregando rebeli\u00e3o. V\u00e3o continuar permitindo isso #TSE #TRE #STF Voc\u00eas s\u00e3o os grandes culpados por n\u00e3o por fim de vez na candidatura de um presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TSE,#TRE,#STF", "link": "https://twitter.com/thiago__maia/status/1037848355613958146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847857016000512, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 160085415, "username": "PimentelSP", "tweet": "@STF_oficial A defesa do Lula vai impetrar um novo Habeas Corpus, dessa vez no Supremo Conselho das Gal\u00e1xias, e tamb\u00e9m um pedido de suspens\u00e3o da culpa do Lula para o Comit\u00ea Sagrado do Ol\u00edmpo (quem ir\u00e1 relatar, por sorteio, ser\u00e1 Zeus). Vai perder de novo ... #LulaPresidi\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidi\u00e1rio", "link": "https://twitter.com/PimentelSP/status/1037847857016000512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037846686104776705, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 721182548597075969, "username": "oliveiraneves1", "tweet": "Valor Econ\u00f4mico - STF julga cassa\u00e7\u00e3o de registro de fabricante de cigarros -  http://www.valor.com.br/legislacao/5809641/stf-julga-cassacao-de-registro-de-fabricante-de-cigarros\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraneves1/status/1037846686104776705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846603653165057, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2282643033, "username": "lcmoscovich", "tweet": "Bandido que vai ser solto no STF pelo  Gilmar ou pelo  Tofolli  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1037845321848631296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcmoscovich/status/1037846603653165057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846218053955584, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1023563913508651008, "username": "marcoss68812416", "tweet": "@conexaopolitica O pt nunca insentivou ne , so matou candidato , ministro do stf e prefeito do proprio partido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoss68812416/status/1037846218053955584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037845812959694848, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Rosa Weber: 'Inaceit\u00e1vel que atitudes extremadas maculem a democracia'A assessoria da ministra C\u00e1rmen L\u00facia, presidente do STF (Supremo Tribunal Federal), tamb\u00e9m emitiu nota sobre o ataque  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6189/\u00a0", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1037845812959694848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844593524580353, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Diretor da PF envia equipe a Juiz de Fora https://www.oantagonista.com/?p=111445\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037844593524580353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844004300177408, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 364052545, "username": "IsaiassLiins", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/IsaiassLiins/status/1037844004300177408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843623843438594, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 980914888800432128, "username": "giovanna_poppa", "tweet": "@aguedescartoon Ganhar\u00e1 por esmagadora dos votos e  em primeiro turno. Quem matou Celso Daniel e etc, deixa digitais muito fortes aqui com o Bolsonaro .STF est\u00e1 comprometido neste atentado, , viu seus ministros satanicos!?!?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanna_poppa/status/1037843623843438594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037843394914074625, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "O pessoal do @STF_oficial e TSE est\u00e3o aproveitando este ocorrido com o @jairbolsonaro e julgando os pedidos da defesa de @LulaOficial \"NA CALADA DA NOITE\". @STF_oficial  EST\u00c3O NEGANDO TUDO QUE A DEFESA PEDE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037843394914074625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037841874835390464, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "@STF_oficial PODRE LIXO IMORAL !!\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47O timing de LewandowskiLewandowski: https://www.oantagonista.com/?p=111465\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037841874835390464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037840759637110789, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 248890506, "username": "brasil247", "tweet": "Decano do STF nega liminar de Lula por candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-de-Lula-por-candidatura.htm#.W5G0GklFvC0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 36, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasil247/status/1037840759637110789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840586638798848, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": " pic.twitter.com/m2294g4blH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037840586638798848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840442639958018, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037840442639958018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840343616696320, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2907466313, "username": "faminas_m", "tweet": "@STF_oficial @PauloPolitica @iaragb Que nojo desse sujeito \ud83d\ude29\ud83d\ude1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faminas_m/status/1037840343616696320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,PauloPolitica,STF_oficial"}
{"id": 1037839640248700931, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 resultado da radicaliza\u00e7\u00e3o promovida pelo PT, diz general https://crusoe.com.br/?p=3792\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037839640248700931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839289831354369, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@asilvapassos @ArnaldoPode @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037839289831354369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArnaldoPode,asilvapassos,STF_oficial"}
{"id": 1037839216741376006, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": " pic.twitter.com/VkYczSIwaI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037839216741376006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838104273408000, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2528339916, "username": "riccobatera", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/riccobatera/status/1037838104273408000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838007108296704, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Bolsonaro tem 10 dias para explicar ao STF inten\u00e7\u00e3o de 'fuzilar petralhada'  https://www.poder360.com.br/eleicoes/bolsonaro-tem-10-dias-para-explicar-ao-stf-intencao-de-fuzilar-petralhada/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037838007108296704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037836665027534848, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Ministro do STF Celso de Mello rejeita pedido da defesa de Lula para manter candidatura  https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKCN1LM36F-OBRDN\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037836665027534848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836661667901446, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52513350, "username": "Discrepante", "tweet": "@STF_oficial @StellaMendonca E se existe a amea\u00e7a de GOLPE armado? N\u00e3o sei se t\u00e1 acontecendo algo algu\u00e9m deveria dizer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Discrepante/status/1037836661667901446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StellaMendonca,STF_oficial"}
{"id": 1037836170112237569, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 710612942744645632, "username": "ZeBilau1", "tweet": "@g1 @STF_oficial celeridade ( arrebentar na porrada esse criminoso FDP )!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeBilau1/status/1037836170112237569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,STF_oficial"}
{"id": 1037835878465462272, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 878860613639974913, "username": "CegoRealDiamond", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Idiota in\u00fatil, vai para o inferno! E n\u00e3o \u00e9 figura de linguagem n\u00e3o!.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CegoRealDiamond/status/1037835878465462272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037835836082081792, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97589331, "username": "JoelSant", "tweet": "@g1 @STF_oficial sendo @STF_oficial ou seja, o stand-up brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelSant/status/1037835836082081792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,STF_oficial"}
{"id": 1037835648533778435, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 119762492, "username": "cityportalsp", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro | Brasil |  http://cityportal.com.br/noticias/brasil2/9791-presidentes-do-tse-e-do-stf-repudiam-ataque-a-jair-bolsonaro\u00a0\u2026  http://cityportal.com.br/noticias/brasil2/9791-presidentes-do-tse-e-do-stf-repudiam-ataque-a-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cityportalsp/status/1037835648533778435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835502953656321, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@britopinho @g1 N\u00e3o \u00e9 suspeito  caraio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1037835502953656321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,britopinho"}
{"id": 1037834645801500672, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair\u00a0Bolsonaro  http://liberapensado.com/2018/09/06/presidentes-do-tse-e-do-stf-repudiam-ataque-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1037834645801500672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834622623731712, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@andreazilio Psicopatas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1037834622623731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazilio"}
{"id": 1037833809486651392, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "@jefer234 @DiegoQueiroz_ Meu Deus s\u00e9rio mesmo que  a princesa acha que \u00e9  mentira????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1037833809486651392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoQueiroz_,jefer234"}
{"id": 1037833535074254848, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 129383580, "username": "matlui", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro No dia em que o criminoso de Curitiba perdeu mais uma no STF, s\u00f3 se fala em Jair Bolsonaro. Lula est\u00e1 recolhido \u00e0 sua insignific\u00e2ncia, finalmente.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/matlui/status/1037833535074254848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832009303969794, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 119762492, "username": "cityportalsp", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro  http://cityportal.com.br/noticias/brasil2/9791-presidentes-do-tse-e-do-stf-repudiam-ataque-a-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cityportalsp/status/1037832009303969794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831785483251712, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 40783607, "username": "claytonleiter", "tweet": "@lobaoeletrico @crovislimone2 @roxmo Isso foi um atentado terrorista de uma c\u00e9lula comunista. \u00c9 fato! Muita coincid\u00eancia hoje o STF garantir a candidatura dele e um atentado acontecer em seguida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytonleiter/status/1037831785483251712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,crovislimone2,lobaoeletrico"}
{"id": 1037830684096770050, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 527937407, "username": "IratusPorcum", "tweet": "E quando acontecer, pode ser com qualquer um... Como foi hoje com Bolsonaro, pode ser amanh\u00e3 com qualquer pol\u00edtico ou ministro do STF. Como todos sabemos, uma hora a conta por transformar o dinheiro publico em benef\u00edcio pr\u00f3prio vai chegar, o povo n\u00e3o aguenta mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IratusPorcum/status/1037830684096770050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829363843117056, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 767730308385017856, "username": "lisetenazareth", "tweet": "Dilma terrorista fdp  falando de \u00f3dio. Ordin\u00e1ria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisetenazareth/status/1037829363843117056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828499590008833, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 83483245, "username": "crlsmell", "tweet": "@marcofeliciano @VEJA #For\u00e7aBolsonaro #VamosTiraroPaisDoVermelho Lula em cela comum, j\u00e1! Dirceu na cadeia, j\u00e1! Pol\u00edticos do PT, PSOL, PCdoB, PCB, PMDB, assemelhados, simpatizantes e alimentados, incluindo o STF na berlinda... @FFAABrasil N\u00f3s confiamos em voc\u00eas! pic.twitter.com/g8eSp5EjDC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#VamosTiraroPaisDoVermelho", "link": "https://twitter.com/crlsmell/status/1037828499590008833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,marcofeliciano,FFAABrasil"}
{"id": 1037828297785323520, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 328677087, "username": "marlonscampos", "tweet": "@STF_oficial BAL\u00c7\u00c3O DE NEG\u00d3CIO DOS GOLPISTAS, @LulaOficial  LULA LIVRE, LULA LIVRE, LULA LIVRE ! pic.twitter.com/0C6FYbtyPj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonscampos/status/1037828297785323520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1037828292777263104, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 83483245, "username": "crlsmell", "tweet": "@RoseBarros__ @AcordouAcordou est\u00e1 certo! #For\u00e7aBolsonaro #VamosTiraroPaisDoVermelho Lula em cela comum, j\u00e1! Dirceu na cadeia, j\u00e1! Pol\u00edticos do PT, PSOL, PCdoB, PCB, PMDB, assemelhados, simpatizantes e alimentados, incluindo o STF na berlinda... @FFAABrasil N\u00f3s confiamos em voc\u00eas! pic.twitter.com/keTEEUagPl", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#VamosTiraroPaisDoVermelho", "link": "https://twitter.com/crlsmell/status/1037828292777263104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,AcordouAcordou,FFAABrasil"}
{"id": 1037828198858452994, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 141983657, "username": "LUIZANTONIO_CAR", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Ataque ao Jair bolsonaro \u00e9 um caso de f\u00e1cil solu\u00e7\u00e3o as for\u00e7as armadas assumem  imediatamente dissolve todos os partidos  o congresso as c\u00e2maras e o STF \u2713na sequ\u00eancia dois oficiais daquela boa \u00e9poca  vai a Curitiba ter uma conversa part\u00edcular numa Sala com o agitador  pic.twitter.com/VAmHnYA428", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUIZANTONIO_CAR/status/1037828198858452994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827663140929536, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 83483245, "username": "crlsmell", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #VamosTiraroPaisDoVermelho Lula em cela comum, j\u00e1! Dirceu na cadeia, j\u00e1! Pol\u00edticos do PT, PSOL, PCdoB, PCB, PMDB, assemelhados, simpatizantes e alimentados, incluindo o STF na berlinda... @FFAABrasil N\u00f3s confiamos em voc\u00eas! c.c. @AcordouAcordou @MagnoMalta https://twitter.com/realDTrumpBR/status/1037824894279593986\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#VamosTiraroPaisDoVermelho", "link": "https://twitter.com/crlsmell/status/1037827663140929536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FFAABrasil,AcordouAcordou,MagnoMalta"}
{"id": 1037827408433491970, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 328677087, "username": "marlonscampos", "tweet": "@STF_oficial um lixo de institui\u00e7\u00e3o um balc\u00e3o de neg\u00f3cio dos golpistas! LULA LIVRE, LULA LIVRE, LULA LIVRE, LULA LIVRE, LULA LIVRE, LULA LIVRE, @LulaOficial LIVRA ! https://twitter.com/DarioAlok/status/1037632011542966272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlonscampos/status/1037827408433491970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1037826634873819143, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 790383380412194816, "username": "ZeVieirasp", "tweet": "@alvarodias_ Patrono de Fachin ao STF. Oportunista, falando de Moro em seu Minist\u00e9rio. Leviano, culpando a v\u00edtima pela tentativa de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeVieirasp/status/1037826634873819143", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037826590644883456, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 160910872, "username": "Ricamconsult", "tweet": "Temos de criar novos mecanismos para garantir que ju\u00edzes e particularmente ministros do STF n\u00e3o possam julgar causas que lhes impactam diretamente, ou quando n\u00e3o s\u00e3o isentos. Os atuais nem sempre t\u00eam funcionado.  http://owl.li/5DWH30kJxNj\u00a0", "replies": 4, "retweets": 43, "likes": 196, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1037826590644883456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826522592276482, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 915588930820624384, "username": "msampaio1985", "tweet": "@alvarodias_ O que voc\u00ea est\u00e1 insinuando? Que ele colheu o que plantou? Se for isso voc\u00ea \u00e9 um merda. Vale lembrar que voc\u00ea plantou o Fachin no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msampaio1985/status/1037826522592276482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037826392770195456, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 40783607, "username": "claytonleiter", "tweet": "@o_antagonista @adrianohidalgo Acredito que j\u00e1 fedeu e est\u00e1 na hora de de derrubar essa porra toda, n\u00e3o ficaria nenhum pouco impressionado se amanh\u00e3 os tanques estivessem em volta do congresso, STF e do Planalto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytonleiter/status/1037826392770195456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianohidalgo,o_antagonista"}
{"id": 1037826097554104321, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@forgetmila E o meliante que proferiu a facada ser\u00e1 indicado ao @STF_oficial pois fez justi\u00e7a pra muitos contra bolsonaro, coisa que o @STF_oficial \u00c9 INCOMPETENTE PARA FAZER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037826097554104321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila,STF_oficial"}
{"id": 1037825498573926401, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 249193208, "username": "jornalDCI", "tweet": " https://goo.gl/XGGCcy\u00a0 Ministro do STF Celso de Mello rejeita pedido da defesa de Lula para manter candidatura  pic.twitter.com/XV6d5aKfQw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalDCI/status/1037825498573926401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825381582168065, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 356103231, "username": "oliveiraacarlo1", "tweet": "@ovasco71 @fitzca Al\u00f4 Renova. A reuni\u00e3o do alto comando j\u00e1 estava programada e a discuss\u00e3o s\u00e9ria pelas \u00faltimas manifesta\u00e7\u00f5es do STF.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraacarlo1/status/1037825381582168065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fitzca,ovasco71"}
{"id": 1037824219009228800, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51150679, "username": "leiamoneytimes", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula \u2013 Money Times  https://moneytimes.com.br/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/#.W5GkvAmQ8z0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leiamoneytimes/status/1037824219009228800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822414590226438, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 67614895, "username": "lucconstantino", "tweet": "Ap\u00f3s agress\u00e3o a Bolsonaro, presidente do STF, C\u00e1rmen L\u00facia, manifesta preocupa\u00e7\u00e3o 'com garantia das liberdades dos candidatos e eleitores, qualquer que seja a ideologia'. Disse que deve ser 'renegada qualquer forma de viol\u00eancia ou desrespeito aos direitos'. Cobrou apura\u00e7\u00e3o c\u00e9lere", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucconstantino/status/1037822414590226438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821985353551875, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Surprise: STF n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/surprise-stf-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037821985353551875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037821674580856833, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de LulaLiminar pedia suspens\u00e3o de decis\u00e3o do TSE sobre candidatura do petista  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6185/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1037821674580856833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820823904632832, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 30, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037820823904632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820407745835009, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 161468342, "username": "VanusaT", "tweet": "@alvarodias_ Espera a\u00ed. O sr. Quer dizer q todos n\u00f3s q apoiamos @jairbolsonaro e ele pr\u00f3prio est\u00e1 incitando a viol\u00eancia? Que moral o sr. tem pra falar isso, sendo q foi o sr q trabalhou para o fachim entrar no STF e dar aquele voto a favor do Lula semana passada? @filgmartin @allantercalivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanusaT/status/1037820407745835009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,jairbolsonaro,filgmartin,allantercalivre"}
{"id": 1037820369955110912, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 95253497, "username": "ansa_br", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  #LulaLeia mais:  https://bit.ly/2NTt9L9\u00a0 pic.twitter.com/UscfPGv4mq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLeia", "link": "https://twitter.com/ansa_br/status/1037820369955110912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820352527773696, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@wadih_damous Bolsonaro colheu o \u00f3dio que plantou com ajuda do @STF_oficial. Foda-se. N\u00e3o tenho nenhuma simpatia por quem promete fuzilar petistas. H\u00e1 d\u00e9cadas esse filho da puta diz que vai matar e acontecer. A carreira pol\u00edtica dele j\u00e1 deveria ter sido interrompida pela Justi\u00e7a.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037820352527773696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous,STF_oficial"}
{"id": 1037820279039426560, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 39366339, "username": "tah_viapiana", "tweet": "Nota da presidente do STF, ministra C\u00e1rmen L\u00facia.  pic.twitter.com/9fmq0bQRmC", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tah_viapiana/status/1037820279039426560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820093311410176, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "A @policiafederal PODIA APROVEITAR QUE O OCORRIDO FOI EM MINAS E DAR UMA OLHADA NO QUE O @AecioNeves EST\u00c1 FAZENDO, AFINAL, ELE EST\u00c1 SOLTO E \"ELEG\u00cdVEL\" N\u00c9 @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037820093311410176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,AecioNeves,STF_oficial"}
{"id": 1037820066702737413, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 708796670922919936, "username": "AGENCIABR1", "tweet": "Presidentes do TSE e do STF repudiam ataque a Jair Bolsonaro -   http://www.agenciabr.com.br/noticia/presidentes-do-tse-e-do-stf-repudiam-ataque-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGENCIABR1/status/1037820066702737413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817630399311872, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 29237308, "username": "acdsp", "tweet": "@rbreia Facada ou essa not\u00edcia ? \"Em mais uma derrota para o ex-presidente Lula no STF, o ministro Celso de Mello rejeitou recurso do petista que tentava suspender a decis\u00e3o do Tribunal Superior Eleitoral de indeferir seu registro de candidatura \u00e0 Presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acdsp/status/1037817630399311872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rbreia"}
{"id": 1037817452518944769, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 975177920422477829, "username": "farochasp", "tweet": "@BlogDoPim culpa tamb\u00e9m desse stf e tse corrupto q n\u00e3o faz nada pra impedir esses ataques falsos que fazem um ao outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farochasp/status/1037817452518944769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037816747162779649, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037816747162779649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037815922017427456, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula   https://istoe.com.br/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/#.W5Gc96ce1CM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037815922017427456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815508488347650, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 377016344, "username": "ef_barros", "tweet": "@STF_oficial Chora petista!!!! Chora PT!!!! Mas chora na Cantareira!!!! pic.twitter.com/hYethk1k0Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ef_barros/status/1037815508488347650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037813903936245760, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 140570627, "username": "samjapa2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/eDjBQFbiBqY?aDias\u00a0\u2026 T\u00f3ffoli vai estar seguro no STF: Um General de Ex\u00e9rcito vai estar ao seu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjapa2/status/1037813903936245760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813682057748480, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@macunaimaz @STF_oficial @STJnoticias @CNJ_oficial @jairbolsonaro @DefesaGovBr @ptnacional @LulaOficial @exercitooficial ELES QUE TENTEM FAZER GRA\u00c7A E GOZAR COM A NOSSA CARA SOLTANDO UM LADR\u00c3O SAFADO E ESCROTO COMO LULA 171 SE AS FOR\u00c7AS ARMADAS N\u00c3O TOMAREM UMA PROVIDENCIA N\u00d3S TOMAMOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037813682057748480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macunaimaz,STF_oficial,STJnoticias,CNJ_oficial,jairbolsonaro,DefesaGovBr,ptnacional,LulaOficial,exercitooficial"}
{"id": 1037813357359886338, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "@folha @STF_oficial @MPF_PGR ELE e  VOC\u00caS,antidemocratas venais, s\u00e3o os culpados pela viol\u00eancia e a maior  que vir\u00e1  MUITO MAIS GRAVE do que a atual!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037813357359886338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037813141038661632, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 193517245, "username": "lunatico_2014", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @gleisi @LeoDantas87 Esta no STF tamb\u00e9m. Basta pesquisar no Google e encontrar\u00e1 outras fontes. Alias aproveita e pesquisa a outra imagem. https://www.cartacapital.com.br/politica/bolsonaro-e-condenado-por-comentario-racista-contra-quilombolas-leia-a-integra\u00a0\u2026 pic.twitter.com/HwEXjSVZ0E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lunatico_2014/status/1037813141038661632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoDantas87,gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037812883328036865, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@SPD_33 @LulaOficial @ptnacional @JoseDIrceuPT @CNJ_oficial @STF_oficial @DefesaGovBr @exercitooficial @psol50 @PCdoBnaCamara @DeputadoFederal @cirogomes @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro OS VIGARISTAS E CORRUPTOS  COMO LULA,CIRO,GUILHERME BOULOS E JOSE DIRCEU  COM O STF AJUDANDO.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037812883328036865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,LulaOficial,ptnacional,JoseDIrceuPT,CNJ_oficial,STF_oficial,DefesaGovBr,exercitooficial,psol50,PCdoBnaCamara,DeputadoFederal,cirogomes,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812650393124869, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "ALGUM recurso DE LULA \u00e9 atendido @STF_oficial @MPF_PGR ? Que seja um! VOC\u00caS,antidemocratas venais, s\u00e3o os culpados pela viol\u00eancia que vir\u00e1 e MUITO MAIS GRAVE do que a atual! https://twitter.com/agenciabrasil/status/1037811413878747136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037812650393124869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037812342426427392, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 40354318, "username": "laerciosantos", "tweet": "Se esse tal Ad\u00e9lio n\u00e3o cagoetar ningu\u00e9m, logo, logo o STF concede um HC para ele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laerciosantos/status/1037812342426427392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812244640358400, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 708796670922919936, "username": "AGENCIABR1", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula -   http://www.agenciabr.com.br/noticia/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGENCIABR1/status/1037812244640358400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812191834071040, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "CELSO DE MELLO ACABA DE NEGAR \u00daLTIMO RECURSO DO VERME NO STF.MERECIDAMENTE, DESEJAMOS AO VERME SEU APODRECIMENTO NA CADEIA!!!#EuVotoBolsonaro17 #DireitaUnida #For\u00e7aMito https://www.oantagonista.com/?p=111426\u00a0", "replies": 7, "retweets": 34, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#DireitaUnida,#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037812191834071040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811577204994049, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3364195811, "username": "GazetaSP1", "tweet": "CNA protocola no STF medida cautelar que pede suspens\u00e3o de tabela de frete  https://www.gazetasp.com.br/brasil/43327-cna-protocola-no-stf-medida-cautelar-que-pede-suspensao-de-tabela-de-frete\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FbmLhvzaCZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GazetaSP1/status/1037811577204994049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811013503078400, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 250061595, "username": "guercov_ale", "tweet": "@andreazzaeditor O povo enlouqueceu. Culpa da cria\u00e7\u00e3o de cobra da fraca e conivente oposi\u00e7\u00e3o, STF fraco, parlamento mais fraco ainda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guercov_ale/status/1037811013503078400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037810708262662145, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 65415875, "username": "VolneyGouveia", "tweet": "@STF_oficial Lament\u00e1vel  .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VolneyGouveia/status/1037810708262662145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037810609004441601, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "ALEXANDRE DE MORAES > SECRET. DE SEGU PUB. DE ALCKIMIN >MIN. DA JUST. DE TEMER > MIN DO STF POR TEMER (TUDO MAIS R\u00c1PIDO DO QUE MIOJO E DO QUE O PROCESSO DO LULA)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037810609004441601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810548145049600, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 250061595, "username": "guercov_ale", "tweet": "@FHC Isso \u00e9 que da criar cobra. Responsabilidade do STF de esse crime acontecer e da oposi\u00e7\u00e3o covarde", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guercov_ale/status/1037810548145049600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FHC"}
{"id": 1037810510216028161, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 874381124243525633, "username": "Douglas12626875", "tweet": "URGENTE: Ministro Celso de Melo do STF, O Decano da Corte, rejeitou o recurso de Lula para continuar candidato \u00e0 Presidente da Rep\u00fablica.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglas12626875/status/1037810510216028161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810186298245121, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 767763810409181188, "username": "tradersclubbr", "tweet": "CELSO DE MELLO, DO STF, REJEITA PEDIDO DE LULA PARA SUSPENDER DECIS\u00c3O QUE BARROU CANDIDATURA (G1)#poder |", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "#poder", "link": "https://twitter.com/tradersclubbr/status/1037810186298245121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810157772779521, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "J\u00e1 conclu\u00edram o inqu\u00e9rito do TEORI ZAVASKI que levou ALEXANDRE DE MORAES(FILIADO AO PSDB) para o @STF_oficial ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037810157772779521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037809337643745280, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 304161953, "username": "EguchiGerson", "tweet": "Celso de Mello nega recurso de Lula Celso de Mello acaba de negar o \u00faltimo recurso de Lula no STF. https://www.oantagonista.com/?p=111426\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EguchiGerson/status/1037809337643745280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807282577387521, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": "@jose_simao @stf_vergonha @DavidsonSousa Bolsonaro corre risco de morte.\u00c9 verdade esse \"bilete\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1037807282577387521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DavidsonSousa,stf_vergonha,jose_simao"}
{"id": 1037807050535981059, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 709501696217583621, "username": "MarinaLambo", "tweet": "Se a justi\u00e7a agisse como deveria em rela\u00e7\u00e3o ao sr. Lula e a imprensa n\u00e3o o colocasse todo dia na m\u00eddia o \u00f3dio de brasileiros contra brasileiros n\u00e3o estaria acontecendo! @STF_oficial chega de recursos !", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarinaLambo/status/1037807050535981059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037805080077066242, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55875560, "username": "paulobaccarat", "tweet": "O voto foi extremamente razo\u00e1vel pelo que ouvi!Mas eu ainda acho que caberia ao Legislativo regulamentar isso e n\u00e3o ao STF  https://twitter.com/JotaInfo/status/1037804063663050752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobaccarat/status/1037805080077066242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804454152757248, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 127031885, "username": "Crismilanelli", "tweet": "@STF_oficial @EdantSs @AlvarezZeni Mais um motivo pra votar em #BolsonaroPresidente17A bandidagem  t\u00e1 demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17A", "link": "https://twitter.com/Crismilanelli/status/1037804454152757248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlvarezZeni,EdantSs,STF_oficial"}
{"id": 1037803408537739265, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 51348352, "username": "deco_web", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/deco_web/status/1037803408537739265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802402446041088, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 943439370949939201, "username": "Benemaxx", "tweet": "@deltanmd \u00c9 preciso acabar com essa.merda de foro e mais uns juizeco corruptos do STF.   A\u00ed vai.....sen\u00e3o....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benemaxx/status/1037802402446041088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1037802268379308032, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2648519094, "username": "fenste1", "tweet": "@MichelTemer @STF_oficial @TSEjusbr @gilmarmendes @LulaOficial Temer Fant\u00e1stico pede um v\u00eddeo ..e Brasil sobre tratado da liminar do Comit\u00ea de Direitos Humanos da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) assegura a Lula o direito de concorrer,. E poss\u00edvel enviar o v\u00eddeo a Na\u00e7\u00e3o..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenste1/status/1037802268379308032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,STF_oficial,TSEjusbr,gilmarmendes,LulaOficial"}
{"id": 1037802204474863617, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 91093106, "username": "ericrabello", "tweet": "@MPF_PGR @TSEjusbr @STF_oficial @branci13 @YuloCesare Verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericrabello/status/1037802204474863617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YuloCesare,branci13,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1037801604458721282, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "Concordo! Mas n\u00e3o tem nenhum patriota corajoso que pudesse se sacrificar pela p\u00e1tria? lament\u00e1vel! Se todos ministros se unissem no @STF_oficial venceriam o golpe com louvor! https://twitter.com/Discrepante/status/1037692949272965120\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037801604458721282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037801144779792385, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44149561, "username": "farizeu1", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/farizeu1/status/1037801144779792385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799314595217408, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 985905096620945414, "username": "LulaEletricist1", "tweet": "@STF_oficial Parab\u00e9ns ministro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaEletricist1/status/1037799314595217408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037799001217748993, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 807223300799811585, "username": "CucaRomani", "tweet": "@alvarodias_ Que declara\u00e7\u00e3o canalha! S\u00f3 poderia vir de um pol\u00edtico que ajudou a colocar o Fachin no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CucaRomani/status/1037799001217748993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037797117685837831, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 708796670922919936, "username": "AGENCIABR1", "tweet": "CNA volta a pedir ao STF que suspenda tabela de fretes -   http://www.agenciabr.com.br/noticia/cna-volta-a-pedir-ao-stf-que-suspenda-tabela-de-fretes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGENCIABR1/status/1037797117685837831", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796094267334656, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial @jairbolsonaro @Haddad_Fernando Bolsonaro deu origem era dos fuzilamentos  http://jornalggn.com.br/blog/fabio-de-oliveira-ribeiro/a-era-dos-fuzilamentos-por-fabio-de-oliveira-ribeiro#.W5GKIknUbnk.twitter\u00a0\u2026. Portando, ningu\u00e9m deve estranhar ou lamentar as consequ\u00eancias.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037796094267334656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1037795753316507649, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial @jairbolsonaro @Haddad_Fernando H\u00e1 d\u00e9cadas esse filho da puta diz que vai matar e acontecer. A carreira pol\u00edtica dele j\u00e1 deveria ter sido interrompida pela Justi\u00e7a. N\u00e3o foi e o resultado a\u00ed est\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037795753316507649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1037795209436962817, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@Haddad_Fernando Voc\u00ea perdeu a oportunidade de falar algo mais relevante: @jairbolsonaro colheu o \u00f3dio que plantou com ajuda do @STF_oficial, @MPF_PGR e @TSEjusbr. Foda-se. N\u00e3o tenho nenhuma simpatia por quem promete fuzilar petistas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037795209436962817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1037794373969301505, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 224073306, "username": "Focaremudar", "tweet": "\u00c9 ISSO  \u00c9 PRECISO @policiafederal @JusticaGovBR @TSEjusbr @STF_oficial no caso @MichelTemer https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Focaremudar/status/1037794373969301505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,JusticaGovBR,TSEjusbr,STF_oficial,MichelTemer"}
{"id": 1037794055499984896, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "Culpa do @TSEjusbr @STF_oficial e dos Magestrados que deixam o @ptbrasil fazer campanha com @lulaInelegivel e mexer com a mente de pessoas desequilibradas.Acorda Brasil.Olhem isso\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/fSA6sTCMsy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1037794055499984896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,ptbrasil"}
{"id": 1037792422837805056, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@luisnassif Colheu o \u00f3dio que plantou com ajuda do @STF_oficial, @MPF_PGR e @TSEjusbr. Foda-se. N\u00e3o tenho nenhuma simpatia por quem promete fuzilar petistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037792422837805056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1037791235560361984, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 52248779, "username": "drelizeusousa", "tweet": "Fachin nega candidatura de Lula no STF: quanto j\u00e1 custou defesa do petista?  https://www.gazetadopovo.com.br/rodrigo-constantino/artigos/fachin-nega-candidatura-de-lula-no-stf-quanto-ja-custou-defesa-petista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drelizeusousa/status/1037791235560361984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790637385555969, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "@cynaramenezes \u00c9 \"O PA\u00cdS QUE QUEREMOS\" por Moro e @STF_oficial @TRF4_oficial", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037790637385555969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,STF_oficial,TRF4_oficial"}
{"id": 1037790615449337858, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "\u00c9 \"O PA\u00cdS QUE QUEREMOS\" por Moro e @STF_oficial @TRF4_oficial https://twitter.com/cynaramenezes/status/1037784949972258818\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037790615449337858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TRF4_oficial"}
{"id": 1037789545645965312, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 209782044, "username": "Milliekiki", "tweet": "\u00c9 o \u00f3bvio. V\u00e3o deixar um outro encostar no Bolsonaro, mesmo com gde diferen\u00e7a, p/declarar esse outro vencedor. Igual nas elei\u00e7\u00f5es de 2014. N\u00e3o tem possibilidade do TSE/STF permitirem vit\u00f3ria de Bolsonaro. Gilmar era presidente do TSE, \u00e0 \u00e9poca dos testes proibidos d continuar.  https://twitter.com/maristelaggpc/status/1037662280731779072\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milliekiki/status/1037789545645965312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786471011373056, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "O @STF_oficial JUDICI\u00c1RIO brasileiro , Bolsonaro e um monte de procuradores, TODOS LEVIANOS est\u00e3o brincando com fogo. FOI EM JUIZ DE FORA, MINAS! IMAGINEM NO NORDESTE! Est\u00e3o \"INCUBANDO\" o ovo do TERRORISMO https://twitter.com/JFrncjr/status/1037785451917176833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037786471011373056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037785891283120128, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 958863308299427842, "username": "DeleonAlexandr7", "tweet": "@STF_oficial Lixo fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeleonAlexandr7/status/1037785891283120128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037784748326891520, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "Tentaram como venho falando matar o unico homem serio desta peleja . Vamos as ruas Brasil quero Guerra contra a @jornalnacional @jairbolsonaro vc e heroi.Quero ir a guerra @GenPauloChagas vamos invadir Esse STF. Nao aguento.mais a barbarie", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037784748326891520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,jairbolsonaro,GenPauloChagas"}
{"id": 1037783293976932352, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 377558990, "username": "AlphaMorais", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/AlphaMorais/status/1037783293976932352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037782975587467265, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "@VEJA Essa gente toda da @Veja, @folha, @Estadao, @RedeGlobo ligada \u00e0 fac\u00e7\u00f5es criminosas, depois quer convencer brasileiros que o ex-presidente @LulaOficial e PT s\u00e3o os ladr\u00f5es! Sabe aquele ladr\u00e3o q/ grita \u201cpega ladr\u00e3o\u201d? Pior \u00e9 ver o judici\u00e1rio conivente! @STF_oficial SOS @UNGeneva https://twitter.com/lindberghfarias/status/1037424445697286144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037782975587467265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,folha,Estadao,RedeGlobo,LulaOficial,STF_oficial,UNGeneva"}
{"id": 1037782918456922114, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@JornaldoBrasil Colheu o \u00f3dio que plantou com ajuda do @STF_oficial, @MPF_PGR e @TSEjusbr. Foda-se. N\u00e3o tenho nenhuma simpatia por quem promete fuzilar petistas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037782918456922114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornaldoBrasil,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1037782484530982918, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "PSOL aciona STF contra MP de Temer que adia reajuste do funcionalismo p\u00fablico  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/psol-aciona-stf-contra-mp-de-temer-que-adia-reajuste-do-funcionalismo-publico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037782484530982918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781960993726469, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@lpbragancabr D. Luiz. Penso que o parlamentarismo monarquista \u00e9 melhor do que temos aqui. O Sr. poderia dissolver o STF ou o Congresso por plebiscito,  para novas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037781960993726469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpbragancabr"}
{"id": 1037781861802618881, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "STF discute sobre ensino domiciliar nesta\u00a0quinta  http://liberapensado.com/2018/09/06/stf-discute-sobre-ensino-domiciliar-nesta-quinta/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9uO5l1iNIa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1037781861802618881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781766067642373, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 310944676, "username": "willtapajero", "tweet": "No Brasil h\u00e1 uma justi\u00e7a cara, ineficiente e com grande probabilidade de ser tamb\u00e9m corrupta, na qual um criminoso condenado faz a pauta e elege a turma. Haja imoralidade nessa suprema escrotice! @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willtapajero/status/1037781766067642373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037780827558617089, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 912503385772974081, "username": "aamandapbaptis", "tweet": "@IBOPE_In @denisebarbosa @BernardoMF @pevearaujo @josianasouza @Jeanmilton Sem contar que, ele est\u00e1 perdendo TOTALMENTE as estribeiras.Essa semana houve 3 condena\u00e7\u00f5es, por furto fam\u00e9lico.Absurdo uma a\u00e7\u00e3o dessas chegar ao STF. Tinha que ter parado na justi\u00e7a comum. Um judici\u00e1rio, cada vez mais abarrotado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aamandapbaptis/status/1037780827558617089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jeanmilton,josianasouza,pevearaujo,BernardoMF,denisebarbosa,IBOPE_In"}
{"id": 1037779743205203970, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 914648467032690690, "username": "alescastilho", "tweet": "@exercitooficial @Gen_VillasBoas Genial, deixe bem claro que os senhores ir\u00e3o apenas garantir a ordem durante a ilegalidade dos eleitores pelo simples ato de ir votar. Isto porque o STF rasgou a Lei 13.165/2015, que permite a impress\u00e3o dos votos eletr\u00f4nicos a partir das elei\u00e7\u00f5es gerais em 2018. \ud83d\ude48\ud83d\ude49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alescastilho/status/1037779743205203970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,exercitooficial"}
{"id": 1037779373191966720, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 89467731, "username": "drrobsonruiz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/drrobsonruiz/status/1037779373191966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037778702535483392, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14673230, "username": "luduvicu", "tweet": "@renatadlss Bora procurar os filhos dos ministros pra fazer com o STF e tudo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luduvicu/status/1037778702535483392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatadlss"}
{"id": 1037777783055896582, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 123701325, "username": "dnegretti", "tweet": "\u201cVAMOS METRALHAR TODOS OS JU\u00cdZAS DO STF, TSE! Assinado BOLSOBOSTA  ATEN\u00c7\u00c3O / ESSE BILHETE \u00c9 HERDADE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dnegretti/status/1037777783055896582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777416566005760, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 270513287, "username": "mstracc", "tweet": "@virginiasousa @Ary_AntiPT @ClaudeLuca_ @Fatimaordemur @paulazanelli @willcarvalho61 @PanichiRaphael @clissia_c @Fabi_Moller_ @niloborgna @STF_oficial @PSL_Nacional @GloboNews @TSEjusbr @Gisaieira @mcissaguimaraes Desmando", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mstracc/status/1037777416566005760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcissaguimaraes,Gisaieira,TSEjusbr,GloboNews,PSL_Nacional,STF_oficial,niloborgna,Fabi_Moller_,clissia_c,PanichiRaphael,willcarvalho61,paulazanelli,Fatimaordemur,ClaudeLuca_,Ary_AntiPT,virginiasousa"}
{"id": 1037777105449308162, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4687295366, "username": "roelferreira", "tweet": "@AnneRoCi Divis\u00e3o entre os poderes.... na ter\u00e7a ele vai ao STF?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roelferreira/status/1037777105449308162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnneRoCi"}
{"id": 1037776554825273345, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Bolsonaro emprega em seu gabinete mais mulheres que Ros\u00e1rio, Jean e toda a bancada de esquerda via https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11280/esquerda-falando-em-igualdade-de-genero-me-engana-que-eu-gosto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037776554825273345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774561088028672, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "STF come\u00e7a a decidir sobre legalidade do ensino\u00a0domiciliar  http://liberapensado.com/2018/09/06/stf-comeca-decidir-sobre-legalidade-do-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1037774561088028672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774461838209024, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 708796670922919936, "username": "AGENCIABR1", "tweet": "STF come\u00e7a a decidir sobre legalidade do ensino domiciliar -   http://www.agenciabr.com.br/noticia/stf-comeca-a-decidir-sobre-legalidade-do-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGENCIABR1/status/1037774461838209024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774142072864769, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 96163897, "username": "GSNUCCI", "tweet": "Resumo do Informativo 912 do STF  https://www.linkedin.com/pulse/resumo-do-informativo-912-stf-guilherme-nucci/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GSNUCCI/status/1037774142072864769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774132451000320, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2440884998, "username": "MarciaSmeet1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/MarciaSmeet1/status/1037774132451000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037774095822270466, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 89812112, "username": "pensoestranho", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @jairbolsonaro @MBLivre @luiz_moran Se os partidos n\u00e3o d\u00e3o conta do voto eletr\u00f4nico, imagine a zona q seria com voto impresso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pensoestranho/status/1037774095822270466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,MBLivre,jairbolsonaro,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037773520661606400, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 837731659, "username": "EMILIOKLUSENER", "tweet": "@TSEjusbr @STF_oficial  n\u00e3o aceitaremos fraudes!! https://twitter.com/coutoserra/status/1037682763711897600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMILIOKLUSENER/status/1037773520661606400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037773150577078272, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2440884998, "username": "MarciaSmeet1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1SEfirqn0Wg?aFachin\u00a0\u2026 Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaSmeet1/status/1037773150577078272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772377462067201, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "Celso de Mello vai julgar recurso de Lula assinado por ex-assessora?  https://www.oantagonista.com/?p=111329\u00a0Prud\u00eancia e Caldo de Galinha n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m ..melhor deixar o caso para o Suplicy do STF julgar do que correr o risco de cair em m\u00e3os do Toffoli ou Livrandovski", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037772377462067201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772213427077121, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 89812112, "username": "pensoestranho", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @jairbolsonaro @MBLivre @luiz_moran n\u00e3o s\u00e3o urnas venezuelanas, e os partidos s\u00e3o chamados o tempo todo p/ auditar e opinar sobre o processo d apura\u00e7\u00e3o. tamb\u00e9m acompanham a apura\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pensoestranho/status/1037772213427077121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,MBLivre,jairbolsonaro,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037771026913009664, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 89812112, "username": "pensoestranho", "tweet": "@MPF_PGR @STF_oficial @jairbolsonaro @MBLivre @luiz_moran uma porcaria de lei, diga-se de passagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pensoestranho/status/1037771026913009664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,MBLivre,jairbolsonaro,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037770815650058241, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 249193208, "username": "jornalDCI", "tweet": " https://goo.gl/5ePyaC\u00a0 Decis\u00e3o do STF refor\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo do ICMS na base do PIS/Cofins  pic.twitter.com/QZxfXefsTc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalDCI/status/1037770815650058241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770448061251587, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 730425437122334721, "username": "Theus_smath", "tweet": "O cara ta preso de uma cota ja mas n aceita man kkkkkk, roubou os recursos dos brasileiros enquanto presidia e agr quer ficar entrando cm recursos roubando a paciencia do TSE e do STF  https://twitter.com/roxmo/status/1037502976569618434\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theus_smath/status/1037770448061251587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769558998896641, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45155965, "username": "LuMiranda2009", "tweet": "@VemPraRua_br Lava Jato no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuMiranda2009/status/1037769558998896641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraRua_br"}
{"id": 1037769400324186114, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 38712838, "username": "JaniceAscari", "tweet": "O @STF_oficial decide agora a\u00e7\u00e3o referente ao chamado home schooling, ensino domiciliar de crian\u00e7as. Aqui: https://www.youtube.com/watch?v=3-7mJteOsxY\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaniceAscari/status/1037769400324186114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037767705745674240, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Fachin recobra o bom senso e rejeita pedido de Lula via https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11299/fachin-recobra-o-bom-senso-e-rejeita-pedido-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037767705745674240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766291501862912, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "PSOL aciona STF contra MP de Temer que adia reajuste do funcionalismo p\u00fablico  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/psol-aciona-stf-contra-mp-de-temer-que-adia-reajuste-do-funcionalismo-publico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037766291501862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765170842546177, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "RT @JotaInfo \"O ministro Celso de Mello se declarou, no passado, suspeito p/relatar processos da advogada Maria Claudia Bucchianeri, sua ex-assessora. Bucchianeri assina o pedido, que est\u00e1 no gabinete de Celso (...)\"@STF_oficial @NossaCarmenInfo @ministra_stf  https://twitter.com/JotaInfo/status/1037764139895148546\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037765170842546177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo,STF_oficial,NossaCarmenInfo,ministra_stf"}
{"id": 1037765155025813505, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Partido Novo: banqueiros e Ita\u00fa montam seu pr\u00f3prio partido pol\u00edtico para governar o Brasil  http://cartacampinas.com.br/2018/08/partido-novo-banqueiros-e-itau-montam-seu-proprio-partido-politico-para-governar-o-brasil/\u00a0\u2026 via @CartaCampinas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037765155025813505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CartaCampinas"}
{"id": 1037764718948016128, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 140570627, "username": "samjapa2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ECfXOcLGHuo?aDias\u00a0\u2026 T\u00f3ffoli vai estar seguro no STF: Um General de Ex\u00e9rcito vai estar ao seu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samjapa2/status/1037764718948016128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037764558092476416, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 87322227, "username": "baza_prime", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube  PALMAS PRA JOICE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/baza_prime/status/1037764558092476416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037763404528857088, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@federalreserve @PutinRF @EmbaixadaEUA @exercitooficial @STF_oficial @soghetti @MendesOnca Al\u00e9m de maior seguran\u00e7a, a substitui\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar por ouro proporciona uma vantagem adicional. Fachin poder\u00e1 mandar transformar parte de seu pagamento num instrumento de lazer noturno. pic.twitter.com/67dPpNt0Mr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037763404528857088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,soghetti,STF_oficial,exercitooficial,EmbaixadaEUA,PutinRF,federalreserve"}
{"id": 1037761617352699904, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@federalreserve @PutinRF @EmbaixadaEUA @exercitooficial @STF_oficial @soghetti @MendesOnca Se quiser se garantir Fachin deve pedir para a Embaixada substituir as malas de dinheiro por uma valise com barras de ouro (de prefer\u00eancia com certifica\u00e7\u00e3o russa, pois todos sabem que os gringos s\u00e3o fals\u00e1rios e desonestos).", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037761617352699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,soghetti,STF_oficial,exercitooficial,EmbaixadaEUA,PutinRF,federalreserve"}
{"id": 1037761473244790785, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@EmbaixadaEUA @exercitooficial @STF_oficial @soghetti @MendesOnca Um detalhe importante: a riqueza do petr\u00f3leo \u00e9 real e seu valor tende a crescer, mas o valor do d\u00f3lar tende a cair agora que @PutinRF fez a Russia, a China e a \u00cdndia trocarem o papel de bunda impresso pelo @federalreserve por ouro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037761473244790785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,soghetti,STF_oficial,exercitooficial,EmbaixadaEUA,PutinRF,federalreserve"}
{"id": 1037760841024724994, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Pa\u00eds perdeu controle dos pres\u00eddios e fac\u00e7\u00f5es garantem vida de presos, diz ministro da Seguran\u00e7a via @UOLNoticias @UOL https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2018/09/06/pais-perdeu-controle-dos-presidios-e-faccoes-garantem-vida-de-presos-hoje-diz-jungmann.htm?utm_source=chrome#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037760841024724994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037759651842936832, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3385339324, "username": "edman_rm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/edman_rm/status/1037759651842936832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759579344592898, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@MendesOnca As coisas talvez sejam mais simples @soghetti. Talvez Fachin tenha desempenhado no @STF_oficial em 2018 o mesmo papel que Amauri Kruel encenou no @exercitooficial em 1964. As malas recheadas de dinheiro entregues pela @EmbaixadaEUA s\u00e3o sempre tentadoras.   http://jornalggn.com.br/blog/fabio-de-oliveira-ribeiro/vidas-paralelas-na-infamia#.W5Fn0TVLYrg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037759579344592898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,soghetti,STF_oficial,exercitooficial,EmbaixadaEUA"}
{"id": 1037759176489857024, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ECfXOcLGHuo?aDias\u00a0\u2026 T\u00f3ffoli vai estar seguro no STF: Um General de Ex\u00e9rcito vai estar ao seu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1037759176489857024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757282514345986, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 485737869, "username": "ConexaoNow", "tweet": "Agora vamos ver como vota o Ministro Alexandre no caso da coitadinha da Maria do Ros\u00e1rio. #STF  basta ver o v\u00eddeo original e ver quem come\u00e7a essa palha\u00e7ada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF", "link": "https://twitter.com/ConexaoNow/status/1037757282514345986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756560016113665, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 44915986, "username": "GaudTorquato", "tweet": "TSE aceitou registro do candidato Bolsonaro . Corte entendeu que ele pode participar da disputa mesmo sendo r\u00e9u em duas a\u00e7\u00f5es penais no Supremo Tribunal Federal (STF) O julgamento foi r\u00e1pido, a decis\u00e3o foi un\u00e2nime, e os ministros n\u00e3o chegaram se aprofundar na discuss\u00e3o do tema.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaudTorquato/status/1037756560016113665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756138538901504, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "Qual ser\u00e3o os novos argumentos que o JUDICIARIO BRASILEIRO @STF_oficial @MPF_PGR @TRF4_oficial usar\u00e3o para terminar de conseguir fraudar as elei\u00e7\u00f5es brasileiras dessa vez n\u00e3o ? https://twitter.com/ReutersBrasil/status/1037726280790233090\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037756138538901504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,TRF4_oficial"}
{"id": 1037756051733590016, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "@ReutersBrasil Qual ser\u00e3o os novos argumentos que o JUDICIARIO BRASILEIRO @STF_oficial @MPF_PGR @TRF4_oficial usar\u00e3o para terminar de conseguir fraudar as elei\u00e7\u00f5es brasileiras dessa vez n\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037756051733590016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReutersBrasil,STF_oficial,MPF_PGR,TRF4_oficial"}
{"id": 1037755568251760640, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2751054320, "username": "wbrenneisen", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?a\u00a0 FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/wbrenneisen/status/1037755568251760640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037755434885697536, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@CortezFilipe @EstadaoPolitica @rqigor STF adia decis\u00e3o sobre tornar Bolsonaro r\u00e9u sob acusa\u00e7\u00e3o de racismo                    Com placar empatado em 2 a 2, Primeira Turma deve concluir julgamento no dia 4  pic.twitter.com/pQtG96kDYH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037755434885697536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rqigor,EstadaoPolitica,CortezFilipe"}
{"id": 1037755287002865664, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 74605081, "username": "AnjoCRA", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/AnjoCRA/status/1037755287002865664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754936509906944, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 57972772, "username": "leonardomq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/leonardomq/status/1037754936509906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037753009218830338, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 780588183138373636, "username": "feirartebrasil", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/feirartebrasil/status/1037753009218830338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752565331623937, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "Quem sabe o plen\u00e1rio mais amplo do @STF_oficial tem menos idiotas ignorantes antidemocratas que um colegiado de TRF ou do TSE ... https://twitter.com/valoreconomico/status/1037474297248444416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037752565331623937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037752523547918338, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "@valoreconomico Quem sabe o plen\u00e1rio mais amplo do @STF_oficial tem menos idiotas ignorantes antidemocratas que um colegiado de TRF ou do TSE ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037752523547918338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,STF_oficial"}
{"id": 1037752331540942849, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1019566801527730176, "username": "OsRevendo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/OsRevendo/status/1037752331540942849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037750874108583936, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 341038733, "username": "mvrezenden", "tweet": "@STF_oficial O Brasil agradece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvrezenden/status/1037750874108583936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037750558273286145, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 81769079, "username": "bacanieski", "tweet": "Com #Bolsonaro17No1oTurno este homem ser\u00e1 ministro do @STF_oficial ! FOR\u00c7A #DireitaUnida #DireitaSegueDireita !!! https://twitter.com/BandNewsFMCtba/status/1037665377420017664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/bacanieski/status/1037750558273286145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037749280767926273, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 831190188, "username": "DanLamounier", "tweet": "Jurisprud\u00eancia STF - Improbidade Administrativa e SV 13.Novamente a celeuma sobre a aplica\u00e7\u00e3o (ou n\u00e3o) da S\u00famula Vinculante n. 13 (veda a pratica de nepotismo) para os cargos de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZHl7pn8Nn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tat300ks3yq5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanLamounier/status/1037749280767926273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748031821631490, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2648519094, "username": "fenste1", "tweet": "@Haddad_Fernando @STF_oficial @MichelTemer @FernandoHoliday @gleisi Eita deu a louca no Golpista? Ser\u00e1 que vai falar do golpe de 1964? E dar coment\u00e1rio no Facebook do aliado Meirelles? A\u00e9cio.. Temer Ren\u00fancia ... J\u00e1 melhor logo estar\u00e1 na Cadeia.. \ud83c\udfe0 caiu... Golpista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenste1/status/1037748031821631490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,STF_oficial,MichelTemer,FernandoHoliday,gleisi"}
{"id": 1037746694727905280, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 33466829, "username": "camabap", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Realmente no impedimento do Presidente o Vice assume, isto n\u00e3o \u00e9 golpe, Golpe \u00e9 o vice presidente tramar no congresso contra o Presidente, para estancar a sangria, com STF, com tudo #ForaTemer, seu foro privilegiado est\u00e1 acabando.... #Haddad13 pic.twitter.com/l0lnF4lgAe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer,#Haddad13", "link": "https://twitter.com/camabap/status/1037746694727905280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746514854965248, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1000503864792100869, "username": "FELIPEMATOSFER1", "tweet": "STF \u00e9 igal a raposa perde o p\u00ealo mais n\u00e3o perde o costume, acho que n\u00e3o preciso falar mais nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FELIPEMATOSFER1/status/1037746514854965248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745377921953793, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 72105754, "username": "barbosalacer", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbosalacer/status/1037745377921953793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742337017950215, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@CheZeGuevara @soghetti @Haddad_Fernando criou universidades.O outro, aquele tal de @jairbolsonaro - que \u00e9 o tirano escolhido pela @RedeGlobo e pelo golpe \"com o @STF_oficial com tudo\" - quer construir estandes de tiro.Agora \u00e9 campanha e voto no Haddad... e bala de canh\u00e3o virtual no Bostonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037742337017950215", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soghetti,CheZeGuevara,Haddad_Fernando,jairbolsonaro,RedeGlobo,STF_oficial"}
{"id": 1037740617365942272, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 991163637925580800, "username": "publica_ciencia", "tweet": "Disserta\u00e7\u00e3o de: Emanuel de Melo FerreiraA abstrativiza\u00e7\u00e3o do controle concreto de constitucionalidade e os excessos do STF http://www.publicaciencia.com.br/a-abstrativizacao-do-controle-concreto-de-constitucionalidade-e-os-excessos-do-stf/\u00a0\u2026#direito #direitoconstitucional #controledeconstitucionalidade #publicaciencia pic.twitter.com/yTso2tIHB3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#direito,#direitoconstitucional,#controledeconstitucionalidade,#publicaciencia", "link": "https://twitter.com/publica_ciencia/status/1037740617365942272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739932545167362, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de\u00a0Lula  http://liberapensado.com/2018/09/06/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1037739932545167362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739393354788866, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 997491269575299072, "username": "BizzerraTb", "tweet": "Da s\u00e9rie direitos dos idosos: sa\u00fade!!!#tbadvogadosassociados #direitoem60segundos #direitosdosidosos #direitoporamor #direitoprevidenciario #direito #stj #stf #law #sbt #redeglobo #rederecord #redetv pic.twitter.com/jQ6FcXtF46", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#tbadvogadosassociados,#direitoem60segundos,#direitosdosidosos,#direitoporamor,#direitoprevidenciario,#direito,#stj,#stf,#law,#sbt,#redeglobo,#rederecord,#redetv", "link": "https://twitter.com/BizzerraTb/status/1037739393354788866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737728270626818, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14470785, "username": "gturbiani", "tweet": "@ECantanhede O MP tem a obriga\u00e7\u00e3o de fazer o seu trabalho durante o per\u00edodo eleitoral, para evitar que corruptos estejam no governo. Afinal, depois do foro privilegiado, dependeremos do STF. \ud83d\ude21 \u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o bem diferente do Moro com Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gturbiani/status/1037737728270626818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1037737618400858117, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1030216023054667776, "username": "MillieK43669983", "tweet": "Ufa, mesmo! Outro gde stress que passamos ... Os ministros Celso de Mello e Rosa Weber, n\u00e3o mudar\u00e3o o que ficou definido no plen\u00e1rio do TSE, ou seja, nem enviar\u00e3o ao STF o pleito da defesa do presidi\u00e1rio. \u00c9 a coer\u00eancia. Vamos aguardar.  https://twitter.com/BecaBrix/status/1037604947641229313\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillieK43669983/status/1037737618400858117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737533545672705, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1000503864792100869, "username": "FELIPEMATOSFER1", "tweet": "ESTOU TENTO A CERTEZA DE QUE O STF QUER MESMO UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR NO PAIS, EST\u00c3O TENTANDO  COLOCAR O NOVE DE DO DO LULA COMO CANDIDATO, ISSO \u00c9 UM ESC\u00c1NIO COM NOSSA CARA EST\u00c1 NA HORA DO POVO E O EX\u00c9RCITO TOMAR PROVID\u00caNCIA \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 !!!!  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2160946030898013&id=100009479113818\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FELIPEMATOSFER1/status/1037737533545672705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736513927360512, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3419035754, "username": "vozesemluto", "tweet": "AGU encaminha ao STF defesa da ca\u00e7a em \u201csitua\u00e7\u00f5es excepcionais\u201d  https://vegazeta.com.br/agu-encaminha-ao-stf-defesa-da-caca-em-situacoes-excepcionais/\u00a0\u2026 via @Vegazeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vozesemluto/status/1037736513927360512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vegazeta"}
{"id": 1037736077610680320, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 30070288, "username": "exame", "tweet": "Ap\u00f3s derrota no STF, Lula ainda pode suspender inelegibilidade  https://abr.ai/2Q8ICIL\u00a0", "replies": 52, "retweets": 4, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exame/status/1037736077610680320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735635614871553, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 92259163, "username": "valeourolivros", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://agenciabrasil.ebc.com.br/justica/noticia/2018-09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeourolivros/status/1037735635614871553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731769229950976, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 154712922, "username": "moniusp", "tweet": "@STF_oficial @MichelTemer @geraldoalckmin 2 A que partido pertence o senador Anastasia, respons\u00e1vel no senado pelo parecer do impeachment?3 Aceita que d\u00f3i menos: Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer.Os senhores s\u00e3o parceiros e respons\u00e1veis pela atual situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniusp/status/1037731769229950976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,STF_oficial"}
{"id": 1037731304790523906, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 791053514915123200, "username": "CarlosDviivlx", "tweet": "@STF_oficial Com as sucessivas recorr\u00eancias o PT pretende expor a pessoa dos ministros do STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosDviivlx/status/1037731304790523906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037730944755613697, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 154712922, "username": "moniusp", "tweet": "@geraldoalckmin No tu\u00edte anterior, vc diz que @MichelTemer n\u00e3o tem legitimidade. Mas se houve um impeachment e ele foi acompanhado de perto pelo @STF_oficial, podemos questionar a suprema corte ent\u00e3o?Pergunta: 1 Jana\u00edna recebeu 45 mil de que partido para elaborar o pedido de impeachment?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniusp/status/1037730944755613697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,STF_oficial"}
{"id": 1037729132023619584, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 180554602, "username": "rbernardo64", "tweet": "@STF_oficial Hahahahaha...troca o estagi\u00e1rio que publicou este texto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbernardo64/status/1037729132023619584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037728918298652673, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 922072271539359745, "username": "norberto_basque", "tweet": "@STF_oficial Puxa que virada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norberto_basque/status/1037728918298652673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037728727721889792, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 780588183138373636, "username": "feirartebrasil", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feirartebrasil/status/1037728727721889792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037728378198155265, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@dilmabr @STF_oficial @EstadaoPolitica @folha @RedeGlobo @MichelTemer @MendesOnca  https://www.otempo.com.br/capa/economia/brasil-tem-hoje-o-tamanho-da-popula%C3%A7%C3%A3o-do-chile-em-situa%C3%A7%C3%A3o-de-mis%C3%A9ria-1.2027239\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037728378198155265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,MichelTemer,RedeGlobo,folha,EstadaoPolitica,STF_oficial,dilmabr"}
{"id": 1037727276543234054, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@MendesOnca Sire @MichelTemer e seus manos na @RedeGlobo @folha @EstadaoPolitica que ajudaram a construir o \"golpe com o @STF_oficial com tudo\" para derrubar @dilmabr devem estar orgulhosos. Eles conseguiram fazer o que queriam. Suponho que eles brindem \u00e0 fome alheia com champanhe e caviar.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037727276543234054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,MichelTemer,RedeGlobo,folha,EstadaoPolitica,STF_oficial,dilmabr"}
{"id": 1037727085211598850, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "Essa estrat\u00e9gia do PT \u00e9 suicida.O STF jamais ser\u00e1 pr\u00f3 Lula. O judici\u00e1rio brasileiro perdeu a vergonha faz tempo. Se demorar muito para lan\u00e7ar o nome do Haddad,eu irei de Ciro Gomes. #ProntoFalei @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ProntoFalei", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1037727085211598850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1037726895360507907, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2544052927, "username": "tvritnoticias", "tweet": "STF mant\u00e9m suspensa a candidatura de Lula:  http://youtu.be/s3wo6JOrVvc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvritnoticias/status/1037726895360507907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037726777672650753, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Em ofensiva no STF, governadores cobram da Uni\u00e3o recursos que podem chegar a R$ 47 bi  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367897/Em-ofensiva-no-STF-governadores-cobram-da-Uni%C3%A3o-recursos-que-podem-chegar-a-R$-47-bi.htm#.W5FIorRrxO4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037726777672650753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726463011811329, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 845609261107425281, "username": "RabaCiclotimica", "tweet": "Lembrando que tivemos tb  um PSDB nomeado ao STF... \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RabaCiclotimica/status/1037726463011811329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725957501661184, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 265431281, "username": "rcalcini", "tweet": "OAB questiona no STF exig\u00eancia de indica\u00e7\u00e3o de valor para a\u00e7\u00e3o trabalhista  https://goo.gl/nvbZLi\u00a0 via @PortalMigalhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcalcini/status/1037725957501661184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalMigalhas"}
{"id": 1037725548183789568, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "Fachin, nomeado ao STF por sua m\u00e3e DilmAnta Rousseff, nega pedido de defesa do pai Luladr\u00e3o para suspender inelegibilidade.KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKEra uma vez o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037725548183789568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725422220398594, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 570283366, "username": "sergiomvj", "tweet": "Coer\u00eancia zero desse STF aparelhado... no TSE votou a favor e agora vota contra... As institui\u00e7\u00f5es brasileiras n\u00e3o tem credibilidade.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomvj/status/1037725422220398594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725377647575042, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85159488, "username": "clickporclick", "tweet": "Min. FACCHIN TSE vota contra .... FACCHIN STF,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clickporclick/status/1037725377647575042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725282772254720, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84645807, "username": "Condutor", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1SEfirqn0Wg?aFachin\u00a0\u2026 Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Condutor/status/1037725282772254720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037724925619003392, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 463963647, "username": "ANDERSONFIDELI5", "tweet": "Ap\u00f3s 14 anos no STF, inqu\u00e9rito de Juc\u00e1 \u00e9 arquivado por prescri\u00e7\u00e3o  https://oglobo.globo.com/brasil/apos-14-anos-no-stf-inquerito-de-juca-arquivado-por-prescricao-22366074#ixzz5PzR3UM3Z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ixzz5PzR3UM3Z", "link": "https://twitter.com/ANDERSONFIDELI5/status/1037724925619003392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724911631048705, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2846561932, "username": "ProencaLuciano", "tweet": "@STF_oficial  , vamos tirar este presidi\u00e1rio , far\u00e7ante  da propaganda pol\u00edtica, ele est\u00e1 gastando o dinheiro p\u00fablico com suas vontades , n\u00e3o tem o menor pudor de  atrapalhar o povo brasileiro,  ele n\u00e3o merece respoeito @VemPraRua_br https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1037480535264845824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProencaLuciano/status/1037724911631048705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,VemPraRua_br"}
{"id": 1037724358297444358, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 834443707327864832, "username": "Paulo_Saraiva_", "tweet": "O Bozzo ``brincou`` de fuzilar pretralhas, a justi\u00e7a t\u00e1 nem ai.Se tivesse amea\u00e7ado fuzilar Juiz, Promotor, Ministro do STF, o Bozzo j\u00e1 taria encarcerado.o Judici\u00e1rio t\u00e1 nem ai pro Brasil, s\u00f3 se preocupam com eles mesmos !!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Saraiva_/status/1037724358297444358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720668735975424, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2660448542, "username": "jbarretocruz", "tweet": "@AcordouAcordou O \u00fanico culpado o STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbarretocruz/status/1037720668735975424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1037720216355184641, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 32796435, "username": "O_Apedeuta", "tweet": "@pablovillaca Sabe, essa coisa da PGR nao fazer nada ante as amea\u00e7as de bolsonaro em metralhar ou outros. Essa coisa do STF de se negar a dar habeas corpus...pra mim \u00e9 medo..PGR ta com medo e STF esta com mais medo ainda de afrontar o exercito fascista de Bolsonaro. Pra mim ta claro isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Apedeuta/status/1037720216355184641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037719896254283776, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037719896254283776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719501243133953, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 32796435, "username": "O_Apedeuta", "tweet": "@delucca Sabe, essa coisa da PGR nao fazer nada ante as amea\u00e7as de bolsonaro em metralhar ou outros. Essa coisa do STF de se negar a dar habeas corpus...pra mim \u00e9 medo..PGR ta com medo e STF esta com mais medo ainda de afrontar o exercito fascista de Bolsonaro. Pra mim ta claro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Apedeuta/status/1037719501243133953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037719129548054528, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 32796435, "username": "O_Apedeuta", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sabe, essa coisa da PGR nao fazer nada ante as amea\u00e7as de bolsonaro em metralhar ou outros. Essa coisa do STF de se negar a dar habeas corpus...pra mim \u00e9 medo..PGR ta com medo e STF esta com mais medo ainda de afrontar o exercito fascista de Bolsonaro. Pra mim ta claro isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Apedeuta/status/1037719129548054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037718501665005568, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 907349560477052928, "username": "ColoradoReaca", "tweet": "@filgmartin E se fosse o contr\u00e1rio, Bolsonaro chamando algum advers\u00e1rio de Hitler?. Provavelmente esse TSE ou STF cassariam a chapa do nosso futuro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ColoradoReaca/status/1037718501665005568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037718349348786176, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 32796435, "username": "O_Apedeuta", "tweet": "Os bolsonaristas implantaram o medo nas institui\u00e7\u00f5es...todos tem medo de afront\u00e1-los..essa \u00e9 a grande verdade. STF nega habeas corpus com medo da repercussao e cada um deles nao quer ser responsavel pela ira dos fascistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Apedeuta/status/1037718349348786176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718060050862080, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 32796435, "username": "O_Apedeuta", "tweet": "A coisa tem que ser clara...A PGR  n\u00e3o fez nada sobre a amea\u00e7a de Bolsonaro por que nao tem culh\u00e3o pra fazer...Tem medo dos minios, de ser amea\u00e7ada...queria ver se alguem dissesse que ia metralhar os togados...STF tem medo de soltar Lula e receber as mesmas amea\u00e7as.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Apedeuta/status/1037718060050862080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717688527859718, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 83483245, "username": "crlsmell", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/Vl9iwBfpHw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlsmell/status/1037717688527859718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037717647780139008, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 878860613639974913, "username": "CegoRealDiamond", "tweet": "@JWellingtonMelo N\u00e3o conseguiram adiar mais, esperando o STF armar alguma... Ent\u00e3o finalmente, T\u00e1 ok.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CegoRealDiamond/status/1037717647780139008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JWellingtonMelo"}
{"id": 1037717301477486592, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 757032351574716417, "username": "EdneiaOliveir18", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/2lTUGYsAfI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdneiaOliveir18/status/1037717301477486592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037717270322130945, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 852814267556413440, "username": "Cesarau76805761", "tweet": "@UOL @freitasgilvan S\u00f3 pra lembrar: esse cretino do @STF_oficial votou contra os trabalhadores na ultima votacao da terceirizacao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cesarau76805761/status/1037717270322130945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freitasgilvan,UOL,STF_oficial"}
{"id": 1037717189648936961, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 757032351574716417, "username": "EdneiaOliveir18", "tweet": "@STF_oficial NOS J\u00c1 IMAGIN\u00c1VAMOS O RESULTADO. UMA VEZ QUE O JUC\u00c1 EST\u00c1 LIVRE LEVE E SOLTO. \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 pic.twitter.com/s0k5IT5d16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdneiaOliveir18/status/1037717189648936961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037716352218423296, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 441797056, "username": "MauricioAicrag", "tweet": "STF suspende julgamento de Habeas Corpus de Paulo Preto, operador do PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367687/STF-suspende-julgamento-de-Habeas-Corpus-de-Paulo-Preto-operador-do-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauricioAicrag/status/1037716352218423296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715599953223680, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55645620, "username": "causa_operaria", "tweet": "Resumo do Dia: Arma\u00e7\u00e3o no STF, press\u00e3o da imprensa burguesa contra PT e fascistas expulsos no RioO programa ideal para encerrar o dia bem informado#causaoperaria #abaixogolpe #liberdadeparalula #Lula https://www.causaoperaria.org.br/resumo-do-dia-armacao-no-stf-pressao-da-imprensa-burguesa-contra-pt-e-fascistas-expulsos-no-rio/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#causaoperaria,#abaixogolpe,#liberdadeparalula,#Lula", "link": "https://twitter.com/causa_operaria/status/1037715599953223680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715551550951424, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 86332610, "username": "edsonlee25", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlee25/status/1037715551550951424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714704456708096, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 173949721, "username": "yasmin_vieira90", "tweet": "@STF_oficial Quando isso vai acabar? Acho que voc\u00eas nem devem ter processos para analisar n\u00e9?! Porque s\u00f3 d\u00e1 processos do PT, passa na frente de v\u00e1rios processos. D\u00e1 a leve impress\u00e3o que preso condenado, tem voc\u00eas nas m\u00e3os dele e ele que manda no supremo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmin_vieira90/status/1037714704456708096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037714326197600261, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55645620, "username": "causa_operaria", "tweet": "Ministro do STF soltou ex-presidente do Banco Prosper e ex-presidente da Bolsa de Valores do Rio de Janeiro alegando falta de provas#causaoperaria #abaixogolpe https://www.causaoperaria.org.br/enquanto-lula-mofa-na-cadeia-por-falta-de-provas-gilmar-mendes-manda-soltar-banqueiro-por-fragilidade-de-acusacoes/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#causaoperaria,#abaixogolpe", "link": "https://twitter.com/causa_operaria/status/1037714326197600261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712319550242816, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 261945285, "username": "MRTT_", "tweet": "Ser citado no STF como o \u00fanico da base que n\u00e3o se vendeu no mensal\u00e3o prova que Jair n\u00e3o se vende, nem se vendeu. Ele, Jair, sim, foi resgatado pelo sangue do Cordeiro, Jesus ,o Salvador. Aben\u00e7oa nossa Na\u00e7\u00e3o, \u00f3 Deus !  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037689914765320192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRTT_/status/1037712319550242816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710987854409733, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2751054320, "username": "wbrenneisen", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wbrenneisen/status/1037710987854409733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710477990608896, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 55990672, "username": "fbhirata", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IJ30VyM9Gco?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 05-09-2018 - Golpe no STF, Lula escolhe ser julgado por Fachin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fbhirata/status/1037710477990608896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037709885465669632, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 342423284, "username": "lucianotigana", "tweet": "@STF_oficial @BhzKika Concordo plenamente filhos das putas  arrombados distruidores da democracia vamos pra cima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianotigana/status/1037709885465669632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BhzKika,STF_oficial"}
{"id": 1037709143514247168, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 961578202316656640, "username": "ALLALuiz18", "tweet": "@zanuja_cbranco @mdenser Tudo isso vai acabar ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es.O STF vai julgar Lula inocente, e daqui 30 anos a Globo vai dizer q foi um erro apoiar outro golpe e a pris\u00e3o de Lula.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALLALuiz18/status/1037709143514247168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser,zanuja_cbranco"}
{"id": 1037708800889901056, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2279560483, "username": "somara19", "tweet": "@STF_oficial A tempo readquiriu o ju\u00edzo. J\u00e1 basta a trinca altamente suspeita da Segundona nos afrontar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/somara19/status/1037708800889901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037708691313774592, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1031691061805101056, "username": "CaioSou66453139", "tweet": "@STF_oficial parab\u00e9ns. Vamos esperar os demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSou66453139/status/1037708691313774592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037708657595764736, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "GOLPE PERSISTE: FACHIN CONTRADIZ SEU VOTO NO TSE E NEGA CANDIDATURA LULA NO STF  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/golpe-persiste-fachin-contradiz-seu-voto-no-tse-e-nega-candidatura-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037708657595764736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708321774612481, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/gleisi-sobre-pesquisa-golpe-e-golpe-globo-e-ibope-limam-lula-de-pesquisa-eleitoral-antes-do-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037708321774612481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708150806335488, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 460217077, "username": "canjatube", "tweet": "@STF_oficial e a @gleisi  Choraaaaaaa !!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canjatube/status/1037708150806335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,gleisi"}
{"id": 1037707857154781184, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 819979952, "username": "erasmo66160483", "tweet": "@stanleyburburin Tudo combinado; est\u00e3o aplicando o famoso golpe \"Policial bom Policia ruim\" , nesse caso \" Juiz bom Juiz ruim \" s\u00e3o todos farinha do mesmo saco, todos do STF s\u00e3o contra #lulalivre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lulalivre", "link": "https://twitter.com/erasmo66160483/status/1037707857154781184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037706979022655489, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de Lula  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula\u00a0\u2026 via @redebrasilatual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037706979022655489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1037706812890521600, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037706812890521600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705549197045760, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 35585724, "username": "punkjazzTV", "tweet": "Esta elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 fora de controle e por isso \u00e9 preciso deixar q os golpistas se enrolem cada vez mais \"com STF, com tudo\".  Buscam se legitimar mas o vencedor ter\u00e1 zero apoio e seguir\u00e1 enfrentando o golpe no dia seguinte --> bolso n\u00e3o vai reconhecer nem as urnas...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/punkjazzTV/status/1037705549197045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702819661340673, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 58914405, "username": "wagnermotta75", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/wagnermotta75/status/1037702819661340673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037702756272885761, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 860205309654118404, "username": "blocampos", "tweet": "@Spetu_Bixu Fachin torrou nosso saco com aquele palavres retr\u00f3grado, deu um alento pra petesada q agora se acha, para em seguida negar o pedido feito pelo PT pra deixar o delinquente preso concorrer, contrariando seu pp julgamento no TSE! D\u00e1 pra acreditar nesse STF! S\u00f3 tem pirado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blocampos/status/1037702756272885761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spetu_Bixu"}
{"id": 1037702131015397376, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 854410193987391489, "username": "TheBoBoBot", "tweet": "O STF retoma agora o julgamento de Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheBoBoBot/status/1037702131015397376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699024344760320, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 897872235163258880, "username": "RRiskowsky", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa Temer saia honrado mas sem dar aumento pro STF !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RRiskowsky/status/1037699024344760320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698574031699968, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "> Houve um impeachment acompanhado pelo STF> Temer n\u00e3o tem legitimidadeParece a Marina falando de aborto sem se comprometer.  pic.twitter.com/bxHLelIyJF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037698574031699968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698204605861888, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 275302488, "username": "folhapaulistana", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou uma liminar (decis\u00e3o provis\u00f3ria) pedida pela defesa do presidi\u00e1rio e ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula...  https://folhapaulistana.com.br/2018/09/fachin-nega-liminar-em-favor-do-presidiario-luiz-inacio-lula-da-silva/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhapaulistana/status/1037698204605861888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697985721917441, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2550624607, "username": "momarsil", "tweet": "Caiu a m\u00e1scara do \"vol\u00favel verme\" Fachin que contradisse seu voto no tucanato superior eleitoral @TSEjusbr e nega candidatura de #LulaPresoPol\u00edtico no supremo tucanato federal @STF_oficial https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresoPol\u00edtico", "link": "https://twitter.com/momarsil/status/1037697985721917441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037697957896888320, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 55645620, "username": "causa_operaria", "tweet": "O Ministro do STF seguiu a orienta\u00e7\u00e3o golpista de manter Lula fora das elei\u00e7\u00f5es#causaoperaria #abaixogolpe #liberdadeparalula#Lula https://www.causaoperaria.org.br/fachin-nega-a-si-mesmo-e-rejeita-pedido-de-defesa-de-lula-para-anular-inelegibilidade/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#causaoperaria,#abaixogolpe,#liberdadeparalula,#Lula", "link": "https://twitter.com/causa_operaria/status/1037697957896888320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697799243145217, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 70829945, "username": "Gislenetanaka", "tweet": "#ForaFachin @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaFachin", "link": "https://twitter.com/Gislenetanaka/status/1037697799243145217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037697391900680194, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "@geraldoalckmin Acabou de dizer que houve um impeachment acompanhado pelo STF, e agora que o Temer n\u00e3o tem legitimidade?Virou da turma do golpe tamb\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037697391900680194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697224355074050, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@MendesOnca Talvez, eu digo apenas talvez, Fachin tenha usado o @TSEjusbr para aumentar o valor do voto dele sobre a mesma mat\u00e9ria no @STF_oficial. O general Kruel traiu Jango em troca de 4 malas de dinheiro. Quantas malas a @EmbaixadaEUA enviar\u00e1 a Fachin em troca de trilh\u00f5es em petr\u00f3leo?", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037697224355074050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,TSEjusbr,STF_oficial,EmbaixadaEUA"}
{"id": 1037696154283257860, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 563790005, "username": "ConamConsultor", "tweet": "Governo e oposi\u00e7\u00e3o criticam aumento de 16,38% para ministros do\u00a0STF  http://www.conam.com.br/2018/09/06/governo-e-oposicao-criticam-aumento-de-1638-para-ministros-do-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConamConsultor/status/1037696154283257860", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695831875497984, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "@STF_oficial Chegar\u00e1 o dia em que o povo brasileiro conseguir\u00e1 demitir os 11 patetas que vestem a Toga da Arrog\u00e2ncia e como semi deuses libertam bandidos e corruptos!Gilmar Mendes V\u00ca SE TOMA VERGONHA NA CARA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037695831875497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037695336423325696, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 790383380412194816, "username": "ZeVieirasp", "tweet": "@blogdojefferson Fachin s\u00f3 fez aquele voto esdr\u00faxulo no TSE porque sabia que j\u00e1 havia maioria contra o lularapio. Um esfor\u00e7o rid\u00edculo pra fugir das amea\u00e7as que declarou sofrer, quando do HC pedido no STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeVieirasp/status/1037695336423325696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1037694767365332992, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 766448886, "username": "mikaroger", "tweet": "@AlinePr17 @TamisScherer @scamarsn Como o min Barroso do @STF_oficial disse ao se referir a @joaquimboficial \"negro de 1\u00ba linha\",o mesmo q votou contra bolsonaro na acusa\u00e7\u00e3o rid\u00edcula de racismo! @MPF_PGR n\u00e3o ofereceu den\u00fancia ao Barroso?!Canalhas!A quest\u00e3o nao \u00e9 o q se fala, mas, quem fala,se for de esquerda pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaroger/status/1037694767365332992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scamarsn,TamisScherer,AlinePr17,STF_oficial,joaquimboficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037694692811579400, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037694692811579400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693767778746368, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "VAGABUNDO CRIMINOSO ESCOLHENDO JUIZ NO STF N\u00c3O DA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037693767778746368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692949272965120, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52513350, "username": "Discrepante", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok @cercouto_luiz Uma vez a diaba da Carmem disse \"Se os brasileiros soubessem o que eu sei nem dormiriam a noite\" fico pensando se n\u00e3o est\u00e3o sendo coagidos s\u00f3 pode n\u00e3o consigo entender mesmo, e a morte do Teori n\u00e3o teria algo com essa coisa que os brasileiros n\u00e3o sabem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Discrepante/status/1037692949272965120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cercouto_luiz,DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037692370719002624, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 74215006, "username": "geraldoalckmin", "tweet": "Eu n\u00e3o votei no Temer, ele era da chapa da Dilma. Eles se escolheram duas vezes. Houve um impeachment, acompanhado de perto pelo STF, e n\u00f3s temos responsabilidades para com o Brasil e os brasileiros. Votamos no que acreditamos, independentemente de fazer parte do governo.", "replies": 656, "retweets": 186, "likes": 869, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692370219950081, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52513350, "username": "Discrepante", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok @cercouto_luiz O pior Luiz \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ele, tem Toffoli tem Carmem tem Fux, e outros excrementos l\u00e1 \u00e9 muito estranho isso, enquanto um \u00fanico que o PSDB indicou continua l\u00e1 salvando tudo que \u00e9 tucano, n\u00e3o queria que ningu\u00e9m salvasse petista queria apenas que cumprissem a lei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Discrepante/status/1037692370219950081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cercouto_luiz,DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037691313079156737, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 336246956, "username": "eutrilheiro", "tweet": "@marmilbr @exercitooficial @Gen_VillasBoas General, enquanto esses governos sentarem no Pal\u00e1cio do Planalto, as FFAA sempre enfrentar\u00e3o dificuldades para armamento! N\u00e3o resta a menor d\u00favida disso. E o Sr. S\u00f3 conta com o voto do povo , ignorante e um STF CORRUPTO", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eutrilheiro/status/1037691313079156737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,exercitooficial,marmilbr"}
{"id": 1037690670763397125, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55645620, "username": "causa_operaria", "tweet": "Nesta quinta-feira (6), debate sobre a nega\u00e7\u00e3o do ministro golpista do STF, relator da Lava Jato, Edson Fachin, sobre o julgamento do triplex e se utilizando do pedido da ONU#causaoperaria #abaixogolpe #liberdadeparalula #Lula https://www.causaoperaria.org.br/reuniao-de-pauta-imprensa-comeca-campanha-de-terror-pela-renuncia-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#causaoperaria,#abaixogolpe,#liberdadeparalula,#Lula", "link": "https://twitter.com/causa_operaria/status/1037690670763397125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690622163877888, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14222731, "username": "luizcarlosjr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/hg1-kj0GUW4?a\u00a0 Alerta! O STF pode rasgar as leis e garantir a candidatura do presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcarlosjr/status/1037690622163877888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037688887638929408, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@Brasil_de_Fato Sem usar a lei fica dif\u00edcil. As convic\u00e7\u00f5es pessoais e o esc\u00e1rnio com a lei s\u00e3o evidentes. Fachin Brincou com a lei...E este jogo de empurra dos ministros seja do TSE ou do STF? Parece que est\u00e3o perdidos. Isso quando n\u00e3o  \"seguem os demais\", para que todos eles est\u00e3o l\u00e1 ent\u00e3o???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037688887638929408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato"}
{"id": 1037688649603866624, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 365993154, "username": "o_tchuco", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_tchuco/status/1037688649603866624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037688113135542272, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "@EliasFe06018734 E como enganariam, considerando que eles todos no STF est\u00e3o enfiando no rabo, p\u00e1gina a p\u00e1gina, aquela porra de livrinho chamado CONSTITUI\u00c7\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037688113135542272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliasFe06018734"}
{"id": 1037687679335456769, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2864503888, "username": "nemohnatiuk", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5ElePsqq10.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nemohnatiuk/status/1037687679335456769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687662801575936, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "@ConversaAfiada @Pollima36 @LuciaMariaCast5 H\u00e1 uma diferen\u00e7a 'com \u00e1gua na bunda' e '\u00e1gua j\u00e1 no pesco\u00e7o' e todos eles, midias GLOBOsta e VOC\u00ca TUDO A VER / STF, todos j\u00e1 est\u00e3o preocupados em n\u00e3o cumprir o cronograma do GOLPE e n\u00e3o mais receberem o tradicional \"GOOD JOB!\" dos Irm\u00e3os do Norte / Banca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037687662801575936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuciaMariaCast5,Pollima36,ConversaAfiada"}
{"id": 1037687078874755073, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 20096223, "username": "zeantoniolima", "tweet": "Aqui, o primeiro par\u00e1grafo. O \"chamado \u00e0 raz\u00e3o\" do t\u00edtulo \u00e9 justamente essa advert\u00eancia \"\u00e0s pessoas com responsabilidades\". O tweet do @Gen_VillasBoas, que amea\u00e7ou o STF, foi, segundo a coluna, parte desta estrat\u00e9gia  pic.twitter.com/E6lSqiga5n", "replies": 3, "retweets": 51, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeantoniolima/status/1037687078874755073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037686399758151680, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 305655302, "username": "TRESPjusbr", "tweet": "@gprepublica @gazetadopovo @luizrmgarcia Ol\u00e1! A aplica\u00e7\u00e3o do artigo 2\u00ba, da lei 13.165/2015, que previa o voto impresso, foi suspensa pelo STF. Tal Corte entendeu, que o voto impresso pode ferir o direito constitucional ao sigilo do voto. Esse controle de constitucionalidade das leis tamb\u00e9m \u00e9 previsto pela CF de 1988.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRESPjusbr/status/1037686399758151680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizrmgarcia,gazetadopovo,gprepublica"}
{"id": 1037685769748529152, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 45129963, "username": "questiuncula", "tweet": "@CleristonCRF @vitoasiciliab Onde 15 ju\u00edzes analisaram a senten\u00e7a? A senten\u00e7a foi proferida por 1 juiz e analisada por uma turma (3) que, ali\u00e1s, aumentaram a pena por fato que n\u00e3o consta da den\u00fancia. Antes que voc\u00ea escorregue: STJ e STF n\u00e3o discutiram a senten\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/questiuncula/status/1037685769748529152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitoasiciliab,CleristonCRF"}
{"id": 1037685351085748224, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 249193208, "username": "jornalDCI", "tweet": " https://goo.gl/xyxvX9\u00a0 Em ofensiva no STF, governadores cobram da Uni\u00e3o fatia de recursos que pode chegar a R$47 bilh\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalDCI/status/1037685351085748224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684882963681280, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 227506304, "username": "sena_cunha", "tweet": "Gilmar Mendes solta mais um envolvido em fraudes no Rodoanel!!!!O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF), Gilmar Mendes, mandou soltar Laurence Casagrande, ex-presidente da Dersa, a estatal paulista que administra rodovias estaduais.Justi\u00e7a feito para poucos, n\u00e9? Hahaha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sena_cunha/status/1037684882963681280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683974884286464, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 52513350, "username": "Discrepante", "tweet": "Esse Fachin \u00e9 um nojo eu at\u00e9 hj fico pasmo como o PT n\u00e3o acertou uma \u00daNICA das tantas indica\u00e7\u00f5es que fez ao STF PQP que revolta viu  https://twitter.com/eduguim/status/1037670158666530816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Discrepante/status/1037683974884286464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683568393248768, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 327950452, "username": "LiOLukas", "tweet": "Entidades defendem no STF uso da TR na corre\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito trabalhista  https://enviarsolucoes.jusbrasil.com.br/noticias/620658294/entidades-defendem-no-stf-uso-da-tr-na-correcao-de-debito-trabalhista\u00a0\u2026 via @Jusbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiOLukas/status/1037683568393248768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jusbrasil"}
{"id": 1037682736562102272, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Em ofensiva no STF, governadores cobram da Uni\u00e3o fatia de recursos que pode chegar a R$47 bilh\u00f5es  https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKCN1LM1NS-OBRDN\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037682736562102272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681873869262848, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 26086671, "username": "DGABC", "tweet": "Conforme trecho da decis\u00e3o de Fachin publicado no site oficial do STF, o ministro entendeu que o pronunciamento do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU n\u00e3o alcan\u00e7ou o efeito de suspender a decis\u00e3o do TRF-4 que condenou Lula.#Fachin #Lula #candidatura... https://www.dgabc.com.br/Noticia/2925829/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Fachin,#Lula,#candidatura", "link": "https://twitter.com/DGABC/status/1037681873869262848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680663770685440, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "N\u00e3o diria isso mas COM CERTEZA LULA  pelo resultado da pesquisa sem ele, GANHARIA NO 1O. TURNO. E o problema agora do @STF_oficial \u00e9 n\u00e3o SER HUMILHADO tendo um candidato preso eleito presidente , DEMONSTRA\u00c7\u00c3O que o POVO n\u00e3o acredita na sua culpa e NEM na  ISEN\u00c7\u00c3O do @STF_oficial https://twitter.com/rvianna/status/1037378717222400002\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037680663770685440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037680474343256064, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 154712922, "username": "moniusp", "tweet": "@STF_oficial @FHC @esmaelmorais \u00c9 ministro q nega seu hist\u00f3rico de professor universit\u00e1rio de Direito internacional, \u00e9 outro que vai de encontro ao voto do relator, pedindo respeito \u00e0 posi\u00e7\u00e3o da ONU para, em menos de uma semana, colocar-se novamente na trajet\u00f3ria do golpe.Deprimente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniusp/status/1037680474343256064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esmaelmorais,FHC,STF_oficial"}
{"id": 1037679600808206336, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 22487806, "username": "kuryusthelord", "tweet": "@roxmo STF = Subserviente Tribunal Federal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kuryusthelord/status/1037679600808206336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037679582516846592, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 154712922, "username": "moniusp", "tweet": "@esmaelmorais @FHC que estava certo, quando pediu para esquecermos os livros q escreveu (ou plagiou)...Esse @STF_oficial se contradiz diariamente, em nome da continua\u00e7\u00e3o do golpe. \u00c9 ministra que segue o colegiado em detrimento da sua posi\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pris\u00e3o em 2a.inst\u00e2ncia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniusp/status/1037679582516846592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esmaelmorais,FHC,STF_oficial"}
{"id": 1037676704586719232, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 95253497, "username": "ansa_br", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de #ensino domiciliar.Leia mais:  https://bit.ly/2Q70Gmx\u00a0 pic.twitter.com/h08TAtlEdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ensino", "link": "https://twitter.com/ansa_br/status/1037676704586719232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674892508975104, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 204842728, "username": "mdenser", "tweet": "Filho da puta!Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5EZirdd1lF.twitter\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 16, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdenser/status/1037674892508975104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674381886021633, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 549660039, "username": "DelsonCDaltro", "tweet": "@sibamachado13 @BlogdoNoblat @claudioedantas @Haddad_Fernando @cristilobo @cartacapital @brasil247 @EunicioSenador @DeputadoBacelar @MidiaNINJA @CarlaBigatto @correio @Estadao @folha @ptbrasiI @TSEjusbr @TRF4_oficial @STF_oficial @CesarTorres2014 ...vivos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelsonCDaltro/status/1037674381886021633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CesarTorres2014,STF_oficial,TRF4_oficial,TSEjusbr,ptbrasiI,folha,Estadao,correio,CarlaBigatto,MidiaNINJA,DeputadoBacelar,EunicioSenador,Eunicio,brasil247,cartacapital,cristilobo,Haddad_Fernando,claudioedantas,BlogdoNoblat,sibamachado13"}
{"id": 1037674133860110336, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 42713123, "username": "umbertoromano", "tweet": "STF QUE VERGONHA  https://www.facebook.com/100001060943694/posts/2035199533192058/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umbertoromano/status/1037674133860110336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673102673620992, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34858585, "username": "CidadeBiz", "tweet": "Plen\u00e1rio do STF julga inconstitucional lei ga\u00facha sobre transg\u00eanicos  http://www.cidadebiz.com.br/noticia/06091801\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadeBiz/status/1037673102673620992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672969819049984, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 897196128562810885, "username": "NiltonPT13", "tweet": "@Castro2Monica \u00c9 por isso que afirmei que o voto do Fachin no TSE foi uma encena\u00e7\u00e3o combinada para dar legitimidade \u00e0 encena\u00e7\u00e3o, foi como se fosse um gol de honra numa partida de futebol, permitida pelo advers\u00e1rio, STF corrupto e Imoral #Lulalivre", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Lulalivre", "link": "https://twitter.com/NiltonPT13/status/1037672969819049984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Castro2Monica"}
{"id": 1037672847081189377, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@tijolaco @MendesOnca Um vira-latas da @EmbaixadaEUA no @STF_oficial consolidou o golpe impedindo Lula de disputar a elei\u00e7\u00e3o @soghetti @boretti. Portanto, hoje vai ter festa e \"ecstasy free\" na Folha, Estad\u00e3o, Jornal do Brasil, Rede Globo, UOL, TV Gazeta, Jornal da Band. https://www.facebook.com/121391897917617/videos/1088660137857450/UzpfSTEwMDAwMDQxNTEzNjM1NzoyMTA0NDAzMzg5NTgzNDc4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037672847081189377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,tijolaco,EmbaixadaEUA,STF_oficial,soghetti,boretti"}
{"id": 1037671900850397186, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | ATEN\u00c7\u00c3O: Ministro Edson Fachin, do STF, rejeita recurso de Lula (PT) para permanecer candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.  pic.twitter.com/UkVTjyw7Yw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037671900850397186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671783292432385, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 106572820, "username": "itagiba29", "tweet": "@JovemPanNews mais uma coisa a popula\u00e7\u00e3o tem certeza que o governo do Geraldo Alckmin do PSDB se apoiou o PMDB para dar um golpe na democracia junto com a quadrilha organizada do Senado e junto com a quadrilha do STF e junto com a quadrilha da justi\u00e7a brasileira  pic.twitter.com/Or48P7HTTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itagiba29/status/1037671783292432385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews"}
{"id": 1037671225647157248, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55307726, "username": "Rdalle", "tweet": "Valor Econ\u00f4mico - Plen\u00e1rio do STF deve julgar pedido de Lula para validar decis\u00e3o da ONU -  http://mobile.valor.com.br/politica/5810019/plenario-do-stf-deve-julgar-pedido-de-lula-para-validar-decisao-da-onu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rdalle/status/1037671225647157248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671204390223872, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 184913099, "username": "Jair_dos_Santos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jair_dos_Santos/status/1037671204390223872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037670382730399744, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 854367314833289216, "username": "PauloMpesanti", "tweet": "@roxmo Hoje temos um STF particular, esse verme entra com 100 HC e recursos por semana. UMA VERGONHA !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMpesanti/status/1037670382730399744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037670023635103745, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "Pol\u00edcia Federal diz ter ind\u00edcios de corrup\u00e7\u00e3o envolvendo o presidente do Brasil, Michel Temer, no caso dos R$ 10 milh\u00f5es da Odebrecht.Relat\u00f3rio final da investiga\u00e7\u00e3o foi encaminhado ao Supremo Tribunal Federal (STF) nesta quarta-feira (5) e tamb\u00e9m indi\u2026  https://www.tercalivre.com.br/pf-conclui-que-temer-recebeu-propina-da-odebrecht/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037670023635103745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669072949977089, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "POR ESSAS BRASILEIROS PREFEREM COMO PRESIDENTE UM HOMEM QUE J\u00c1 EST\u00c1 PRESO. Porque aqui no Brasil de um @STF_oficial  canalha , se prende INOCENTES e CULPADOS ficam soltos https://twitter.com/ReutersBrasil/status/1037496916211380229\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037669072949977089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037668911255375874, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "Um vira-latas da @EmbaixadaEUA no @STF_oficial consolidou o golpe impedindo @LulaOficial de disputar a elei\u00e7\u00e3o. Hoje vai ter festa e \"ecstasy free\" na @folha @EstadaoPolitica @OGlobo_Economia @RedeGlobo @JornaldoBrasil @UOL @tvgazetaoficial @jornaldaband  https://www.facebook.com/121391897917617/videos/1088660137857450/?hc_ref=ARTAFSNxxKm4HKMGvP5Yi5P9I5nWfA2Q9eOeow0_5-jTgM9T96arRDSE1zcnbC9GBtM&__xts__[0]=68.ARBCP_KRkOzSZcCLmMtPOC-oX-PyE85ihxdMticWfEhiH_rkaEAe1OOiL-BQ6yaw4aouLmPn5IwdQ9z2M0N6SQnX2C-2GAjFOZkThUGG2o9BFZlJqwqR2V5GGn3Ltth8vKRyH2zP177sMk182zqLeUwM_52O5Lw-bhv3JpYr_vWQK70GThoKCw&__tn__=FC-R&fb_dtsg_ag=AdybF9T52xrNNhgry2o4-xH7pHreDj5tIAMRw6smtvMdBw%3AAdy-tOkMM34mrsTxXGZc25SE3PKFGYeEZ2eeeRMg8zCV2g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037668911255375874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmbaixadaEUA,STF_oficial,LulaOficial,folha,EstadaoPolitica,OGlobo_Economia,RedeGlobo,JornaldoBrasil,UOL,tvgazetaoficial,jornaldaband"}
{"id": 1037668894113193984, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "Ministro do STF nega pedido da defesa de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://liberapensado.com/2018/09/06/ministro-do-stf-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GhLVDupnRF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1037668894113193984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667749235965952, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "VOU SER HONESTO MAIS UMA VEZ, PESSOAL SE VCs. EST\u00c3O ESPERANDO UMA VOLTA DA DEMOCRACIA, ACABOU, VAMOS TER QUE ENGOLIR ESTE GOLPE, QUE STF STJ TRE EST\u00c3O  IMPONDO, ESTES GOLPISTAS S\u00d3  V\u00c3O  ENTENDER SE FIZERMOS  COMO FOI NA TURQUIA, SEM ISSO VAMOS VOMITAR E TER QUE ENGOLIR VOMITADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1037667749235965952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667638489620491, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "STF julga nesta quinta-feira legalidade do ensino domiciliar  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367856/STF-julga-nesta-quinta-feira-legalidade-do-ensino-domiciliar.htm#.W5ES459JqNI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037667638489620491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667384998486017, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Lula entra com novo recurso, que cai nas m\u00e3os do decano do STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367817/Lula-entra-com-novo-recurso-que-cai-nas-m%C3%A3os-do-decano-do-STF.htm#.W5ESp2nz_C8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037667384998486017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667142357921793, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 118658483, "username": "JulioJipSk", "tweet": "STF ou STJ se preocupar em tomar posi\u00e7\u00e3o \u00e9 valorizar o que \u00e9 imprest\u00e1vel...Quest\u00e3o \u00e9 ofensa pol\u00edtica&institucional ao Brasil...Ent\u00e3o cad\u00ea o Temer e seus ministros??? Pr\u00e1 que \u00e9 que deveriam prestar?   https://istoe.com.br/presidente-do-stj-critica-parecer-da-onu/#.W5ESVoSLDYE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioJipSk/status/1037667142357921793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666638223613952, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@RodP13 @xicosa Concordo, mas fa\u00e7o uma observa\u00e7\u00e3o. Quanto mais o @STF_oficial afundar na inf\u00e2mia melhor ser\u00e1 para o pa\u00eds. Em algum momento a cachorrada toda ter\u00e1 ser despejada daquele canil de vira-latas da @EmbaixadaEUA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037666638223613952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,RodP13,STF_oficial,EmbaixadaEUA"}
{"id": 1037666256411865090, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "Argumento dos advogados era de que comit\u00ea da ONU pediu ao Brasil para garantir direitos pol\u00edticos de Lula. Para o ministro do STF, alega\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui elementos suficientes.O ministro\u00a0Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal \u2026  https://www.tercalivre.com.br/edson-fachin-diz-nao-para-defesa-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037666256411865090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665945504964610, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5ERTFHoGGI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037665945504964610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665307513511937, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1488703916, "username": "JaimeEjseabra", "tweet": "TRF4 E STF \"ENTERRAM\" SONHO DE LULA SER CANDIDATO!Tribunais continuam insistindo em obedi\u00eancia \u00e0s leis e que o condenado por corrup\u00e7\u00e3o cumpra sua pena", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaimeEjseabra/status/1037665307513511937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664934761586689, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1488703916, "username": "JaimeEjseabra", "tweet": "TRF4 E STF \"ENTERRAM\" SONHO DE LULA SER CANDIDATO!Tribunais continuam insistindo em obedi\u00eancia \u00e0s leis e que o condenado por corrup\u00e7\u00e3o cumpra sua pena  pic.twitter.com/QPBG7Oy1FE", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaimeEjseabra/status/1037664934761586689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664528551563264, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 972985235423064065, "username": "ocomunaoficial", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @STF_oficial @valter_cassol O capeta pensa que vai ganhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocomunaoficial/status/1037664528551563264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037664090741792768, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Os militares tem que fazer uma visita no STF, da mesma forma que o PT fez. Se receberam corruptos contumazes, evidentemente que receber\u00e3o os honestos. Toda press\u00e3o \u00e9 pouca, haja vista as atitudes ideol\u00f3gicas desse tribunal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037664090741792768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663687463632906, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 69153694, "username": "lavorero", "tweet": "Tem: quando o en\u00e9simo recurso for sorteado para o Lewandowski. A\u00ed, o advogado do PT que usa toga no #STF pega uma lei qualquer, recorta, inverte, amputa e voil\u00e0! Lula volta a ser Rei De Ban\u00e2nia.  https://twitter.com/AcordouAcordou/status/1037395831496876032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF", "link": "https://twitter.com/lavorero/status/1037663687463632906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663552239296512, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "TSE, STF STJ.......ESTAO GOSANDO A NOSSA CARA...LULA NAO PODE SAIR NOS PROGRAMAS ELEITORAL.......KKKKKKKKK.....MAS O CR\u00c1PULA  DO S\u00c9RGIO  PSDB MORO PODR SAIR NO PROGRAMA DOS BABDIDO DE 5 MILH\u00d5ES.. DA OETRIBRAS PODE, ESTA NA OAGINA DA VEJA.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1037663552239296512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662175454814208, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 734334956588138496, "username": "misso2_", "tweet": "@gleisi O STF j\u00e1 se manifestou. Kkkkk vamos fuzilar a petralhada do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7....Dia 07 vamos de 17. Bolsonaro Presidente. Tchau querida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misso2_/status/1037662175454814208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037660911996153856, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 634283058, "username": "SilCastelhano", "tweet": "AS QUADRILHAS ASSUMEM S/CAR\u00c1TER NAZIFACISTA! A ONDA VERMELHA EST\u00c1 CHEGANDO C/LULA PRES 2018 P/BRASIL FELIZ DE NOVO, REFERENDO REVOGAT\u00d3RIO, FIM GLOBO, ETC. Ap\u00f3s Bolsonaro se encontrar com donos da Globo, STF e PGR o inocentam, Temer e MP atacam Alckmin  http://plantaobrasil.net/news.asp?nID=101579\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilCastelhano/status/1037660911996153856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660883252592641, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 977232631380234241, "username": "_DarlanMoura", "tweet": "Absurdo!! O STF pode vir a pisar nas leis para garantir a candidatura do presidi\u00e1rio. https://youtu.be/hg1-kj0GUW4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DarlanMoura/status/1037660883252592641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659683748757509, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 922072271539359745, "username": "norberto_basque", "tweet": "@deltanmd @DanAdjuto As despesas com o STF e demais  inst\u00e2ncias da justi\u00e7a deveri ser cobrados dos processos destes perdedores. O povo brasileiro n\u00e3o deveria permitir gastos judiciais com esses ladroes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norberto_basque/status/1037659683748757509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,deltanmd"}
{"id": 1037657445374545920, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 883704115305566210, "username": "FmSerafim", "tweet": "@xicosa Haddad apareceu agora porque lula deixou de ser candidato! At\u00e9 que enfim TSE e STF cumpriram a lei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FmSerafim/status/1037657445374545920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037656651648692224, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gleisi-sobre-pesquisa-golpe-e-golpe-globo-e-ibope-limam-lula-de-pesquisa-eleitoral-antes-do-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037656651648692224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656554164633600, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 822405784864718848, "username": "aprotestante", "tweet": "O STF est\u00e1 dando tantos golpes na democracia que n\u00e3o podemos esperar sequer bom senso dele, quanto mais a observ\u00e2ncia da Constitui\u00e7\u00e3o. #AP_Memes pic.twitter.com/EPlJa2s6Zi", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AP_Memes", "link": "https://twitter.com/aprotestante/status/1037656554164633600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656246017503232, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 22487806, "username": "kuryusthelord", "tweet": "@maristelaggpc acho q o nome deve ser alterado para STF - Subserviente Tribunal Federal", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kuryusthelord/status/1037656246017503232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc"}
{"id": 1037655667128115201, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 22487806, "username": "kuryusthelord", "tweet": "STF - Subserviente Tribunal Federal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kuryusthelord/status/1037655667128115201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654991455117313, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 154712922, "username": "moniusp", "tweet": "@DarioAlok Pronto, Dario. N\u00e3o houve surpresa, roteiro do golpe mantido.#Elei\u00e7\u00e3oSemLula\u00c9Fraude mais do que nunca ! Se o @STF_oficial n\u00e3o ratifica a decis\u00e3o da @ONUBrasil, n\u00e3o seremos n\u00f3s quem ir\u00e1 legitimar essas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00e3oSemLula\u00c9Fraude", "link": "https://twitter.com/moniusp/status/1037654991455117313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037653638821371904, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 16405880, "username": "nivaldocordeiro", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o ao artigo de William Waack. Est\u00e1 dado o recado aos ministros petralhas do STF. https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,chamado-a-razao,70002490344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldocordeiro/status/1037653638821371904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653477823008768, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 256473614, "username": "ataquefernando", "tweet": "@jornaldacbn2 @KennedyAlencar A culpa \u00e9 do STF que deixou Moro fazer o que queria e hoje o @STF_oficial \u00e9 o mais inferior de todos. Submisso e protetor de tucanos e do quadrilh\u00e3o. S\u00f3 permitiram alguns presos pra poder lavar a m\u00e3o para o golpe contra Dilma, Lula, PT. SUPREMO TRIBUNAL DA FRAQUEZA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ataquefernando/status/1037653477823008768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar,jornaldacbn2,STF_oficial"}
{"id": 1037652650500734978, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 854861315436924931, "username": "wagnerpolmil", "tweet": "@STF_oficial @macunaimaz O Ministro foi leviano em sua decis\u00e3o. O ju\u00edzo de valor emitido fere a soberania do pa\u00eds. N\u00e3o se esque\u00e7am! O Brasil tem soberania e precisa ser respeitada. Uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 acima do interesse de uma na\u00e7\u00e3o! Tal decis\u00e3o causa uma inseguran\u00e7a jur\u00eddica sem limites!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerpolmil/status/1037652650500734978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macunaimaz,STF_oficial"}
{"id": 1037652174724100096, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "Defesa do Lula pede que Fachin coloque o pedido em pauta na Segunda Turma do STF ou que Fachin decida sozinho! https://goo.gl/Fsvr5c\u00a0 pic.twitter.com/RA3Oiin0mt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037652174724100096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651371984650242, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 19593634, "username": "revistaforum", "tweet": "Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  http://bit.ly/2NjNA6O\u00a0 pic.twitter.com/wBElOgrk9Z", "replies": 38, "retweets": 52, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revistaforum/status/1037651371984650242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651282029367296, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 719257910174466052, "username": "OCorvo_", "tweet": "Os recursos da defesa do Lula ao STF \u00e9 igual o seriado 'Supernatural', n\u00e3o acaba nunca!!!", "replies": 6, "retweets": 31, "likes": 203, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCorvo_/status/1037651282029367296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650416371150848, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "Defesa do Lula pede que Fachin coloque o pedido em pauta na Segunda Turma do STF ou que Fachin decida sozinho! https://goo.gl/Fsvr5c\u00a0 pic.twitter.com/SucXAvvhH2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037650416371150848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647193157656577, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1018548388516810753, "username": "Martins94101836", "tweet": "@gilmarmendes @JotaInfo Grande ministro, fez um bel\u00edssimo trabalho na presid\u00eancia do STF e consertou o CNJ !!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martins94101836/status/1037647193157656577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo,gilmarmendes"}
{"id": 1037646994456698880, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 634283058, "username": "SilCastelhano", "tweet": "Dodge Dart 'chefe' PGR se faz d rogada! PF desmascara a Institui\u00e7\u00e3o! Podemos impeachmar PGR e na leva STF todo q cheio d salamaleques \u00e9 respons\u00e1vel p/desmonte  da Na\u00e7\u00e3o? J\u00e1 temos excel\u00eancia!Pol\u00edcia Federal conclui que Temer recebeu propinas da Odebrecht  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/policia-federal-conclui-que-temer-recebeu-propinas-da-odebrecht.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilCastelhano/status/1037646994456698880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646948688424961, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 869273756438581249, "username": "CafeDas6SP", "tweet": "O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), NEGOU o pedido da defesa do ex-presidente Lula para suspender a inelegibilidade do petista.#Caf\u00e9Das6SP", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Caf\u00e9Das6SP", "link": "https://twitter.com/CafeDas6SP/status/1037646948688424961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643903980261376, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24995630, "username": "jorgejiz", "tweet": "Resumo do Dia - n\u00ba79 | 5/9/2018 - Arma\u00e7\u00e3o no STF: Fachin \u00e9 o relator do ...  https://youtu.be/mT1YIDWIUpw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgejiz/status/1037643903980261376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037643746836459520, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "Depois que Fachin fez aquela lamban\u00e7a no TSE e ontem recobrou o ju\u00edzo ao recusar o trocent\u00e9simo recurso do arqui-criminoso, Celso de Mello que j\u00e1 est\u00e1 em fim de carreira n\u00e3o vai sujar as m\u00e3os com isso. O Suplicy do STF pode ser abobalhado, mas conhece os limites.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037639567543881729\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037643746836459520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643073075990528, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "@STF_oficial @MPF_PGR Lula deveria estar isolado e n\u00e3o tumultuando as elei\u00e7\u00f5es com pol\u00edticos usando sua imagem e atacando a Justi\u00e7a!Onde est\u00e1 a Justi\u00e7a brasileira?N\u00e3o sentem vergonha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037643073075990528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037643071213760512, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "@STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr Que porcaria de institui\u00e7\u00f5es n\u00f3s possu\u00edmos em que um R\u00e9u condenado atr\u00e1s das grades transforma sua cela em comit\u00ea eleitoral,recebendo seus comparsas sem controle e dando ordem de comando?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037643071213760512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1037641109713952768, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 76989440, "username": "MScalzaretto", "tweet": "STF, STJ, STE e tantos outros n\u00e3o devem ter mais nada para fazer, s\u00f3 trabalham para esse condenado.  https://twitter.com/g1/status/1037628954927087617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MScalzaretto/status/1037641109713952768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641079166779392, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "@STF_oficial @alessandrosimas @DarioAlok STF CASA DE CANALHAS...ESTA SENDO CHANTAGEADO..SAO UM BANDO DE BANDIDOS QUEM TENS RABO PRESO COM OS BANDODOS DOS GOLPISTAS..OU ELES SAO OS PROPRIOS BANDIDOS..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1037641079166779392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,alessandrosimas,STF_oficial"}
{"id": 1037640788027629569, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 848677792317411331, "username": "FernandoAranha4", "tweet": "@gilmarmendes nunca vou desejar a morte de algu\u00e9m, mesmo que alguns milhares mere\u00e7am, mas n\u00e3o ia ficar triste se uns 3 ou 4 ministros do STF fossem morar no inferno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoAranha4/status/1037640788027629569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilmarmendes"}
{"id": 1037638321864933376, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 549660039, "username": "DelsonCDaltro", "tweet": "STF do MAL! - Vara de Porcos do Pa\u00eds! Imund\u00edcie do Distrito Federal... Esta \"Caixa de Pandora\" vermelha tem de ser expulsa, mas antes exposta, \u00e0s claras, no pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelsonCDaltro/status/1037638321864933376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637851515682816, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 65383163, "username": "adilsonestaaqui", "tweet": "Fachin NEGA recurso para Lula manter a candidatura.Esperamos que o STF continuerespeitando a FICHA LIMPA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonestaaqui/status/1037637851515682816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634208133513217, "date": "2018-09-06", "time": "04:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2307528450, "username": "Jocylady", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok E esquece est\u00e1 elei\u00e7\u00e3o, s\u00f3 n\u00e3o percebe que trata-se de cartas marcada quem n\u00e3o quer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jocylady/status/1037634208133513217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037634012272050178, "date": "2018-09-06", "time": "04:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2307528450, "username": "Jocylady", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok S\u00f3 n\u00e3o entendi qual foi a surpresa? Ahhh para gente, j\u00e1 faz 4 anos que est\u00e1 essa palha\u00e7ada, por isso avisei quando o Lula estava para ser preso, foge... pede ref\u00fagio. E Lula vai mofar na cadeia, porque dps das elei\u00e7\u00f5es eles v\u00e3o se sentir cada vez mais amea\u00e7ados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jocylady/status/1037634012272050178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037629537968893952, "date": "2018-09-06", "time": "04:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 358814564, "username": "AdrianoRoller", "tweet": "Est\u00e1 provado que Bolsonaro \u00e9 defensor das mulheres, diz testemunha ao STF  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/28/bolsonaro-e-defensor-das-mulheres-diz-testemunha-ao-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoRoller/status/1037629537968893952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037628672507891713, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 248890506, "username": "brasil247", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5DunKWqxaI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 105, "retweets": 251, "likes": 359, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasil247/status/1037628672507891713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037628513044635649, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 708796670922919936, "username": "AGENCIABR1", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar -   http://www.agenciabr.com.br/noticia/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/A0BA78rhLf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGENCIABR1/status/1037628513044635649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037625672980738048, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33558738, "username": "tododireita", "tweet": "@diogomainardi Verdade. Veja no site do STF. Vtnc Lula + ONU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tododireita/status/1037625672980738048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037621278683934720, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1106249958, "username": "marantmenezes", "tweet": "Esse Fachin \u00e9 misterioso... Vota a favor do molusco no TSE, mas faz o certo no STF... Por enquanto, foi bem.  https://twitter.com/blogdopim/status/1037585982005149698\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marantmenezes/status/1037621278683934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621080234618880, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0Ser\u00e1 que o Fachin do TSE era um clone negativado?! No TSE o petista com tatuagem da foice e martelo no bra\u00e7o e no peito leu um voto lis\u00e9rgico por 2 horas para legitimar o comit\u00ea e ontem no STF ele desmente seu voto. Mist\u00e9\u00e9rio", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037621080234618880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037620230317658112, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "Defesa do Presidi\u00e1rio entra com recurso no STF para que determina\u00e7\u00e3o da ONU seja cumprida https://goo.gl/vTtbHT\u00a0 pic.twitter.com/CiYlC1cp6a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037620230317658112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037618433842663425, "date": "2018-09-06", "time": "03:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "Defesa do Presidi\u00e1rio entra com recurso no STF para que determina\u00e7\u00e3o da ONU seja cumprida https://goo.gl/vTtbHT\u00a0 pic.twitter.com/4yS427JKnX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037618433842663425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037609278687862785, "date": "2018-09-06", "time": "02:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 631798846, "username": "ruipalanque", "tweet": "@STF_oficial @StellaMendonca Bom dia Stellinha. kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruipalanque/status/1037609278687862785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StellaMendonca,STF_oficial"}
{"id": 1037595226632642560, "date": "2018-09-06", "time": "01:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 113676856, "username": "GeraldoExFPA", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoExFPA/status/1037595226632642560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037590892599762945, "date": "2018-09-06", "time": "01:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "W.D.Curiosa origem de certas palavras. Lar\u00e1pio, vem do nome de um magistrado romano, corrupto at\u00e9 na alma, vendia senten\u00e7as. Decidia mediante propina. Chamava-se Lucius Amarus Ruffilus Apius, e assinava L.A.R. Apius. Da\u00ed a palavra. Ser\u00e1 que temos Lucius Amarus no @STF_oficial? pic.twitter.com/uKwo4CwlzT", "replies": 4, "retweets": 13, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037590892599762945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037584140038799360, "date": "2018-09-06", "time": "01:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 64260321, "username": "Hiperseguro", "tweet": "Livre, Dirceu potencializa esculhamba\u00e7\u00e3o do STF  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/08/22/livre-dirceu-potencializa-esculhambacao-do-stf/?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral&cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiperseguro/status/1037584140038799360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037576419839070208, "date": "2018-09-06", "time": "00:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 270375224, "username": "EvertonCorsino", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonCorsino/status/1037576419839070208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037574874905157632, "date": "2018-09-06", "time": "00:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 251369316, "username": "sirley_alima", "tweet": "Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gleisi-sobre-pesquisa-golpe-e-golpe-globo-e-ibope-limam-lula-de-pesquisa-eleitoral-antes-do-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirley_alima/status/1037574874905157632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037574686060830720, "date": "2018-09-06", "time": "00:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@macunaimaz @STF_oficial vcs rstao brincando com o povo. Facchin Comite da Onu nao e um Conselho rles naok mandam em.nada aqui. Basta de ideologismo e farsa.#lulanaeleicao\u00e9golpe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#lulanaeleicao\u00e9golpe", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037574686060830720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macunaimaz,STF_oficial"}
{"id": 1037566100370796544, "date": "2018-09-06", "time": "00:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico pediu nesta quarta-feira (5), ao Supremo Tribunal Federal (STF), que o candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro apresente esclarecimentos sobre um discurso de campanha feito no Acre, no qual usou as...  http://www.vermelho.org.br/noticia/314770-1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1037566100370796544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565323640233984, "date": "2018-09-05", "time": "23:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@RejanePaiva Tem hora que eu penso que a insist\u00eancia dos petistas com o Lula de candidato nesta fase de campanha \u00e9 t\u00e3o forte que tem alguma carta na manga, e esta carta s\u00f3 pode estar dentro do STF, o voto do Facchin acolhendo a ONU me deixou cabreiro, principalmente por saber Quem \u00e9 o Facchin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1037565323640233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva"}
{"id": 1037564431117545473, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Na hora do voto, eleitor n\u00e3o pode se esquecer, que Ros\u00e1rio agrediu um idoso (Veja o V\u00eddeo) via https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11294/na-hora-do-voto-eleitor-nao-pode-se-esquecer-que-rosario-agrediu-um-idoso-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037564431117545473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564366453915649, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2405575617, "username": "pfasosantos", "tweet": "@jairbolsonaro @STF_oficial @guilhenna @bacana_ef @direitabr2018 Estou pronto pra TUDO, caso haja fraude! #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente17 #EuVotoBolsonaro17 #MelhorJairSeAcostumando #JairMessiasBolsonaro #Bolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17,#EuVotoBolsonaro17,#MelhorJairSeAcostumando,#JairMessiasBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/pfasosantos/status/1037564366453915649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direitabr2018,bacana_ef,guilhenna,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037564218059448320, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "SOS @UNGeneva justi\u00e7a brasileira comete barbaridades em plena democracia, 54 milh\u00f5es de brasileiros sem direito de voto! @STF_oficial  conivente! https://twitter.com/gleisi/status/1037388547806912520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037564218059448320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UNGeneva,STF_oficial"}
{"id": 1037563572291887104, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 251369316, "username": "sirley_alima", "tweet": "Defesa de Lula entra com novo recurso no STF para liberar candidatura  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVzHF?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirley_alima/status/1037563572291887104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562754851254272, "date": "2018-09-05", "time": "23:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "Ministros do @STF_oficial est\u00e3o em conluio com o golpe jur\u00eddico midi\u00e1tico ! #BrasilSemLei SOS @UNGeneva https://twitter.com/gleisi/status/1037347991563186176\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BrasilSemLei", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037562754851254272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UNGeneva"}
{"id": 1037561378482122752, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 115149815, "username": "Vanda_SEP", "tweet": "STF puxadinho do PT  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037153704607141888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vanda_SEP/status/1037561378482122752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560518305820672, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 38056184, "username": "andreschuler", "tweet": "LULA ENTRA COM 3\u00ba RECURSO, QUE CAI NAS M\u00c3OS DE CELSO DE MELLO NO STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreschuler/status/1037560518305820672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560087227912192, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 38056184, "username": "andreschuler", "tweet": "LULA ENTRA COM 3\u00ba RECURSO, QUE CAI NAS M\u00c3OS DO DECANO DO STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreschuler/status/1037560087227912192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037559467246845952, "date": "2018-09-05", "time": "23:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "@STF_oficial @0_marcia Pt que tem a TV? Oras. Corte o PT e acabe com.isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037559467246845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_marcia,STF_oficial"}
{"id": 1037558701958287360, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 983828055587217408, "username": "KraussMagali", "tweet": "@STF_oficial @pauloap @UltimasBrasil Que boa not\u00edcia! Vcs deram um furo. Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KraussMagali/status/1037558701958287360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UltimasBrasil,pauloap,STF_oficial"}
{"id": 1037558097609412608, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 374797436, "username": "viczar_", "tweet": "@fallaitil EU VI ISSO @Juvverli", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczar_/status/1037558097609412608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fallaitil,Juvverli"}
{"id": 1037557378277732352, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 119762492, "username": "cityportalsp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cityportalsp/status/1037557378277732352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037557104863858688, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "SOS @STF_oficial Brasil sem lei @UNGeneva https://twitter.com/chiccoze52/status/1037427000330383361\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037557104863858688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UNGeneva"}
{"id": 1037556360093884416, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "SOS @UNGeneva ! @STF_oficial destr\u00f3i Constitui\u00e7\u00e3o Federal e Democracia do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/chiccoze52/status/1037433635329191936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037556360093884416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UNGeneva,STF_oficial"}
{"id": 1037554254880366593, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 569609678, "username": "marcosbuenisimo", "tweet": "Exatamente. Se fosse Bolsonaro, processo no STF. #Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/marcosbuenisimo/status/1037554254880366593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553158912974848, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 967450572449288192, "username": "DNSshark", "tweet": "@VEJA At\u00e9 qnd o STF vai trabalhar para os infinitos recursos do lula e come\u00e7ar a trabalhar para o Brasil??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DNSshark/status/1037553158912974848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037552380995203072, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 15098708, "username": "hemurbach", "tweet": "O Isopor me.lembra fim de 99, eu, moleque rec\u00e9m formado em direito, indo pra Bras\u00edlia de \u00f4nibus ouvindo o \u00e1lbum no walkman pra prestar concurso pro STF. Se eu soubesse qto minha vida mudaria nesses quase 20 anos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hemurbach/status/1037552380995203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552329409679360, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3296086989, "username": "silvasconcello2", "tweet": "Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gleisi-sobre-pesquisa-golpe-e-golpe-globo-e-ibope-limam-lula-de-pesquisa-eleitoral-antes-do-stf/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvasconcello2/status/1037552329409679360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037552180113432576, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 428425463, "username": "nedicr56", "tweet": "E apesar d globo/TSE/STF, o escarnio, o @ConversaAfiada e o @ocafezinho juram q Luis Inacio tem q jogar Dona Lind\u00fa ao mar.#ASSUSTADOR ! https://twitter.com/3Berte3/status/1037541561029087233\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ASSUSTADOR", "link": "https://twitter.com/nedicr56/status/1037552180113432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,ocafezinho"}
{"id": 1037551508626321408, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 28958495, "username": "pauloap", "tweet": "@STF_oficial @UltimasBrasil @marcelaelaela @rosa_riscala ah, nao tem a ver com o recurso de agora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloap/status/1037551508626321408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala,marcelaelaela,UltimasBrasil,STF_oficial"}
{"id": 1037551248793378817, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "@STF_oficial @UltimasBrasil @pauloap @marcelaelaela O pedido de Lula que Fachin indeferiu monocraticamente esta noite era para afastar no TSE os efeitos da condena\u00e7\u00e3o no caso do triplex do Guaruj\u00e1, no TRF-4, que enquadrou o ex-presidente na Lei da Ficha Suja.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037551248793378817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelaelaela,pauloap,UltimasBrasil,STF_oficial"}
{"id": 1037550935248187397, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "JUSTI\u00c7A, LAWFARE, FASCISMO E INEGIBILIDADE. @STF_oficial o golpe \u00e9 Supremo!  http://www.maurosantayana.com/2018/09/justica-lawfare-fascismo-e-inegibilidade.html?m=1\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TLieDSSfSa", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037550935248187397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037549647848398848, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 290177596, "username": "DaniloOliver_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloOliver_/status/1037549647848398848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037549080745062400, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 28958495, "username": "pauloap", "tweet": "@STF_oficial @UltimasBrasil opa, valeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloap/status/1037549080745062400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UltimasBrasil,STF_oficial"}
{"id": 1037548778868432899, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@STF_oficial @sandra_annes Ainda n\u00e3o, mas n\u00e3o deixe de orar, seja qual for a sua cren\u00e7a. Se Deus \u00e9 brasileiro, n\u00e3o nos deixar\u00e1 em p\u00e9ssimas m\u00e3os. \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037548778868432899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandra_annes,STF_oficial"}
{"id": 1037548499448025088, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 46728807, "username": "Fercoronato", "tweet": "@Estadao @geraldoalckmin @MichelTemer @Tatibertini @eduzanete @castrofor @nercirosalem @rosemarywarde @crsrossi @Liviahvicter Ele n\u00e3o precisa provar nada... O MP, o juiz de primeira inst\u00e2ncia, os juizes de segunda inst\u00e2ncia j\u00e1 julgaram o processo e o STF j\u00e1 negou todos pedidos de soltura.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fercoronato/status/1037548499448025088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Liviahvicter,crsrossi,rosemarywarde,nercirosalem,castrofor,eduzanete,Tatibertini,MichelTemer,geraldoalckmin,Estadao"}
{"id": 1037547235184205824, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 28958495, "username": "pauloap", "tweet": "@STF_oficial @UltimasBrasil onde ta isso? nao saiu em nenhum outro perfil, site, nd", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloap/status/1037547235184205824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UltimasBrasil,STF_oficial"}
{"id": 1037546627005857792, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "STF mant\u00e9m processos contra corruptos na gaveta, at\u00e9 encerrar por prescri\u00e7\u00e3o. Porqu\u00ea essa agilidade com os intermin\u00e1veis pedidos do corrupto trapaceiro presidi\u00e1rio? Coloquem na gaveta, seguindo o ritmo hist\u00f3rico desse tribunal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037546627005857792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545503930679296, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1339842926, "username": "leocarjr", "tweet": "Defesa faz novo pedido ao STF para suspender decis\u00e3o que barrou candidatura de Lula; Celso de Mello ser\u00e1 o relator  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/defesa-faz-novo-pedido-ao-stf-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura-de-lula-a-presidencia.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocarjr/status/1037545503930679296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542863729516549, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "Para 2\u00aa Turma do STF, nomea\u00e7\u00e3o p/ cargo pol\u00edtico n\u00e3o \u00e9 nepotismo.Colegiado anulou condena\u00e7\u00e3o por improbidade de ex-prefeita q nomeou marido como secret\u00e1rio de gabinete.Gostaria de ler coment\u00e1rios sobre o assunto. Isso n\u00e3o vai prestar. https://www.jota.info/stf/do-supremo/para-maioria-do-stf-nomeacao-para-cargo-politico-nao-e-nepotismo-05092018\u00a0\u2026 via @JotaInfo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037542863729516549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037542728593272832, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "STF se prepara para desmoralizar os ju\u00edzes de primeira inst\u00e2ncia, o TRF4, O STJ e o pr\u00f3prio STF. Querem rasgar as Leis e instituir o comunismo/roubalheira liberando o corrupto trapaceiro presidi\u00e1rio. Os brasileiros honestos n\u00e3o permitir\u00e3o que isso ocorra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037542728593272832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541918090162177, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 119762492, "username": "cityportalsp", "tweet": "Fachin ser\u00e1 relator de novo pedido de Lula ao STF para suspender condena\u00e7\u00e3o | Brasil |  http://cityportal.com.br/noticias/brasil2/9787-fachin-sera-relator-de-novo-pedido-de-lula-ao-stf-para-suspender-condenacao\u00a0\u2026  http://cityportal.com.br/noticias/brasil2/9787-fachin-sera-relator-de-novo-pedido-de-lula-ao-stf-para-suspender-condenacao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cityportalsp/status/1037541918090162177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540971997741056, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Generais: STF sempre recebe grupos de pol\u00edticos do PT. Enviem v\u00e1rios militares fardados para terem audi\u00eancia com os ministros e dizerem sobre ordem e credibilidade do Brasil. Esses ministros est\u00e3o se preparando para soltar o corrupto trapaceiro presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037540971997741056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540693114273793, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 119762492, "username": "cityportalsp", "tweet": "Fachin ser\u00e1 relator de novo pedido de Lula ao STF para suspender condena\u00e7\u00e3o  http://cityportal.com.br/noticias/brasil2/9787-fachin-sera-relator-de-novo-pedido-de-lula-ao-stf-para-suspender-condenacao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cityportalsp/status/1037540693114273793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540548914102274, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "Lula pede ao STF q suspenda decis\u00e3o do TSE e libere sua candidatura.Preferiu n\u00e3o aguardar ju\u00edzo de admissibilidade do RE a fim de viabilizar q o STF julgue a decis\u00e3o do TSE a tempo.Tem cara de pau e muito dinheiro pra pagar advogados.  https://www.jota.info/eleicoes-2018/lula-stf-suspenda-decisao-tse-libere-candidatura-05092018\u00a0\u2026 via @JotaInfo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037540548914102274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037539705561198592, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "A chicana vai continuar, agora no STF, onde tudo pode acontecer!  https://goo.gl/7apUMf\u00a0 pic.twitter.com/ceBlkjbfdg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037539705561198592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539705322188801, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "A chicana vai continuar, agora no STF, onde tudo pode acontecer!  https://goo.gl/7apUMf\u00a0 pic.twitter.com/it1H1c1koH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037539705322188801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539704827273216, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "A chicana vai continuar, agora no STF, onde tudo pode acontecer!  https://goo.gl/7apUMf\u00a0 pic.twitter.com/EvoFitTt5j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037539704827273216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538715315265541, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 304512310, "username": "louishenriq", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/hg1-kj0GUW4?a\u00a0 Alerta! O STF pode rasgar as leis e garantir a candidatura do presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louishenriq/status/1037538715315265541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037538334309052417, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1009600201043136512, "username": "JorgeWi83150057", "tweet": "Mesmo com excessos de provas o STF e o TSE ignora e em nome da presun\u00e7\u00e3o da inoc\u00eancia ou governabilidade e assim garante impunidade.Dif\u00edcil tudo para o coitado eleitor urna digital contagem secreta, ainda ser\u00e1 respons\u00e1vel por todo este MECANISMO. PUTZ  https://twitter.com/g1politica/status/1037491096253812736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeWi83150057/status/1037538334309052417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538100719886336, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "STF se preparando para melar as elei\u00e7\u00f5es. Brasil n\u00e3o permitir\u00e1 e vai dissolver esse tribunal. Fazem de tudo para o candidato honesto n\u00e3o vencer as elei\u00e7\u00f5es. Chega de corrup\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037538100719886336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537600796614658, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 374797436, "username": "viczar_", "tweet": "@gusstavoluz @andreeler @Juvverli desculpa te expor assim, miga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczar_/status/1037537600796614658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juvverli,andreeler,gusstavoluz"}
{"id": 1037535477870542849, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51927681, "username": "GilCastanheira", "tweet": "@STF_oficial @NossaCarmenInfo https://twitter.com/HumbertoReisJr/status/1037441790641692672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilCastanheira/status/1037535477870542849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,NossaCarmenInfo"}
{"id": 1037534875316830209, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 374797436, "username": "viczar_", "tweet": "Amo um homem https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viczar_/status/1037534875316830209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533741059633152, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Andrea95236962 N\u00e3o. Crazy vai cham\u00e1-lo de estuprador, ele vai dizer que n\u00e3o estupraria pq n\u00e3o merece, ela vai entrar no STF, pq ele n\u00e3o a quis estuprar. As mulheres no fundo quer os olhos azuis dele, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037533741059633152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrea95236962,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037532929877061632, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "@STF_oficial @Ricabudi Entender, ele entendeu mas parece que o ativismo MST/PT n\u00e3o saiu de seu cora\u00e7\u00e3o.... \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037532929877061632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricabudi,STF_oficial"}
{"id": 1037532002600329217, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1009600201043136512, "username": "JorgeWi83150057", "tweet": "Refrescar \u00e9poca recente, que define a situa\u00e7\u00e3o atual de existir varias orcrim e o TSE e STF sendo debochado ORCRIM X ORCRIM X ORCRIM e tem eleitor ainda escolhendo estes canalhas PQP.  pic.twitter.com/NPTAK9A4t6", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeWi83150057/status/1037532002600329217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531428270088192, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92868205, "username": "luizrmgarcia", "tweet": "@razev Com aval do STF capaz de Jos\u00e9 Dirceu ter mais votos que Andrade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrmgarcia/status/1037531428270088192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "razev"}
{"id": 1037531168739082241, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 274259932, "username": "rar_ramalho", "tweet": "Assista a \"Alerta! O STF pode rasgar as leis e garantir a candidatura do presidi\u00e1rio.\" no YouTube  https://youtu.be/hg1-kj0GUW4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rar_ramalho/status/1037531168739082241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529396024930305, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "Leandro Ruschel acabou de postar um novo video, veja: Alerta! O STF pode rasgar as leis e garantir a candidatura do presidi\u00e1rio.  https://youtu.be/hg1-kj0GUW4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037529396024930305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529052079423488, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 479778051, "username": "Hanjolll", "tweet": "@bacana_ef Puteiro \u00e9 pouco Eddy , um bando de #Ladr\u00f5es mesmo ! Ah tenham d\u00f3 gente ! Deixem nos viver em paz , com ordem e progresso ! J\u00e1 maltrataram demais o Pa\u00eds , basta corruptos ! @STF_oficial bandido a disputar elei\u00e7\u00e3o , manobras , safadeza vindo a\u00ed , ningu\u00e9m aguenta mais !", "replies": 1, "retweets": 20, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Ladr\u00f5es", "link": "https://twitter.com/Hanjolll/status/1037529052079423488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bacana_ef,STF_oficial"}
{"id": 1037528060529180673, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 357853575, "username": "wemesquita", "tweet": "@g1 @gcamarotti N\u00e3o sei qual \u00e9 mais falso,  seu coment\u00e1rio ou a pesquisa. Lula est\u00e1 no STF e Haddad n\u00e3o assumiu a cabe\u00e7a da chapa. Daqui duas semanas quero ler seu coment\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wemesquita/status/1037528060529180673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1"}
{"id": 1037527103871303680, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 958743167867768832, "username": "IVANILDEALVESD2", "tweet": "@diegoescosteguy S\u00e9rio gente. Estou preocupada.3 recursos, sendo  2 no STF relatores Fachin e Celso de Melo. 1 TSE.N\u00e3o tem fim??Ele poder\u00e1 recordar at\u00e9 dia 06/10..??Afffffff..\u00c9 um absurdo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IVANILDEALVESD2/status/1037527103871303680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037526316558508033, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030650339765223430, "username": "Campos2Detty", "tweet": "@VillaMarcovilla At\u00e9 sempre. Ele manda no maior inimigo do Brasil,  chamado STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campos2Detty/status/1037526316558508033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1037526185327173633, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49634481, "username": "mcfromero", "tweet": "@roxmo Esse pessoal do STF , STJ , TSE .. trabalham exclusivamente pro bandido? N\u00e3o existem outros processos que eles precisam avaliar? Por que esse meliante tem prioridade? Vai passando na frente de todos e fica por isso mesmo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcfromero/status/1037526185327173633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037524959290114052, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1037152208754823168, "username": "FabioTalhari", "tweet": "@DanAdjuto @madoliveira Ele j\u00e1 absolveu por excesso de provas, tamb\u00e9m. Ou, meticulosamente, anulou as provas capitais. Esse homem \u00e9 hor-r\u00ed-vel, \u00e9 penoso t\u00ea-lo no STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioTalhari/status/1037524959290114052", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madoliveira,DanAdjuto"}
{"id": 1037524613163638784, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "A loucura do Fachin, a favor do ladr\u00e3o Lula, parece ser uma jogada ensaiada para fundamentar uma poss\u00edvel Liminar no STF  https://goo.gl/jbcRi7\u00a0 pic.twitter.com/CRnSg85nnO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037524613163638784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524613138444288, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "A loucura do Fachin, a favor do ladr\u00e3o Lula, parece ser uma jogada ensaiada para fundamentar uma poss\u00edvel Liminar no STF  https://goo.gl/jbcRi7\u00a0 pic.twitter.com/5KnuH4ddmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037524613138444288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524585627963393, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "A loucura do Fachin, a favor do ladr\u00e3o Lula, parece ser uma jogada ensaiada para fundamentar uma poss\u00edvel Liminar no STF  https://goo.gl/jbcRi7\u00a0 pic.twitter.com/dvg2EhUDej", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037524585627963393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522534479147009, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 242742225, "username": "marcelobottesi", "tweet": "@LuizAdemarJr 2 ga\u00fachos. Isentos como o STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobottesi/status/1037522534479147009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizAdemarJr"}
{"id": 1037522320989069313, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "Defesa do Lula pede que Fachin coloque o pedido em pauta na Segunda Turma do STF ou que Fachin decida sozinho! https://goo.gl/Fsvr5c\u00a0 pic.twitter.com/0oqzQwgulq", "replies": 6, "retweets": 7, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037522320989069313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522150024990720, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 242742225, "username": "marcelobottesi", "tweet": "@plihalespn Ga\u00fachos. Isentos como nosso STF.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobottesi/status/1037522150024990720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "plihalespn"}
{"id": 1037522099571707905, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "Defesa do Lula pede que Fachin coloque o pedido em pauta na Segunda Turma do STF ou que Fachin decida sozinho! https://goo.gl/Fsvr5c\u00a0 pic.twitter.com/RteNJczXAW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037522099571707905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520948403032065, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 174078803, "username": "whatisheppen", "tweet": "@andreazzaeditor Vc acha poss\u00edvel o STF v\u00e1lida a candidatura de lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatisheppen/status/1037520948403032065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037520669762703360, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 918560976055750656, "username": "DaterraSP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaterraSP/status/1037520669762703360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520462425731072, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2849870938, "username": "Ebvideos2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ebvideos2/status/1037520462425731072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037518614038032387, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 80037448, "username": "jrbcamargo", "tweet": "@EduardoJorge @alexandresena Isso foi aprovado no Congresso, quem desbancou foi o STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrbcamargo/status/1037518614038032387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandresena,EduardoJorge"}
{"id": 1037518553413558272, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52229489, "username": "jucamuzik", "tweet": "Em articula\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel ao presidi\u00e1rio Lula, Fachin ser\u00e1 relator de novo pedido ao STF para suspender condena\u00e7\u00e3o @UOL https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-novo-pedido-de-lula-ao-stf-para-suspender-condenacao.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jucamuzik/status/1037518553413558272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037518497968877569, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2642223635, "username": "RaduanRosane", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3vRh3BwGN9o?aBoa\u00a0\u2026 noite 247 - Lula p\u00f5e press\u00e3o no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaduanRosane/status/1037518497968877569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037517310595084288, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 956553431409446913, "username": "MartaRibeiro06", "tweet": "ALERTA M\u00c1XIMO! GOLPE s/ORQUESTRADO p/STF p/GARANTIR a LULA CANDIDATURA 2...  https://youtu.be/pjyhPwJrgC8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartaRibeiro06/status/1037517310595084288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037517233826791431, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 956553431409446913, "username": "MartaRibeiro06", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartaRibeiro06/status/1037517233826791431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037516907677712384, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1419116892, "username": "FabricioOut", "tweet": "Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse-e-amplia-ofensiva-no-stf.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabricioOut/status/1037516907677712384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516623454908416, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 374201182, "username": "paguiaroficial", "tweet": "Alerta! O STF pode rasgar as leis e garantir a candidatura do presidi\u00e1rio.  https://youtu.be/hg1-kj0GUW4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paguiaroficial/status/1037516623454908416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037515367596417024, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 48899744, "username": "Albukka", "tweet": "#MuseuNacional o estado brasileiro \u00e9 uma grande mentira. O sistema (executivo, legislativo e o lixo do judici\u00e1rio) s\u00f3 existem para resolverem seus pr\u00f3prios problemas. 16.3% \u00e9 indecente, STF bandido. FDP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MuseuNacional", "link": "https://twitter.com/Albukka/status/1037515367596417024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514686642757632, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 147789660, "username": "fabiomagalhaes_", "tweet": "F\u00e1bio Magalh\u00e3es, Presidente. Plano de Gov. Vis\u00e3o 12 Zero9. Zero privil\u00e9gios na previd\u00eancia, vamos acabar altas aposentadorias.  Defendo do Oper\u00e1rio ao Presidente STF se aposente com R$ 5.500,00.10. Zero o d\u00e9ficits habitacional.11. Zero a falta saneamento b\u00e1sico. @folha_poder pic.twitter.com/hJCQbzOfpm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomagalhaes_/status/1037514686642757632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha_poder"}
{"id": 1037514159234211841, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 102371205, "username": "flsluque", "tweet": "Os advogados do Lula j\u00e1 possuem cart\u00e3o fidelidade do STF?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flsluque/status/1037514159234211841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514087394160641, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2163967060, "username": "waldemarpita", "tweet": "@clevi437 @JOAQUIMTEIXEIA EST\u00c3O  FAZENDO ISSO  POR TEREM  QUASE QUE 90% DO STF  SE VIRANDO NOS TRINTA PARA ACHAR AS BRECHAS PARA TENTAR SOLTAR O CACHACEIRO BANDIDO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldemarpita/status/1037514087394160641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA,clevi437"}
{"id": 1037513840139927552, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 973047322430099456, "username": "Bethlyse", "tweet": "Alerta! O STF pode rasgar as leis e garantir a candidatura do presidi\u00e1rio.  https://youtu.be/hg1-kj0GUW4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bethlyse/status/1037513840139927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037511376707698689, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 185205284, "username": "thiago__maia", "tweet": "Em vez do nosso querido #STF por essa ra\u00e7a na cadeia, trabalha em desfavor ao Brasil soltando condenados na lava jato. At\u00e9 quando o Brasil vai aguentar isso?  https://goo.gl/2P81qQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF", "link": "https://twitter.com/thiago__maia/status/1037511376707698689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511074214494208, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 973047322430099456, "username": "Bethlyse", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bethlyse/status/1037511074214494208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510528103538688, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "@STF_oficial IMORAL LENTO IRRESPONS\u00c1VEL https://twitter.com/reinaldogusmao/status/1037509306634129409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037510528103538688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037510526467809280, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 984487164523278336, "username": "yoshio_carlos", "tweet": "#A\u00e7o #STF Interven\u00e7\u00e3o?  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#A\u00e7o,#STF", "link": "https://twitter.com/yoshio_carlos/status/1037510526467809280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509717063618560, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 16580182, "username": "matlima", "tweet": "Percebe-se que os ministros do STF n\u00e3o estudaram nem o b\u00e1sico sobre a terceiriza\u00e7\u00e3o. Bastava \u201cdar um Google\u201d para ver que os terceirizados trabalham em m\u00e9dia 3 horas a mais e ganham 25% a menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matlima/status/1037509717063618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508083512049664, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "STF NOVAMENTE FAZENDO DAS SUAS. https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0  https://gab.ai/TEMEGADANCE/posts/34201297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1037508083512049664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507374561550336, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube STF NOVAMENTE FAZENDO DAS SUAS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1037507374561550336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037507373668159488, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 233005863, "username": "luclsluiz", "tweet": "\"STF se alinhou a setores que querem a volta da escravid\u00e3o\", diz Ricardo Antunes | Brasil de Fato  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/04/terceirizacao-or-stf-se-alinhou-a-setores-que-querem-a-volta-da-escravidao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luclsluiz/status/1037507373668159488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507110387548160, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 947653797597335552, "username": "Mariana70193818", "tweet": "@Ary_AntiPT @DanAdjuto Quem paga as custas dos processos?  STJ, TSE e STF, est\u00e3o \u00e0 servi\u00e7o de um criminoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariana70193818/status/1037507110387548160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,Ary_AntiPT"}
{"id": 1037507072101834753, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1037507072101834753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037506130254221314, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 859784100944769024, "username": "Cadu1504", "tweet": "...num cumplica FACHIN @STF_oficial !!! https://twitter.com/manuelkobel/status/1037324594154283010\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadu1504/status/1037506130254221314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037505220463534083, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 958743167867768832, "username": "IVANILDEALVESD2", "tweet": "@DanAdjuto D\u00e1 para perceber que ele colocou o STF na lista de pagamento.Como a M\u00e1fia..Deixou aqui fora disc\u00edpulos, para lutar por ele.Investiu na m\u00eddia, para fazer a propaganda dele.Gente, \u00e9 uma guerra..N\u00e3o tem limite para ser candidato??N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IVANILDEALVESD2/status/1037505220463534083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto"}
{"id": 1037504856716701696, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @henriquelqz O cara \u00e9 um fofista te\u00f3rico do mundo de Narnia. Ele \u00e9 t\u00e3o idiota que esquece que tem Parlamento e o STF! Cortar privil\u00e9gios...vai canetar o Congresso? Vai abrir m\u00e3o dos privil\u00e9gios dele. E da\u00ed? O STF vai seguir o exemplo? Rid\u00edculo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037504856716701696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriquelqz,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037504156515397632, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 62923213, "username": "Souchaalexandre", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Souchaalexandre/status/1037504156515397632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037504096595525632, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 924646643437326337, "username": "paulo_silva2017", "tweet": "@roxmo \u00c9 porque criminoso comum n\u00e3o tem funcion\u00e1rio no TSE e  STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_silva2017/status/1037504096595525632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037503831511322624, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2792721306, "username": "demetera2", "tweet": "@STF_oficial @correio @theintercept @Haddad_Fernando @wadih_damous @DCM_online @IPompermayer HADDAD explica aqui direitinho do que se trata essa acusa\u00e7\u00e3o absolutamente sem nexo  (aos 11:18 MINUTOS do v\u00eddeo. A entrevista dura 1/2 hora : https://www.youtube.com/watch?v=a_5hNnJVGiY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demetera2/status/1037503831511322624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IPompermayer,DCM_online,wadih_damous,Haddad_Fernando,theintercept,correio,STF_oficial"}
{"id": 1037503561947643912, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 35557621, "username": "barnabe_junior", "tweet": "PENSAMENTOS DO FIM DE NOITE1. Soltar Lula pela paz social eleger\u00e1 Bolsonaro antes de 7 de Outubro, (TURNO 0)e trar\u00e1 junto uma carnificina paras ruas. Tira umas f\u00e9rias, Excelent\u00edssimo MINISTRO DO STF  Marco Ant\u00f3nio...  https://www.facebook.com/1719025523/posts/10205010207571084/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barnabe_junior/status/1037503561947643912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503514518454272, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "\"N\u00e3o queremos Toffoli na Presid\u00eancia do STF\" #ToffoliToFora418.437 pessoas j\u00e1 assinaram.Assine \u25baN\u00e3o custa nada e representa muito para o Brasil.@SenadoFederal @MagnoMalta @ronaldocaiado @lasiermartins @SimoneTebetms @jairbolsonaro @STF_oficial https://goo.gl/PCBvnr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#ToffoliToFora418", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037503514518454272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SenadoFederal,MagnoMalta,ronaldocaiado,lasiermartins,SimoneTebetms,jairbolsonaro,STF_oficial"}
{"id": 1037503410050879495, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr VERGONHA NACIONAL https://twitter.com/roxmo/status/1037502976569618434\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037503410050879495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037502304943976450, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4083174203, "username": "RafaelRamus", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRamus/status/1037502304943976450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037502211499196416, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gleisi-sobre-pesquisa-golpe-e-golpe-globo-e-ibope-limam-lula-de-pesquisa-eleitoral-antes-do-stf/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 53, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037502211499196416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501917948076033, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 248890506, "username": "brasil247", "tweet": "Boa noite 247 - Lula p\u00f5e press\u00e3o no STF:  http://youtu.be/3vRh3BwGN9o?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasil247/status/1037501917948076033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037501157957160960, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@o_antagonista A burrice da imprensa \u00e9 abissal. Amo\u00eado fala como se n\u00e3o tivesse Congresso e o STF. Chegou a prometer seguran\u00e7a jur\u00eddica num del\u00edrio e solu\u00e7\u00f5es para mundo imperfeito imagin\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037501157957160960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037498197046898688, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@jornalnacional \"do STF\"Hahahahha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037498197046898688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037496865732927488, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2435720202, "username": "CacoBrasil2", "tweet": "MAIS UM SOLTO >>> ConJur - STF concede HC a empres\u00e1rio preso em opera\u00e7\u00e3o contra doleiros  https://www.conjur.com.br/2018-set-05/stf-concede-hc-empresario-preso-operacao-doleiros\u00a0\u2026 via @ConJur_Oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CacoBrasil2/status/1037496865732927488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConJur_Oficial"}
{"id": 1037493910417891329, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1009266113438511105, "username": "xerloquis", "tweet": "@DanAdjuto @SouBrasileiraBR Ouvi algu\u00e9m dizer que \u00e9 prioridade por idade, ter mais de 65 anos...Mas por acaso s\u00f3 tem meia d\u00fazia de processos rolando no STF?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xerloquis/status/1037493910417891329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SouBrasileiraBR,DanAdjuto"}
{"id": 1037493629948973056, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 55754518, "username": "SendoRacional", "tweet": "Advogados de Lula atuam em tr\u00eas frentes no STF; entenda quais s\u00e3o  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/advogados-de-lula-atuam-em-tres-frentes-no-stf-entenda-quais-sao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SendoRacional/status/1037493629948973056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492172042502144, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 983828055587217408, "username": "KraussMagali", "tweet": "Acrescento: enquanto o STF for motivo de constante sobressalto e apreens\u00e3o aos brasileiros de bem, enquanto houver 2 pesos e 2 medidas, ativismo pol\u00edtico e bandidos de estima\u00e7\u00e3o.  pic.twitter.com/SGthxDFTNp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KraussMagali/status/1037492172042502144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491033691566081, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022865867015684099, "username": "novohojejornal", "tweet": "Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no\u00a0STF  http://www.hojejornal.com/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse-e-amplia-ofensiva-no-stf/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yS6xFIaUmC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novohojejornal/status/1037491033691566081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
