{"id": 1038450731039092738, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 82983236, "username": "odzigner", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odzigner/status/1038450731039092738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038448726753390593, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 67374695, "username": "claudiamaniezo", "tweet": "A imprensa diz que fizeram da UTI um palanque? Faz 150 dias que uma cadeia \u00e9 palanque,mas isso eles n\u00e3o dizem. Fizeram de um vel\u00f3rio um palanque, da missa um palanque e a m\u00eddia calada. Hipocrisia pura!", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiamaniezo/status/1038448726753390593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448484305780739, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Boletim m\u00e9dico: Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boletim-medico-bolsonaro-segue-na-uti-e-tem-boas-condicoes-clinicas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038448484305780739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447089020272640, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 52248779, "username": "drelizeusousa", "tweet": "PF na UTI com Bolsonaro  https://www.oantagonista.com/brasil/pf-na-uti-com-bolsonaro/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drelizeusousa/status/1038447089020272640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444323480600576, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 868887049, "username": "mp_montenegro", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mp_montenegro/status/1038444323480600576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038440529011331073, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 26086671, "username": "DGABC", "tweet": "Candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL segue internado na UTI, mas em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas e consciente. #bolsonaro #recupera\u00e7\u00e3o #ataque #pol\u00edtica #dgabc https://www.dgabc.com.br/Noticia/2926505/cirurgia-vai-tirar-bolsonaro-de-atos-na-rua-ate-as-eleicoes-em-1-turno\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#recupera\u00e7\u00e3o,#ataque,#pol\u00edtica,#dgabc", "link": "https://twitter.com/DGABC/status/1038440529011331073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440388724326400, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 836489688, "username": "LeandroAffonso2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroAffonso2/status/1038440388724326400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038438678438273024, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 71241025, "username": "hjs52", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/08/bolsonaro-segue-na-uti-e-em-boas-condicoes-clinicas-diz-boletim-medico.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjs52/status/1038438678438273024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436927320387585, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 577915872, "username": "OSCARLSAUCEDOH", "tweet": "Mascarilla reconstructora ULTIMATE UTI para cabello da\u00f1ado por procesos qu\u00edmicos \u00f3 t\u00e9rmicos (calor). Repara las puntas fr\u00e1giles, fortalece la fibra capilar, reduce la porosidad y aumenta\u2026  https://www.instagram.com/p/BneAEnWHX-d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ymtvcg0e9vth\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OSCARLSAUCEDOH/status/1038436927320387585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432047029792769, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1020639299182743553, "username": "BeneditoNoise", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeneditoNoise/status/1038432047029792769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038431582321864704, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 922587085734907905, "username": "annie_darwin", "tweet": "@jogmenon Mando sim!!!!N\u00e3o sabemos qd ela volta. No momento ela t\u00e1 em um lugar chamado UTI. N\u00e3o entendi bem o q \u00e9, mas parece ser um lugar bem chato do hospital. Minha tia disse q ela t\u00e1 melhorando, mas sem previs\u00e3o de voltar para casa ainda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annie_darwin/status/1038431582321864704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jogmenon"}
{"id": 1038429084479574016, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 276492004, "username": "dourado51", "tweet": "Jair Bolsonaro d\u00e1 novo recado na UTI do Albert Einstein  https://youtu.be/5kMSApaRloU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dourado51/status/1038429084479574016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038428587844673537, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 54270526, "username": "LuisAdorno", "tweet": "Jair Bolsonaro segue na UTI, mas j\u00e1 consegue fazer alguns movimentos, como andar e sentar em poltrona.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/08/bolsonaro-esta-consciente-e-em-boa-condicao-clinica-diz-hospital.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisAdorno/status/1038428587844673537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427970317299712, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Boletim m\u00e9dico: Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boletim-medico-bolsonaro-segue-na-uti-e-tem-boas-condicoes-clinicas/\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1038427970317299712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426636826247168, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2298786854, "username": "marcos08021980", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos08021980/status/1038426636826247168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038424856990236672, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 991676636738281472, "username": "Valdecirdelecl1", "tweet": "@OliverrBeatrix @andreazzaeditor Parab\u00e9ns vc mediu a capacidade pol\u00edtica de seres humanos com um pai esfaqueado numa UTI e cobra sobriedade, vc realmente \u00e9 muito esperto ou desprez\u00edvel como ser humano", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1038424856990236672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor,OliverrBeatrix"}
{"id": 1038423383988482048, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "Ali\u00e1s, o paciente n\u00e3o sai diretamente do centro cir\u00fargico pra UTI. Existe um setor que fica no mesmo andar do centro cir\u00fargico chamado sala de recupera\u00e7\u00e3o anest\u00e9sica q \u00e9 justamente onde os pacientes ficam at\u00e9 acordar e a\u00ed serem remanejados pra UTI. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 Natzinha \u00e9 cultura", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1038423383988482048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421250060824577, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "Gnt, m\u00eas passado pela resid\u00eancia eu tava na UTI onde tem um espa\u00e7o reservado s\u00f3 pra p\u00f3s operat\u00f3rio imediato, o paciente sai do centro cir\u00fargico diretamente pra l\u00e1... e adivinhem, todos acordados e conversando NORMAL", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1038421250060824577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420424508493825, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1032016735640141824, "username": "CarmenCasemiro", "tweet": "@euvinaband ola. Ontem,na entrevista do Datena com senador, na UTI com o bolsonaro, o Senador valorizou a Sta Casa. Mas, a Sta Casa s\u00f3 atende o povo nao conveniado a ela, porque ela recebe verba SUS. ASSIM quem atendeu bolsonaro foi o SUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarmenCasemiro/status/1038420424508493825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euvinaband"}
{"id": 1038416331471839232, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2923814715, "username": "SAD__Monkey_", "tweet": "Fiquei 3 semanas sem ir pro treino, agora sempre que acordo parece que sofri m\u00faltiplas agress\u00f5es e t\u00f4 acordando numa UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SAD__Monkey_/status/1038416331471839232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415184753254400, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 42271371, "username": "sonia_divinaa", "tweet": "Malafaia dentro de uma UTI \u00e9 sepse na certa...  https://twitter.com/mah4154/status/1038410759527641089\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonia_divinaa/status/1038415184753254400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413865141383169, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 717601201731276800, "username": "Olharpost", "tweet": "#Bolsonaro Ainda na UTI e #M\u00eddiaPodre j\u00e1 Destila #FakeNews  https://youtu.be/IQ641IRs5zc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#M\u00eddiaPodre,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/Olharpost/status/1038413865141383169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038412703801503745, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 137471551, "username": "isamtr", "tweet": "eu cai no gemidao do zap no meio da uti kdjajdjaidjsohd eu quero enfiar minha cara no ch\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isamtr/status/1038412703801503745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412071053025286, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 166326892, "username": "santos_ag", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santos_ag/status/1038412071053025286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410875034513410, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 144006022, "username": "DanteCalderon", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanteCalderon/status/1038410875034513410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038404525307166720, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 163296619, "username": "palmeriodoria", "tweet": "O risco  de infec\u00e7\u00e3o que qualquer um passa em qualquer ambiente com a simples presen\u00e7a do pastor Silas Malafaia e do senador Magno Malta n\u00e3o pode ser desconsiderado ainda mais numa UTI.", "replies": 8, "retweets": 131, "likes": 316, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palmeriodoria/status/1038404525307166720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400850681462784, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 630672066, "username": "CanalCOLTY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IQ641IRs5zc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Ainda na UTI e #M\u00eddiaPodre j\u00e1 Destila #FakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#M\u00eddiaPodre,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/CanalCOLTY/status/1038400850681462784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038399440753778689, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "Sou sincero, n\u00e3o gosto do Boz\u00f3 Naro, mas precisa expor o doente? O cara n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 candidato, \u00e9 uma pessoa ferida com gravidade, essa festa em UTI, levando bact\u00e9rias, importunando recupera\u00e7\u00e3o de outros pacientes, vc \u00e9 desprez\u00edvel pastor  https://twitter.com/pastormalafaia/status/1038200551245316096\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038399440753778689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396625713065984, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1012528878122864640, "username": "Ednaldo_Antony", "tweet": "@moema4 @brasil247 Mais que FAKADA? ?? depois da reuni\u00e3o dele, com os \"MARINHOS\" @RedeGlobo GLOBOLIXO, pareceu uma cena, para uma de suas novelas. Fakada que n\u00e3o sai SANGUE, 1FAKADA que atinge 3 lugares diferentes, m\u00e9dicos operando s/Luvas e sala de UTI com mais pessoas do que enfermeiras ESTRANHO  pic.twitter.com/gaTLFYCYMW", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ednaldo_Antony/status/1038396625713065984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,moema4,RedeGlobo"}
{"id": 1038395017906270209, "date": "2018-09-08", "time": "06:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 334781520, "username": "MariaAngelicaS4", "tweet": "A imprensa diz que fizeram da UTI um palanque ? Faz 150 dias que uma cadeia virou comit\u00ea, mas esse coment\u00e1rio n\u00e3o li em lugar algum...#BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 18, "retweets": 213, "likes": 433, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MariaAngelicaS4/status/1038395017906270209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386378453798913, "date": "2018-09-08", "time": "06:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038386378453798913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038335269227962368, "date": "2018-09-08", "time": "02:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 94635667, "username": "sahmedeiros_", "tweet": "D\u00e1 pra ter certeza que a humanidade n\u00e3o t\u00e1 valendo nada quando o cara toma uma facada, t\u00e1 na UTI e o povo gravando v\u00eddeo da pessoa no hospital.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sahmedeiros_/status/1038335269227962368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038318557702938624, "date": "2018-09-08", "time": "01:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 34595006, "username": "achrispires", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/achrispires/status/1038318557702938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038285090676264961, "date": "2018-09-07", "time": "23:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1012528878122864640, "username": "Ednaldo_Antony", "tweet": "@RoLuchsinger Nunca vi em toda minha vida! A m\u00eddia GOSPISTA, falando da gravidade de uma certa \"FAKADA\".Cirurgia de alto risco, podendo ter infec\u00e7\u00e3o. E a sala de UTI se transformar num palanque eleitoral? ESTRANHO D+", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ednaldo_Antony/status/1038285090676264961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoLuchsinger"}
{"id": 1038284189450219521, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4059118815, "username": "robertofausti14", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertofausti14/status/1038284189450219521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038282808270172160, "date": "2018-09-07", "time": "23:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1099675638, "username": "troyelovato", "tweet": "A girino e a paty indo me visitar na uti  pic.twitter.com/3GbFsbfdsp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/troyelovato/status/1038282808270172160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265935621017600, "date": "2018-09-07", "time": "22:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 861395930976849920, "username": "ManifestoComuna", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  http://dlvr.it/QjVbCm\u00a0 pic.twitter.com/jUGBgLS82h", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManifestoComuna/status/1038265935621017600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264944112934912, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "Aquele cr\u00e1pula tivesse uma emorragia e depois, sufurou as tripas, meu e pior os inferneiro manipulando o paciente, sem luva, e jamais pode acontecer..e outra uma verdadeira festa em uma sala de UTI isso e imposs\u00edvel..em um hospital UTI jamais pode estar gente sem ser medico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1038264944112934912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264788923678721, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "@Dulce_Mara @Sandman998 Aquele cr\u00e1pula tivesse uma emorragia e depois, sufurou as tripas, meu e pior os inferneiro manipulando o paciente, sem luva, e jamais pode acontecer..e outra uma verdadeira festa em uma sala de UTI isso e imposs\u00edvel..em um hospital UTI jamais pode estar gente sem ser medico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1038264788923678721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sandman998,Dulce_Mara"}
{"id": 1038259971195129858, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1947833964, "username": "alineee_m", "tweet": "Sem contar que ele tava com uma roupa comum, quando minha irm\u00e3 tava na UTI pra n\u00f3s entrar no quarto tinhamos que usar um jaleco e n\u00e3o podia usar celular por causa das bacterias. Esse hospital ta cagando pras regras, t\u00e3o gostando de ganhar midia tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineee_m/status/1038259971195129858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259970716979201, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 28332132, "username": "JuliaBobrow", "tweet": "Se eu to na UTI e me aparece o Malafaia como visita, eu vou achar que j\u00e1 morri e fui pro inferno", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuliaBobrow/status/1038259970716979201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259114353324032, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1947833964, "username": "alineee_m", "tweet": "Como o Malafaia conseguiu entrar na UTI com um celular e ainda gravou o Bolsonaro naquele estado, meu deus gente isso n\u00e3o tem fundamento, isso sim \u00e9 falta de empatia, agora \u00e9 oficial que eles t\u00e3o usando isso pra campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineee_m/status/1038259114353324032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255534397259777, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 35626252, "username": "juniorguantes", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorguantes/status/1038255534397259777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038254917562130432, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 29, "retweets": 78, "likes": 156, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1038254917562130432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254462836658180, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 836419999220842496, "username": "d_ainowsky", "tweet": "@Estadao @DanielMouraNog meu querido sou prestador de servi\u00e7o eu entrava com uma mala contaminada dentro da uti para arrumar o ar condicionado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_ainowsky/status/1038254462836658180", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielMouraNog,Estadao"}
{"id": 1038254073865072640, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 355554353, "username": "JasonJosedeLima", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qdj_joqPal8?aPASTOR\u00a0\u2026 SILAS MALAFAIA VISITA BOLSONARO NA UTI DO HOSPITAL ALBERT EINSTEIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JasonJosedeLima/status/1038254073865072640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038251308061470722, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 859172154939781122, "username": "titiaopina", "tweet": "@AdrianaRC_JF @HelenaV22299662 @nahalqidron Realmente achei estranho n\u00e3o ter sangue na faca e algu\u00e9m me responder que \u00e9 normal e eu vi a entrevista dos m\u00e9dicos e acenei \ud83d\udc4d\ud83c\udffb. Mas tb achei estranho todo o teatro de filmar um moribundo na  UTI mas honestamente n\u00e3o acompanhei hj porque estou viajando +", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titiaopina/status/1038251308061470722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nahalqidron,HelenaV22299662,AdrianaRC_JF"}
{"id": 1038246626463236096, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3000085155, "username": "quelemario", "tweet": "Fiquei muito sensibilizado com o v\u00eddeo do Bolsonaro na UTI dizendo que nunca fez mal a ningu\u00e9m. Acho que vou repensar meus conceitos.\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quelemario/status/1038246626463236096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244526454919173, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 711409487643549696, "username": "h_cambero", "tweet": "Augusto, o Felipe est\u00e1 passando dos limites, defende os filhos de Bolsonaro que est\u00e3o atacando outros candidatos. O pai numa UTI e eles agredindo os outros candidatos? Que bela fam\u00edlia @rosangela_bolze @augustosnunes #Bolsonarolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonarolixo", "link": "https://twitter.com/h_cambero/status/1038244526454919173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,augustosnunes"}
{"id": 1038238410106916869, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2347306717, "username": "2309TaniaS", "tweet": "@tancredoeduardo @MarciaRS2018 Mas estavam na UTI l\u00e1 em JF ap\u00f3s cirurgia?!?!?! E aqui continuam?!?! Bom os m\u00e9dicos devem saber.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2309TaniaS/status/1038238410106916869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarciaRS2018,tancredoeduardo"}
{"id": 1038238272923860993, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 343553425, "username": "CpCelia", "tweet": "PASTOR SILAS MALAFAIA VISITA BOLSONARO NA UTI DO HOSPITAL ALBERT EINSTEIN  https://youtu.be/Qdj_joqPal8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CpCelia/status/1038238272923860993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038234152959713281, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 83881158, "username": "ro_arantes", "tweet": "@BlogDoPim Anos a fio passando por isso, sabe, \u00e9 muito cansativo, entristece, gera raiva. Temos um homem honrado, pai de fam\u00edlia em uma UTI simplesmente por falar o que uma parcela grande da popula\u00e7\u00e3o pensa..... Est\u00e1 na hora da m\u00eddia fazer a faxina que cobram de outros setores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_arantes/status/1038234152959713281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038231698750808064, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22476271, "username": "Mikalins", "tweet": "Esse mo te de gente na uti vendo esse homem... perigo de infec\u00e7\u00e3o \ud83d\ude44", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mikalins/status/1038231698750808064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227811041980416, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "PASTOR SILAS MALAFAIA e MAGNO MALTA VISITAM BOLSONARO NA UTI DO HOSPITAL ALBERT EINSTEIN  https://youtu.be/Qdj_joqPal8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1038227811041980416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221230174814209, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 122449640, "username": "rosangela_bolze", "tweet": "@PastorMalafaia O P O R T U N I S M O T O S C OCOM\u00cdCIO NO VEL\u00d3RIO #LulaNaCadeiaCOM\u00cdCIO DA UTI #BolsonaroNAO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#LulaNaCadeiaCOM\u00cdCIO,#BolsonaroNAO", "link": "https://twitter.com/rosangela_bolze/status/1038221230174814209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038218640556998663, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 32307279, "username": "micheldouglas", "tweet": "O pessoal dizendo que \u00e9 tudo arma\u00e7\u00e3o com o Bolsonaro, caramba...super produ\u00e7\u00e3o ent\u00e3o hein, de helic\u00f3ptero para o Einstein, imagens dele na UTI quase sem voz....um grande ator e eu n\u00e3o sabia desse talento dele! vou te falar viu....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/micheldouglas/status/1038218640556998663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216454112468997, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 795319075341795328, "username": "valmirbaptista", "tweet": "@JornalOGlobo O cara estava em estado grave, foi operado, t\u00e1 na UTI, dizem...e vai gravar v\u00eddeos!? S\u00f3 mesmo um idiota acreditou nesse atentado. Puro marketing pol\u00edtico!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirbaptista/status/1038216454112468997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038215454362427392, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "Depois da carceragem transformada em escrit\u00f3rio pol\u00edtico, eis q conhecemos a UTI palanque:O CARA QUASE MORREU, DEIXEM ELE SE RECUPERAR EM PAZ  https://twitter.com/ajulysantos/status/1038213353070460930\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 28, "likes": 93, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1038215454362427392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207065154625537, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 878685254, "username": "bialouurenco", "tweet": "O cara t\u00e1 na UTI e vcs fld q \u00e9 mentira hahahhahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bialouurenco/status/1038207065154625537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205870340009984, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3308542665, "username": "Luizri450", "tweet": "@BlogdoNoblat Vtnc seu Noblat!  Quem estaria estaria feliz em levar uma facada e ficar numa UTI?  Por que n\u00e3o pede pra algu\u00e9m dar uma facada em voc\u00ea, assim voc\u00ea fica livre das redes sociais e n\u00e3o ficar falando MERDA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizri450/status/1038205870340009984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038205198664052736, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 66535455, "username": "DJFLAVIOSP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mgQ0ZpbMc0s?aMichelle\u00a0\u2026 Bolsonaro CHORA ao ver Bolsonaro na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJFLAVIOSP/status/1038205198664052736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038204603282677764, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3583320915, "username": "GisellePaladini", "tweet": "E depois segue para UTI. Mas sangue ainda ningu\u00e9m viu.  https://twitter.com/JeanSena/status/1038125953917046784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisellePaladini/status/1038204603282677764", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204481941528576, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 832821564185968640, "username": "SimoneJully", "tweet": "@soumartagomes @SinceraClara Ele n\u00e3o est\u00e1 bem n\u00e9....vamos combinar, est\u00e1 na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneJully/status/1038204481941528576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SinceraClara,soumartagomes"}
{"id": 1038204470612684800, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3583320915, "username": "GisellePaladini", "tweet": "@JeanSena E est\u00e1 na UTI!! \u00c9 para cair o c\u00fa da bunda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GisellePaladini/status/1038204470612684800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeanSena"}
{"id": 1038202210340007937, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 57477076, "username": "polipopulpar", "tweet": "Essa UTI que o Bolsonaro \u00e9 engra\u00e7ada toda hora tem uma galera com ele l\u00e1 filmando e talz, at\u00e9 onde sei UTI \u00e9 um lugar onde s\u00f3 ficam os enfermeiros, m\u00e9dicos e a galera doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polipopulpar/status/1038202210340007937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200421834211329, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "Bord\u00e3ozinho sem vergonha , o pai todo ferrado numa UTI e os malucos politicando  https://twitter.com/uol/status/1038172577607442432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038200421834211329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199646408060928, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 862460766, "username": "cavalosecavalga", "tweet": "\"UTI virou palanque\" ... j\u00e1 teve palanque em vel\u00f3rio de criminosa, j\u00e1 teve palanque pra bandido se entregar pra pris\u00e3o, e olha que isso tudo foi antes do registro das pr\u00f3prias elei\u00e7\u00f5es...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalosecavalga/status/1038199646408060928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198281862447104, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 29021425, "username": "Sergio_0liveira", "tweet": "Bolsonaro, our future President, recovering in the ICU, after assassination attempt, being taken care of by his wife, Mrs. Michelle.Bolsonaro, nosso futuro Presidente, se recuperando na UTI, ap\u00f3s a tentativa de assassinato, sendo...  https://gab.ai/Sergio_Oliveira/posts/34425886\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio_0liveira/status/1038198281862447104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197927410388992, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 163730851, "username": "centopeiamanca", "tweet": "@veramagalhaes Pode apontar algum ato radical do lado de c\u00e1 que deixou algum presidenci\u00e1vel na UTI?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/centopeiamanca/status/1038197927410388992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1038197423682846720, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 34839736, "username": "aloisiolisboa", "tweet": "BOLSONARO DISSE QUE DOR ERA \"INSUPORT\u00c1VEL\"Candidato do PSL passou a noite na UTI, em Juiz de ForaConfira na reportagem de @simonequeiroz #SBTBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBTBrasil", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa/status/1038197423682846720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "simonequeiroz"}
{"id": 1038195784695668737, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 945732094185132032, "username": "PoaComAcento", "tweet": "#V\u00cdDEO MOSTRA QUE #BOLSONARO EST\u00c1 #L\u00daCIDO, APESAR DE ESTADO #GRAVEA #grava\u00e7\u00e3o foi feita pelo #senador #Magno #Malta na #UTI em Juiz de Fora http://poacomacento.com/2018/09/07/video-mostra-que-bolsonaro-esta-lucido-apesar-de-estado-grave/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/QpoM556Hbf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#V\u00cdDEO,#BOLSONARO,#L\u00daCIDO,#GRAVEA,#grava\u00e7\u00e3o,#senador,#Magno,#Malta,#UTI", "link": "https://twitter.com/PoaComAcento/status/1038195784695668737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191471877410821, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1028330972155138048, "username": "leituracomp", "tweet": "\u201cO hospital universit\u00e1rio est\u00e1 com diversos leitos de UTI e enfermaria novinhos e tom\u00f3grafos novos. Mas a ala n\u00e3o pode abrir porque faltam profissionais e o governo Temer n\u00e3o deixa abrir concurso pelo corte de verbas. [...]", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leituracomp/status/1038191471877410821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190782669307904, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 122449640, "username": "rosangela_bolze", "tweet": "@blogdojosias Depois do Com\u00edcio Vel\u00f3rio #LulaNaCadeia Com\u00edcio UTI #UTIm\u00edcio@MagnoMalta filhos do bozoRisco contamina\u00e7\u00e3o, que importa?#AlckminPresidente dor > morte (perda filho) enxovalhado p/petralhas enfrentou trag\u00e9dia c/ discri\u00e7\u00e3o q dor mereceExplora\u00e7\u00e3o de trag\u00e9dia \u00e9 p\u00e9ssima atitude!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#LulaNaCadeia,#UTIm\u00edcio,#AlckminPresidente", "link": "https://twitter.com/rosangela_bolze/status/1038190782669307904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias,MagnoMalta"}
{"id": 1038190224092917761, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 122449640, "username": "rosangela_bolze", "tweet": "NO PONTO @blogdojosias Depois do Com\u00edcio em Vel\u00f3rio, o Com\u00edcio na UTIQue importa risco de contamina\u00e7\u00e3o?Vergonha @MagnoMalta e filho bozominions! pic.twitter.com/K5d3d4YJ6k", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosangela_bolze/status/1038190224092917761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias,MagnoMalta"}
{"id": 1038189393893367808, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 122449640, "username": "rosangela_bolze", "tweet": "Com\u00edcio Vel\u00f3rio #LulaNaCadeia >> Com\u00edcio UTI #UTIm\u00edcio@MagnoMalta filhos bozoRisco contamina\u00e7\u00e3o#AlckminPresidente dor > morte (perda filho) enxovalhado p/petralhas enfrentou trag\u00e9dia c/ discri\u00e7\u00e3o q dor merece https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#LulaNaCadeia,#UTIm\u00edcio,#AlckminPresidente", "link": "https://twitter.com/rosangela_bolze/status/1038189393893367808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,blogdojosias"}
{"id": 1038185939992948736, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 922912910673932288, "username": "zRealxnovaiS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zRealxnovaiS/status/1038185939992948736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038183458017820673, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 188939334, "username": "Odudda", "tweet": "@euvinaband #brasilurgente #cidadealerta internado na uti recebendo visita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasilurgente,#cidadealerta", "link": "https://twitter.com/Odudda/status/1038183458017820673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euvinaband"}
{"id": 1038183106568695808, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 116457087, "username": "danielabo1976", "tweet": "@pdevechi @NarradorDaBolsa @AhLineeee O Datena mostrou o video gravado pelo Senador hj \u00e0 tarde na uti do einstein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielabo1976/status/1038183106568695808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AhLineeee,NarradorDaBolsa,pdevechi"}
{"id": 1038181039888326664, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 116457087, "username": "danielabo1976", "tweet": "@pdevechi @AhLineeee Mas ele gravou outro video agora ha pouco na uti do Einstein", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielabo1976/status/1038181039888326664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AhLineeee,pdevechi"}
{"id": 1038179289454272512, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3296086989, "username": "silvasconcello2", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque via @blogdojosias  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvasconcello2/status/1038179289454272512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038177853181964288, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 116457087, "username": "danielabo1976", "tweet": "@pdevechi @AhLineeee O senador la na uti fazendo ora\u00e7\u00e3o...aben\u00e7oando.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielabo1976/status/1038177853181964288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AhLineeee,pdevechi"}
{"id": 1038173403918811137, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@pedrinhu_tecix2 Eu uso celular na uti \ud83d\ude29", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1038173403918811137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrinhu_tecix2"}
{"id": 1038171564762714112, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 924646643437326337, "username": "paulo_silva2017", "tweet": "Eu realmente n\u00e3o tenho mais adjetivos para qualificar esse tipo de jornalista!Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_silva2017/status/1038171564762714112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038169358319546373, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 58914405, "username": "wagnermotta75", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nur7yCLTvsQ?aSenador\u00a0\u2026 Magno Malta Ora por Jair Bolsonaro na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnermotta75/status/1038169358319546373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038167690643484673, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20361466, "username": "Roberto_SP", "tweet": "Por que o v\u00eddeo n\u00e3o pode ser feito no hospital? Na UTI do Sirio Libanes existem quartos separados por pacientes, como se fosse um apartamento normal. Seria mto tranquilo fazer esse video. No Einstein deve ser igual. (Sei q esse foi em JF) #3em1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#3em1", "link": "https://twitter.com/Roberto_SP/status/1038167690643484673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166322264268800, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 192888710, "username": "bielgabriel1234", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/IQ641IRs5zc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Ainda na UTI e #M\u00eddiaPodre j\u00e1 Destila #FakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#M\u00eddiaPodre,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/bielgabriel1234/status/1038166322264268800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038162555082919936, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 341531671, "username": "Dgsdodo1", "tweet": "Ora\u00e7\u00e3o feita pra JAIR Bolsonaro Dentro da UTI:  http://youtu.be/sSKOJx_83Ic?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dgsdodo1/status/1038162555082919936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038159630449483776, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1013140306320084992, "username": "WerikSouza3", "tweet": "@MBLivre @oiluiz @manoelpedro Ah sim, foram todos pra UTI correndo risco de morte. Seu Lixo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WerikSouza3/status/1038159630449483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manoelpedro,oiluiz,MBLivre"}
{"id": 1038156270962962432, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@brasilurgente Parab\u00e9ns @FlavioBolsonaro por usar a m\u00eddia,pra fazer as cr\u00edticas necess\u00e1rias do q ela faz c @jairbolsonaro ...Sejam Isentos! @BrasilUrgente @DatenaOficial ...Vamos assistir @MagnoMalta e @jairbolsonaro na UTI do Einstein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1038156270962962432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,brasilurgente,DatenaOficial,MagnoMalta"}
{"id": 1038154754088689666, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 201080671, "username": "drphl", "tweet": "@cassiagontijo @o_antagonista Desde quando precisa-se de m\u00e1scaras para entrar em uma UTI?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drphl/status/1038154754088689666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,cassiagontijo"}
{"id": 1038153834739183616, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 797169914, "username": "nesimachado", "tweet": "@pdralex Uma amiga teve uma hemorragia severa, recebeu sangue e ficou na UTI, se recuperando, completamente grogue. O Bolso sorriu para a foto, deu entrevista ao Magno Malta, fez piadinha... \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesimachado/status/1038153834739183616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdralex"}
{"id": 1038148968126050304, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 822735217, "username": "duasfloresarte", "tweet": "Inacredit\u00e1vel.Datena reclamando que o Bolsonaro n\u00e3o responde as mensagens dele no WhatsApp sendo que ele est\u00e1 na UTI. Olha j\u00e1 fui muito f\u00e3 dele mas ultimamente ele anda muito chato querendo exclusividade s\u00f3 para aumentar a audi\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duasfloresarte/status/1038148968126050304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147446617059329, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3174636335, "username": "deusnoslivrept", "tweet": "O Bo\u00e7al. n\u00e3o compara como  com\u00edcio. o Molusco sim fez com\u00edcio no vel\u00f3rio da Mariza.   Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque via @blogdojosias  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deusnoslivrept/status/1038147446617059329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038147116198191104, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 233340914, "username": "gabrielamo", "tweet": "Bolsonaro volta da UTI, desfilia-se do partido, muda de discurso e pede perdao pelo seu posicionamento at\u00e9 ent\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielamo/status/1038147116198191104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146155773747200, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2879786242, "username": "DanillodjDanilo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanillodjDanilo/status/1038146155773747200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038145649596932098, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 970502241873547266, "username": "Carla90405476", "tweet": "@o_antagonista Claro UTI n\u00e3o \u00e9 lugar para reuni\u00e3o de Amigos! Tem que ser Restrito mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carla90405476/status/1038145649596932098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038139519898406912, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1727327382, "username": "dre_addc", "tweet": "J\u00e1 pensou o Bolsonaro sai da UTI, funda a URSAL e passa a defender o comunismo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dre_addc/status/1038139519898406912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139411098165248, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 303445650, "username": "madinha_lima", "tweet": "ATENDIMENTO NUTELA \ud83c\udf7c\ud83e\udd28\ud83d\udc4e- Interna\u00e7\u00e3o no S\u00edrio Libanes. \u00c9 cercado por um monte de ladr\u00e3o. Usa Jelco BD com  filtro anti-bacteriano. Para pegar acesso usa bot\u00e3o anest\u00e9sico e EMLA. Fica 10 dias na UTI pra tratar um...  https://www.facebook.com/100002399225851/posts/1944922502264372/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madinha_lima/status/1038139411098165248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137645166018560, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4083174203, "username": "RafaelRamus", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelRamus/status/1038137645166018560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038135361757634560, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4083174203, "username": "RafaelRamus", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?a\u00a0 BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/RafaelRamus/status/1038135361757634560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038131488246693888, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 51072418, "username": "tatigodoi", "tweet": "@Estadao @dani_figueiro Tb acho! UTI virou palanque agora... pura vitimiza\u00e7\u00e3o pra ganhar votos!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatigodoi/status/1038131488246693888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dani_figueiro,Estadao"}
{"id": 1038129020783681536, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 290840472, "username": "allan_almeidaa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allan_almeidaa/status/1038129020783681536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038128122149982208, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 134156485, "username": "NaldoValenca", "tweet": "Tenho uma empresa de equipamentos m\u00e9dicos e garanto a voc\u00eas que nunca vi algu\u00e9m t\u00e3o feliz de estar numa UTI. Surreal...  https://twitter.com/aredacao/status/1038125851462840325\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaldoValenca/status/1038128122149982208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124647898787840, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2695889257, "username": "Heitofer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heitofer/status/1038124647898787840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123646705983489, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 104902761, "username": "arnedio", "tweet": "Mais que coisa dantesca, como algu\u00e9m que est\u00e1 em uma UTI est\u00e1 se dando bem. @BlogdoNoblat vc n\u00e3o vale nada.Estamos em uma corrente forte para vc Tb se d\u00e1 mal em uma UTI. #noblatnauti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#noblatnauti", "link": "https://twitter.com/arnedio/status/1038123646705983489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038122518501109761, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@LulaOficial @joaogferreira13 Preso n\u00e3o est\u00e1 atado a um leito de UTI , com varios rem\u00e9dios pesados para dor, custa ter honestidade de deixar claro quem est\u00e1 tuitando?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038122518501109761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaogferreira13,LulaOficial"}
{"id": 1038121489369890816, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 26086671, "username": "DGABC", "tweet": "\"O paciente est\u00e1 internado na UTI (Unidade de Terapia Intensiva), onde realizou exames laboratoriais e de imagens e foi avaliado por equipe multiprofissional. O tratamento iniciado...  https://www.dgabc.com.br/Noticia/2926271/jair-bolsonaro-chega-a-hospital-de-sao-paulo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DGABC/status/1038121489369890816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121107943903232, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 852318053568270336, "username": "_NicolasMor_", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_NicolasMor_/status/1038121107943903232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038118284758069248, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@leandrosioli Limitado o ser de esquerda? Eu sou pragm\u00e1tico, conhe\u00e7o UTI, agora se vcs querem sonhar, a vontade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038118284758069248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandrosioli"}
{"id": 1038117162693652481, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 148610638, "username": "FabricioViana", "tweet": "#bolsonaronao Muita gente achando que o atentado ao Bozo \u00e9 fake. Mas tem mat\u00e9ria no Estad\u00e3o com a equipe m\u00e9dica, hospital e detalhes do quanto o organismo dele foi realmente comprometido. Ele ficar\u00e1 na UTI por dez dias (ningu\u00e9m fica l\u00e1 de gra\u00e7a!) e uma bolsa foi colocada para...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#bolsonaronao", "link": "https://twitter.com/FabricioViana/status/1038117162693652481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116615307620352, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1010293192674115584, "username": "Annytahsgmailc1", "tweet": "@SaraLaurian E se ele fizer com\u00edcio da Uti? Quem mandou matar ele?. Isso msm, importante \u00e9 ele demonstrar que msm acamado, ele \u00e9 um guerreiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Annytahsgmailc1/status/1038116615307620352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian"}
{"id": 1038114247207600130, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 804086693984878592, "username": "VictorCuesta25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/VictorCuesta25/status/1038114247207600130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038112785182281728, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 242881420, "username": "Timen_zika", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Timen_zika/status/1038112785182281728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038112727179382786, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 28063831, "username": "valeriosobral", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeriosobral/status/1038112727179382786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112660993335297, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@mindincrisis @craudin_ @joyfoluc \u00c9 vamos falar a verdade que os Boz\u00f3 Minions n\u00e3o querem admitir, o Bolso t\u00e1 fodido, os ferimentos foram graves, ele \u00e9 velho, a hemodin\u00e2mica dele pode estar est\u00e1vel, mas longe de normal, ele est\u00e1 numa UTI \u00e9 melhor Jair vendo outras possibilidades de plano B", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038112660993335297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joyfoluc,craudin_,mindincrisis"}
{"id": 1038112104564355072, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 67947920, "username": "ralutkus", "tweet": "@mariosabinof Esse Pa\u00eds precisa da m\u00e3o de ferro. Esse Pa\u00eds precisa expurgar esse esquerdismo de uma vez por todas chega de conversinha mole eleitoral. O desgra\u00e7ado est\u00e1 l\u00e1 na UTI com montes de merda na barriga e nos aqui bostejando a m\u00eddia esquerdista.... Meu irm\u00e3o \u00e9 um idiota, eu sou tamb\u00e9m.!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ralutkus/status/1038112104564355072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1038111184744939521, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3385339324, "username": "edman_rm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edman_rm/status/1038111184744939521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110057249079303, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "Bolso desejando que algu\u00e9m morresse de c\u00e2ncer ou infartado, e tem gente que acha que as pessoas ainda t\u00eam que sentir pena desse cara estrebuchado num leito de UTI  https://twitter.com/ofernandorocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038110057249079303", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109962961076224, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4572668141, "username": "Eduardo230665", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo230665/status/1038109962961076224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109447170584576, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 275774818, "username": "GondimBR", "tweet": "J'aime une vid\u00e9o @YouTube\u00a0: \"BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.\" \u00e0 l'adresse  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GondimBR/status/1038109447170584576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038103962744807424, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 108064050, "username": "Barbozzas", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oTUjnnluPjY?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro e o Brasil na UTI. Muitas coisas vir\u00e3o \u00e0 tona depois desse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbozzas/status/1038103962744807424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038102945160736769, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 48108149, "username": "alexrosolen", "tweet": "@luizmarinhopt \"O cara nem sangrou\", mas recebeu transfus\u00e3o sanguinea\"Foi t\u00e3o superficial\", mas perfurou al\u00e7a intestinal\"Ele chegou andando\", e foi pra laparotomia\"Ele forjou\", e est\u00e1 na UTIMilhares de pessoas presenciaram.Os esquerdistas sao ridiculos!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alexrosolen/status/1038102945160736769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmarinhopt"}
{"id": 1038102126214279168, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 108064050, "username": "Barbozzas", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/oTUjnnluPjY?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro e o Brasil na UTI. Muitas coisas vir\u00e3o \u00e0 tona", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbozzas/status/1038102126214279168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038100976417136641, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4508676561, "username": "SnowNero3", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SnowNero3/status/1038100976417136641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038100425982009349, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 441333622, "username": "cindycorretora", "tweet": "Bolsonaro grava primeiro v\u00eddeo dentro da UTI: \u201cObrigado Brasil\u201d  https://www.diariodobrasil.org/bolsonaro-grava-primeiro-video-dentro-da-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cindycorretora/status/1038100425982009349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094803626422272, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 762293334, "username": "valramosoficial", "tweet": "Jair Bolsonaro fala diretamente de UTI ( exclusivo):  http://youtu.be/0M3QfsfbiF0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valramosoficial/status/1038094803626422272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038093877528457217, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 781841874608881664, "username": "Chris_PPereira", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro#AcordaBrasil#Bolsonaro Ainda na UTI e #M\u00eddiaPodre j\u00e1 Destila #FakeNews  https://youtu.be/IQ641IRs5zc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#AcordaBrasil,#Bolsonaro,#M\u00eddiaPodre,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/Chris_PPereira/status/1038093877528457217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038092724367384576, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 304512310, "username": "louishenriq", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/IQ641IRs5zc?a\u00a0 #Bolsonaro Ainda na UTI e #M\u00eddiaPodre j\u00e1 Destila #FakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#M\u00eddiaPodre,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/louishenriq/status/1038092724367384576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038092587314421762, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 949671999768616960, "username": "saraivanunes1", "tweet": "S\u00f3 o Lula, poder\u00e1 mudar o Nosso Pa\u00eds e tirar da UTI, que os GOLPISTA Puseram!#NUNESHOTELEIRO.V\u00eddeo: \"Lula pode barrar esse golpe que foi capaz de queimar o Museu Nacional\", diz Dilma Rousseff - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://www.causaoperaria.org.br/video-lula-pode-barrar-esse-golpe-que-foi-capaz-de-queimar-o-museu-nacional-diz-dilma-rousseff/#.W5KeDNrPPac.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NUNESHOTELEIRO", "link": "https://twitter.com/saraivanunes1/status/1038092587314421762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092412789260288, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 804086693984878592, "username": "VictorCuesta25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorCuesta25/status/1038092412789260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038091800882372609, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 972122834377076738, "username": "zas_reis", "tweet": "vcs\u201cfogo nos racista\u201dbonoro \u00e9 esfaqueado\u201cai mas quem n\u00e3o se solidariza com o cara que foi parar na uti s\u00e3o os mesmos que acusam ele de discurso de \u00f3dio\u201d quando o barulho fica loco vcs s\u00e3o humanos memo hein eu to pouco me fodendo pra apoiador de torturador vlw", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zas_reis/status/1038091800882372609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089788786716672, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1045561470, "username": "suelyramos6", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suelyramos6/status/1038089788786716672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089736017997824, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 463387894, "username": "AlanDmaciel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/AlanDmaciel/status/1038089736017997824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038089431993868288, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3359202934, "username": "brgamer475", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brgamer475/status/1038089431993868288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038088580109873152, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 926984266919145473, "username": "eunhababie", "tweet": "gente o bozo na uti KKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eunhababie/status/1038088580109873152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082943741190146, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 108780154, "username": "Olimpio7Pereira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olimpio7Pereira/status/1038082943741190146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082555147313152, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 78486174, "username": "BeijaTw", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeijaTw/status/1038082555147313152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082371092766725, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 439268428, "username": "Mauzzzinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauzzzinho/status/1038082371092766725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081865771614209, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 295836386, "username": "verenapfister", "tweet": "Atualiza\u00e7\u00e3o: estou com pneumonia e internada na uti, mas a m\u00e9dica disse q os resultados dos novos exames est\u00e3o melhores e ela acha q amanh\u00e3 vou para o quarto.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verenapfister/status/1038081865771614209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081131969761281, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 295836386, "username": "verenapfister", "tweet": "@mizanzika Estou aqui linda e bela na uti. E minha vizinha de quarto tava com o celular e exigi o meu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verenapfister/status/1038081131969761281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mizanzika"}
{"id": 1038080590065684481, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029798535036915713, "username": "MarcosR38096312", "tweet": "@VEJA O Rio t\u00e1 na UTI...E querem Eduardo Paz como governador...Se o S\u00e9rgio Cabral tivesse concorrendo ainda ganharia...Tem que se lascarem mesmo.\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosR38096312/status/1038080590065684481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038079668849541126, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 364052545, "username": "IsaiassLiins", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaiassLiins/status/1038079668849541126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038079109686063104, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35831218, "username": "IsisZizi", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube ASSISTAM O RAPAZ TEM RAZ\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisZizi/status/1038079109686063104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038078936205250560, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 762293334, "username": "valramosoficial", "tweet": "Jair Bolsonaro fala diretamente de UTI:  http://youtu.be/kRpA-nRACWk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valramosoficial/status/1038078936205250560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038078117859008519, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 250071373, "username": "andkarioka", "tweet": "@g1 Superficial??? Teu cu.. o cara t\u00e1 na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andkarioka/status/1038078117859008519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038077989488082945, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 74170576, "username": "msauchella", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque - Pol\u00edtica - Pol\u00edtica  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral#comentarios\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#comentarios", "link": "https://twitter.com/msauchella/status/1038077989488082945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077262862659586, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3680977528, "username": "TheRock1608", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheRock1608/status/1038077262862659586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038076848742256640, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 140155589, "username": "andy_lopess", "tweet": "Opini\u00e3o: Bolsonaro e colegas transformam UTI em um palanque  https://goo.gl/E6SB1a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andy_lopess/status/1038076848742256640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076272776081409, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 346283827, "username": "Beckerral", "tweet": "Bolsonaro aparece em v\u00eddeo gravado da UTI e manda recado emocionante ao povo:  http://youtu.be/zTj0OY_nHME?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beckerral/status/1038076272776081409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038075402457997312, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 346283827, "username": "Beckerral", "tweet": "Bolsonaro fala direto da UTI e manda uma mensagem emocionante ao povo:  http://youtu.be/Q6HGMMIgK_k?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beckerral/status/1038075402457997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038073522680160256, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 328788428, "username": "ventrebailarina", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ventrebailarina/status/1038073522680160256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038073302961479681, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 796142710939742208, "username": "RenatsuGamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatsuGamer/status/1038073302961479681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038073128054927360, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 274259932, "username": "rar_ramalho", "tweet": "Assista a \"BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.\" no YouTube  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rar_ramalho/status/1038073128054927360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072880939130880, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 58020017, "username": "AndersonAM1", "tweet": "@Estadao @DanielMouraNog @manoelfagjr Eu \u00f1 estou buscando desconstruir nada, s\u00f3 deixei evidente o fato de voc\u00ea dizer que o cara precisava se informar logo depois de dizer que tudo bem filmar pq ele estava na CTI e \u00f1 na UTI, sendo que as restri\u00e7\u00f5es nos locais s\u00e3o as mesmas. Ou seja, voc\u00ea deveria seguir seu conselho", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonAM1/status/1038072880939130880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manoelfagjr,DanielMouraNog,Estadao"}
{"id": 1038072640672477184, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 364052545, "username": "IsaiassLiins", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/IsaiassLiins/status/1038072640672477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038070886933454848, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101736769, "username": "f_delbosco", "tweet": "@bibianabolson Comunismo correndo solto a\u00ed, hein!? Achei que a op\u00e7\u00e3o de expor ou n\u00e3o algu\u00e9m n UTI fosse da fam\u00edlia da pessoa, n\u00e3o da imprensa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_delbosco/status/1038070886933454848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bibianabolson"}
{"id": 1038069984864481280, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@joyfoluc Estou, olhe a foto dele na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038069984864481280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joyfoluc"}
{"id": 1038069346638094336, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 304512310, "username": "louishenriq", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louishenriq/status/1038069346638094336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038068163244707841, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 295836386, "username": "verenapfister", "tweet": "@BeataDeGlorienn Consegui pegar o cel na uti.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verenapfister/status/1038068163244707841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BeataDeGlorienn"}
{"id": 1038065422627528705, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2452956150, "username": "Dark_Hirkey", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kOob8gwPL48?aBolsonaro\u00a0\u2026 manda recado para o Brasil direto da UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dark_Hirkey/status/1038065422627528705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064979558244352, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 20959469, "username": "louganlcp", "tweet": "Estando com seus disc\u00edpulos, Messias recebe um ferimento no tronco. Ap\u00f3s 3 dias sai da UTI, e diz que ser\u00e1 mesmo o presidente, de quem \u00e9 essa hist\u00f3ria mesmo? #Conspiracao #MitoDoHeroi #Psicologia #ManipulacaoDaMassa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Conspiracao,#MitoDoHeroi,#Psicologia,#ManipulacaoDaMassa", "link": "https://twitter.com/louganlcp/status/1038064979558244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064914991120385, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@joyfoluc UTI sim, e nem \u00e9 t\u00e3o top", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038064914991120385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joyfoluc"}
{"id": 1038064661638262784, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 346283827, "username": "Beckerral", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hpoJEW9hZbM?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto da UTI e manda uma mensagem emocionante ao povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beckerral/status/1038064661638262784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064577039269889, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 843177276409810945, "username": "logosfilosofia", "tweet": "De dentro da UTI, Bolsonaro agradece aos m\u00e9dicos, \u00e0 fam\u00edlia e ao Brasil: \"Tamo junto!\"Acredita nos ideais promovidos por Jair? Considere doar um trocado para sua campanha em  http://maisquevoto.com.br/jairbolsonaro\u00a0#SomosTodosBolsonaro  https://www.facebook.com/logosfilosofia/videos/1849975338418624/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/logosfilosofia/status/1038064577039269889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064444193026050, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 843781904067444736, "username": "kakarotomike", "tweet": "@xletgomes @forgetmila O Fato \u00e9 que tem um Ser Humano em um leito de UTI. N\u00e3o acho que o Bolsonaro t\u00e1 com tanta morar assim pra manipular a PF, um Hospital inteiro, m\u00e9dicos do S\u00edrio, Jornalistas que adorariam um furo de reportagem como \" Bolsonaro fingiu \" etc o cara \u00e9 bom ator em.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakarotomike/status/1038064444193026050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila,xletgomes"}
{"id": 1038064130425581568, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 22019866, "username": "areavip", "tweet": "Apresentadora do SBT est\u00e1 internada em estado grave na UTI - Saiba mais! - #ApresentadoraDoSBTGra\u00e7aAra\u00fajo #Gra\u00e7aAra\u00fajo #JornalistaGra\u00e7aAra\u00fajo #JornalistaGra\u00e7aAra\u00fajoSofreAVC - https://www.areavip.com.br/famosos/apresentadora-do-sbt-esta-internada-em-estado-grave-na-uti-saiba-mais/amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ApresentadoraDoSBTGra\u00e7aAra\u00fajo,#Gra\u00e7aAra\u00fajo,#JornalistaGra\u00e7aAra\u00fajo,#JornalistaGra\u00e7aAra\u00fajoSofreAVC", "link": "https://twitter.com/areavip/status/1038064130425581568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064059738804225, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 346283827, "username": "Beckerral", "tweet": "Bolsonaro fala direto da UTI e manda uma mensagem emocionante ao povo:  http://youtu.be/hpoJEW9hZbM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beckerral/status/1038064059738804225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063983813509120, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 289962686, "username": "CleideAbade", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleideAbade/status/1038063983813509120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038060336212049920, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 53260316, "username": "alezevedo", "tweet": "Bolsonaro foi de congonhas at\u00e9 o palacio do governo passou por cima do hospital  ...foi de viatura ...pq n\u00e3o foi de ambulancia UTI MOVEL ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alezevedo/status/1038060336212049920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059153099378692, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1034433290978123778, "username": "QueroBolsonaro", "tweet": "Apos ORA\u00c7\u00c3O Bolsonaro fala pela 1\u00b0 vez dentro da UTI para o BRASIL, veja os novos v\u00eddeos!:  http://youtu.be/JKUOhncx5PE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueroBolsonaro/status/1038059153099378692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038058619340775425, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 428425463, "username": "nedicr56", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nedicr56/status/1038058619340775425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038058536067100678, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 55476754, "username": "artsimoes", "tweet": "@bqeg Quem fala isso nunca pisou numa UTI. Quase todos os m\u00e9dicos e enfermeiros usam Crocs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artsimoes/status/1038058536067100678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bqeg"}
{"id": 1038058324996935680, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 165518887, "username": "JuniiorLeonn", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniiorLeonn/status/1038058324996935680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038057915490291712, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4755993197, "username": "KH4RD_BR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KH4RD_BR/status/1038057915490291712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038055713443131393, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 22019866, "username": "areavip", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro fala pela primeira vez sobre atentado - Assista! - #AtentadoContraJairBolsonaro #JairBolsonaro #JairBolsonaroNaUTI #V\u00eddeoDeJairBolsonaroNaUTI - https://www.areavip.com.br/famosos/na-uti-bolsonaro-fala-pela-primeira-vez-sobre-atentado-assista/amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoContraJairBolsonaro,#JairBolsonaro,#JairBolsonaroNaUTI,#V\u00eddeoDeJairBolsonaroNaUTI", "link": "https://twitter.com/areavip/status/1038055713443131393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055540117700608, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 234944925, "username": "RodrigROC", "tweet": "@jairbolsonaro @MaraLuquet @CanalMyNews Engra\u00e7ado que ng consegue gravar nenhum v\u00eddeo na UTI, e ele consegiu, aham", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigROC/status/1038055540117700608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalMyNews,MaraLuquet,jairbolsonaro"}
{"id": 1038054663835201539, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 630672066, "username": "CanalCOLTY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/CanalCOLTY/status/1038054663835201539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054278701535234, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 389240208, "username": "leandrorooster", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrorooster/status/1038054278701535234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038053491619418112, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2452956150, "username": "Dark_Hirkey", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dark_Hirkey/status/1038053491619418112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038053472203988994, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1019566801527730176, "username": "OsRevendo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsRevendo/status/1038053472203988994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038053446736207872, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 51927248, "username": "GMGoncalves", "tweet": "@andreazzaeditor Foi mal hein Andreaza , vcs vivem descolados da realidade , se vc estivesse na UTI iria pensar nisso , sua intelig\u00eancia emocional \u00e9 um lixo , nisso voc\u00ea \u00ea muito burro . Alienado como qualquer isent\u00e3o tucanos , se enxerga infeliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GMGoncalves/status/1038053446736207872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038053119110860802, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 913601599, "username": "saravibora", "tweet": "Ser\u00e1 se o binonho t\u00e1 l\u00e1 deitado na UTI falando pro m\u00e9dico NAO MO\u00c7O COMO ASSIM ME LIBERAR EU T\u00d4 COM O PULM\u00c3O PERFURADO \u00c9 VDD RECEBI AGORQ POKO NA CORRENTE DO ZAP FALANDO VAMO RESOLVER ISSO AI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saravibora/status/1038053119110860802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053085501747201, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 867392311944241152, "username": "cncmotovlog", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cncmotovlog/status/1038053085501747201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038052054743375873, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 838181606, "username": "liufc300", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube Interven\u00e7\u00e3o Militar e morte aos comunistas e socialistas malditos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liufc300/status/1038052054743375873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038052004747268096, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 326954261, "username": "DrJorgeSouza", "tweet": "@UOLNoticias E melhor transformar UTI num palanque do que \"cela de cadeia\" em comando de campanha presidencial. T\u00f4 pra ver um jornalista mais sem no\u00e7\u00e3o do que vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrJorgeSouza/status/1038052004747268096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038051210719158273, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 630672066, "username": "CanalCOLTY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalCOLTY/status/1038051210719158273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038051051495219200, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 838181606, "username": "liufc300", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liufc300/status/1038051051495219200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038050012347936768, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 52451766, "username": "REVISTANINE", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REVISTANINE/status/1038050012347936768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048218695827456, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 382287830, "username": "REINALDOFLIMA2", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REINALDOFLIMA2/status/1038048218695827456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038048106112274432, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1038048106112274432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047738137649152, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 164097653, "username": "bibianabolson", "tweet": "@Daniellucenapb Sua interpreta\u00e7\u00e3o \u00e9 um pouco limitada?N passei pano pra viol\u00eancia do  http://xn--pas-sma.Eupa\u00eds.Eu\u00a0 s\u00f3 considerei uma baita espetaculariza\u00e7\u00e3o mostrar um v\u00eddeo de algu\u00e9m que est\u00e1 em recupera\u00e7\u00e3o numa UTI.E levantei um tema q me interessa na Comunica\u00e7\u00e3o,a \u00e1rea q estudei nos \u00faltimos 12 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibianabolson/status/1038047738137649152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daniellucenapb"}
{"id": 1038047128893812737, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1038047128893812737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038047005031841792, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 247753214, "username": "neiandjesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neiandjesus/status/1038047005031841792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038046630354673665, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1038046630354673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038046043882106881, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 95470816, "username": "sidartareis", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque via @blogdojosias  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026 COMO FA\u00c7O PRA CANCELAR A FEED DESSA DESGRA\u00c7A... FOLHA COMUNISTA UOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidartareis/status/1038046043882106881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038045756589043712, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1029226788, "username": "Claudia_Mamede", "tweet": "\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\ude14V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d -  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia_Mamede/status/1038045756589043712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044944982781958, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1004758376797138944, "username": "carolgaraude", "tweet": "@fegaraude ele teve um infarto fe, mas a situa\u00e7\u00e3o dele j\u00e1 ta est\u00e1vel e ele ta em observa\u00e7\u00e3o na UTI", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolgaraude/status/1038044944982781958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fegaraude"}
{"id": 1038044677713227776, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 289962686, "username": "CleideAbade", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleideAbade/status/1038044677713227776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038044118314823683, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 164097653, "username": "bibianabolson", "tweet": "\u00c9 totalmente absurdo o que aconteceu. E \u00e9 totalmente desnecess\u00e1rio tamb\u00e9m expor algu\u00e9m que est\u00e1 em recupera\u00e7\u00e3o dentro de um hospital. Numa UTI.", "replies": 114, "retweets": 23, "likes": 667, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibianabolson/status/1038044118314823683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043102743646208, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4878821675, "username": "relampagorison", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/relampagorison/status/1038043102743646208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038042823545765888, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 743591906882502656, "username": "CheioDeSoros", "tweet": "O pai nem saiu da UTI e j\u00e1 t\u00e1 fazendo politicagem sobre o ato Obs: Ele est\u00e1 certo  https://twitter.com/portalMSN/status/1038042312876613633\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheioDeSoros/status/1038042823545765888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042780998746114, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2310728369, "username": "crobsouzapr", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crobsouzapr/status/1038042780998746114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042220245475334, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1602206142, "username": "katybalalves", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=1OIUktNzLIY&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katybalalves/status/1038042220245475334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041928091271169, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 164097653, "username": "bibianabolson", "tweet": "Para Debord: o espet\u00e1culo \u00e9 o conjunto das rela\u00e7\u00f5es sociais mediadas pelas imagens. Independente da prefer\u00eancia pol\u00edtica, um registro DENTRO do quarto da UTI, \u00e9 sim uma espetaculariza\u00e7\u00e3o.", "replies": 8, "retweets": 8, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibianabolson/status/1038041928091271169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041541506293760, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 321391474, "username": "MAUROSPBRGAMES", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MAUROSPBRGAMES/status/1038041541506293760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038040640381177856, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 709048527691890689, "username": "vtorresfreire", "tweet": "EFEITOS DA FACADA1) Deve mudar estrat\u00e9gias de campanha, a de Alckmin em particular. Como atacar uma v\u00edtima de tentativa de homic\u00eddio internada na UTI? Com Bolsonaro quase certo no segundo turno, demais candidatos devem se triturar.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtorresfreire/status/1038040640381177856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037211164233728, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42062517, "username": "ValdecirMarques", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/ValdecirMarques/status/1038037211164233728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038037175336456193, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1909271844, "username": "fernando6145877", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando6145877/status/1038037175336456193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038036972323913729, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1727327382, "username": "dre_addc", "tweet": "O sujeito que a maior parcela da popula\u00e7\u00e3o quer eleger Presidente est\u00e1 preso -- sem provas que o condenem.O sujeito que a segunda maior parcela da popula\u00e7\u00e3o quer eleger Presidente est\u00e1 na UTI -- levou uma facada em pra\u00e7a p\u00fablica.Agoniza o nosso tr\u00e1gico projeto de democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dre_addc/status/1038036972323913729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036192661565441, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@craudin_ Isso se n\u00e3o matarem o cara de tanto entra e sai na UTI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038036192661565441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "craudin_"}
{"id": 1038036014881759232, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 75322653, "username": "JulianaMgc", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube #ForcaBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JulianaMgc/status/1038036014881759232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035798392692737, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55990672, "username": "fbhirata", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fbhirata/status/1038035798392692737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035101198606336, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 329345089, "username": "RafaConfere", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaConfere/status/1038035101198606336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035017010696192, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1405359979, "username": "lucasfreitas270", "tweet": "Bolsonaro faz sinal de positivo na UTI em foto divulgada por filho  http://flip.it/QYCLtq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfreitas270/status/1038035017010696192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034939512545280, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@craudin_ O que mata pacientes de UTI em uma propor\u00e7\u00e3o bem grande, n\u00e3o \u00e9 o que os levou at\u00e9 ela, \u00e9 o que se pega l\u00e1, principalmente pacientes idosos, em p\u00f3s-cir\u00fargico, e com o tanto de gente que entra l\u00e1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038034939512545280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "craudin_"}
{"id": 1038034718309011457, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 46812268, "username": "domazzieri", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domazzieri/status/1038034718309011457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032922413092865, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 191225431, "username": "judeutricolor", "tweet": "@UOLNoticias Um transforma UTI e o outro a cadeia em palanque pol\u00edtico, eu n\u00e3o iria votar em nenhum deles, mas a partir desse ataque vou votar em quem faz da UTI seu palanque. At\u00e9 porque desconfio bastante de onde veio a ordem..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judeutricolor/status/1038032922413092865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038032109762428928, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 374201182, "username": "paguiaroficial", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paguiaroficial/status/1038032109762428928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031992145625088, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 200317476, "username": "HelenaNcursino", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/HelenaNcursino/status/1038031992145625088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031867746766848, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 260007142, "username": "aarontura", "tweet": "Apresentadora do SBT sofre AVC, \u00e9 internada \u00e0s pressas na UTI e estado de sa\u00fade \u00e9\u2026  https://goo.gl/fb/oYFRS6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aarontura/status/1038031867746766848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030554208366593, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 28712630, "username": "antunesjr", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antunesjr/status/1038030554208366593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028907050614784, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3847609156, "username": "LucianeTorres9", "tweet": " https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0  O BRASIL NA UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianeTorres9/status/1038028907050614784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028052515758080, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@ramos_leandro @juan_primon @_lady_crow Filmaram o cara na UTI, gente demais l\u00e1 dentro, al\u00e9m de risco para os outros pacientes, \u00e9 risco para o pr\u00f3prio Bozo Naro, uma gripe que ele pegue, um resfriado j\u00e1 \u00e9 complicador, mas querem transformar em m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038028052515758080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lady_crow,juan_primon,ramos_leandro"}
{"id": 1038027972458962945, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 51120526, "username": "marconitarso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconitarso/status/1038027972458962945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038026860754395136, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4706351601, "username": "gabrielkombato", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielkombato/status/1038026860754395136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038026650317979651, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@ramos_leandro @juan_primon @_lady_crow Os caras entrando na UTI em bando, al\u00e9m de ser incomodo \u00e9 desrespeitoso com outros pacientes, Esses caras ainda v\u00e3o levar alguma bact\u00e9ria pro inomin\u00e1vel, na \u00e2nsia de capitalizar politicamente podem ferrar mais ainda o Boz\u00f3 Naro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038026650317979651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_lady_crow,juan_primon,ramos_leandro"}
{"id": 1038024683038404608, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 307073702, "username": "kailamonii", "tweet": "uti que pode entrar celular? a\u00ed sim em, dessa nunca vi.  https://twitter.com/estadao/status/1038014481148858368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kailamonii/status/1038024683038404608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024305030791168, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 329345089, "username": "RafaConfere", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaConfere/status/1038024305030791168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038024139716681729, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 252509898, "username": "Leniz_Souza", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Esse barulinho de UTI ningu\u00e9m metece...s\u00f3 traz recorda\u00e7\u00e3o ruim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leniz_Souza/status/1038024139716681729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038023495731556352, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 286259515, "username": "diasdedeborah", "tweet": "A mulher quer direitos iguais: aff vitimismo.O negro quer respeito e justi\u00e7a: afff vitimismo.O homossexual quer dignidade: aff vitimismo.O pobre quer ajuda pra o filho n\u00e3o morrer de fome: afff vitimismo.O Bolsonaro grava um v\u00eddeo de dentro da UTI: for\u00e7a mito guerreiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diasdedeborah/status/1038023495731556352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021804705673216, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 49662430, "username": "dezaum78", "tweet": "BOLSONARO, O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=fKyYQSIOOJk&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dezaum78/status/1038021804705673216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021655866564608, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 246092054, "username": "1ClayMar", "tweet": "Momento orando na UTI por Bolsonaro...! Deus \u00e9 grande ..! Vamos orar Brasil  https://www.facebook.com/PrCLAYTONMARQUES/videos/1902486609820475/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1ClayMar/status/1038021655866564608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020105974644738, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58914405, "username": "wagnermotta75", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnermotta75/status/1038020105974644738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038016929359745024, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2974460409, "username": "brasilpensa", "tweet": "ASSISTA! Bolsonaro manda recado a todo o Brasil direto da UTI  http://dlvr.it/QjQTxB\u00a0 pic.twitter.com/3k9B3DSdsC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilpensa/status/1038016929359745024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016924444123138, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2974460409, "username": "brasilpensa", "tweet": "Flavio Bolsonaro posta foto de Jair na UTI e imagem \u00e9 triste!  http://dlvr.it/QjQTvb\u00a0 pic.twitter.com/FGAwNMSTDh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasilpensa/status/1038016924444123138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015258613374976, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 564017242, "username": "DaniloDalben", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloDalben/status/1038015258613374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038015130397593600, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 185205284, "username": "thiago__maia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago__maia/status/1038015130397593600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038014829699756033, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 40951146, "username": "sitelibertar", "tweet": "BOLSONARO FALA DIRETO DA UTI https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0 https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitelibertar/status/1038014829699756033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014633322455040, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 40951146, "username": "sitelibertar", "tweet": "BOLSONARO FALA DA UTI https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0  https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitelibertar/status/1038014633322455040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013095246012417, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1636322922, "username": "ultrasux", "tweet": "to indignadacomo conseguiram GRAVAR dentro de uma unidade d UTI da santa casa sendo que antes de dar acesso \u00e0 parte de uti vc precisa desligar celular e a visita as vezes nem tem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultrasux/status/1038013095246012417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012488007254016, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 64260321, "username": "Hiperseguro", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiperseguro/status/1038012488007254016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012454515757057, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 999039087251214338, "username": "leviata47", "tweet": "@cor0te Na uti porem vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leviata47/status/1038012454515757057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1038008901004746753, "date": "2018-09-07", "time": "05:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4658232863, "username": "wouarts", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wouarts/status/1038008901004746753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038001265207328768, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 22476271, "username": "Mikalins", "tweet": "Saiam dessa UTI, uma infec\u00e7\u00e3o mata esse homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mikalins/status/1038001265207328768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999357822349312, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 158881802, "username": "fabianofabo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianofabo/status/1037999357822349312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037996437441671168, "date": "2018-09-07", "time": "04:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 158881802, "username": "fabianofabo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianofabo/status/1037996437441671168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037993770946457600, "date": "2018-09-07", "time": "04:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 41633853, "username": "marciopmm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopmm/status/1037993770946457600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037991120406564865, "date": "2018-09-07", "time": "04:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 895266516572286976, "username": "RitoReginaldo", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RitoReginaldo/status/1037991120406564865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989918142693376, "date": "2018-09-07", "time": "04:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52570979, "username": "NitroNewsBrasil", "tweet": "Em v\u00eddeo na UTI Bolsonaro agradece apoio do Brasil ap\u00f3s atentado  http://nitronewsbrasil.online/em-video-na-uti-bolsonaro-agradece-apoio-do-brasil-apos-atentado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NitroNewsBrasil/status/1037989918142693376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989339886702592, "date": "2018-09-07", "time": "04:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": "CAPA: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, passa por cirurgia e est\u00e1 na UTI  http://bit.ly/2Nmm8p6\u00a0 pic.twitter.com/12QKPrL3MR", "replies": 24, "retweets": 38, "likes": 122, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1037989339886702592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988636623601664, "date": "2018-09-07", "time": "03:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 315557179, "username": "regis_de", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regis_de/status/1037988636623601664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037984548812939265, "date": "2018-09-07", "time": "03:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 295836386, "username": "verenapfister", "tweet": "Sendo internada... novamente.E as primeiras 24 horas (pelo menos) ser\u00e3o na UTI. Nada como estar imunosuprimida e pegar uma infec\u00e7\u00e3o!!!PS: Estarei sem celular na UTI. Ent\u00e3o, se eu sumir, n\u00e3o pensem q morri.", "replies": 17, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verenapfister/status/1037984548812939265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984463953641472, "date": "2018-09-07", "time": "03:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 110989625, "username": "Tiiaguiiinhoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiiaguiiinhoo/status/1037984463953641472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037984018908631041, "date": "2018-09-07", "time": "03:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 417744341, "username": "RobertoLimaGome", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoLimaGome/status/1037984018908631041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037978898162757633, "date": "2018-09-07", "time": "03:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1001845103080636416, "username": "CapitainDachsh1", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \" Obrigado Brasil\"    https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapitainDachsh1/status/1037978898162757633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037976025752207361, "date": "2018-09-07", "time": "03:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2172485125, "username": "AlessonSO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessonSO/status/1037976025752207361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037975948220493829, "date": "2018-09-07", "time": "03:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 66535455, "username": "DJFLAVIOSP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJFLAVIOSP/status/1037975948220493829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037972548703596545, "date": "2018-09-07", "time": "02:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1037972548703596545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037971193909993472, "date": "2018-09-07", "time": "02:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 76490729, "username": "OliveiraEmerson", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OliveiraEmerson/status/1037971193909993472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037970931866460160, "date": "2018-09-07", "time": "02:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 883024057, "username": "gisefelipo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisefelipo/status/1037970931866460160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037970475517988864, "date": "2018-09-07", "time": "02:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "BOLSONARO, O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037970475517988864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037970206344105991, "date": "2018-09-07", "time": "02:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037970206344105991", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037970142217428992, "date": "2018-09-07", "time": "02:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037970142217428992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037969255600279552, "date": "2018-09-07", "time": "02:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3386706407, "username": "Guiih_sykes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guiih_sykes/status/1037969255600279552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037968868319219712, "date": "2018-09-07", "time": "02:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 57972772, "username": "leonardomq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomq/status/1037968868319219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037965972336824320, "date": "2018-09-07", "time": "02:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 812155626, "username": "RobsonRFidalgo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/RobsonRFidalgo/status/1037965972336824320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037965738571489280, "date": "2018-09-07", "time": "02:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 876894475, "username": "vegawarriors", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vegawarriors/status/1037965738571489280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037965678727163904, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 904054694263365632, "username": "alyandher1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyandher1/status/1037965678727163904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037965056603049984, "date": "2018-09-07", "time": "02:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "Confira o novo v\u00eddeo de Diego Rox Oficial: BOLSONARO, O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037965056603049984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945827476557824, "date": "2018-09-07", "time": "01:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 902702484967305217, "username": "neusa_padilha", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neusa_padilha/status/1037945827476557824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037944312011476993, "date": "2018-09-07", "time": "01:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 791614093354536964, "username": "tvcoiote", "tweet": "BOLSONARO GRAVA V\u00cdDEO DA UTI DO HOSPITAL AP\u00d3S ATAQUE A FACA:  http://youtu.be/aR1qeAhWRYs?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvcoiote/status/1037944312011476993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037943914626396161, "date": "2018-09-07", "time": "01:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 27969596, "username": "dragondiego7", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dragondiego7/status/1037943914626396161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037941060100608000, "date": "2018-09-07", "time": "00:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3924328103, "username": "rocha122jr", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro agradece aos m\u00e9dicos, \u00e0 fam\u00edlia e ao Brasil  https://youtu.be/GPu1vJU-RzI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha122jr/status/1037941060100608000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037940614640402432, "date": "2018-09-07", "time": "00:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 528064884, "username": "ElianaDiGiacomo", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElianaDiGiacomo/status/1037940614640402432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939984345399296, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3386706407, "username": "Guiih_sykes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/Guiih_sykes/status/1037939984345399296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037938442301259776, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann  https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037938442301259776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037938376719065088, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037938376719065088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037938334478135296, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 181065843, "username": "sucessox", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/sucessox/status/1037938334478135296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037937725570043904, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 304512310, "username": "louishenriq", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?a\u00a0 BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/louishenriq/status/1037937725570043904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037937216645996545, "date": "2018-09-07", "time": "00:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033472975457148928, "username": "ideraldoirs67", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ideraldoirs67/status/1037937216645996545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936588427329536, "date": "2018-09-07", "time": "00:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 71925549, "username": "Kadyma7", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kadyma7/status/1037936588427329536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037936393035472897, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 187867943, "username": "todosabor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?a\u00a0 Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/todosabor/status/1037936393035472897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037936118229020673, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1406286708, "username": "PeixotoWender", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeixotoWender/status/1037936118229020673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935975492669440, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 259828860, "username": "limpaBrasil88", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limpaBrasil88/status/1037935975492669440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037935651843276800, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 190644421, "username": "Agencialive_net", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?a\u00a0 Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Agencialive_net/status/1037935651843276800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037934848608878592, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 791614093354536964, "username": "tvcoiote", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/aR1qeAhWRYs?aBOLSONARO\u00a0\u2026 GRAVA V\u00cdDEO DA UTI DO HOSPITAL AP\u00d3S ATAQUE A FACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvcoiote/status/1037934848608878592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037934483146788866, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88514719, "username": "toniodvr", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toniodvr/status/1037934483146788866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934117676101632, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 304161953, "username": "EguchiGerson", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" @JairBolsonaro recuperando e pensando no desfile de 7 de setembro entre outras coisas.JAIR BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL!!! https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EguchiGerson/status/1037934117676101632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,YouTube"}
{"id": 1037933867678617600, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 57972772, "username": "leonardomq", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomq/status/1037933867678617600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037933702024781826, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 904054694263365632, "username": "alyandher1", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyandher1/status/1037933702024781826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037933349149581313, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 154362624, "username": "CrysMoraes_", "tweet": "Magno Malta visita Jair Messias Bolsonaro na UTI e ora por ele!#n\u00e3o\u00e9fake #Bolsonaro17 #chegadeimpunidade  https://www.facebook.com/CrysAtelieValentinaSapeka/videos/10213567328440655/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#n\u00e3o\u00e9fake,#Bolsonaro17,#chegadeimpunidade", "link": "https://twitter.com/CrysMoraes_/status/1037933349149581313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933329604136960, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 112041786, "username": "gidasio_melo", "tweet": "\"Obrigado, Brasil. Estamos juntos. Um grande abra\u00e7o a todos.\u201d Bolsonaro. V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d -  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gidasio_melo/status/1037933329604136960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933287983857665, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 308908967, "username": "DeyvisonPatrick", "tweet": "BOLSONARO NA UTI - ORA\u00c7\u00c3O E AGRADECIMENTO:  http://youtu.be/thy458H9rjY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeyvisonPatrick/status/1037933287983857665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037932680975970304, "date": "2018-09-07", "time": "00:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2218609566, "username": "Moni_Castilho", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d - \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moni_Castilho/status/1037932680975970304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932156549513227, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 892884938923618306, "username": "marceloaraujop4", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloaraujop4/status/1037932156549513227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037930922774089728, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1009266113438511105, "username": "xerloquis", "tweet": "@AVENAoficial Sabe o que me conforta?\u00c9 ver isso! Em plena UTI, p\u00f3s cirurgia, ap\u00f3s uma facada. Quer imagem melhor de como devemos nos portar?#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/5MpKAtqGoj", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/xerloquis/status/1037930922774089728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial"}
{"id": 1037929007281577986, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 68526204, "username": "fernandofe", "tweet": "@MagnoMalta @magnomalta ora por @jairmessiasbolsonaro na UTI e o mesmo agradece a Deus \u00e9 a todos pelas ora\u00e7\u00f5es. Brasil acima de tudo...Deus acima de todos.@cantoralauriete @manato17oficial @biranobre_ @lorenzopazolini #somostodosbolsonaro #for\u00e7acapit\u00e3o...  https://www.facebook.com/fernando.feii/videos/1781051712007819/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#somostodosbolsonaro,#for\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/fernandofe/status/1037929007281577986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,cantoralauriete"}
{"id": 1037928825357627394, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4867983251, "username": "MJabangi", "tweet": "@ramos_leandro Que falta de respeito com algu\u00e9m que foi covardemente atacado e est\u00e1 na UTI, seu merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MJabangi/status/1037928825357627394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro"}
{"id": 1037928637524258816, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 68526204, "username": "fernandofe", "tweet": "@MaltaMagno @maltamagno ora por jairmessiasbolsonaro na UTI e o mesmo agradece a Deus \u00e9 a todos pelas ora\u00e7\u00f5es. Brasil acima de tudo...Deus acima de todos.@laurietecantora @DeputadoManato @BiraNobre\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaYwlkFHlw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xpxefdto5wyd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandofe/status/1037928637524258816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaltaMagno,laurietecantora,DeputadoManato,BiraNobre"}
{"id": 1037923745984331776, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 947606126685761536, "username": "DomenicoSpano4", "tweet": "@BolsonaroSP @RicardoFerraco @MaltaMagno #Repost @maltamagno (get_repost)\u30fb\u30fb\u30fbOrando por ele na UTI @laurietecantora  eduardogiraooficial  @ricardoferraco @laurietecantora @pr_malta @bolsonarosp  karlamalta85 veja v\u00eddeo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaW4fclrMb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=g33722p59vi6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost", "link": "https://twitter.com/DomenicoSpano4/status/1037923745984331776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaltaMagno,laurietecantora,RicardoFerraco,pr_malta,BolsonaroSP"}
{"id": 1037922608388485120, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 77886821, "username": "UmJefQualquer", "tweet": "Se fosse outro cidad\u00e3o que n\u00e3o o bonoro ser\u00e1 que iam conseguir um leito de UTI t\u00e3o r\u00e1pido quanto foi? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmJefQualquer/status/1037922608388485120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918779768889346, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 382815620, "username": "liljotap", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liljotap/status/1037918779768889346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037917361771307008, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2458064395, "username": "bau810", "tweet": "O engra\u00e7ado \u00e9 que o filho em entrevista disse que acabaram de eleger o pai dele presidente do Brasil... se o pai dele tava morrendo na uti ele t\u00e1 preocupado com elei\u00e7\u00e3o... o amor \u00e9 o forte dessa familia  https://twitter.com/M4nu3ll4/status/1037823751235272705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bau810/status/1037917361771307008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917150437154816, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 165627370, "username": "kekajuhas", "tweet": "@FlavioBolsonaro Pai dele numa cama de UTI e ele falando de elei\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kekajuhas/status/1037917150437154816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037917078324371458, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 266666866, "username": "GoiasBrasil_voz", "tweet": "@PelaDemocracia1 @JotaKar Boa!!!kkkkkkk Primeiro, o filho fala que foi s\u00f3 um arranh\u00e3o superficial. Depois j\u00e1 pedem reza, j\u00e1 est\u00e1 na UTI, tem hemorragia...  E o pai j\u00e1 est\u00e1 eleito.   A\u00ed, tem, viu!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoiasBrasil_voz/status/1037917078324371458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaKar,PelaDemocracia1"}
{"id": 1037916447161438209, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 304161953, "username": "EguchiGerson", "tweet": "\u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d, dizem m\u00e9dicos que operaram candidato  https://www.oantagonista.com/?p=111483\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EguchiGerson/status/1037916447161438209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910456990670849, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 179356588, "username": "MarcosAlves_L", "tweet": "Q sujeito deplor\u00e1vel. A m\u00e1scara caiu, e a esquerda est\u00e1 completamente nua, em rede nacional, apoiando um corrupto preso, condenado e jogando d\u00favidas sobre um atentado vil e criminoso. \u00c9 tudo mentira pessoal, a faca o corte a transfus\u00e3o de sangue a cirurgia a UTI.... lixos.  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037869273736204289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAlves_L/status/1037910456990670849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908361101144064, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 27563591, "username": "ericadiana", "tweet": "\u201cJair Bolsonaro est\u00e1 consciente na UTI\u201d Gente, pera l\u00e1! Consciente ele nunca foi! #BolsonaroN\u00e3o #JairBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroN\u00e3o,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ericadiana/status/1037908361101144064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908361088573441, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 486611619, "username": "zfelici", "tweet": "@o_antagonista Manda este filho da puta ir l\u00e1 na uti o cara com risco de morte por septicemia e o imbecil falando isso puta les\u00e3o grave com colostomia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zfelici/status/1037908361088573441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037908224530440194, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 791614093354536964, "username": "tvcoiote", "tweet": "Bolsonaro deve ficar na UTI por cerca de uma ou duas semanas. Depois dever\u00e1 permanecer em repouso, segundo as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es por parte dos m\u00e9dicos que participaram da cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvcoiote/status/1037908224530440194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905639924789248, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 77385676, "username": "novaes_su", "tweet": "Como a m\u00eddia gosta de fazer de tudo um escarc\u00e9u, n\u00e9? \"Bolsonaro foi para UTI mas est\u00e1 consciente\" um FAB mega superficial, que n\u00e3o causou nenhum dano, e a Globo insinuando que o cara t\u00e1 no caminho da morte.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novaes_su/status/1037905639924789248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905261946720256, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 200069018, "username": "Andy_agami", "tweet": "Bolsonazi na UTI  pic.twitter.com/j4TzYMdMED", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andy_agami/status/1037905261946720256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904975748325377, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 69733621, "username": "alessteles", "tweet": "@mmanulima @danizinhamr @haS_resquin @victoriassilva @cakardash @gabbes_c @_Maricarla GENTE ELE T\u00c1 NA UTI CONSCIENTE E TEM M\u00c9DICOS DO S\u00cdRIO LIBAN\u00caS INDO PRESTAR ATENDIMENTO, s\u00e9rio que coisa mais sem no\u00e7\u00e3o da vida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessteles/status/1037904975748325377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Maricarla,gabbes_c,cakardash,victoriassilva,haS_resquin,danizinhamr,mmanulima"}
{"id": 1037898981873840128, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1025146103358992384, "username": "Alx_Technology", "tweet": "@Smith_Hays @MengaoNegro Pode ser isso tamb\u00e9m.Mas agora estou mais calmo, pois fiquei recitando os Salmos durante o dia e fiquei sabendo que ao menos ele n\u00e3o morreu e t\u00e1 na UTI e deve melhorar e vir aqui pro Sirio Libanes.Vamos continuar com as ora\u00e7\u00f5es.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alx_Technology/status/1037898981873840128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengaoNegro,Smith_Hays"}
{"id": 1037894536507351040, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@GloboNews Incluam o PARTIDO NOVO 30, nossa chance de mudan\u00e7as. Nosso pa\u00eds est\u00e1 na UTI. @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1037894536507351040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,partidonovo30"}
{"id": 1037893596626780160, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 51491564, "username": "daniloexe", "tweet": "@MeusNervos uma prima ano passado, foi operar ves\u00edcula e por algum motivo deu ruim no intestino, ficou na UTI por quase 1 m\u00eas, depois uns 3/4 com colostomia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniloexe/status/1037893596626780160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeusNervos"}
{"id": 1037892762916593665, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1007441828713549824, "username": "gabcharutti", "tweet": "uma hora \u00e9 superficial, outra hora perdeu 2 litro de sangue e ta na UTI... ai gente  https://twitter.com/oglobopolitica/status/1037782155403898881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabcharutti/status/1037892762916593665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890486621679618, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 820684428192219136, "username": "nandoalmeida90", "tweet": "@AnyPalmeiras @Canal_Palmeiras 1- \u00f3dio pol\u00edtico que ele gosta de disseminar2- decidam-se, ou foi corte superficial ou est\u00e1 na UTI. Detalhe: cad\u00ea o sangue?3- Tudo que n\u00e3o est\u00e1 bajulando o bozo eh oportunista, mas os que est\u00e3o se aproveitando politicamente do epis\u00f3dio n\u00e3o s\u00e3o, t\u00e1 sertu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoalmeida90/status/1037890486621679618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Canal_Palmeiras,AnyPalmeiras"}
{"id": 1037888974642184192, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 60004719, "username": "Ka_PeB", "tweet": "Que o candidato se recupere. E obrigada Deus por ele n\u00e3o ser internado na UTI que eu trabalho. Seria dif\u00edcil atender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ka_PeB/status/1037888974642184192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885849571151879, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": "A medida que o \"atentado\" ganhava a m\u00eddia o quadro se agravava...Corte Superficial Estava de coleteJ\u00e1 foi operado 6 pontos Cirurgia de risco 2 transfus\u00f5es Cirurgia de grande porte v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os perfurados 4 bolsas de sangueFinal colostomia...uti#bozo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bozo", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1037885849571151879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885522482540545, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "\u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d, dizem m\u00e9dicos que operaram candidato  https://www.oantagonista.com/?p=111483\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1037885522482540545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884073425989632, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI e recupera\u00e7\u00e3o m\u00ednima \u00e9 de oito a dez\u00a0dias  http://liberapensado.com/2018/09/06/bolsonaro-esta-na-uti-e-recuperacao-minima-e-de-oito-a-dez-dias/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/gUxyCg8U3k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1037884073425989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883962327224321, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "@Estadao O atentado ao @jairbolsonaro \u00e9 a maior agress\u00e3o j\u00e1 feita a um candidato durante o per\u00edodo eleitoral. Ele, agora, est\u00e1 em estado grave na UTI em JF. @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1037883962327224321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Estadao"}
{"id": 1037883484268834816, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 861417095199895552, "username": "ZedaMooca1960", "tweet": "Bolsonaro sofreu uma tentativa de assassinato que por pouco n\u00e3o foi bem sucedida. O cara est\u00e1 at\u00e9 agora na UTI. E tem um monte de gente dizendo que \u00e9 fake, que \u00e9 para se vitimizar...NUNCA PENSEI QUE TIVESSE TANTO FILHO DA PUTA NO BRASIL.#EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/ZedaMooca1960/status/1037883484268834816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883254655922176, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 861417095199895552, "username": "ZedaMooca1960", "tweet": "@tubaraodbonito @jrguzzofatos Tentativa de assassinato que por pouco n\u00e3o foi bem sucedida. O cara est\u00e1 at\u00e9 agora na UTI. E tem um monte de gente dizendo que \u00e9 fake, que \u00e9 para se vitimizar...NUNCA PENSEI QUE TIVESSE TANTO FILHO DA PUTA NO BRASIL.#EsquerdaAssassina", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/ZedaMooca1960/status/1037883254655922176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos,tubaraodbonito"}
{"id": 1037881435586260992, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3093156263, "username": "Matheus_1910_", "tweet": "Gente ta de BRINCADEIRA nao posso fica algumas horas fora pra jogar bola que volto e nosso Candidato/Salvador da na\u00e7\u00e3o est\u00e1 na UTI pq foi esfaqueado!Que nojos desses esquerdopatas!!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Matheus_1910_/status/1037881435586260992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881261170335744, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1016204144, "username": "Canal_Palmeiras", "tweet": "@AnyPalmeiras @nandoalmeida90 Meu ponto \u00e9 q n\u00e3o concordei com a coloca\u00e7\u00e3o oportunista pra criticar o cara que t\u00e1 na UTI por \u00f3dio pol\u00edtico. Tudo agora vira direita x esquerda. At\u00e9 o inc\u00eandio no museu virou esse papo. Parece briga de torcedor de futebol", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Canal_Palmeiras/status/1037881261170335744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandoalmeida90,AnyPalmeiras"}
{"id": 1037880500285779969, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1027698379676168192, "username": "Lindysifox", "tweet": "@SkullBlondie @ccamzboo @PorTrasdoLimbo Ai q loucura entao.era pra ele estar na UTI n\u00e9?imagina a dor caralho ah devia estar em coma induzido por q com o intestino pra fora como a pessoa suporta estar acordada?Mano serio acorda .Para de ser corrompido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lindysifox/status/1037880500285779969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PorTrasdoLimbo,ccamzboo,SkullBlondie"}
{"id": 1037878911609135105, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 96785000, "username": "LudyBrandao", "tweet": "@HeyAlviVerde O pior pra mim foi \"mas ele n\u00e3o sangra!!!\"...O cara t\u00e1 na UTI, em estado grave, coma induzido, foi operado, teve veia e intestinos perfurados.........Mas, \u00f3bvio, \u00e9 arma\u00e7\u00e3o...\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LudyBrandao/status/1037878911609135105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeyAlviVerde"}
{"id": 1037877575723491328, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 15033164, "username": "casteladas", "tweet": "O primeiro nas pesquisas na cadeia, o segundo na UTI. \u00c9 por isso que estamos nesse hosp\u00edcio.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casteladas/status/1037877575723491328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875910106656768, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 463162694, "username": "paulofreitas_sp", "tweet": "@jairbolsonaro @esquivafalcao Estado grave, por\u00e9m est\u00e1vel. Na UTI  aguardando avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica para transfer\u00eancia para S\u00edrio Liban\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulofreitas_sp/status/1037875910106656768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esquivafalcao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875308827959297, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei O cara ta na UTI e FOI ARMADO??? ACORDA z\u00e9 ruela.Se fosse armado uma facada no bra\u00e7o sei l\u00e1 .. n\u00e9 acorda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037875308827959297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037873359462313984, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 368067319, "username": "lricalmeida", "tweet": "@allantercalivre Sensacional.A verdade \u00e9 que nosso pa\u00eds est\u00e1 na UTI. O capit\u00e3o \u00e9 nossa esperan\u00e7a e s\u00e3o nossa vibra\u00e7\u00f5es que v\u00e3o traz\u00ea-lo de volta \u00e0 luta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lricalmeida/status/1037873359462313984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037873001952419841, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71038767, "username": "mlanger62", "tweet": "@indignadactudo Quem vai bancar ele numa UTI 5 estr\u00ealas? Dej\u00e0-vu.  Not\u00edcias desconexas, previs\u00f5es ufanistas e sem embasamento.  Este lixo est\u00e1 morto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlanger62/status/1037873001952419841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indignadactudo"}
{"id": 1037871008357736449, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 78767059, "username": "prissguerrero1", "tweet": "@NatoRios Sim, no final do JN. Est\u00e1 na UTI, consciente, ja\u00b4falou com os filhos, t\u00e1 com uma bolsinha para coletar fezes. Estado \u00e9 grave, mas est\u00e1 estabilizado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prissguerrero1/status/1037871008357736449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NatoRios"}
{"id": 1037870913717501953, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 8558472, "username": "frufru", "tweet": "pensano aqui, j\u00e1 pensou o bonoro acorda da UTI sem lembrar quem \u00e9, e vira um candidato de esquerda", "replies": 6, "retweets": 18, "likes": 146, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frufru/status/1037870913717501953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870664978518022, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1001269801795444737, "username": "marqueslau_", "tweet": "Bolsonaro:Galera falando que \u00e9 fake news, quase o mundo inteiro, falando do ocorrido! Gente vamos nos informar mais, antes de qualquer coisa, ele precisou de transfus\u00e3o e agora est\u00e1 na UTI... Independente de qualquer coisa temos que lembrar que acima de tudo, ELE \u00c9 UM SER HUMANO!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marqueslau_/status/1037870664978518022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869735046799361, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 11323062, "username": "the_windblow", "tweet": "Vai ter que ligar da UTI  https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1037833142281752577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_windblow/status/1037869735046799361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869084644438016, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 126845298, "username": "yellowlucia", "tweet": "Esta na UTI ...\"DANDO-SE BEM\"! olha o mal caratismo deste cara! um filho da PUTA!  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037867366699417601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowlucia/status/1037869084644438016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869068404047873, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 85451080, "username": "eitapanca", "tweet": "Se ficar interrompendo minha novela pra falar \u201cah, ele ta na uti\u201d EU VOU GRITAR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitapanca/status/1037869068404047873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866396997304321, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 901990089634578433, "username": "marcelopalco", "tweet": "@marcosmitri \"Ningu\u00e9m d\u00e1 um pio\". Tem um monte de gente lutando contra as ideias dele.\"cutucou ele com a faca de cozinha\", O cara t\u00e1 na UTI colostomizado e em estado grave, ainda que est\u00e1vel.Quando voc\u00ea se manifesta dessa maneira, voc\u00ea presta um enorme desservi\u00e7o a tudo que voc\u00ea acredita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelopalco/status/1037866396997304321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosmitri"}
{"id": 1037865199674564608, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 41817563, "username": "guiness74", "tweet": "@paulopontespp Leve nada ! Foi operado! Les\u00e3o de arterial e intestinal! Est\u00e1 na UTI! Fez transfus\u00e3o de sangue! Ent\u00e3o foi grave !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiness74/status/1037865199674564608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulopontespp"}
{"id": 1037864955821916160, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 926984266919145473, "username": "eunhababie", "tweet": "@bxrbrz pena de quem precisa t\u00e1 na uti agora  pic.twitter.com/HPZ1qtJmaU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eunhababie/status/1037864955821916160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bxrbrz"}
{"id": 1037864454850002945, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2239780546, "username": "Hermano_Trindad", "tweet": "@ManuelaDavila @michellefraga18 A esquerda \u00e9 suja e mentiras antes, durante e depois.O cara est\u00e1 na UTI, com perfura\u00e7\u00e3o na al\u00e7a do intestino e temos que ler esse jumento cagando pela boca.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hermano_Trindad/status/1037864454850002945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "michellefraga18,ManuelaDavila"}
{"id": 1037862843100610561, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2619223626, "username": "g_buzio", "tweet": "@bieberhoodblur olha, na vdd ele ta na UTI agr dai sla parece meio grave e tal atingiu o intestino e tal sla n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_buzio/status/1037862843100610561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bieberhoodblur"}
{"id": 1037862245890449413, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 265518071, "username": "_Juninho__O", "tweet": "@whycosima E porque ele est\u00e1 na uti?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Juninho__O/status/1037862245890449413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037862004508246016, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1021256699326468096, "username": "Marcela_linda__", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 transferido para UTI ap\u00f3s cirurgia e tem quadro est\u00e1vel\"   https://twitter.com/i/events/1037841028739289088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcela_linda__/status/1037862004508246016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861666275434496, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 933328104822640640, "username": "paty70223688", "tweet": "Meu pai fez essa mesma cirurgia, inclusive a colostomia, foi retirado um tumor... realmente, a cirurgia \u00e9 beeeem grande, meu pai 17 ptos, 6 dias de uti, q Deus o aben\u00e7oe, for\u00e7a fam\u00edlia Bolsonaro \ud83d\ude4f #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paty70223688/status/1037861666275434496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861172077359104, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 154675258, "username": "zenellomarques", "tweet": "Boa noite gente. Estamos de volta ao batente depois de 4 dias em UTI. Cora\u00e7\u00e3o ultrapassando a marca das 170 batidas (nada a ver com o Palmeiras). Susto que serve para mudar algumas coisas: alimenta\u00e7\u00e3o, ritmo e principalmente forma de encarar a vida.", "replies": 20, "retweets": 3, "likes": 191, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zenellomarques/status/1037861172077359104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860643280510981, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "Em entrevista h\u00e1 pouco, m\u00e9dicos que atenderam Bolsonaro informaram detalhes da cirurgia de quatro horas para corrigir os ferimentos da agress\u00e3o \u00e0 faca. Bolsonaro est\u00e1 na UTI, seu estado \u00e9 \u201cgrave, mas est\u00e1vel\u201d. A recupera\u00e7\u00e3o deve levar cerca de oito dias.", "replies": 6, "retweets": 15, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037860643280510981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858649161515009, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 55767598, "username": "dougseiji", "tweet": "@g1 realmente \u00e9 uma fic, v\u00e3o ocupar at\u00e9 uma UTI pra isso oloco heim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougseiji/status/1037858649161515009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037856364037595138, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 39366339, "username": "tah_viapiana", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 consciente, respirando sem ajuda de aparelhos e com a press\u00e3o est\u00e1vel. M\u00e9dicos ainda alertam para riscos at\u00e9 48h ap\u00f3s a cirurgia. Por isso, ainda n\u00e3o d\u00e1 pra precisar quando ele deixar\u00e1 a UTI. O candidato j\u00e1 recebeu a visita dos filhos.", "replies": 4, "retweets": 41, "likes": 115, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tah_viapiana/status/1037856364037595138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855662141788160, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 59773459, "username": "infomoney", "tweet": "Candidato passou por cirurgia e est\u00e1 na UTI  http://bit.ly/2Q9aoEV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infomoney/status/1037855662141788160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855198411153410, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 597808668, "username": "ErikaLemos78", "tweet": "Minha d\u00favida quanto se ele sofreu ou n\u00e3o um atentado foram sanadas. Bolso sofreu atentado sim, teve hemorragia,  foi operado e agora esta na uti e esta est\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErikaLemos78/status/1037855198411153410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854352512311297, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 39366339, "username": "tah_viapiana", "tweet": "Equipe confirmou que Bolsonaro chegou ao hospital com risco de vida por causa da hemorragia e da grande perda de sangue. O quadro foi revertido na cirurgia. Recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro na UTI \u00e9 considerada \u201csatisfat\u00f3ria\u201d, mas n\u00e3o h\u00e1 prazo para recupera\u00e7\u00e3o plena.", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tah_viapiana/status/1037854352512311297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854292269522944, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 64016727, "username": "idontspeakgermn", "tweet": "@PresidentaDoPop Eu n\u00e3o sei se limparam sei l\u00e1, ele ta na UTI a midia inteira s\u00f3 fala nisso, n\u00e3o acha que se estivessem inventando todo mundo j\u00e1 n\u00e3o saberia?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idontspeakgermn/status/1037854292269522944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PresidentaDoPop"}
{"id": 1037853936605188096, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39366339, "username": "tah_viapiana", "tweet": "Fam\u00edlia de Bolsonaro pediu que o Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas entrasse em contato com a equipe de Juiz de Fora. Fam\u00edlia quer transferi-lo para S\u00e3o Paulo, mas isso n\u00e3o deve acontecer hoje porque o candidato segue na UTI.", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tah_viapiana/status/1037853936605188096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853677241950208, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 104971378, "username": "daiane2610", "tweet": "Sobre Bolsonaro: pior de tudo s\u00e3o aqueles esquerdistas radicais que acham que o neg\u00f3cio foi forjado. Claro que ele ia pra UTI porque ele quer. Gente sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daiane2610/status/1037853677241950208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853235384668161, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 39366339, "username": "tah_viapiana", "tweet": "Coletiva de imprensa neste momento na Santa Casa de Juiz de Fora. Bolsonaro est\u00e1 est\u00e1vel neste momento e na UTI do hospital. Cirurgi\u00e3o falou em uma les\u00e3o profunda e grave no intestino grosso do candidato.", "replies": 20, "retweets": 64, "likes": 358, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tah_viapiana/status/1037853235384668161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852988709236736, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55522632, "username": "biraol", "tweet": "Incr\u00edvel, foi feita cirurgia, o paciente est\u00e1 na UTI e tem gente que ainda duvida.  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037843056341528587\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biraol/status/1037852988709236736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852499666001920, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1016204144, "username": "Canal_Palmeiras", "tweet": "Dos 10 assuntos mais comentados do Twitter, 3 s\u00e3o ironizando o candidato pela facada que recebeu e est\u00e1 na UTI com risco de morte.Isso diz muito sobre o Brasil e o brasileiro... muito.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Canal_Palmeiras/status/1037852499666001920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852184359198725, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 604273071, "username": "CarlinhosZicca", "tweet": "@senhordeivid A mesma cordialidade que tivestes com um pai de fam\u00edlia que est\u00e1 em estado grave na UTI, hip\u00f3crita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlinhosZicca/status/1037852184359198725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "senhordeivid"}
{"id": 1037851623631007744, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 86532477, "username": "Espiritualista1", "tweet": "Pessoas de direita derrubaram a Dilma sem derrubar uma gota de sangue, nenhum protesto teve confus\u00e3o. A esquerda sempre causou viol\u00eancia nos protestos, e hoje um esquerdista levou o Jair Bolsonaro pra UTI. Quem a m\u00eddia acusa de serem fascistas? A direita, claro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Espiritualista1/status/1037851623631007744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849123968434177, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1031699547150528513, "username": "_grazielleS_", "tweet": "#ForcaBolsonaro ... Que Deus o aben\u00e7oe.\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 transferido para UTI ap\u00f3s cirurgia e tem quadro est\u00e1vel\u201d https://twitter.com/i/moments/1037841027896418304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_grazielleS_/status/1037849123968434177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847677361418240, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 64016727, "username": "idontspeakgermn", "tweet": "Gente o ser humano n\u00e3o \u00e9 um bal\u00e3o de sangue, n\u00e3o vai explodir se enfiar uma faca, o B****** est\u00e1 na UTI passando a noite l\u00e1, voc\u00eas inventam cada coisa  https://twitter.com/itsreysin/status/1037797197440589824\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idontspeakgermn/status/1037847677361418240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846960215154688, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4172587277, "username": "MomentsBrasil", "tweet": "\u26a1Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro \u00e9 transferido a UTI; seu estado de sa\u00fade \u00e9 est\u00e1vel > https://twitter.com/i/moments/1037841027896418304\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 16, "likes": 134, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037846960215154688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846504269074433, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033079933759893505, "username": "oficialdcmp", "tweet": "Cirurgia a que foi submetido Jair Bolsonaro terminou. O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL vai ficar internado na UTI da Santa Casa de Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialdcmp/status/1037846504269074433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844054699134982, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "Das coisas q vou guardar pra sempre e contar pros meus filhos: essa semana trombolisei (tentar desentupir uma art\u00e9ria) uma paciente q chegou sem conseguir falar por conta de AVC e depois de terminado tudo a deixei na uti j\u00e1 balbuciando algumas palavras \ud83d\udc96\ud83d\udc9e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037844054699134982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843439474360328, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 30923447, "username": "cristhianoag", "tweet": "Dois homens lideram o processo eleitoral brasileiro. Um est\u00e1 preso; o outro, na UTI. Eu deveria da\u00ed deduzir alguma simbologia, mas tudo me parece opaco. E ca\u00f3tico.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristhianoag/status/1037843439474360328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842015856287746, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 745784996, "username": "RankPolitico", "tweet": "Candidato foi atingido na regi\u00e3o da barriga quando estava sendo carregado nos ombros por um apoiador. Ele foi operado e passar\u00e1 a noite na UTI da Santa Casa de Juiz de Fora.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RankPolitico/status/1037842015856287746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841273447690243, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1037383912585134080, "username": "Sweetemoonlu", "tweet": "Scr Bolsonaro na uti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sweetemoonlu/status/1037841273447690243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840995805741058, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI, momento atr\u00e1s @GloboNews n\u00e3o vai mostrar no #EmPauta, mas \u00e9 lindo de ver e ouvir.#SemanaDaPatria #7DeSetembro #IndependenciaDoBrasil#For\u00e7aBolsonaro17 Juiz de Fora, MG pic.twitter.com/s5hsJcJOqN", "replies": 13, "retweets": 196, "likes": 402, "location": "", "hashtags": "#EmPauta,#SemanaDaPatria,#7DeSetembro,#IndependenciaDoBrasil,#For\u00e7aBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037840995805741058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037840839077232640, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 58367897, "username": "Lia_Lua", "tweet": "@marsvwronica Por isso agora ele est\u00e1 na UTI com a barriga aberta, art\u00e9ria cortada e tal n\u00e9. Tem no\u00e7\u00e3o da sua podrid\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lia_Lua/status/1037840839077232640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marsvwronica"}
{"id": 1037838404527038464, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 10907922, "username": "Pablo_Peixoto", "tweet": "@CarlosHSB Too soon, o cara acaba de entrar na UTI!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pablo_Peixoto/status/1037838404527038464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosHSB"}
{"id": 1037838402077556737, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 54896438, "username": "ReinaldoCarrera", "tweet": "@jornaldaband Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 sendo transferido para a UTI. Cirurgia foi bem sucedida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReinaldoCarrera/status/1037838402077556737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldaband"}
{"id": 1037838273887051776, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 41522786, "username": "danilodvnz", "tweet": "@alex_borges Mas ele foi da cirurgia pra UTI mesmo? Ou isso tamb\u00e9m \u00e9 mentira? Pq, em sendo verdade, \u00e9 grave, n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilodvnz/status/1037838273887051776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_borges"}
{"id": 1037838129179361280, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 54896438, "username": "ReinaldoCarrera", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 sendo transferido para a UTI.Cirurgia foi bem sucedida, mas recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReinaldoCarrera/status/1037838129179361280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837818037522437, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3387888605, "username": "wtf_tuuh", "tweet": "uti  https://twitter.com/folha/status/1037837441875492864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtf_tuuh/status/1037837818037522437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837441875492864, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro (PSL) acabou de sair do centro cir\u00fargico e est\u00e1 sendo encaminhado para a UTI; siga  http://bit.ly/2oJP8cp\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/9tV8fPW0ca", "replies": 30, "retweets": 38, "likes": 196, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037837441875492864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835350457114631, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": "@g1 Ainda bem que n\u00e3o foi em SP, n\u00e3o tem vagas pra Cirurgias MUITO menos Uti...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1037835350457114631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037834802316173312, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 854440243138883585, "username": "serrao_rita", "tweet": "@YodaSapiens_29 Est\u00e1 na UTI e com bolsa tipo colostomia, teve at\u00e9 que fazer transfus\u00e3o de sangue segundo a Globo News, estou simplesmente passada com tudo isso.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serrao_rita/status/1037834802316173312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YodaSapiens_29"}
{"id": 1037834619872333824, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 78267069, "username": "will_floyd", "tweet": "Hj no twitter... O bolsonaro ja forjou a facada... Ja esteve de colete na hora da facada... Ja esteve na UTI... Ja teve o figado comprometido... O intestino... O q mais falta??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will_floyd/status/1037834619872333824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833477150924801, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 24436559, "username": "vladdnewnoise", "tweet": "@UOLNoticias Como algu\u00e9m em estado est\u00e1vel vai pra a UTI. N\u00e3o seria CTI?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vladdnewnoise/status/1037833477150924801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037833456863137792, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 890272269615935488, "username": "gystavohos", "tweet": "@iyewaci_ S\u00e9rio ?Pq acabei de ver no jornal e ele t\u00e1 na uti", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gystavohos/status/1037833456863137792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iyewaci_"}
{"id": 1037828714313076741, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 34595006, "username": "achrispires", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?a\u00a0 ATENTADO AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/achrispires/status/1037828714313076741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827669528915973, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 367416244, "username": "sitenoticias", "tweet": "Bolsonaro deixa centro cir\u00fargico em situa\u00e7\u00e3o est\u00e1vel e vai para a UTI; acompanhe as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es:  https://goo.gl/cb5rTb\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitenoticias/status/1037827669528915973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827620182937605, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 865394517947580416, "username": "0rdinary_user", "tweet": "Gente eu nem sei mais, todas as fotos q eu vejo n tem marca de sangue nem nada mas a\u00ed eu leio as reportagens e fala q o cara foi pra UTI, fake news existe, agr quem t\u00e1 metendo esse louco eu n fa\u00e7o ideia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0rdinary_user/status/1037827620182937605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825847137320960, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1007317859746418688, "username": "batalia__", "tweet": "gente eh oficialo bolserano est\u00e1 em casae a globo est\u00e1 dizendoq o bolsoniro est\u00e1 na utieh uma farsa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batalia__/status/1037825847137320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825309515702272, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 148476502, "username": "Rubens_Prof", "tweet": "A Cirurgia terminou e Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 na UTI; come\u00e7a a preocupa\u00e7\u00e3o com as poss\u00edveis complica\u00e7\u00f5es, incluindo a temida infe\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubens_Prof/status/1037825309515702272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825221695365120, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 393455011, "username": "AfanasioLegal", "tweet": "ACABOU A CIRURGIA.Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 na UTI da Santa Casa!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AfanasioLegal/status/1037825221695365120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825011518775296, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 113075290, "username": "Anger_boy", "tweet": "Gente, o candidato homof\u00f3bico tava em cirurgia at\u00e9 agora. Ele foi pra UTI agora, eu n\u00e3o sei se cabe mais \"foi arma\u00e7\u00e3o\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anger_boy/status/1037825011518775296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824556810022913, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2651934021, "username": "analee_sep", "tweet": "O cara est\u00e1 na UTI e teve gente falando que ele encenou. Absurdo", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analee_sep/status/1037824556810022913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824046103240705, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 28382429, "username": "MarianaBelem", "tweet": "@gacta A cirurgia acabou agora. Globo News t\u00e1 s\u00f3 falando disso. Parou o sangramento e t\u00e1 indo pra UTI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianaBelem/status/1037824046103240705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gacta"}
{"id": 1037823716812574720, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50007728, "username": "cesarnc", "tweet": "Cirurgia terminou. Est\u00e1 na UTI N\u00e3o corre risco iminente de morte.Fonte: @GloboNews#FOR\u00c7ABOLSONARO#BolsonaroPresidente17#DireitaUnida pic.twitter.com/8Tx1GJcJNO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/cesarnc/status/1037823716812574720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037823595857301504, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 117820023, "username": "BebelSherab", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebelSherab/status/1037823595857301504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821339023941632, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 304787288, "username": "nilobento", "tweet": "Amigos, vamos TODOS nos acalmar, por favor!Estamos no mesmo barco, n\u00f3s que vivemos nesse pa\u00eds, e o barco est\u00e1 afundando, ou melhor, est\u00e1 queimando como o Museu do RJ, ou est\u00e1 na mesa da UTI, como o candidato a presid\u00eancia esfaqueado.At\u00e9 quando voc\u00eas v\u00e3o brigar?? Parem! \ud83d\ude10", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilobento/status/1037821339023941632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821194425315330, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 392310229, "username": "JJNNovais", "tweet": "Gente uma p\u00e9ssima not\u00edcia,a faca t\u00e1 na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JJNNovais/status/1037821194425315330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818425706532864, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 390927317, "username": "PedroCerize", "tweet": "@pragmatico100 Vai sonhando. Ele ganha a eleicao na UTI", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCerize/status/1037818425706532864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pragmatico100"}
{"id": 1037817229499400193, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 21058565, "username": "_piros", "tweet": "@faabio Apesar de ser proibido registrar imagens dentro de UTI e centros cir\u00fargicos no Brasil \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_piros/status/1037817229499400193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faabio"}
{"id": 1037815374392320001, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2389003164, "username": "virondalaw", "tweet": "Av\u00f3s conseguem guarda de neto internado na UTI para inclu\u00ed-lo em plano de sa\u00fade - Migalhas  http://ow.ly/5QVF30lHJjX\u00a0  https://m.migalhas.com.br/quentes/286883/avos-conseguem-guarda-de-neto-internado-na-uti-para-incluilo-em-plano\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/virondalaw/status/1037815374392320001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815239276937216, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 17503188, "username": "flaviomorgen", "tweet": "Bolsonaro encontra-se agora na UTI. Foi operado por um grande especialista em transplante de f\u00edgado. Atualmente, est\u00e1vel e fora de risco agudo. Era o maior perigo, pois f\u00edgado \u00e9 sempre uma surpresa para m\u00e9dicos.", "replies": 39, "retweets": 381, "likes": 1921, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037815239276937216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813027129753600, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4777038681, "username": "negolabio", "tweet": "se foi mentira memo foi bem bolado, pq at\u00e9 foto na uti ta tendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/negolabio/status/1037813027129753600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810786050170880, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 129534821, "username": "aredead", "tweet": "@mathzrevival \u00c9 um video de celular em baixa resolu\u00e7\u00e3o provavelmente filmando em 24 fps que intensifica a ilus\u00e3o de que a faca era de plastico. De video eu entendo. Minha irm\u00e3 trabalhou por anos em UTI e me explicou o caso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aredead/status/1037810786050170880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathzrevival"}
{"id": 1037808175100116992, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 63107142, "username": "Renatmi", "tweet": "@CesarFilho Acho q \u00e9 totalmente real, inclusive est\u00e1 operando no SUS, olha o m\u00e9dico sem luva, GTE com cel na UTI. Parab\u00e9ns ao envolvidos....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  pic.twitter.com/0Ig09YG9Y9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renatmi/status/1037808175100116992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CesarFilho"}
{"id": 1037807411069968384, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 63107142, "username": "Renatmi", "tweet": "Cara\u00ed...o @jairbolsonaro montou at\u00e9 um mini SUS pra fake facada: entra com cel na UTI, m\u00e9dico operando sem luva. O cen\u00e1rio pol\u00edtico no pa\u00eds virou um circo...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd10\ud83d\ude23  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renatmi/status/1037807411069968384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804526592516101, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 477910110, "username": "N1ntyNinty", "tweet": "@HaruJiggly @taissarubim Teve um apoiador do bolsonaro que foi empurrado pra de baixo do caminh\u00e3o e ficou a UTI por traumatismo craniano. Ela n\u00e3o entende que independentemente da posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica o certo primeiro \u00e9 repudiar o ato. N\u00e3o importa.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N1ntyNinty/status/1037804526592516101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taissarubim,HaruJiggly"}
{"id": 1037804179966894080, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 17577708, "username": "skjayanthi", "tweet": "@visaomacro @ad1ai Les\u00e3o hep\u00e1tica. N\u00e3o foi confirmada a les\u00e3o em al\u00e7a. Acho que saiu para a UTI intubado, n\u00e3o extubaram (fizeram aquele pack de compressas). T\u00e1 muito inst\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skjayanthi/status/1037804179966894080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ad1ai,visaomacro"}
{"id": 1037803161669521409, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 595951182, "username": "bexnotmader", "tweet": "@gaygsdot uti de taubate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bexnotmader/status/1037803161669521409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaygsdot"}
{"id": 1037798268934266881, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "UM ANCORA DA RECORD  NEWS, JA DISSE QUE A FACADA CHEGOU NO FIGADO...MEU EU DISSE, ELES ESTARA LOGO LOGO NA UTI...ELES V\u00c3O  EXPLORAREM O M\u00c1XIMO  OS MAQUETEIROS V\u00c3O  EXPLORAR O M\u00c1XIMO, PORQUE A IMPRENSA JA EXPOS 40 MINUTO EM VARIAS MIDIAS..E BEM ISSO..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1037798268934266881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797083649064961, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "ELES VAO USAR E ESCUTE QUE ESTOU FALANDO, FOI SUPERFICIAL, MAS MESMO ASSIM OS MARQUETEIROS V\u00c3O  LEVAR ELE ATE UTI..ESCUTE QUE EU ESTOU FALANDO..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1037797083649064961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793173173678081, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4386028769, "username": "Epifanioanaaaa_", "tweet": "Todo mundo falando do Bolsonaro parece at\u00e9 que ele t\u00e1 preste a morrer na uti MAS FOI UMA PERFURA\u00c7\u00c3O S U P E R F I C I A L S\u00d3 todo mundo exagera credo lkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Epifanioanaaaa_/status/1037793173173678081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790587246858246, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 941717503167946752, "username": "Sidneipedroso2", "tweet": "BORSONARIO E UMA ARMA\u00c7\u00c3O...MEU O PERITO DA BAND DISSE QUE CARA ESTA MORRENDO...COMO SERRA RECEBEU UMA GRANDE  PEDRA NA CABE\u00c7A . ...KKKKMMM ..ARMA\u00c7\u00c3O DAQUI APOUCO O BOLSONARIO ESTARA NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneipedroso2/status/1037790587246858246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759729102143489, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 319748877, "username": "milenaevelyn1", "tweet": "Dia 20 tenho hor\u00e1rio marcado com a UTI  https://www.facebook.com/100003063084982/posts/1640565722722181/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milenaevelyn1/status/1037759729102143489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727897937686529, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 164974052, "username": "hicastelli", "tweet": "A\u00ed a doutora \u201co Bolsonaro \u00e9 aquele cara q precisa de urg\u00eancia assim p mudar tudo, o Brasil t\u00e1 na UTI e ele \u00e9 o cara pra salvar\u201d \u201co Ciro \u00e9 um general fdp, que acha que \u00e9 tudo Bahia\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hicastelli/status/1037727897937686529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718884944687106, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 83745405, "username": "sanvito33", "tweet": "@Estadao Vamos tirar o cadaver do caix\u00e3o e por na uti.Bem vindo ao Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanvito33/status/1037718884944687106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037677851754065922, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 135657747, "username": "ce22ar", "tweet": "Aston ou Porsche fzdo a McLaren uma equipe de fabrica novamente, meu sonho nao esta morto, mas esta na UTI  https://twitter.com/grandepremio/status/1037676789496041472\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ce22ar/status/1037677851754065922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544311804575744, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1015391743964041217, "username": "AnandaT68023567", "tweet": "Quando vc esta a 3 dias cuidando de um paciente na UTI e t\u00e1 super apegada \ud83d\ude25 o cara t\u00e1 em coma... T\u00f4 na esperan\u00e7a de chegar l\u00e1 e encontr\u00e1-lo acordado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnandaT68023567/status/1037544311804575744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517054432169984, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 803270075029585920, "username": "bchamalet", "tweet": "@jminfeminist ish se fosse eu tinha caido no meio do palco acabado com a apresentacao sendo demitida no dia seguinte passando 3 dias na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bchamalet/status/1037517054432169984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jminfeminist"}
{"id": 1037502032134000641, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 56735569, "username": "valerianani", "tweet": "Banda UTI no 8\u00b0 Extrema MotoFest / MGdia 22 de setembro, \u00e0s 18h, no Parque Municipal de Eventos de Extrema.Esperamos voc\u00eas! https://youtu.be/bwmJ76pzRqM\u00a0 https://youtu.be/bwmJ76pzRqM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valerianani/status/1037502032134000641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501331190304770, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1021536851230949376, "username": "thaizmusic", "tweet": "pelo menos tirei 8 em UTI e bioquimica \u2665#MPN #BTSARMY #BTS \u2022 @BTS_twt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#BTSARMY,#BTS", "link": "https://twitter.com/thaizmusic/status/1037501331190304770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BTS_twt"}
