{"id": 1038474814468628484, "date": "2018-09-08", "time": "12:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 169180911, "username": "DepEzequielRN", "tweet": "Nossa programa\u00e7\u00e3o de hoje. Nos acompanhe! -Vote 4\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udce3-#eleicoes #campanha #depestadual #meudeputado #ezequielrn #rn #agreste #serid\u00f3 #matogrande #litoral #oeste #salineira #metropolitana #central #rn #trabalho pic.twitter.com/CwSlG0YjRo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes,#campanha,#depestadual,#meudeputado,#ezequielrn,#rn,#agreste,#serid\u00f3,#matogrande,#litoral,#oeste,#salineira,#metropolitana,#central,#rn,#trabalho", "link": "https://twitter.com/DepEzequielRN/status/1038474814468628484", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418025886543873, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #apoie #CampanhaDoArmamento #Leg\u00edtimaDefesa #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2309518489093945&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#apoie,#CampanhaDoArmamento,#Leg\u00edtimaDefesa,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038418025886543873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414420450267138, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2309505339095260&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038414420450267138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412998237282305, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 #CampanhaDoArmamento...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2309500665762394&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#CampanhaDoArmamento", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038412998237282305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411306460573696, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 #CampanhaDoArmamento...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2309494845762976&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#CampanhaDoArmamento", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038411306460573696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410139349409794, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018... https://m.youtube.com/watch?v=PtPGVMXt1_0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038410139349409794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409950848942080, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018... https://m.youtube.com/watch?v=v5Rc0dkuUsQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038409950848942080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409709114380288, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018... https://m.youtube.com/watch?v=Dg2S-ygWTsA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038409709114380288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384259118104578, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "#Ex\u00e9rcito planeja mais de 5 mil homens nas #Elei\u00e7\u00f5es no #Cear\u00e1 e #Piau\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ex\u00e9rcito,#Elei\u00e7\u00f5es,#Cear\u00e1,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1038384259118104578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038357278171246592, "date": "2018-09-08", "time": "04:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52854149, "username": "gervasiomaia", "tweet": "Bom dia, meus amigos! Hoje, nossa agenda come\u00e7a no Sert\u00e3o paraibano. Daqui a pouco#Gervasio4040 # Joao40 #LuizCouto134 #Vene400 #GervasioMaia #TimeGervasio #ToComGervasio #Uirauna #Alcantil #CachoeiradosIndios #SaoBentinho #Cajazeiras #Paraiba #Eleicoes #Politica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Gervasio4040,#LuizCouto134,#Vene400,#GervasioMaia,#TimeGervasio,#ToComGervasio,#Uirauna,#Alcantil,#CachoeiradosIndios,#SaoBentinho,#Cajazeiras,#Paraiba,#Eleicoes,#Politica", "link": "https://twitter.com/gervasiomaia/status/1038357278171246592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226867898200064, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Verdades sejam expostas hoje e sempre!#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308932405819220&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038226867898200064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224930557632512, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Profiss\u00e3o para mentiroso est\u00e1 se acabando.#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 https://glo.bo/2wOaTv8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038224930557632512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214637022375936, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\u00d3tima palestra com o Mour\u00e3o o vice do Bolsonaro (Parte 02), verdades expostas, rompendo \"l\u00f3gicas\"...#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e... https://m.youtube.com/watch?v=9PXL8fsuUKw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038214637022375936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201254881636352, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\u00d3tima palestra com o Mour\u00e3o o vice do Bolsonaro#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja,... https://m.youtube.com/watch?v=QhfotBs0Kp8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038201254881636352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195811081846784, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308850342494093&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038195811081846784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183796586119168, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"Eu sou a prova que armas n\u00e3o matam pessoas, pessoas matam pessoas!\" - Faca.#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308821475830313&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038183796586119168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172418504716288, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308792989166495&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038172418504716288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171538585841664, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 https://glo.bo/2NZoVBt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038171538585841664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170999257161728, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308789572500170&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038170999257161728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132041819152384, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Sim!, est\u00e3o querendo tentando transformar o Bolsonaro em mais uma v\u00edtima em culpado, agora podem tentar negar, s\u00f3 ter\u00e1 mais um FRACASSO em sua hist\u00f3ria, assim como todos os socialistas, comunistas e proguessistas!#Desperta #elei\u00e7\u00f5es...  https://m.youtube.com/watch?v=iFlXRjAlHVg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038132041819152384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121134045032448, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 mais not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada #Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e... https://m.youtube.com/watch?v=DO0RM2gvyRs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038121134045032448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100318095994880, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308538442525283&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038100318095994880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092797415436289, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 364735750, "username": "_leoaraujjo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es meus zovos que coisa chata da cebola. Agora vc entra nas redes sociais \u00e9 Ciro bl\u00e1, Bolsonaro bl\u00e1, Lula bl\u00e1 e etc.. devolvam meus jogos e v\u00eddeos de c\u00e3ozinhos e gatinhos pfv...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/_leoaraujjo/status/1038092797415436289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071406376828928, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 mais not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada #Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308425769203217&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038071406376828928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069255353204737, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 mais not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada #Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308418555870605&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038069255353204737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037444405252096, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "#PauloCaf\u00f4fo #visita Funda\u00e7\u00e3o Cec\u00edlia Zino e enaltece \u201ctrabalho extraordin\u00e1rio\u201d: O candidato do Partido Socialista-Madeira \u00e0s #Elei\u00e7\u00f5es Regionais de 2019, #PauloCaf\u00f4fo, louvou, hoje, o trabalho que est\u00e1 a ser desenvolvido pela Funda\u00e7\u00e3o Cec\u00edlia Zino,\u2026  http://www.dnoticias.pt/madeira/paulo-cafofo-visita-fundacao-cecilia-zino-e-enaltece-trabalho-extraordinario-DI3648410?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/S4761eGjeh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PauloCaf\u00f4fo,#visita,#Elei\u00e7\u00f5es,#PauloCaf\u00f4fo", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1038037444405252096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029408483848192, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 169180911, "username": "DepEzequielRN", "tweet": "Mobiliza\u00e7\u00e3o em Esp\u00edrito Santo \ud83d\udccd-A grande carreata e caminhada em Esp\u00edrito Santo, no Agreste nos deixou muito animados \ud83c\udfcd\ud83d\ude97-#ezequielrn #eleicoes #deputadoestadual #meudeputado #rn #saude #seguranca #educacao #trabalho #oportunidade #45678 #espiritosanto #agreste", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ezequielrn,#eleicoes,#deputadoestadual,#meudeputado,#rn,#saude,#seguranca,#educacao,#trabalho,#oportunidade,#45678,#espiritosanto,#agreste", "link": "https://twitter.com/DepEzequielRN/status/1038029408483848192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037978056705495041, "date": "2018-09-07", "time": "03:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "Candidato presidencial brasileiro Jair Bolsonaro apresenta quadro m\u00e9dico est\u00e1vel: O candidato \u00e0s #elei\u00e7\u00f5es presidenciais brasileiras Jair Bolsonaro, que foi esfaqueado numa a\u00e7\u00e3o de campanha, apresenta um quadro m\u00e9dico est\u00e1vel ap\u00f3s a opera\u00e7\u00e3o realizada\u2026  http://www.dnoticias.pt/mundo/candidato-presidencial-brasileiro-jair-bolsonaro-apresenta-quadro-medico-estavel-FD3647236?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mLxhT2gYzN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1037978056705495041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927683798315008, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307988755913585&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037927683798315008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922957195194369, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307977795914681&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037922957195194369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918945989287936, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada #Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307965379249256&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037918945989287936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916991124852737, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307959379249856&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037916991124852737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916152167624705, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307957295916731&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037916152167624705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914221730783232, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307952249250569&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037914221730783232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914062011752448, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307951819250612&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037914062011752448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912735688871936, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, falou logo ap\u00f3s o ataque contra o pai...#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307948135917647&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037912735688871936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912107885490181, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307946755917785&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037912107885490181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912038033567744, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037912038033567744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912003409600512, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307946402584487&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037912003409600512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911918894309376, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307946125917848&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037911918894309376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825498993373184, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 859063667098361858, "username": "mdudapinto", "tweet": "\u00c9 presidente gravando fitas estilo 13 Reasons Why, \u00e9 candidato sendo esfaqueado, todo dia algo novo nessa s\u00e9rie chamada #elei\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/8nmnb3jV5Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/mdudapinto/status/1037825498993373184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823729504591873, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 83898113, "username": "Masterizando", "tweet": "Acompanhe ao vivo o #Conex\u00e3oMaster especial na nossa programa\u00e7\u00e3o, a partir de agora. #Bolsonaro #Politica #Elei\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/er4LXQ08Zr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Conex\u00e3oMaster,#Bolsonaro,#Politica,#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/Masterizando/status/1037823729504591873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818198266134533, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 169180911, "username": "DepEzequielRN", "tweet": "Ba\u00eda Formosa \ud83d\udccd-Prazer imenso me sentir acolhido no munic\u00edpio de grande import\u00e2ncia no circuito tur\u00edstico de nosso litoral Sul, com riquezas na \u00e1rea da pesca artesanal e no agroneg\u00f3cio. \ud83c\udfd6-#ezequielrn #deputadoestadual #meudeputado #eleicoes #campanha #agreste #baiaformosa pic.twitter.com/zrMU1PBwuU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ezequielrn,#deputadoestadual,#meudeputado,#eleicoes,#campanha,#agreste,#baiaformosa", "link": "https://twitter.com/DepEzequielRN/status/1037818198266134533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808319417737216, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 709522380578811904, "username": "AdvLucenatorres", "tweet": "\"Posso n\u00e3o concordar com o que voc\u00ea diz, mas defenderei at\u00e9 a morte o seu direito de diz\u00ea-lo\" Nada justifica um ato covarde e de intoler\u00e2ncia! Ainda vivemos em uma democracia! #Presidencia#Elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7oes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Presidencia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7oes", "link": "https://twitter.com/AdvLucenatorres/status/1037808319417737216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787295900811265, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "Candidato presidencial brasileiro Jair Bolsonaro esfaqueado em ac\u00e7\u00e3o de #campanha: O candidato \u00e0s #elei\u00e7\u00f5es #presidenciais brasileiras Jair Bolsonaro (PSL) foi hoje esfaqueado, durante uma a\u00e7\u00e3o de #campanha na cidade de Juiz de Fora, #Minas Gerais,\u2026  http://www.dnoticias.pt/mundo/candidato-presidencial-brasileiro-jair-bolsonaro-esfaqueado-em-accao-de-campanha-CC3646370?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/OE712SxNWW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#campanha,#elei\u00e7\u00f5es,#presidenciais,#campanha,#Minas", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1037787295900811265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784780631416834, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM#bolsonaro2018 #eleicoes #emergencia  https://www.instagram.com/p/BnZXhtnFbrx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=aomv9nn8xssj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#eleicoes,#emergencia", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037784780631416834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780913017548800, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 56678650, "username": "98FMNatal", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es TSE autoriza envio de tropas federais para refor\u00e7ar seguran\u00e7a de 97 munic\u00edpios do RN nas elei\u00e7\u00f5es 2018.  http://ow.ly/m52w30lIqvW\u00a0 pic.twitter.com/DXVxBuKSFG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/98FMNatal/status/1037780913017548800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763481536286721, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 47656563, "username": "wscom", "tweet": "Walter Santos comenta sobre a Carta enviada pelo ex-presidente Lula aos Paraibanos tratando da sucess\u00e3o estadual. Veja mais no nosso portal. #wscom #eleicoes #lula  https://www.facebook.com/wscom/videos/316352498928375/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#wscom,#eleicoes,#lula", "link": "https://twitter.com/wscom/status/1037763481536286721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730428780724230, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "Bruno de Carvalho avan\u00e7ou com provid\u00eancia para impedir acto eleitoral: Bruno de Carvalho avan\u00e7ou com uma provid\u00eancia cautelar para impedir a realiza\u00e7\u00e3o das #elei\u00e7\u00f5es para os \u00f3rg\u00e3os sociais do #Sporting, marcado para s\u00e1bado, disse hoje \u00e0 Lusa fonte da\u2026  http://www.dnoticias.pt/desporto/bruno-de-carvalho-avancou-com-providencia-para-impedir-acto-eleitoral-NE3644843?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9Pwnux8AS6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es,#Sporting", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1037730428780724230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701964237352963, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 439970973, "username": "portalmn", "tweet": "Os ministros tamb\u00e9m aprovaram o registro de candidatura do vice na chapa de Bolsonaro, o general da reserva Hamilton Mour\u00e3o. #Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es  https://mossoronoticias.com.br/politica=tse-aprova-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/portalmn/status/1037701964237352963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698962692526080, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#APRENDE #BRASIL!!!#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307226659323128&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#APRENDE,#BRASIL,#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037698962692526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690977735987200, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Verdades tem que ser expostas SIM!#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307201032659024&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037690977735987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686280941916160, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 439970973, "username": "portalmn", "tweet": "Pesquisa foi divulgada nesta quarta-feira (5) #Elei\u00e7\u00f5es #Pesquisa https://mossoronoticias.com.br/politica=pesquisa-ibope-bolsonaro-lidera-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#Pesquisa", "link": "https://twitter.com/portalmn/status/1037686280941916160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682603510231041, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade #LulaCondenado #LulaNacadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307174902661637&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#LulaCondenado,#LulaNacadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037682603510231041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682039724470272, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307172239328570&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037682039724470272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681708085141504, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Aquele #BomDia...#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #MenosEstado #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307171399328654&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Aquele,#BomDia,#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MenosEstado,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037681708085141504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651777271808001, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 125368658, "username": "ElonChaves", "tweet": "O melhor video desta campanha presidencial !!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#eleicoes2018 #eleicoes  pic.twitter.com/hp5tQS65yH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicoes", "link": "https://twitter.com/ElonChaves/status/1037651777271808001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542676105768960, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Coisas #de #Brasil...#Elei\u00e7\u00f5es #com #corrupto #preso, o #Lula, querendo ser candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica , #e #um #invasor #de #propiedades na mesma onda, e ainda tem cara de pau de chamar a popula\u00e7\u00e3o para debate, bom... a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2306809636031497&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Coisas,#de,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#com,#corrupto,#preso,#Lula,#e,#um,#invasor,#de,#propiedades", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037542676105768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541098229587969, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Esses a\u00ed t\u00eam muito a explicar para a popula\u00e7\u00e3o o descaso com o Museu.#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja,... https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/09/reitoria-da-ufrj-e-comandada-por-filiados-ao-psol-entenda.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037541098229587969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540700143984641, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #PRIVATIZA #TUDO!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2306804499365344&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#PRIVATIZA,#TUDO", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037540700143984641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540292117897216, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2306803419365452&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037540292117897216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
