{"id": 1038489739609948161, "date": "2018-09-08", "time": "13:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 45425948, "username": "wpereyra", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo ofereceu, esta semana, den\u00fancia contra Haddad e Alckmin. Por que s\u00f3 agora? Pergunta o jornal O Estado de S. Paulo edi\u00e7\u00e3o deste 9/9/18.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wpereyra/status/1038489739609948161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038485534639906817, "date": "2018-09-08", "time": "12:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 955597750162329600, "username": "SrJeanmedeirs", "tweet": "Porqu\u00ea a Marina, o Haddad, e o Alckmin n\u00e3o desistem e apoiam o Ciro logo de uma vez? #CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/SrJeanmedeirs/status/1038485534639906817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484945738457088, "date": "2018-09-08", "time": "12:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qLgrxtRXGx8?aBOMBA\u00a0\u2026: Michel Temer AGORA \u00e9 BOLSONARO e Destr\u00f3i Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038484945738457088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038481065273380864, "date": "2018-09-08", "time": "12:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 436864995, "username": "ViithorWins", "tweet": "A m\u00fasica do Geraldo Alckmin gruda de um jeito....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViithorWins/status/1038481065273380864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480348043255810, "date": "2018-09-08", "time": "12:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "\"A pol\u00edtica n\u00e3o se resolve na bala ou na faca\", diz Alckmin no r\u00e1dio  https://goo.gl/L2ULEP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1038480348043255810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480053464702976, "date": "2018-09-08", "time": "12:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 134201860, "username": "EmersonSarmento", "tweet": "Alckmin visita Bolsonaro e diz que reduziu o sangramento em 42% igual fez em SP e sumiu com a merenda do hospital.Boulos entra em seguida e ocupa o quarto.Marina quer entrar e diz a Boulos pra dialogar.Ciro diz pagar\u00e1 as despesas. Daciolo grita da colina - vou expulsar satan\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSarmento/status/1038480053464702976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038478865788747777, "date": "2018-09-08", "time": "12:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@geraldoalckmin Vagabundo o programa de governo Temer \u00e9 PSDB DEM PMDB PPS s\u00e3o todos vagabundos golpistas quanto a voc\u00ea Alckmin c\u00edvico \u00e9 so mudar o MP de S\u00e3o Paulo que tu vai preso a tua hora vai chegar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1038478865788747777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038474296102932481, "date": "2018-09-08", "time": "12:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 234907482, "username": "fagnerdejesus10", "tweet": "@o_colecionador E as cafajestagens do Alckmin contra bolsonaro, tens algo a dizer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerdejesus10/status/1038474296102932481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1038467760173535232, "date": "2018-09-08", "time": "11:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Tive medo que a facada no inomin\u00e1vel matasse a esquerda. Esta foi a inten\u00e7\u00e3o das fake news de whatsapp que circularam num primeiro momento. Mas hoje, com a verdade j\u00e1 estabelecida e o inomin\u00e1vel hospitalizado, ficou claro que a \u00fanica v\u00edtima fatal foi Alckmin. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1038467760173535232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466047806980096, "date": "2018-09-08", "time": "11:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53056521, "username": "gmonteirocosta", "tweet": "@BlogDoPim faz juz ao t\u00edtulo de maior influenciador pol\u00edtico do twitter. Parab\u00e9ns compadre Filipe.! Voc\u00ea, o @augustosnunes e o Z\u00e9 Maria fazem um dos poucos jornalismos s\u00e9rios neste pa\u00eds. Nem o 3 em 1 consegue ser imparcial com a @veramagalhaes babando o Alckmin direto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmonteirocosta/status/1038466047806980096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,augustosnunes,veramagalhaes"}
{"id": 1038461911631835138, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@adnarimrasec Achei p\u00e9ssima essa facada, pq alckmin ir\u00e1 parar o ataque que estava fazendo efeito, bolsonaro n\u00e3o ir\u00e1 a debates,sabatinas,entrevistas, n\u00e3o ir\u00e1 falar... enfim ser\u00e1 protegido de todos e de si mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038461911631835138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adnarimrasec"}
{"id": 1038460708529299456, "date": "2018-09-08", "time": "11:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3239773415, "username": "furmigzz", "tweet": "voinha aqui dizendo olha que velhinho simp\u00e1tico queridinho quando eu vejo \u00e9 ALCKMIN modera os crush v\u00f3..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furmigzz/status/1038460708529299456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459970885480449, "date": "2018-09-08", "time": "11:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "Cad\u00ea o Marcola fazendo propaganda pro Alckmin? #MarcolaLivre \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarcolaLivre", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1038459970885480449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459389986971648, "date": "2018-09-08", "time": "11:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "@SocMilitar Elei\u00e7\u00f5es: 2 dos 5 candidatos mais cotados para presidente estariam ENVOLVIDOS nos \u201cmecanismos\u201d da corrup\u00e7\u00e3o brasileira. HADDAD E ALCKMIN EST\u00c3O ENVOLVIDOS EM CORRUP\u00c7\u00c3O. SE LULA N\u00c3O PODE, ELES PODEM?  https://www.sociedademilitar.com.br/wp/2018/09/eleicoes-2-dos-5-candidatos-mais-cotados-para-presidente-estariam-envolvidos-nos-mecanismos-da-corrupcao-brasileira.html\u00a0\u2026 via @socmilitar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1038459389986971648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SocMilitar"}
{"id": 1038459370261172229, "date": "2018-09-08", "time": "11:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1380348565, "username": "beanta", "tweet": "O Alckmin me fazendo chorar olha....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beanta/status/1038459370261172229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453533660590081, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "Didaticamente, usando linhas criativas, os programas da direita s\u00e3o representados por: Alckmin, Marina, Amoedo e o BoZ\u00e9daFake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038453533660590081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452645680369665, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1592464322, "username": "IsacMoura_", "tweet": "Mercado d\u00e1 apoio expl\u00edcito a Bolsonaro e v\u00ea Alckmin menor -  https://invst.ly/8jxxq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsacMoura_/status/1038452645680369665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451585368633349, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Jair Bolsonaro tende a ser beneficiado eleitoralmente pelo atentado, enquanto o concorrente do PSDB, Geraldo Alckmin, \u00e9 o que deve enfrentar mais dificuldades no novo cen\u00e1rio, dizem analistas  https://bbc.in/2Qc5W8q\u00a0 pic.twitter.com/oWRVEhN8ND", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1038451585368633349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448972178878474, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 237319169, "username": "britoagra", "tweet": "Globo em campanha aberta por Bolsonaro; adeus, Alckmin  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/globo-em-campanha-aberta-por-bolsonaro-adeus-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/britoagra/status/1038448972178878474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446673628942339, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Em 1989 a dispers\u00e3o de candidatos de centro direita(afifi,caiado,maluf,covas, ulysses guimar\u00e3es), colocou collor e lula no segundo turno, agora essa dispers\u00e3o(alckmin,meirelles,dias e amoedo), far\u00e1 o mesmo com bolsonaro e haddad. Culpo isso a vaidade de alvaro dias e meirelles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038446673628942339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446090071228421, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 798681991550013441, "username": "vcquerdeco", "tweet": "Meu cora\u00e7\u00e3o pede pra votar em Marina mas se for pra ganhar do bozo eu voto at\u00e9 em Alckmin meu amor, avalie em Ciro #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/vcquerdeco/status/1038446090071228421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445637375811584, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Alckmin e Ciro s\u00e3o os presidenci\u00e1veis que mais viajam pelo pa\u00eds  https://www.blogdovt.com/alckmin-e-ciro-sao-os-presidenciaveis-que-mais-viajam-pelo-pais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038445637375811584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445386418081794, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "O Meirelles \u00e9 candidato de si pr\u00f3prio, de sua pr\u00f3pria vaidade o mesmo eu digo do \u00c1lvaro dias. Se esquerda esfaqueou a campanha do alckmin, ontem, esses dois a esfaquearam(dividiram os votos do centro democr\u00e1tico) bem antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038445386418081794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444216152731653, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 988184409026236421, "username": "mlnzvd", "tweet": "pensando aqui e acho que a minha gata Magrela votaria no Bolsonaroenquanto a Tina votaria na Marina ou no Alckmin ainda n\u00e3o sei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlnzvd/status/1038444216152731653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444146019717122, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1380348565, "username": "beanta", "tweet": "A vice do Alckmin falando de signo dela como uma qualidade  pic.twitter.com/v8NBgKN6mV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beanta/status/1038444146019717122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441860891598849, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 56897162, "username": "Junior_busao", "tweet": "@adenismacedo @Clauwild1 Um escroto esse chuchu Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior_busao/status/1038441860891598849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1,adenismacedo"}
{"id": 1038441448906153984, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Por Gilza Batista:O PT n\u00e3o precisa de faca de papel para vencer as elei\u00e7\u00f5es. Agora a rede Globo vem com tudo na defesa do seu candidato estava fingindo apoiar Alckmin para ver se decolava nas pesquisas,  never....  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2228654690509732/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038441448906153984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438774823428097, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Alckmin e Ciro s\u00e3o os presidenci\u00e1veis que mais viajam pelo\u00a0pa\u00eds  https://blogdovt.com/alckmin-e-ciro-sao-os-presidenciaveis-que-mais-viajam-pelo-pais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wzuTOwXdRi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038438774823428097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438174551359494, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Alckmin levar\u00e1 \u00e0 TV solidariedade a Bolsonaro, mas dir\u00e1 que \u00f3dio 'cresceu com o PT' e prosperou com 'radicais' de ambos os lados.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038438174551359494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435487017357312, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "Alckmin diz que se eleito n\u00e3o nomear\u00e1 para minist\u00e9rios os 41 investigados na Lava Jato que o apoiam  http://dlvr.it/QjXhn6\u00a0 pic.twitter.com/42skD4XcQr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1038435487017357312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431743534096387, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "geraldo alckmin pode continuar com as indiretas nas propagandas tamb\u00e9m.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038422825734950913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1038431743534096387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431579381616640, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@startupdareal @cmerigo Por uma agenda neoliberal, ap\u00f3s o Alckmin \u00f1 emplacar, a Globo parece ter abra\u00e7ado de vez o \"nacional bolsonarismo\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1038431579381616640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmerigo,startupdareal"}
{"id": 1038429818155683841, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1110208027, "username": "lordeverton713", "tweet": "Mais ataques ao Bolsonaro? O Alckmin usa grande parte do tempo de TV para atacar o seu opositor. Proposta mesmo n\u00e3o tem uma. S\u00f3 ataques!  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038398454601531393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lordeverton713/status/1038429818155683841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429519994966017, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1236700464, "username": "anderso19137342", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Yecjrae5HTQ?aAn\u00a0\u00e1lise: 2\u00aa propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina, Ciro, \"Lula\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderso19137342/status/1038429519994966017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038427533841059840, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 361602367, "username": "SociedadeJusta", "tweet": "Geraldo Alckmin cumpre agenda de campanha em Santa Catarina  http://dlvr.it/QjXZV3\u00a0 pic.twitter.com/xxoOrkHNtM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SociedadeJusta/status/1038427533841059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426547001151488, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 387573014, "username": "EliamardeLemos", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliamardeLemos/status/1038426547001151488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425810716254209, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O recrudescimento destas Elei\u00e7\u00f5es de 2018 deve-se objetivamente \u00e0s pe\u00e7as de propaganda da campanha de Geraldo Alckmin e do foco que a Rede Globo escolheu apresentar.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038425810716254209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420405327982594, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 131475669, "username": "tassonobrega", "tweet": "Alckmin se aproxima do Movimento Sem-Terra  https://www.google.com/amp/s/oglobo.globo.com/brasil/alckmin-se-aproxima-do-movimento-sem-terra-18482711%3fversao=amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassonobrega/status/1038420405327982594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418214710071297, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@PatoCorporation Desistiram do Alckmin e o Bozo virou a nova op\u00e7\u00e3o da Goebbels. Pela agenda neoliberal eles abra\u00e7am at\u00e9 o fascismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1038418214710071297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1038417028367966208, "date": "2018-09-08", "time": "08:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@ObservadoraDaCF Mas n\u00e3o adianta, Bolsonaro agora tem tempo de tv que nem Geraldo Alckmin negociando com o centr\u00e3o conseguiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038417028367966208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ObservadoraDaCF"}
{"id": 1038416652650655745, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 74592345, "username": "diipista", "tweet": "Vendo a \"sabatina\" da vice do Alckmin na GloboNews e penso:Ainda bem que esse cara n\u00e3o aqui nem na China.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diipista/status/1038416652650655745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413363259289602, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 965306941944852480, "username": "mrakarolina", "tweet": "Alckmin vai gravar programa sobre o atentado ao mito. \u00c9 mta hipocrisia! Ele, q atenta tdos os dias contra a imagem do Jair! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mrakarolina/status/1038413363259289602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411721797500929, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 30303170, "username": "CF6767", "tweet": "@NPTO @orsonrocha @marcustelles E ele agora \u00e9 o candidato do mercado, que j\u00e1 desistiu do Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CF6767/status/1038411721797500929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcustelles,orsonrocha,NPTO"}
{"id": 1038411102500073472, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 199352743, "username": "Samir_Coutinho", "tweet": "Gosto muito da Senadora #Ana Am\u00e9lia mas ela levou um cadete dos entrevistadores da @GloboNews Aliados corruptos, Lei do veneno, etc. Chegou a se irritar nesses temas. Uma pena essa mulher se aliar com #Alckmin e ter de tentar defender o indefens\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ana,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/Samir_Coutinho/status/1038411102500073472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038410734789644288, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "Alckmin vai gravar programa dedicado ao atentado a Bolsonaro, diz @o_antagonistaGeraldo Alckmin \u00e9 um oportunista mesquinho e asqueroso.", "replies": 6, "retweets": 11, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1038410734789644288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038399256728666112, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Geraldo Alckmin vai gravar um programa com a \u201cmensagem de uni\u00e3o e pacifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds\u201d, publica o Estad\u00e3o.\u00c9 isso que os indecisos querem, uma pessoa cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o como presidente.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038399256728666112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394957743235072, "date": "2018-09-08", "time": "06:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 744583686373412865, "username": "jailton2468", "tweet": "@UOLNoticias Mais um discurso hipocrita de Alckmin.para conquistar eleitores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailton2468/status/1038394957743235072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038393560641548288, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "ZUMBIS EM BRAS\u00cdLIA. Estrelando #BolsonaroPresidente, atores coadjuvantes Coronel Doidin, Marina Sonsa, Alckmin Merendeiro, Vilherme Roboulos, Cabo Darollo. By @aguedescartoon  http://youtu.be/4a1QAFYLrn0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038393560641548288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,YouTube"}
{"id": 1038390874311483395, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@requiaopmdb @Rogerio22022 Alckmin \u00e9 Temer Haddad e Ciro pra derrotar a direita maldita!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038390874311483395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rogerio22022,requiaopmdb"}
{"id": 1038389559153885184, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 109022576, "username": "RoBordosa", "tweet": "Marina, Alckmin, Bolsonaro e Temer s\u00e3o a mesma coisa, diz economista  http://old.operamundi.com.br/dialogosdosul/se-olhar-marina-alckmin-e-bolsonaro-nao-existe-diferenca-com-relacao-a-temer-diz-economista/06092018/\u00a0\u2026 via @dialogosdosul", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoBordosa/status/1038389559153885184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dialogosdosul"}
{"id": 1038388995921666049, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 534893593, "username": "igordiogo20", "tweet": "Ibope: Bolsonaro lidera; Alckmin, Ciro e Marina empatam em 2\u00ba - R7  http://dlvr.it/QjX3MK\u00a0 pic.twitter.com/FOARujNO7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igordiogo20/status/1038388995921666049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387008668934144, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "Isso \u00e9 vdd, Alckmin nunca usou isso para buscar empatia  https://twitter.com/RafaelSoares_PE/status/1038379577746378757\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1038387008668934144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383163389685760, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "ZUMBIS EM BRAS\u00cdLIA. Estrelando Coronel Doidin, Marina Sonsa, Alckmin Merendeiro, Vilherme Roboulos e Cabo Darollo  https://youtu.be/4a1QAFYLrn0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038383163389685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038379577746378757, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 51345681, "username": "RafaelSoares_PE", "tweet": "Alckmin perdeu um filho trabalhando como piloto e nunca capitalizou isso eleitoralmente.Nunca apelou pra esse tipo de coisa, como fazem com a morte de Eduardo , a pris\u00e3o de Lula e esse atentado contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelSoares_PE/status/1038379577746378757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378121836285954, "date": "2018-09-08", "time": "05:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51495118, "username": "ibnny", "tweet": "S\u00f3 agora que vi o v\u00eddeo de Temer criticando Alckmin e deixando bem claro que os dois est\u00e3o no mesmo barco kkkkkk... \u00danica coisa \u00fatil que o decorativo fez at\u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibnny/status/1038378121836285954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374797510619136, "date": "2018-09-08", "time": "05:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 42492185, "username": "MarcosBlog", "tweet": "80 policiais federais garantem a seguran\u00e7a de Bolsonaro, Ciro, Marina, Alckmin e \u00c1lvaro Dias  https://goo.gl/rGbdvx\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBlog/status/1038374797510619136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373647830994945, "date": "2018-09-08", "time": "05:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Pois \u00e9, @ECantanhede . Esse canalha agora quer se fazer de v\u00edtima pra tentar ganhar as elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 que vai perder pra Ciro, Alckmin e at\u00e9 Marina no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1038373647830994945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038370675977842688, "date": "2018-09-08", "time": "05:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 846666602, "username": "PazRjefferson", "tweet": "@Josebarbosavic4 @klaudiomoreira A Esquerda sempre \u00e9 unida....Lula e seus disc\u00edpulos candidatos a presidente:CiroAlckmin BoulosMarinaAmo\u00eadoMas o que importa na democracia \u00e9  o respeito.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PazRjefferson/status/1038370675977842688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klaudiomoreira,Josebarbosavic4"}
{"id": 1038369869421588482, "date": "2018-09-08", "time": "05:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer pede que Alckmin atente para a verdade. Chamou o #AlckminMerendeiro de Pinoquio\ud83e\udd25 MENTIROSO \ud83e\udd25 https://twitter.com/decioneves/status/1037714417499168768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AlckminMerendeiro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038369869421588482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367784017772544, "date": "2018-09-08", "time": "05:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 280194268, "username": "JunniorAlckmin", "tweet": "perfil visualizado por 8 pessoas  http://twcm.co/ejrcf\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunniorAlckmin/status/1038367784017772544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038351766067326976, "date": "2018-09-08", "time": "04:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "hj eu conheci esse ser especial q vota no alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1038351766067326976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038334013147099137, "date": "2018-09-08", "time": "02:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: &#8220;Me dirijo a voc\u00ea pelas falsidades&#8221;:Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/me-dirijo-voce-pelas-falsidadestemer.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1038334013147099137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038331775011966976, "date": "2018-09-08", "time": "02:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Se liga Para\u00edba: &#8220;Me dirijo a voc\u00ea pelas falsidades&#8221;:Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/me-dirijo-voce-pelas-falsidadestemer.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1038331775011966976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038331589388902400, "date": "2018-09-08", "time": "02:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: &#8220;Me dirijo a voc\u00ea pelas falsidades&#8221;:Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/me-dirijo-voce-pelas-falsidadestemer.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1038331589388902400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329642447499264, "date": "2018-09-08", "time": "02:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: &#8220;Me dirijo a voc\u00ea pelas falsidades&#8221;:Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/me-dirijo-voce-pelas-falsidadestemer.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1038329642447499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038309181860859904, "date": "2018-09-08", "time": "01:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Vamos prender os corruptos atrav\u00e9s do voto, n\u00e3o vote em corrupto que a lava-jato cuida das investiga\u00e7\u00f5es e da pris\u00e3o, quero ver preso em 2019 o Alckmin, A\u00e9cio, Temer, Dilma, Lindimberg, Gleise, Haddad .. Comentem a\u00ed, quem vcs querem ver preso ainda em 2019?Compartilhem.  https://twitter.com/LarissaFCM/status/1023405357790646272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1038309181860859904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285629103194112, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 25333725, "username": "chicomgue", "tweet": "Mangabeira Unger e a candidatura Geraldo Alckmin -  http://ht.ly/n4rP30lJDF8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomgue/status/1038285629103194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256174209134592, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 74017950, "username": "fabiiomacedo", "tweet": "@mvitorodrigues Nossa, a imagem de Alckmin \u00e9 mto uma bosta ent\u00e3o n\u00e9, pq a entrevista de Ana Am\u00e9lia foi muito ruim. A de Mour\u00e3o gostei tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiiomacedo/status/1038256174209134592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1038251501959954432, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Geraldo Alckmin quer censurar a pesquisa Datafolha com Haddad  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/geraldo-alckmin-censurar-datafolha-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038251501959954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238481867255808, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 470589969, "username": "Eudes_SCFC", "tweet": "Enquanto isso Michel Temer vai Terminando de Enterra A campanha de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eudes_SCFC/status/1038238481867255808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237758324531200, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 534893593, "username": "igordiogo20", "tweet": "Gilmar Mendes solta Laurence Casagrande, ex-secret\u00e1rio de Alckmin -  http://VEJA.com\u00a0  http://dlvr.it/QjVHNT\u00a0 pic.twitter.com/5olKbjTIz2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igordiogo20/status/1038237758324531200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235085953277952, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038235085953277952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230421450842112, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4626499775, "username": "Atilarizando", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atilarizando/status/1038230421450842112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038227972342181888, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "O establishment corrupto recua ap\u00f3s meses atacando a reputa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com difama\u00e7\u00f5es e canalhices. A pedido do Alckmin, o TSE retirou do r\u00e1dio ataques do Centr\u00e3o ao Bolsonaro. N\u00e3o s\u00e3o sentimentos nobres q movem o chuchu, mas o medo da derrota. Ou melhor, o desespero!", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1038227972342181888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226328770813953, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 313288328, "username": "leeeu_", "tweet": "Alckmin e Ciro cara de pangol\u00e3o. B*lsonaro cara de vil\u00e3o de anime.  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeeu_/status/1038226328770813953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225911781502977, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@pdevechi @OpusckiSulains @DDpiresmont @leogcosta @danielabo1976 Tudo que Alckmin mostrou foi falado pelo Bozo. Populistas  e oportunistas miser\u00e1veis,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1038225911781502977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielabo1976,leogcosta,DDpiresmont,OpusckiSulains,pdevechi"}
{"id": 1038225160187326465, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3298697535, "username": "crentefeminazi", "tweet": "Alckmin \u00e9 t\u00e3o descarado q veio com essa hist\u00f3ria de \"bom prato\", querendo botar comida por 1 real KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK cad\u00ea a merenda dos pirraia, meu filho?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crentefeminazi/status/1038225160187326465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224302619992071, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "ADELIO \u00c9 INOCENTE!Os culpados s\u00e3o Alckmin, a Imprensa e o estabilishment!\ud83d\ude44  pic.twitter.com/UKkBVugGfT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038224302619992071", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208757644386310, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "Haddad, Marina, Alckmin and Bolsonaro. (Postei e sai correndo) #VEMCIR\u00c3O #Ciro12 @cirogomes #CiroPresidente pic.twitter.com/Dp8rC9qCdO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VEMCIR\u00c3O,#Ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1038208757644386310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038202825984167937, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1626416796, "username": "xicoribeironeto", "tweet": "O Michel Temer resolveu no apagar das luzes distribuir pux\u00f5es de orelhas...O Alckmin e o Haddad que o digam...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicoribeironeto/status/1038202825984167937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200097123774465, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@tse @artur_slo Inclusive Bolsonaro pediu ao @TSE que retirasse a propaganda, onde Geraldo Alckmin anuncia!! Resultado foi negado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1038200097123774465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,tse"}
{"id": 1038198610956091392, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 608241407, "username": "alinenogueiraa", "tweet": "A Verdade: Alckmin usa Maria do Ros\u00e1rio contra Bolsonaro  https://youtu.be/h2somQUx8Ow\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinenogueiraa/status/1038198610956091392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038197319802474496, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Alckmin suspende propagandas de ataque a Bolsonaro  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-facada-em-bolsonaro-alckmin-suspende-propagandas-de-ataque-ao-adversario,70002491712?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1038197319802474496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195707222667266, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Os outros candidatos foram comedidos?! - coment\u00e1rio de os Pingos no Is. Comedidos o caramba! esses canalhas vivem incitando o \u00f3dio gratuito contra Bonoro chamando-o de Nazista e Fascista como Boulos, Ciro e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038195707222667266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194721577783296, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "TSE rejeita pedido de Bolsonaro para tirar do ar propaganda de Alckmin  http://dlvr.it/QjTktx\u00a0 pic.twitter.com/BYpFhu1fNS", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1038194721577783296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194323039379457, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Deep State -USA- j\u00e1 percebeu que Geraldo Alckmin n\u00e3o ir\u00e1 decolar, apostando suas fichas em Jair Bolsonaro. Pepe Escobar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038194323039379457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191943237464064, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49963967, "username": "profjoba", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @jcristo_vive Mas vc concorda comigo que homem nenhum fala ou discute com uma mulherher daquela maneira. O v\u00eddeo do Alckmin \u00e9 oportunista. Mas foi essa imagem que ele plantou em anos de campanha.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profjoba/status/1038191943237464064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jcristo_vive,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038191520774545409, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 349410890, "username": "acessopotiguar", "tweet": "#Repost @geraldoalckmin_\u2022 \u2022 \u2022Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Alckmin, agora conhe\u00e7a o Geraldo! \ud83d\ude09 #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice  https://www.facebook.com/acesso.asaude/videos/1539173056186857/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#EquipeGA,#Geraldo45,#GeraldoPresidente,#AnaAm\u00e9liaVice", "link": "https://twitter.com/acessopotiguar/status/1038191520774545409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin_"}
{"id": 1038191516508987392, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-culpa-imprensa-por-facada-e-ataca-alckmin-e-pt/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038191516508987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1038190125203775491, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 962419884780146695, "username": "cdaicia_", "tweet": "Ou seja, a mesma gest\u00e3o que o Temer usou na campanha, p sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, enfim.. a qual o Geraldo tanto critica como sendo P\u00c9SSIMA,  \u00e9 a mesma que est\u00e1 apoiando a campanha do Geraldo Alckmin, \u00e9 ser\u00e1 a mesma que ele ir\u00e1 usar!!! Que papel\u00e3o hein, Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdaicia_/status/1038190125203775491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189591910645760, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962419884780146695, "username": "cdaicia_", "tweet": "Chupa Geraldo Alckmin. Quero deixar bem claro que EU n\u00e3o apoio o Temer, nem Dilma e muito menos Lula, por\u00e9m achei esse v\u00eddeo super interessante. No v\u00eddeo o Temer responde aos ataques do Geraldo que diz que td gest\u00e3o do Temer foi p\u00e9ssima, SOQ a mesma gest\u00e3o est\u00e1 com o Geraldo  pic.twitter.com/ImVxWi5o9g", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdaicia_/status/1038189591910645760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186133409157120, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "@HaendelVieira @Marceloo85 Bolsonaro perde de todos. \u00c9 mais prov\u00e1vel que os eleitores do Ciro, Haddad, Marina e Alckmin troquem votos. J\u00e1 o Bolsonaro s\u00f3 tem voto do seu eleitor. Ele n\u00e3o t\u00e1 conseguindo convencer os indecisos. Vamos esperar pra saber se o atentado muda essa realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038186133409157120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloo85,HaendelVieira"}
{"id": 1038180587188768769, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 131517701, "username": "cosmolemos", "tweet": "@geraldoalckmin Somos Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmolemos/status/1038180587188768769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038179200992268290, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 142385795, "username": "ota_who", "tweet": "@extiodasskins Depois de ter Alckmin 4x como governador n duvido de mais nada...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ota_who/status/1038179200992268290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "extiodasskins"}
{"id": 1038174264124493825, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Bolsonaro busca estrat\u00e9gia para vencer no 1\u00ba turno, Alckmin comemora cr\u00edtica de Temer: as not\u00edcias da pol\u00edtica  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604799/bolsonaro-busca-estrategia-para-vencer-no-1-turno-alckmin-comemora-critica-de-temer-as-noticias-da-politica\u00a0\u2026?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038174264124493825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174251898036229, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "olha o mala a\u00ea: Bolsonaro busca estrat\u00e9gia para vencer no 1\u00ba turno, Alckmin comemora cr\u00edtica de Temer: as not\u00edcias da pol\u00edtica  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604799/bolsonaro-busca-estrategia-para-vencer-no-1-turno-alckmin-comemora-critica-de-temer-as-noticias-da-politica\u00a0\u2026?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038174251898036229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170843816386561, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Alckmin e Ciro s\u00e3o os presidenci\u00e1veis que mais viajam pelo pa\u00eds  https://goo.gl/m8Cxdh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1038170843816386561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170225835950081, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Ex-aliados, Alckmin e Temer trocam ataques  http://bit.ly/2M6LJgZ\u00a0 pic.twitter.com/5BTJuNYJlb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1038170225835950081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170092654260224, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@cyrusafa @berieux alckmin ou bozo presidente?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1038170092654260224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,cyrusafa"}
{"id": 1038167904322244608, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "@HaendelVieira Concordo que ele perde no segundo turno. Agora ser\u00e1 que o tempo de TV ser\u00e1 t\u00e3o forte pra levar Alckmin?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038167904322244608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HaendelVieira"}
{"id": 1038166295722770432, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@FeitosBolsonaro O Bolsonaro tem 80% de chance de vencer no 1\u00ba turno, Inclusive, Marina, Ciro e Alckmin n\u00e3o passar\u00e3o dos 14% dos votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038166295722770432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeitosBolsonaro"}
{"id": 1038166030684758016, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "O pai do cara quase morreu ontem pela esquerda e o pivete vai pra internet fazer oq? Fazer Pol\u00edtica e atacar o Geraldo Alckmin.. Ou seja, na segunda eu triplicava os ataques o Bozonaro.  pic.twitter.com/hMTajfClby", "replies": 29, "retweets": 29, "likes": 97, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038166030684758016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164636758093824, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@yashagallazzi @HugoAg0g0 O alckmin agora tem atacar o ciro gomes e ohadda, aumentar a rejei\u00e7\u00e3o deles, e quando bolsonaro sair do hospital, bater nele tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038164636758093824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0,yashagallazzi"}
{"id": 1038164530851995648, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 47502733, "username": "juliucmelo", "tweet": "Mulher joga caf\u00e9 no rosto de Alckmin durante caminhada em Campinas  http://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/eleicoes/2012/noticia/2012/10/mulher-joga-cafe-no-rosto-de-alckmin-durante-caminhada-em-campinas.html?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliucmelo/status/1038164530851995648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161294908510214, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 69103040, "username": "Ga_parente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nr03PJ0hYHM?aCiro\u00a0\u2026 e Marina v\u00e3o no caminho certo para conseguir votos de Lula, mas Alckmin n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga_parente/status/1038161294908510214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038153300670144520, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 541288209, "username": "charlepierre", "tweet": "@Bopressor20 @Accuarya Esse Alckmin e duas caras esse vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlepierre/status/1038153300670144520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Accuarya,Bopressor20"}
{"id": 1038151446636765184, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "Campanha de Alckmin dever\u00e1 rever estrat\u00e9gia de criticar Bolsonaro em propaganda eleitoral  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8537/campanha-de-alckmin-devera-rever-estrategia-de-criticar-bolsonaro-em-propaganda-eleitoral#.W5LVGdMwdXQ.whatsapp\u00a0\u2026 https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8537/campanha-de-alckmin-devera-rever-estrategia-de-criticar-bolsonaro-em-propaganda-eleitoral#.W5LVGdMwdXQ.whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1038151446636765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150010251161600, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://goo.gl/z9y9NA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/x5tSMQS7ih", "replies": 17, "retweets": 8, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145966447177728, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@YOUTUBEA Imprensa brasileira \u00e9 c\u00famplice do crime contra Bolsonaro  https://youtu.be/jApLE69QNiA\u00a0 via @YouTubeA culpa desse atentado \u00e9 toda da esquerda maldita e da grande midia podre... vejam a Campanha de Geraldo Alckmin vem a semana toda insultando o \u00f3dio contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1038145966447177728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YOUTUBEA"}
{"id": 1038145950856949760, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@OnlyLove5hCc1 @Gah_Assuncao @JonathanBSde s\u00f3 quem PODERIA fazer isso que voce quer \u00e9 Bolsonaro amigo.ACORDEvc acha que CIRO vai come\u00e7ar do zero ? o cara que quer soltar LULA .Vc acha que ALCKMIN vai fazer isso ? O cara que se juntou com o centr\u00e3o corrupto pra ter mais poderANALISE FRIAMENTE. Mude seu voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038145950856949760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonathanBSde,Gah_Assuncao,OnlyLove5hCc1"}
{"id": 1038145576335011840, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "@blogdojefferson Uma pena o PTB estar apoiando o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038145576335011840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1038143716932902919, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2886176567, "username": "Dayvid705", "tweet": "22% bolso, 12% ciro e marina e alckmin 9%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayvid705/status/1038143716932902919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143134352506886, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 953483867037499393, "username": "guilhermeh999", "tweet": "@peterjordan100 @Rafael712393 PSDB \u00e9 a direita da esquerda. O Bolsonaro \u00e9 o primeiro em muitos anos a ser de uma Direita de verdade! O FHC, inclusive, declarou que em um poss\u00edvel segundo turno de Bolsonaro com Alckmin, eles (do PSDB) aceitariam uma alian\u00e7a com o PT.PSDB \u00e9 falsa direita, busca s\u00f3 poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermeh999/status/1038143134352506886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafael712393,peterjordan100"}
{"id": 1038135709347983360, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 279198874, "username": "Luiz_FelipeST", "tweet": "N\u00e3o gosto do Alckmin, Ciro, Marina, Boulos e at\u00e9 mesmo o Lula, pelo fato n\u00e3o gosta deles n\u00e3o mim d\u00e1 o direito esfaquear um deles por conta das suas posturar ideol\u00f3gicas por mas canalhas elas s\u00e3o n\u00e3o justificar jamais este atentado co...  https://gab.ai/Luiz_FelipeST/posts/34400288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_FelipeST/status/1038135709347983360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129025657581568, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@o_antagonista Eu voto no Alckmin!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038129025657581568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038123011642191872, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "\u201cAl\u00e9m de ser contra o candidato do PSL, o infrator chegou a realizar diversas publica\u00e7\u00f5es (no Facebook) contra o PT, Geraldo Alckmin e o comunismo\u201dAt\u00e9 agora, o que sabemos sobre esse poss\u00edvel fan\u00e1tico religioso \u00e9 o que saiu no Facebook dele (se n\u00e3o for falso).  https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038123011642191872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121872309800961, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 257215412, "username": "jrvicenteTN", "tweet": "@Mariana23243840 @revistaforum Ele n\u00e3o chega ao segundo turno. Caiu como um pato e vai perder a vaga para Alckmin. O sistema vai trabalhar firme para isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrvicenteTN/status/1038121872309800961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum,Mariana23243840"}
{"id": 1038119522736250881, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@diogomainardi EU VOTO NO COLLOR, NA ROSEANA, NO EDISON LOB\u00c3O, NO GARIBALDI FILHO, NO HENRIQUE MEIRELLES, NO MALUF, NO MALUF ALCKMIN, NA ANA AM\u00c9LIA N\u00c3O TINHA A MENOR VAIDADE, NO CL\u00c3 DOS CORON\u00c9IS DOS FERREIRA GOMES DO CEAR\u00c1, NO @AcordouAcordou , NO GENERAL VILLAS BOAS, NO ESFAQUEADO E NO SEU PAI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038119522736250881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,AcordouAcordou"}
{"id": 1038119409079001088, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50482920, "username": "Campinaaa", "tweet": "falar pra vcs que 2 meses atr\u00e1s eu e minha excelent\u00edssima primeira dama cruzamo com Geraldo Alckmin numa festa de S\u00e3o Jo\u00e3o aqui na Para\u00edba, o cara realmente n\u00e3o tem carisma nenhum, parecia um z\u00e9 ningu\u00e9m l\u00e1 no meio do povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campinaaa/status/1038119409079001088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118698400313344, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69388039, "username": "RafaelSMGostoso", "tweet": "Compartilho da msm opini\u00e3o do candidato sobre Bolsonaro, mas saliento que Alckmin t\u00e1 longe de ser a melhor op\u00e7\u00e3o para o Brasil.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelSMGostoso/status/1038118698400313344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117690114756609, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1038117690114756609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038117146990133249, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 872909094239318016, "username": "Andradeus03", "tweet": "T\u00f4 besta com Temer, mandou a brabra para Alckmin e agora Haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andradeus03/status/1038117146990133249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116937249763331, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69388039, "username": "RafaelSMGostoso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer e Alckmin s\u00e3o \"Farinha do mesmo saco\", ambos representam a velha pol\u00edtica, a pol\u00edtica do tomador l\u00e1 da c\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelSMGostoso/status/1038116937249763331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038116278010032131, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin At\u00e9 ontem , Alckmin  colocou Bolsonaro como machista e racista. O cara que esfaqueou era negro e militante de esquerda. Ou seja, Alckmin na sua campanha de \u00f3dio,contribuiu com esse atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038116278010032131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038113838766465024, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 52070056, "username": "danilogico", "tweet": "QUASE AGRESS\u00c3O: Alckmin  e Temer brigam por merenda - A Fazenda  pic.twitter.com/AGmukUn1Cc", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilogico/status/1038113838766465024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111151668658177, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 126604357, "username": "1corinthiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1corinthiano/status/1038111151668658177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038107873975394306, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 50174066, "username": "lucianoangeli", "tweet": "@cafecomferri Dai ferri? Confiante com o Alckmin ainda?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoangeli/status/1038107873975394306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038104255574495232, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@Boscardin Mercado v\u00ea chance de ataque fortalecer Bolsonaro ou passar votos a Alckmin...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038104255574495232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1038103385394896896, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 721153820, "username": "oziburgoso", "tweet": "@tvjornalsbt \u00c9 bem dando uma indireta pela propaganda sem fundamento de Alckmin, contra Bolsonaro, desde que o mundo existe sempre houve machismo, feminismo, ignor\u00e2ncia.. Exemplo: meu marido me chama de idiota quando eu come\u00e7o a irritar ele, discutir, ele pede pra eu parar e eu continuo,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oziburgoso/status/1038103385394896896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvjornalsbt"}
{"id": 1038102940488294400, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 123590489, "username": "GugaFernandz", "tweet": "Rede bobo viu que n\u00e3o tinha futuro apoiar o alckmin e agora focou o apoio no bobonaro, n\u00e9???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GugaFernandz/status/1038102940488294400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100290896048129, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @aosfatos \u00c9 verdade, o governo de Temer ser\u00e1 o mesmo governo de Alckmin se esse for eleito. \u00c9 verdade, eu apurei....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038100290896048129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038094889064509440, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos h\u00e1 um desempate entre Ciro, Marina e Alckmin a partir do momento em que a esquerda se une pra votar no Ciro, Pedro. \u00e9 o que t\u00e1 acontecendo. tu mesmo chegou ontem \u00e0 noite dizendo que \u201ceita, t\u00f4 vendo muita gente declarar apoio ao Ciro\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038094889064509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038094694776008704, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 121416149, "username": "yurirafael92", "tweet": "@fernandatanaka_ E olha que o PT retweetou o video do Temer sobre o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurirafael92/status/1038094694776008704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1038091707894714368, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 38077346, "username": "Marcelauto", "tweet": "Parece que a Globo se abra\u00e7ou \u00e0 Bolsonaro e descartou Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelauto/status/1038091707894714368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091382701940736, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 o cara mais teve que mudar alguma coisa na campanha, primeiro o s\u00edmbolo do PCC no v\u00eddeo, agora a facada do Bolsonaro. Mas n\u00e3o consegue empolgar ningu\u00e9m. Kkkkkk  https://twitter.com/folha/status/1038011496540917760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038091382701940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089880595832836, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "Afinal, Jair Bolsonaro foi beijar as m\u00e3os dos Marinho, ontem (5/9) e logo depois, o MP, a m\u00eddia e Temer enterraram Geraldo Alckmin. Mas, \u00e9 melhor deixar os historiadores pra l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038089880595832836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089214192168965, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Ipespe - Bolsonaro, 22%; Marina, 11%; Ciro, 11%; Alckmin, 9%; Haddad 8%  http://blogdomarioflavio.com.br/vs1/ipespe-bolsonaro-22-marina-11-ciro-11-alckmin-9-haddad-8/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/dP4cwYenK6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038089214192168965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088996998586368, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 59723243, "username": "wladimirQuirino", "tweet": "Sendo arma\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o o fato ocorrido com Bolsonaro, a postura  pol\u00edtica do establishment midi\u00e1tico est\u00e1 bastante clara:  \u27a1\ufe0f Desistiram de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wladimirQuirino/status/1038088996998586368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088910939869185, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "PARA ALCKMIN E SEU CENTR\u00c3O N\u00c3O FALAREM BESTEIRA NA TELEVIS\u00c3O:  pic.twitter.com/rPAfAcethe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1038088910939869185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088348009725953, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl Se for considerar margem de erro para Haddad tamb\u00e9m tem que se considerar para Ciro, Alckmin e Marina. Ent\u00e3o Ciro deixa de ser o Segundo e passa a estar num empate com Marina e Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1038088348009725953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1038088234516062209, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 176995476, "username": "cccalado", "tweet": "E as propagandas de Geraldo Alckmin  e um convite a viol\u00eancia. Na verdade Bolsonaro que acabar com essa viol\u00eancia que est\u00e1 sem controle.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038074848998838272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cccalado/status/1038088234516062209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087253090861056, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "A estrat\u00e9gia do PSDB em eleger Alckmin mostra desde do inicio o seu fracasso. D\u00f3ria teria mais chances.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038087253090861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082923927363584, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Alckmin tenta se descolar da alian\u00e7a com Temer  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/alckmin-tenta-se-descolar-da-alianca-com-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1038082923927363584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081848281202690, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55686277, "username": "toritama_pe", "tweet": "Alckmin suspende atividades ap\u00f3s o ataque a Bolsonaro - Correio do Estado  http://dlvr.it/QjRqMV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toritama_pe/status/1038081848281202690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080969662713857, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 70587881, "username": "WagnerLima35", "tweet": "Quanta desonestidade de vcs @RevistaISTOE. Bobos foram os que engoliram o papo q vcs da grande m\u00eddia eram anti Bozonaro. Com o aceno do capital financeiro a ele e a estagna\u00e7\u00e3o do Chuchu Alckmin j\u00e1 est\u00e1 claro quem vcs est\u00e3o apostando as fichas p livrar o pa\u00eds de comunistas (1)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerLima35/status/1038080969662713857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038080778859675649, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@jyanfr Fui a padaria h\u00e1 pouco e tinha uma mesa no caf\u00e9 s\u00f3 de macho falando que agora ele ganhava a elei\u00e7\u00e3o, pior, ia pro segundo turno com Alckmin, veja a enorme l\u00f3gica que esse povo tem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038080778859675649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jyanfr"}
{"id": 1038079905521643521, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Eu t\u00f4 nessa tbm. O cara vai ficar mais protegido de ataques enquanto n\u00e3o melhorar a sa\u00fade e ficar totalmente claro que vai sobreviver.A quest\u00e3o \u00e9 que campanha fica paralisada, o que pode ser fatal pra quem precisa ganhar muito voto at\u00e9 7/10 - Alckmin e Haddad.  https://twitter.com/Pablo_Peixoto/status/1037795882526224389\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038079905521643521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079538683682818, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1372628647, "username": "brunna_morello", "tweet": "caralho o tempo de tv do alckmin da um filme do david lynch", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunna_morello/status/1038079538683682818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070097477296130, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 107149076, "username": "hugonapow", "tweet": "Agora j\u00e1 \u00e9 certo: N\u00e3o \u00e9 o Haddad, Ciro, Alckmin, e muito menos a Marina que vai ser presidente do Brasil. Bolsonaro vai ser eleito, por\u00e9m sofrer\u00e1 um Impeachment.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugonapow/status/1038070097477296130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063258987573248, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 241766554, "username": "pedrobasico", "tweet": "Michel Temer manda uma can\u00e7\u00e3o para Geraldo Alckmin  pic.twitter.com/kjFfxInI71", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobasico/status/1038063258987573248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062903583227904, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2937113032, "username": "gustavogct_", "tweet": "O pior desse atentado do Bolsonaro \u00e9 q o Alckmin vai ter q parar de passar as propagandas falando mal dele na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogct_/status/1038062903583227904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062783378665472, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2976760845, "username": "guillermerosa", "tweet": "Bloqueei 4 pessoas da fam\u00edlia dizendo que a direita joga limpo, e a esquerda \u00e9 a esc\u00f3ria do pa\u00eds, n\u00e3o, eles n\u00e3o votam em Meirelles, Alckmin, eles votam em Bozonaro. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de ideologia, \u00e9 quest\u00e3o de mal caratismo, e de ser desumano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guillermerosa/status/1038062783378665472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061147872796672, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "A princ\u00edpio, Bolsonaro deve crescer sim. A como\u00e7\u00e3o gerada deve o fazer subir at\u00e9 uns 10% nas inten\u00e7\u00f5es. O infeliz atentado o coloca com um p\u00e9 no segundo. Eleitoralmente, Alckmin sai perdendo (de novo). #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061147872796672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060828623339520, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2215908270, "username": "edvaramos", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edvaramos/status/1038060828623339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1038058335600304128, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Garaldo Alckmin \u00e9 respons\u00e1vel pelo atentado contra Jair Bolsonaro por ficar propaganda campanha mentirosa e difamat\u00f3ria.Se vc n\u00e3o tinha chance,agora elas foram puverizadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038058335600304128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038057289712889857, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 58268706, "username": "soucamomille", "tweet": "temer se dirigindo a alckmin no v\u00eddeo: a base do meu governo \u00e9 competente, ap\u00f3ia sua candidatura e estaria tamb\u00e9m como base do seu governo pipipipopopo fale a verdadeo que eu ou\u00e7o: n\u00e3o finja que \u00e9 diferente pra angariar voto, seu governo seria t\u00e3o incompetente quanto o meu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soucamomille/status/1038057289712889857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054814565969921, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 395629468, "username": "vaninhosobrinho", "tweet": "Ataques de Alckmin a Bolsonaro continuam  https://www.oantagonista.com/?p=111511\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaninhosobrinho/status/1038054814565969921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053754937978881, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1454836800, "username": "JeffersonSpin", "tweet": "Temer novamente arrebentando com Alckmin.  https://twitter.com/wareporter/status/1038027656527273984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffersonSpin/status/1038053754937978881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052664716615683, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dApQxpp1JSs?aO\u00a0 verdadeiro ALCKMIN - Mentiras, merenda e PCC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1038052664716615683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038052613135249409, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 296393451, "username": "igocentrico", "tweet": "@eternocasulo agora provavelmente vai complicar p alckmin que por causa da como\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai mais poder ser t\u00e3o incisivo como estava sendo . pode ser prejudicial p bolsonaro mermo q num vai poder fazer campanha nesses dias, mas h\u00e1 possibilidade de ele se fortalecer voltando j\u00e1 pertinho do pleito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igocentrico/status/1038052613135249409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eternocasulo"}
{"id": 1038051555839229952, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer ataca Alckmin: 'Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral'  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038051555839229952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1038050665401143299, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 448852965, "username": "Albertobritopb", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pense em cano eleitoral de primeira Geral Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Geraldo Alckmin, portanto mais desgoverno que est\u00e1 a\u00ed acabando com trabalhadores e humilhando o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albertobritopb/status/1038050665401143299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038044087339823104, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2571395567, "username": "douglas_soull", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas_soull/status/1038044087339823104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038042945751056384, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Trabalho numa prefeitura q \"nos convidam a apoiar\" Alckmin.. eu pelo menos ainda sou concursado, mas vejo os comissionados impossibilitados de fazer qualquer coisa pq tem q sustentar suas fam\u00edlias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1038042945751056384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038041467799916544, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Empate t\u00e9cnico tamb\u00e9m \u00e9 observado na simula\u00e7\u00e3o de disputa entre Alckmin e Ciro, com o tucano numericamente \u00e0 frente por 35% a 32%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038041467799916544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041139910201344, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "No caso de um enfrentamento entre Alckmin e Bolsonaro, pela primeira vez o tucano aparece numericamente \u00e0 frente, com placar de 37% a 33%..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038041139910201344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040852839444480, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Em eventual disputa entre Alckmin e Haddad, o tucano venceria por 38% das inten\u00e7\u00f5es de voto contra 25% para o petista, com 38% de brancos, nulos e indecisos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038040852839444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040268656836610, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3357732885, "username": "bolachas_maria", "tweet": "socorro eu achava que era s\u00f3 o do alckmin  https://twitter.com/lindainessantos/status/1037741665602220033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bolachas_maria/status/1038040268656836610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039901487472640, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2979535875, "username": "JoSantiago02", "tweet": "\"S\u00e3o dois mentirosos falando verdades.\" Esse foi Ricardo Boechat, sobre a DR de Temer e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoSantiago02/status/1038039901487472640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038629757669377, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 58845839, "username": "EnioBruno", "tweet": "A facada em Bolsonaro pode ter sido fatal na j\u00e1 combalida campanha de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnioBruno/status/1038038629757669377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037982287224832, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Pesquisa Xp 7/9 - Bolsonaro 23%Ciro 11%Marina 11% Alckmin 9%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038037982287224832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037915182542848, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat @dyrender88 Marina e Alckmin s\u00e3o os mais moderados. Ciro j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 tanto, mas  n\u00e3o chega a ser t\u00e3o radical.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038037915182542848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dyrender88,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038036987784179712, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 360954523, "username": "sillasluna", "tweet": "Primeiro Alckmin, agora Haddad. Ser\u00e1 que cada candidato receber\u00e1 um v\u00eddeo? Tipo um 13 Reasons Why da pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sillasluna/status/1038036987784179712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035729425866752, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 80294408, "username": "isabelcarolina", "tweet": "O v\u00eddeo parte 2 do Fora Temer pro Alckmin t\u00e1 demais, n\u00e9, Geraldo! kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelcarolina/status/1038035729425866752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035041190850561, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 753041762747346945, "username": "andrea_randrade", "tweet": "Alckmin \u2705Haddad \u2705Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo na lista da lavagem de roupa de Temer?  https://twitter.com/portalne10/status/1038032447735296000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_randrade/status/1038035041190850561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033081784049665, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "Ap\u00f3s cinco meses no limbo, inqu\u00e9rito sobre Alckmin chega \u00e0 promotoria eleitoral  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/apos-cinco-meses-no-limbo-inquerito-sobre-alckmin-chega-a-promotoria-eleitoral.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1038033081784049665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032689322835969, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 339050539, "username": "LeopoldinaConta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeopoldinaConta/status/1038032689322835969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031721676058625, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 984586395477008384, "username": "rlsousa2018", "tweet": "@klaudiomoreira Pois \u00e9, eu concordo plenamente, ibope vai levar esse empate at\u00e9 pr\u00f3ximo da elei\u00e7ao, vai SIMULAR uma queda da Marina e subida do alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rlsousa2018/status/1038031721676058625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klaudiomoreira"}
{"id": 1038031479459049472, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2561764351, "username": "MacosSilva23", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1Q_rvYUB0d4?aBolsonaro\u00a0\u2026 REBATE Geraldo Alckmin COM VERDADES ao ser DEPRECIADO pela propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacosSilva23/status/1038031479459049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038030248674295808, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288612765, "username": "Central_Servico", "tweet": "Candidato Inten\u00e7\u00f5es de VotoJair Bolsonaro (PSL)       22%Marina Silva (REDE)       12%Ciro Gomes (PDT)              12%Geraldo Alckmin (PSDB) 9%Fernando Haddad (PT) 6%Alvaro Dias (PODE)        3%Jo\u00e3o Amo\u00eado...  https://www.facebook.com/ATEUBRASILRN/posts/2151272485160163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Central_Servico/status/1038030248674295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024247925465088, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 633872132, "username": "wanessa_shalom", "tweet": "MP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanessa_shalom/status/1038024247925465088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024192732659714, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Discordo aberta e terminantemente, dos presidenci\u00e1veis Alckmin, Marina, Ciro, Amoedo, Boulos, e demais do nicho liberal-social democrata-socialista. Maaaas N\u00c3O ADMITO QUALQUER FORMA DE VIOL\u00caNCIA CONTRA OS MESMOS! Discordar saudavelmente \u00e9 RESPEITAR! U.u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038024192732659714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023320455852032, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 917724241352683520, "username": "marcelo63689761", "tweet": "@adelio_ @edmilsonpapo10 Eu n\u00e3o gosto do temer mais ele n\u00e3o deixa de ter raz\u00e3o sobre Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo63689761/status/1038023320455852032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,adelio_"}
{"id": 1038021372331606018, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "@hugomorais O lance \u00e9 que Alckmin sequer pode fazer cr\u00edticas ao candidato do PSL, inclusive j\u00e1 suspenderam os ataques ao Bo\u00e7a, sob pena de minar ainda mais a candidatura dele. Era uma das poucas coisas que restava na campanha dele. Vai ter q se focar agora na proposta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1038021372331606018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugomorais"}
{"id": 1038019205659013120, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 16155633, "username": "hugomorais", "tweet": "@ygorbrandao Acho que Alckmin se fodeu mais com a quest\u00e3o de temer do que com esse atentado. Porque temer deixou claro que Meireles n\u00e3o era o candidato do mdb e sim Alckmin. A\u00ed ele ataca temer e ganha os esquerda da pra\u00e7a \u00e9 nossa de presente. T\u00e1 fodido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugomorais/status/1038019205659013120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ygorbrandao"}
{"id": 1038016735247585281, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Ideb: S\u00e3o Paulo registra piora na qualidade da educa\u00e7\u00e3o sob governo de Alckmin | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/ideb-sao-paulo-registra-piora-na-qualidade-da-educacao-sob-governo-de-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1038016735247585281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006988490326016, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "N\u00e3o entendo, como ele pode ser l\u00edder e sua rejei\u00e7\u00e3o ter aumentado. Perde para Marina, Ciro e Alckmin e tem empate t\u00e9cnico com Haddad. Que matem\u00e1tica \u00e9 essa do Ibope, @BernardoMF? https://twitter.com/BernardoMF/status/1037644074449285120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038006988490326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1038006491507245058, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "Agora a campanha eleitoral vai mudar de rumos:- Vai ser muito dif\u00edcil tentar rebater o discurso extremista do JB sem parecer insens\u00edvel ao \"atentado\".- Alckmin, a princ\u00edpio, ser\u00e1 o mais enfraquecido, restando a ele desconstruir Ciro ou PT ou Marina pra ir ao 2o turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1038006491507245058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005682950336514, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 255256544, "username": "Marcionila_f", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.youtube.com/watch?v=8QpDpg3r_DM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcionila_f/status/1038005682950336514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999263995887617, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Partidos de esquerda lembram que Bolsonaro, Alckmin e Ana Am\u00e9lia, no atentado \u00e0 Lula acusaram de \u201ccolher a viol\u00eancia plantada\u201d -  http://blogdoneylopes.com.br/partidos-de-esquerda-lembram-que-bolsonaro-alckmin-e-ana-amelia-no-atentado-a-lula-acusaram-de-colher-a-violencia-plantada\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037999263995887617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037982146240110592, "date": "2018-09-07", "time": "03:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 410055109, "username": "lmjscc", "tweet": "vou voltar a dormir pra sonhar com o povo pedindo o impeachment do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjscc/status/1037982146240110592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037979538838446081, "date": "2018-09-07", "time": "03:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 410055109, "username": "lmjscc", "tweet": "e ainda sonhei que o alckmin ganhava a elei\u00e7\u00e3o miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjscc/status/1037979538838446081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972924911824897, "date": "2018-09-07", "time": "02:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Temer gruda o seu governo t\u00f3xico em Alckmin  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/temer-gruda-o-seu-governo-toxico-em-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037972924911824897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946562842906625, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Ou seja, pelo que Temer disse em reposta no segundo v\u00eddeo ao que Geraldo disse nessa not\u00edcia, ent\u00e3o PSDB e PMDB assumiram o Golpe ! ...Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037946562842906625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037945755108089857, "date": "2018-09-07", "time": "01:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68726358, "username": "ThomazOuMenoos", "tweet": "Voc\u00eas t\u00e3o muito teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e9, se a facada fosse na Marina, Ciro ou Alckmin, aposto que voc\u00eas estariam convencidos que a facada foi real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazOuMenoos/status/1037945755108089857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935625742237696, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4865831673, "username": "Pcouto05", "tweet": "Se voc\u00ea vota em Lula, continua sendo meu amigoSe voc\u00ea vota em Alckmin, continua sendo meu amigoSe voc\u00ea vota em Marina, continua sendo meu amigoSe voc\u00ea vota em Bolsonaro, continua sendo meu amigoN\u00e3o sou o tipo de imbecil que destr\u00f3i amizade por diverg\u00eancia de opini\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pcouto05/status/1037935625742237696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929050713600000, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se fosse contra Lula, Ciro, Marina, Alckmin, Haddad, Boulos, Amo\u00eado era atentado \u00e0 democracia ou plantou o que colheu?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037929050713600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928909453451264, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1HeDwc8tK2o?aBolsonaro\u00a0\u2026 perde eleitores na TV com propagandas do Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037928909453451264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037916798530797568, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 138042227, "username": "Nild0Cabral", "tweet": "...mas quem sai ganhando \u00e9 Alckmin. Rsrsr  https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037893803770896384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nild0Cabral/status/1037916798530797568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913769215750144, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037913769215750144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911133343105025, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037911133343105025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910590759555073, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037910590759555073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907127338070017, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1037907127338070017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899335130853377, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 73278027, "username": "CarolGElias", "tweet": "namoralzinha, meu primeiro maior medo \u00e9 que o bononero ganhe, mas meu segundo \u00e9 ter a katia abreu como vice :(( talvez tanto quanto ver alckmin ganhando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolGElias/status/1037899335130853377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898799132409856, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 27772044, "username": "Thayslan", "tweet": "@chicobarney Vem n\u00e3o, PT n\u00e3o quer saber de nada com a popula\u00e7\u00e3o ou o progresso da esquerda ao segundo turno, pra manter esse del\u00edrio egoc\u00eantrico do lula eles est\u00e3o dispostos a deixar um segundo turno Bolso x Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thayslan/status/1037898799132409856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037897159377604608, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2215908270, "username": "edvaramos", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edvaramos/status/1037897159377604608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896472971423744, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2416649563, "username": "May_Alckmin", "tweet": " pic.twitter.com/a8F9wt6vCj \u2013 at Academia VO2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/May_Alckmin/status/1037896472971423744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893174939791360, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Em respeito ao deputado Jair Bolsonaro, que se recupera do atentado sofrido nesta quinta-feira (6), a campanha de Geraldo Alckmin suspendeu suas atividades nesta sexta-feira (7), adiando os compromissos previamente agendados.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037893174939791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892611183468544, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 996916548655812608, "username": "prafa_ferreira", "tweet": "@fabiomateeus Ainda tem a parte dois para Alckmin e um para Haddad. O vampir\u00e3o sabe que \u00e9 o pol\u00edtico mais impopular do Brasil, a\u00ed fica querendo chamar a aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prafa_ferreira/status/1037892611183468544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiomateeus"}
{"id": 1037891060373114881, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Um dia depois de enterrar a candidatura de Geraldo Alckmin (PSDB), o usurpador Michel Temer postou um novo v\u00eddeo lembrando que ele e o PSDB est\u00e3o juntos no golpe de 2016, que destruiu a economia e a imagem do Brasil no mundo;  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037891060373114881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884962542944256, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 54204132, "username": "Lauritaarruda", "tweet": "\u201cEntre um pilantra que denuncia e n\u00e3o prova, e o Alckmin, eu fico com o Alckmin\u201d diz @Haddad_Fernando na @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lauritaarruda/status/1037884962542944256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037884422744428544, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3248429981, "username": "bosco_xvi", "tweet": "solidariedade pt/ciro eh rir do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bosco_xvi/status/1037884422744428544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882564428673025, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 241654727, "username": "lelocandido", "tweet": "Semana bem estranha: Bolsonaro se re\u00fane com o chef\u00e3o da Globo, Temer aparece malhando Alckmin, facada na v\u00e9spera da data mais patri\u00f3tica com baita cobertura da Globo. Muito pano pra manga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lelocandido/status/1037882564428673025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882153395277824, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2558842842, "username": "KalazansLouza", "tweet": "#GNEleicoes2018 A @GloboNews continua se comportando como um verdadeiro comit\u00ea pr\u00f3 Alckmin. Nas entrevistas com os outros candidatos, as perguntas s\u00e3o dirigidas de forma a n\u00e3o permitir que os candidatos apresentem suas propostas. #Absurdo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#Absurdo", "link": "https://twitter.com/KalazansLouza/status/1037882153395277824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037879440091635712, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3354421474, "username": "ajsobrinho2018", "tweet": "Deixa de ser mentiroso Silas, o cara pra seu conhecimento, se aliou a globo, ou vc n\u00e3o sabe? Esses v\u00eddeos de Temer denegrindo o Alckmin vc acha que TD anda bem? Outra voto no PT que \u00e9 v\u00edtima do STF e desse sistema corrupto. N\u00e3o concordo com o que aconteceu hoje com o Bolsonaro.  https://twitter.com/Cross_TimBeta/status/1037873646159716352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajsobrinho2018/status/1037879440091635712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876356623806469, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101457192, "username": "yourfriendjp", "tweet": "homens que eu pegaria matt champion geraldo alckmin jovem o cantor daniel", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourfriendjp/status/1037876356623806469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876045901377537, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 207149965, "username": "el_fabao", "tweet": "Temer Cariado II - T\u00e1 arregando Alckmin?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_fabao/status/1037876045901377537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875621987344384, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Alckmin diz em sua campanha que  \u00e9 \"cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o\", mentira! ele \u00e9 cruel e desumano sedento por poder, enquanto Bolsonaro est\u00e1 hospitalizado, A campanha de Alckmin difama Bolsonaro na TV com v\u00eddeos remendados fora de contexto, e vale lembrar isso \u00e9 feito com nosso dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037875621987344384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875300187734016, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 31102405, "username": "luislins", "tweet": "Temer deixa claro que Alckmin \u00e9 amigo do peito. Que desgra\u00e7a pra campanha do PSDB https://youtu.be/4r54F5UvTv8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luislins/status/1037875300187734016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874921119141889, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 76637209, "username": "rbfilipe", "tweet": "MEU DEUS eu n\u00e3o tinha visto a parte 2 da fita do Alckmin HAHAHAHAHA Temer surtou de vez  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbfilipe/status/1037874921119141889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872611659800576, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 94393480, "username": "GlauciaLimaa", "tweet": "Ataque a Bolsonaro obriga campanha de Alckmin a mudar estrat\u00e9gia  http://glaucialima.com/2018/09/06/ataque-a-bolsonaro-obriga-campanha-de-alckmin-a-mudar-estrategia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauciaLimaa/status/1037872611659800576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871954500444160, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 36210615, "username": "d__darocha", "tweet": "Dilma condenou o pr\u00f3prio Bolsonaro pelo atentado. De forma similar, Alckmin responsabilizou o PT pelos ataques enfrentados no Paran\u00e1. Em ambos os casos, imputaram a culpa \u00e0 v\u00edtima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d__darocha/status/1037871954500444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870444899119105, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 44175374, "username": "eudigorodrigo", "tweet": "@supermognon Falta agora a resposta do Alckmin e v\u00e1rios politicos fazendo react.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudigorodrigo/status/1037870444899119105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "supermognon"}
{"id": 1037869479928246273, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 44175374, "username": "eudigorodrigo", "tweet": "@TerraNoticiasBR MT blogueira. Quero ver resposta do Alckmin e react de outros pol\u00edticos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudigorodrigo/status/1037869479928246273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1037867213917769731, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Haddad, Bolsonaro e Boulos s\u00e3o aqueles nos quais eu n\u00e3o votaria de jeito nenhum.Alckmin, pouqu\u00edssima chance de eu dar um voto nele.Marina, poderia ser dependendo das circunst\u00e2ncias. Amo\u00eado, idem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037867213917769731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864991121178624, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 69888964, "username": "Sidneysgs", "tweet": "Do vampiro Temer a Alckmin: minha vingan\u00e7a sara maligna  https://youtu.be/ZdJ9PKnDJ6c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidneysgs/status/1037864991121178624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037863751180066818, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Nordestinos defendem que Geraldo Alckmin evite pisar no Nordeste .Nordestinos defendem que Geraldo Alckmin evite pisar no Nordeste", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037863751180066818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862423112441857, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 199267403, "username": "francisco_jrRN", "tweet": "Sem \"sair do canto\" nas pesquisas, Geraldo Alckmin, o candidato de Temer, resolver romper o acordo que fizeram e come\u00e7ou a criticar o governo, percebendo que ningu\u00e9m sobrevive politicamente escondendo Temer. Despertou a ira do presidente mais mal avaliado da hist\u00f3ria do Brasil.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francisco_jrRN/status/1037862423112441857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861661053468674, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 330513142, "username": "Paulo7662", "tweet": "@rvianna Usaram de viol\u00eancia nas greves dos caminhoneiros para acabar com a paralisa\u00e7\u00e3o. Os militares apoiam reforma trabalhista,  Temer, Bolsonaro, Alckmin e tudo que for contra os trabalhadores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo7662/status/1037861661053468674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037860620698312704, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "At\u00e9 o momento, Ciro, Marina, Alckmin e Boulos cancelaram suas agendas de amanh\u00e3", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037860620698312704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860258369208320, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "Alckmin, Marina e Ciro j\u00e1 cancelaram compromissos de campanha que estavam agendados para amanh\u00e3 em solidariedade a Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1037860258369208320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859030788583426, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4784331208, "username": "tudo_c", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u7LNx_h2qbw?a\u00a0 GRINGOS REAGEM A BOLSONARO, LULA, MARINA, CIRO E ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudo_c/status/1037859030788583426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037858489840939008, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1259783263, "username": "blogtangaraense", "tweet": "Geraldo Alckmin suspende propagandas de ataque a\u00a0Bolsonaro  http://tangaraense.com.br/geraldo-alckmin-suspende-propagandas-de-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yv4Qit2xdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtangaraense/status/1037858489840939008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858070183985155, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "Alckmin pisoteou a educa\u00e7\u00e3o em SP e agora na elei\u00e7\u00e3o diz que ela \u00e9 \u201cprioridade\u201d | Hora do Povo  https://horadopovo.org.br/alckmin-pisoteou-a-educacao-em-sp-e-agora-na-eleicao-diz-que-ela-e-prioridade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037858070183985155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857876423794688, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/mdb8Tg3paDw?a\u00a0 Dividir o Brasil \u00e9 ruim? An\u00e1lise da propaganda de Geraldo Alckmin | por Renan", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037857876423794688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857705589915654, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56678650, "username": "98FMNatal", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Alckmin suspende propagandas de ataque a Bolsonaro.  https://bit.ly/2NsE1lY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/98FMNatal/status/1037857705589915654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855542679678977, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 269015431, "username": "2bertojr", "tweet": "Pesquisa r\u00e1pida:Ciro Gomes (\u2764\ufe0f) Fernando Haddad (\ud83d\ude31)Bolsonaro (Me exclui) Marina (\ud83d\udc4d\ud83c\udffc)Alckmin (\ud83d\ude02)Amoedo (\ud83d\ude22)", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2bertojr/status/1037855542679678977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855233932705793, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Alckmin n\u00e3o vai fazer isso por que \u00e9 bonzinho ou porque se compadece de um candidato agredido a facadas. Ele vai retirar porque viu que sua propaganda n\u00e3o surtiu o efeito desejado.  https://twitter.com/jornalextra/status/1037846575542939648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037855233932705793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854873595850752, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 60308116, "username": "kmendoncafilho", "tweet": "Experi\u00eancia est\u00e9tica e tanto ver gente das trevas como Geraldo Alckmin e \u00c1lvaro Dias reprocessados por uma linguagem publicit\u00e1ria das trevas. #horarioeleitoral\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc79\ud83d\udca9", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#horarioeleitoral", "link": "https://twitter.com/kmendoncafilho/status/1037854873595850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853470206963712, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "E o \"est\u00e1 colhendo o que plantou\" sobre tiros disparados contra militantes petistas? Alckmin passando desnecess\u00e1rio atestado de burrice a seu eleitorado  https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1037851412082950145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037853470206963712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851656392794112, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 40555052, "username": "lhamadopagode", "tweet": "se vcs tivessem que escolher entre alckmin e amoedo, quem escolheriam? e pq?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lhamadopagode/status/1037851656392794112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851298689961984, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 865933732158550016, "username": "AcordaAlice1", "tweet": "@infomoney Discordo, o mercado marcou pra cima porque se Bolsonaro tivesse morrido, as chances de Alckmin aumentariam e muito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcordaAlice1/status/1037851298689961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney"}
{"id": 1037850885265584128, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037850885265584128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850522517229569, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 121913698, "username": "itamarags", "tweet": "Presidente miguel denis manda v\u00eddeo para geraldo alckmin dizendo: \"lava essa sua boca pra falar meu nome\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamarags/status/1037850522517229569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850088251576321, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 62408118, "username": "Uxxa", "tweet": "s\u00f3 lembrando que Ciro n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico que ganha do Bolso no 2 turnoMarina e Alckmin tamb\u00e9m ganham. Por favor, MENOS FAKE NEWS PELO AMOR DE DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uxxa/status/1037850088251576321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849964993556480, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@anaamelialemos Lamento a sua escolha em ser vice do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1037849964993556480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1037849000282648576, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Alckmin suspende propagandas de ataque a Bolsonaro  http://ow.ly/FU8k30lIB4S\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037849000282648576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848419795124224, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @silvanaabdala @rosangela_bolze Tanto Alckmin como Ana Am\u00e9lia s\u00e3o dois dos melhores pol\u00edticos que o Brasil tem. Serenos, equilibrados, n\u00e3o demag\u00f3gicos.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037848419795124224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,silvanaabdala,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037847544993341440, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "4 minutos mais demorados do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037847544993341440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847500403736576, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "Acho que o neg\u00f3cio \u00e9 ser centr\u00e3o mesmo, pq se tu for pro viol\u00eancia, toma facada, se for da paz, morre na cruz... O lance \u00e9 ser centr\u00e3o, mas n\u00e3o o do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037847500403736576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847144814784512, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@cesarmaia O DEM do RJ tem abrir o palanque p\u00e1ra o Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1037847144814784512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesarmaia"}
{"id": 1037846895606095873, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "BONITA A MULHER DE ALCKMIN MENINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037846895606095873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846876098383872, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Al\u00e9m do Ciro, Marina e Alckmin com agendas canceladas at\u00e9 agora. #empauta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#empauta", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037846876098383872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846142082592768, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Meirelles menos ruim que Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037846142082592768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845873978433536, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21925427, "username": "elienaijr", "tweet": "Quer a diferen\u00e7a entre Esquerda e Direita no Brasil? Relembre as declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, Alckmin e Ana Am\u00e9lia ap\u00f3s atentado contra a Caravana do Lula e da execu\u00e7\u00e3o de Marielle e agora compare com o que dizem Ciro, Haddad e Boulos. Compare.", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienaijr/status/1037845873978433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843732182310912, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 282817398, "username": "gab_boulitreau", "tweet": "@geraldoalckmin @Geraldo Acho que ele \u00e9 mais conhecido como \"alckmin\" do q como geraldo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gab_boulitreau/status/1037843732182310912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geraldo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037841932288835584, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 299817934, "username": "brunolima1992", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1992/status/1037841932288835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840525943029760, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "@OGloboPolitica Acabou de passar na Globo, parab\u00e9ns Alckmin pelo jogo sujo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1037840525943029760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037840215006760960, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Daqui a pouco come\u00e7a o guia eleitoral e o discurso de odio de Alckmin contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037840215006760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037839740727422976, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 71096144, "username": "Renataguerraa", "tweet": "@anarcobs Alckmin ta sem for\u00e7a nenhuma. Eu acho que nem a globo vai salvar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataguerraa/status/1037839740727422976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs"}
{"id": 1037839255614234624, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 701306041, "username": "cidcleybuarque", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Geraldo Alckmin agora virou Petista, coloca imagens cortadas para acusar advers\u00e1rios e ainda n\u00e3o assume que ajudou o Brasil no governo FHC e TEMER !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcleybuarque/status/1037839255614234624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037839233652862976, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 266353342, "username": "jpedroguedes", "tweet": "Em tempo: curiosa, no m\u00ednimo, a diferen\u00e7a de postura de Alckmin com dois atentados. Seria o per\u00edodo eleitoral, que amoleceu o cora\u00e7\u00e3o de Geraldo? Ap\u00f3s tiros na caravana de Lula:  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedroguedes/status/1037839233652862976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839080841781248, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Quem se lembra dessa frase que o Santo Alckmin disse ap\u00f3s Lula sofrer um atentado a tiros?-PT colheu o que plantou. Vale para Bostonaro, Santo Alckmin?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037839080841781248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838673507758081, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 36761813, "username": "Paulo_Germano", "tweet": "@PedroCerize E que a barriga do Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos do que o Alckmin ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Germano/status/1037838673507758081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037838461275918336, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 948564079819489280, "username": "alexandre131rn", "tweet": "O Governo Temer \u00e9 o governo de Alckmin, de Garibaldi, de Geraldo Melo e de Robinson Faria. N\u00e3o esque\u00e7a disso na hora de votar! #AlexandreSenador131 #SenadorDeF\u00e1tima #SenadorDeLula #DoLadoCerto pic.twitter.com/6Tk4wTyO8c", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#AlexandreSenador131,#SenadorDeF\u00e1tima,#SenadorDeLula,#DoLadoCerto", "link": "https://twitter.com/alexandre131rn/status/1037838461275918336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836475918888962, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 370753066, "username": "silva_te", "tweet": "1. Jo\u00e3o Roberto Marinho se encontra com Bolsonaro ap\u00f3s conclus\u00e3o de que Alckmin n\u00e3o decola nem montado num foguete da NASA.2. Temer vem a p\u00fablico e detona Alckmin jogando um p\u00e1 de cal na candidatura Tucana....  https://www.facebook.com/100001071330963/posts/1950230568355969/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_te/status/1037836475918888962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835321566797824, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 231957030, "username": "renan_lucena19", "tweet": "Quando Alckmin falou isso no epis\u00f3dio dos tiros na Caravana Do PT, ningu\u00e9m ficou com esse mimimi n\u00e9!!? \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://twitter.com/uolnoticias/status/1037818023179165703\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_lucena19/status/1037835321566797824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833804591886336, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "@mugiwaraah alckmin = satan", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1037833804591886336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mugiwaraah"}
{"id": 1037832936740057088, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Alckmin deseja pronta recuoera\u00e7\u00e3o a Bolsonaro  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791542516363264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037832936740057088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832069618040832, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Hoje a facada foi em Bolsonaro, amanh\u00e3 pode ser no Haddadad, Ciro, Alckmin, esse tipo de coisa n\u00e3o pode ficar impune.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037832069618040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831615890698242, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 72135669, "username": "caicodigital", "tweet": "Geraldo Alckmin define ataque a Bolsonaro como 'deplor\u00e1vel': (adsbygoogle = window\u2026  https://goo.gl/fb/HPJNDi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caicodigital/status/1037831615890698242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830377266704384, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 23687484, "username": "lucasdavids", "tweet": "@brunodicassia sem ele, so quem segue alckmin e temer q veria o video. com ele, toda a timeline de temer ve", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdavids/status/1037830377266704384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunodicassia"}
{"id": 1037829984855846913, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037829984855846913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829583469301760, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "Ciro, Marina, Alckmin, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Boulos, Meirelles e Manuela comentam ataque a Bolsonaro: Ciro Gomes: \"Acabo\u2026  http://dlvr.it/QjMW8J\u00a0 pic.twitter.com/7rDFVQlopc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037829583469301760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827436988252161, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 988946194285162497, "username": "larixribx", "tweet": "TEMER ENTERRA ALCKMIN COM REQUINTES DE CRUELDADE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larixribx/status/1037827436988252161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822394839261185, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 35848561, "username": "mouraleo", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouraleo/status/1037822394839261185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821182265962496, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 235913009, "username": "denes_", "tweet": "@PriWi Quarto. Foram 2 fitas pra Alckmin e uma pra Haddad no #13ReasonsWhyPlanalto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13ReasonsWhyPlanalto", "link": "https://twitter.com/denes_/status/1037821182265962496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PriWi"}
{"id": 1037821023180214272, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "@mahagod aguardando que o trio do bom senso marina-haddad-ciro fa\u00e7am bem esse trabalho. quem sabe at\u00e9 o alckmin ajuda, seria um caso raro de benef\u00edcio vindo dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037821023180214272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mahagod"}
{"id": 1037820925612253184, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hIUYRLeKkiY?aNova\u00a0\u2026 propaganda de Alckmin ataca Bolsonaro de novo! Outro ataque covarde!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1037820925612253184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037819436579926016, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 78103138, "username": "chevrolettie", "tweet": "o alckmin t\u00e1 se achando com essas propagandas ne... mulher a pobi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chevrolettie/status/1037819436579926016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817906967572483, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "Temer detona Alckmin na mesma semana em que BozoNazi se re\u00fane com presidente da Globosta e \"sofre atentado\"...A seguir cenas do pr\u00f3ximo cap\u00edtulo da novela O Novo Candidato Global.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037817906967572483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815762419949568, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Foda-se Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037815762419949568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037815259535470594, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11461522, "username": "maisummarcelo", "tweet": "Temer Youtuber, Lula candidato preso, Setepeles esfaqueado em campanha, Alckmin insinuando o golpe em entrevista, Marina com propaganda gritando e mais agressiva. Essa elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 realmente uma surrealidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisummarcelo/status/1037815259535470594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812205046128641, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27411116, "username": "joaobani", "tweet": "V\u00e1rios componentes estranhos nos \u00faltimos dias eleitorais...Globo chama o capit\u00e3o pra conversar, passa a visar Alckmin, o Vampir\u00e3o faz o mesmo, o capit\u00e3o \u00e9 atacado por um esfaquador em campanha, n\u00e3o h\u00e1 imagens de sangue, parece que o agressor tem dist\u00farbios mentais...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobani/status/1037812205046128641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812084216668160, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 298151813, "username": "ptcavalcanti", "tweet": "\"PT e Dilma escolheram Temer e ele est\u00e1 de mal comigo\" - diz Alckmin  https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,986643/pt-e-dilma-escolheram-temer-e-ele-esta-de-mal-comigo-diz-alckmin.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptcavalcanti/status/1037812084216668160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810384403685376, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 242140792, "username": "fmfelipemartins", "tweet": "Vcs lembram quando a gente achava o \u00fanico epis\u00f3dio pol\u00edtico de relev\u00e2ncia de hoje era a arenga do Temer com o Alckmin? Tempo bom nera? A gente era feliz e n\u00e3o sabia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmfelipemartins/status/1037810384403685376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809955313778689, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 870488584792539137, "username": "Alex_Gabrielphb", "tweet": "Analisando o perfil do face do agressor, percebe-se que ele tem algum dist\u00farbio, o cara fazia criticas ao Lula, a Dilma, ao Alckmin e ao Bolsonaro, e tinha umas teorias estranhas sobre a ma\u00e7onaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_Gabrielphb/status/1037809955313778689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809374641750017, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 988208044768219136, "username": "jepmelo1", "tweet": "@Cassito_Z O mercado ta se borrando que ciro/haddas ganhe. Qualquer fato pro alckmin/bolso gera alta na bolsa e queda no dolar e juros futuros", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jepmelo1/status/1037809374641750017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassito_Z"}
{"id": 1037807184405520384, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 814185719354769409, "username": "TheOldHidekeo", "tweet": "@LLExclamaniac Meu pai vota em Alckmin, eu gosto de Alckmin s\u00f3 n\u00e3o gosto dessas \"indiretas\" lixo dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheOldHidekeo/status/1037807184405520384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LLExclamaniac"}
{"id": 1037806911532478464, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 81995841, "username": "JeninhoL", "tweet": "@VEJA E se n\u00e3o sobrevivesse os votos deles iam pra Alckmin e seria bom pro mercado ?? @allyssonmon @RebertPauloo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeninhoL/status/1037806911532478464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,allyssonmon,RebertPauloo"}
{"id": 1037806281032196096, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 75702550, "username": "PrinceYago", "tweet": "Algu\u00e9m me explica pq \"agora ele ganha\"? A esquerda n\u00e3o vai votar nele. Os eleitores de Alckmin v\u00e3o mudar de voto s\u00f3 pq o chuchu n\u00e3o levou uma facada tbm?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrinceYago/status/1037806281032196096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804894810525696, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 290263870, "username": "transitorio_", "tweet": "Alckmin nem pronuncia o nome do cidad\u00e3o para n\u00e3o dar ibope  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791542516363264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transitorio_/status/1037804894810525696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803922096877569, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 716344044260077570, "username": "GilbertoNoroes_", "tweet": "ESCLARECEUNingu\u00e9m gostaria de levar facada, mas isso s\u00f3 foi bom para o Bolsonaro. Ele crescer\u00e1 (mais ainda) em cima do Alckmin. O PT, por ser  partido do agressor, foi enterrado. O jogo agora est\u00e1 entre...  https://www.facebook.com/GilbertoDeNoroes/posts/1855812797840641\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilbertoNoroes_/status/1037803922096877569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802348670791681, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "Alckmin, quando a caravana de Lula sofreu um atentado no Sul, disse que o PT \"colhe o que planta\". Pegou super mal. Mas Dilma, parece, n\u00e3o entendeu.  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 32, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037802348670791681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802329964244992, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 70962322, "username": "LuizLuzPirata", "tweet": "@gbrmarcos acho cedo para dizer qualquer coisa, mas j\u00e1 saiu not\u00edcia de que a bolsa \"subiu depois de saber da facada\". disso da\u00ed para a direita que tava esperando alckmin emplacar passar a reconsiderar o apoio \u00e9 um pulo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLuzPirata/status/1037802329964244992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbrmarcos"}
{"id": 1037801310513508354, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 112005313, "username": "bill_torres33", "tweet": "A barriga do Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos que o Alckmin e o Boulos juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bill_torres33/status/1037801310513508354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801146742726656, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 886620279367249921, "username": "joalllucas", "tweet": "Resumo do dia, at\u00e9 agora:-Temer acordou louco e lavou roupa suja com Alckmin e Haddad;-Alckmin disse que Bolsonaro \u00e9 o candidato mais despreparado;-Bolsonaro leva facada.[Continua...?]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joalllucas/status/1037801146742726656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800609481715713, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22452654, "username": "ThiagoGondim", "tweet": "@igorbcarvalho Dias depois de ele se reunir com a globo, de temer afundar Alckmin nos v\u00eddeos.. Estranho mesmo.. Se aconteceu, lament\u00e1vel.. Mas \u00e9 estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoGondim/status/1037800609481715713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorbcarvalho"}
{"id": 1037799544346566657, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto o medo \u00e9 ele ganhar no primeiro turno, pedro. ainda mais com essa situa\u00e7\u00e3o de hoje. Um segundo turno entre ciro, marina e alckmin, eu sou ciro desde criancinha kkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037799544346566657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037799532199854080, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "@bruna_porto_ na verdade o nordeste n gosta dele nem do Alckmin, at\u00e9 pq quem decide as elei\u00e7\u00f5es sempre \u00e9 o nordeste kk ent\u00e3o dificilmente um da direita ganha pra presidente no cen\u00e1rio atual e dos ultimos 16 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037799532199854080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bruna_porto_"}
{"id": 1037798421044846597, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "Ciro, Marina, Alckmin, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Boulos, Meirelles e Manuela comentam ataque a Bolsonaro  http://www.rosaliearruda.com/2018/09/ciro-marina-alckmin-alvaro-amoedo.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037798421044846597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798008505749506, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 151299215, "username": "brotchinho", "tweet": "reza a lenda que a barriga de bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos que alckmin#kibomsm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#kibomsm", "link": "https://twitter.com/brotchinho/status/1037798008505749506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797968269717507, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "\u00d4nibus de Lula baleado - Geraldo Alckmin e milit\u00e2ncia de direita diz \"colheu o que plantou\"Bolsonaro esfaqueado de rasp\u00e3o - Haddad dizEntendem a diferen\u00e7a de quem \u00e9 de \u00f3dio e de quem n\u00e3o \u00e9? A esperan\u00e7a vencer\u00e1 o medo  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037797968269717507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797958266314756, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o anda nada boa para o pr\u00e9-candidato a presidente pelo PSDB, Geraldo Alckmin. Em baixa nas pesquisas, ele vai sendo abandonado pelos aliados. Para piorar, as...  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/05/alckmin-levou-r-5-mi-em-propina-da-ccr-dizem-empresarios/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037797958266314756", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797782818631680, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "'Alckmin lamentar os sofrimentos dos mais pobres, o desemparo dos trabalhadores, as defici\u00eancias dos servi\u00e7os p\u00fablicos e n\u00e3o relacion\u00e1-los com as reformas de Temer \u00e9 simplesmente mentir. Alckmin defendeu todas elas. A bancada tucana deu apoio un\u00e2nime.\"Luiz Felipe Miguel", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037797782818631680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796852203053056, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Alckmin esculacha Major Ol\u00edmpio em evento p\u00fablico. Est\u00e1 explicado o \u00f3dio dos pedidores de aumento de sal\u00e1rio \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/alckmin-esculacha-major-olimpio-em-evento-publico-esta-explicado-o-odio-dos-pedidores-de-aumento-de-salario\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037796852203053056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796747278397440, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 46222711, "username": "edhypogondim", "tweet": "Resumo dos \u00faltimos fatos\ud83c\udfac:\u201cBarriga de Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos \ud83d\udcc8 que Alckmin... \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edhypogondim/status/1037796747278397440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796542525173761, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "O Alckmin j\u00e1 gravou declara\u00e7\u00e3o dizendo que o Bolsonazi est\u00e1 colhendo o que plantou? Foi isso que fez quando a caravana do PT foi alvo de tiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037796542525173761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795376160559111, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "@youtubeno Alckmin com suposto l\u00edder do PCC  https://youtu.be/EjQu-ouQZOc\u00a0 via @YouTubeNO CENTR\u00c3O DO SOCIALISTA - PSDB - ALCKMIN, H\u00c1 CORRUPTOS, INDICIADOS NA LAVA JATO E  AT\u00c9... LEIA ABAIXO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037795376160559111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "youtubeno"}
{"id": 1037794867689267205, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @marcelomiranda1 O PSDB \u00e9 escroto. Desde 2014 alimentando o \u00f3dio com o PT. Por isso t\u00e1 esse clima p\u00e9ssimo nas elei\u00e7\u00f5es, culpa de A\u00e9cio, Alckmin e sua turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037794867689267205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomiranda1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794712512602112, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "NO CVENTR\u00c3O DO SOCILISTA ALCKMIN, H\u00c1 AT\u00c9... LEIA ABAIXO.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=CYQjE9vR9qo&u=%2Fwatch%3Fv%3DEjQu-ouQZOc%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037794712512602112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794581771890689, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1027722745860317186, "username": "ArthurRubinszt1", "tweet": "E a\u00ed @geraldoalckmin, conseguiu teu objetivo com tuas propagandas gerando \u00f3dio contra o Bolsonaro? #GeraldoAlckmin #Alckmin #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#Alckmin,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ArthurRubinszt1/status/1037794581771890689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037794167437570048, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "#facada foi o que estes golpistas fizeram com o Brasil. Bolsonaro \u00e9 um dos golpistas tb,do mesmo modo que Alckmin,Marina e outros.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037794167437570048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793021205643264, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Regrann from @jovenspelademocracia_ -  Temer lascando Alckmin KKKKKKKKKKKKKKKKKKK Amamos as voltas que o mundo d\u00e1. T\u00f4 assistindo aqui em 3D \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f - #regrann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#regrann", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037793021205643264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792919141404673, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT detremura: Temer e Alckmin agora est\u00e3o brigados e n\u00e3o s\u00e3o mais aliados pol\u00edticos.\u00c9 verdade esse bilhete.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037792919141404673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792798580322304, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Regrann from @jp_democracia -  Temer lascando Alckmin KKKKKKKKKKKKKKKKKKK Amamos as voltas que o mundo d\u00e1. T\u00f4 assistindo aqui em 3D \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f - #regrann  https://www.instagram.com/p/BnZaWFAgda2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b5dlwwh5z404\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#regrann", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037792798580322304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jp_democracia"}
{"id": 1037790551591084033, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Regrann from @jp_democracia  -  Temer lascando Alckmin KKKKKKKKKKKKKKKKKKK Amamos as voltas que o mundo d\u00e1. T\u00f4 assistindo aqui em 3D \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f  - #regrann  https://www.instagram.com/p/BnZaWFAgda2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1js2wjiu7an12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#regrann", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037790551591084033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jp_democracia"}
{"id": 1037790101143732228, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2282265110, "username": "SerraDoExu", "tweet": "Agora est\u00e3o brigando,quem diria...Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraDoExu/status/1037790101143732228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789341391745025, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Auxiliares do governador de S\u00e3o Paulo dizem que, dependendo do p\u00eandulo do PMDB e das vozes das ruas, o impeachment pode evoluir rapidamente. Temer vai se encontrar publicamente com Alckmin, na cerim\u00f4nia de premia\u00e7\u00e3o do grupo de l\u00edderes empresariais Lide, presidido por Jo\u00e3o Doria.  https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037786186356609024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037789341391745025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789205131390976, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 495537738, "username": "PriMarxista", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriMarxista/status/1037789205131390976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789182406602752, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: MarinhoLulae hamenteslivres EdmilsonOlivei8 juliocesaramor emiaguiar VelindaDe Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que v\u2026  pic.twitter.com/C56y4PDcSj\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037789182406602752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787352561799168, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "\"At\u00e9 meses atr\u00e1s, apenas Serra era entusiasta da ideia de ver o Temer no Planalto. A\u00e9cio jogava para tirar Temer e Dilma de uma s\u00f3 tacada e disputar uma nova elei\u00e7\u00e3o. Alckmin queria manter Dilma no cargo at\u00e9 2018, quando tamb\u00e9m termina o mandato dele no Pal\u00e1cio dos Bandeirantes.\"  https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037786186356609024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037787352561799168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786532705460229, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "1\u00b0 Roberto Marinho chama Bolsonaro para conversar2\u00b0 Come\u00e7am a atacar o Alckmin de todas as formas3\u00b0 Datafolha e Ibope esconde pesquisas4\u00b0 Temer come\u00e7ar a soltar uns v\u00eddeos5\u00b0 Esfaquearam BolsonaroTUDO MUITO ESTRANHO!", "replies": 19, "retweets": 187, "likes": 344, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037786532705460229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786186356609024, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "06/12/2015 O vice-presidente Temer (PMDB) conseguiu nos \u00faltimos dias algo raro na pol\u00edtica: a uni\u00e3o dos senadores A\u00e9cio (MG) e Serra (SP) e do governador de SP, Alckmin, em torno de uma estrat\u00e9gia comum que tem como objetivo a disputa pela Presid\u00eancia. https://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2015/12/tucanos-fecham-apoio-a-temer-e-dilma-diz-esperar-confianca-do-vice.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037786186356609024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785439627870208, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2673721280, "username": "porteiradaursal", "tweet": "fact\u00f3ides pol\u00edticos 02: o v\u00eddeo de Temer pra Alckmin no melhor estilo briga em RuPauls DragRace. que falta faz algu\u00e9m pra dizer: bisha... se preserva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porteiradaursal/status/1037785439627870208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784282712952832, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@EuPode Haddad, Alckmin, ser\u00e1 se o personagem principal vai ser o Ciro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037784282712952832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuPode"}
{"id": 1037783439112593409, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@VEJA Quem \u00e9 Alckmin para falar de Bolsonaro? Ele deveria era botar o rabinho entre as pernas pois \u00e9 corrupto e apoiado por corruptos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037783439112593409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037783117552132097, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "@ConversaAfiada Alckmin \u00e9 presidente do PSDB. PSDB est\u00e1 com Temer desde o golpe. Alckmin \u00e9 Temer! Temer \u00e9 Alckmin! N\u00e3o se deixe enganar! \ud83d\ude09Regrann from @conversaafiada  -  Assista ao v\u00eddeo onde Temer enterra a candidatura de...  https://www.facebook.com/fredericobartz/videos/2243315525698400/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037783117552132097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037782831685152768, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Alckmin \u00e9 presidente do PSDB. PSDB est\u00e1 com Temer desde o golpe. Alckmin \u00e9 Temer! Temer \u00e9 Alckmin! N\u00e3o se deixe enganar! \ud83d\ude09Regrann from conversaafiada  -  Assista ao v\u00eddeo onde Temer\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZV66wgMQ4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fwvcnu19gfnu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037782831685152768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782608577536002, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 313654072, "username": "ManuSilvaMakeup", "tweet": "Deixa eu ver se estou entendendo...Num segundo turno entre Alckmin e Bolsonaro, toda a esquerda vai votar no PSDB s\u00f3 pra ver Bolsonaro perder?N\u00e3o t\u00f4 discutindo t\u00e1?!S\u00f3 querendo entender mesmo. \u2014 se sentindo pensativa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManuSilvaMakeup/status/1037782608577536002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781599318933506, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "ALCKMIN ATACA BOLSONARO: A VERDADE REVELADA | Jacar\u00e9 de Tanga  https://youtu.be/1uiJczWOyoY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037781599318933506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037781576543875072, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "GERALDO ALCKMIN EST\u00c1 SE PERDENDO POR CAUSA DE SEUS MARQUETEIROS. COM A POPULARIDADE L\u00c1 EMBAIXO, RESOLVE ATACAR BOLSONARO. ESSE PROGRAMA ELEITORAL EST\u00c1 DO MESMO MODO DE ANTES: NADA DE DEMOCRACIA. A MENTIRA \u00c9 QUE...  https://www.youtube.com/watch?v=1uiJczWOyoY&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037781576543875072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780480354078721, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Ap\u00f3s cinco meses no limbo, inqu\u00e9rito sobre Alckmin chega \u00e0 promotoria eleitoral  http://bit.ly/2wQQ3fB\u00a0 pic.twitter.com/B2izPpDqSw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037780480354078721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779124134150145, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Alckmin sobe tom contra Bolsonaro: \"Despreparado\" e \"pior candidato\"  https://goo.gl/9iBfwv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037779124134150145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778919406153728, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 722238419800297473, "username": "Pintaoluiz", "tweet": "Eu vivi pra ver o Alckmin chamando o temer de golpista em outras palavras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pintaoluiz/status/1037778919406153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778499044605954, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508201680494592, "username": "_Oeslley", "tweet": "@Pedro_henriqz Partido Comunista da China, institutos de pesquisas para que o cangaCiro apare\u00e7a como o principal advers\u00e1rio, daqui at\u00e9 o dia 07/10.Palpite.Alckmin t\u00e1 fora e a Marina tbm. A aposta \u00e9 o cangaCiro agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Oeslley/status/1037778499044605954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedro_henriqz"}
{"id": 1037778413589680128, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2855868959, "username": "ubuntuvendas", "tweet": "Manuela d\u2019\u00c1vila afirma que o programa de Alckmin \u00e9 o mesmo de Temer - Portal Vermelho  http://www.vermelho.org.br/noticia/314779-1#.W5F5-kwpY2A.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubuntuvendas/status/1037778413589680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777311582572544, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "@tferrerm N\u00e3o acho n\u00e3o. A melhor coisa pra um candidato hoje \u00e9 ele estar descolado de Temer. Alckmin era apontado como o candidato do governo, apesar de Meirelles....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037777311582572544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tferrerm"}
{"id": 1037776253535903745, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 t\u00e3o mentiroso que at\u00e9 o vampiro Temer, est\u00e1 cobrando que ele fale a verdade, olha quais as alian\u00e7as que o PSDB tem, veja com quem eles andam, s\u00f3 tem bandidos e corruptos, como o Alckmin vai combater a corrup\u00e7\u00e3o com alian\u00e7as com corruptos? #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037776253535903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775978238541824, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 306766245, "username": "felipepontes79", "tweet": "@reinaldoazevedo Ou seja, o futuro governo Alckmin ser\u00e1 mera continua\u00e7\u00e3o do governo Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepontes79/status/1037775978238541824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037775769043447808, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 306766245, "username": "felipepontes79", "tweet": "Ou seja, o futuro governo Alckmin ser\u00e1 mera continua\u00e7\u00e3o do governo Temer  pic.twitter.com/i9o2AzSHA6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepontes79/status/1037775769043447808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775686671499264, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": " https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 a resposta q o Alckmin merece!!Chega outubro!!Pau neles Capit\u00e3o!!#BolsonaroPresidente17 #Direitaunida#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Direitaunida,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037775686671499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775349600407552, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 917010000, "username": "sk_serge", "tweet": "\u00c9norme! Le pr\u00e9dident de la r\u00e9publique clashe deux candidats... #Br\u00e9sil #Temer #Haddad #Alckmin \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Br\u00e9sil,#Temer,#Haddad,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/sk_serge/status/1037775349600407552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775031953186816, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 235790979, "username": "saraivaquel", "tweet": "@MEster_6 Se for pra favorecer algu\u00e9m, s\u00f3 vejo Meirelles, j\u00e1 que ele j\u00e1 atacou Alckmin, que eu achava que era justamente o preferido dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saraivaquel/status/1037775031953186816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MEster_6"}
{"id": 1037773754154201089, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 169745368, "username": "mercadodooff", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kxu9zGIpt7E?aE\u00a0 a\u00ed Alckmin? Vai explicar pra gente na sua propaganda eleitoral?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mercadodooff/status/1037773754154201089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037773493834797062, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@UOLNoticias @claytownn H\u00e1, Bozo n\u00e3o vai ganhar se n\u00e3o convencer os demais eleitores (Ciro, Alckmin, Marina, Jo\u00e3o e  at\u00e9 Haddad), de que precisa de seus votos pra vencer no segundo turno.. Na bala e no grito \u00e9 que Bozo n\u00e3o convence os moderados a se converterem ao ex\u00e9rcito Bolsominion...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037773493834797062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claytownn,UOLNoticias"}
{"id": 1037773205069594624, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Sim! Nisso! O Picol\u00e9 de Chuchu est\u00e1 mesmo certo! D\u00ea 4 anos de governo ao Bolsoanta e o PT volta e ningu\u00e9m nunca mais tira de l\u00e1! A exce\u00e7\u00e3o do Lula, o Bolsonaro \u00e9 o maior perigo eleitoral na elei\u00e7\u00e3o\u26a1\ufe0f \u201cAlckmin: 'Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT voltar'\u201d https://twitter.com/i/moments/1037745254043197440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037773205069594624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772783889989632, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037772783889989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772505048526848, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?a\u00a0 ELEITOR de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1037772505048526848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772406306172929, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 32024011, "username": "tarciooliveira", "tweet": "PARA ASSISTIR DE CAMAROTE: Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  http://www.tarcioviuassim.com/2018/09/para-assistir-de-camarote-apos-enterrar.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarciooliveira/status/1037772406306172929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771804373409793, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 205848237, "username": "Dimote", "tweet": "@abraaoohcosta Temer fala mal de Alckmin que fala mal de Bostonaro... e a gente aqui:  pic.twitter.com/OuCPsvRs13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dimote/status/1037771804373409793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abraaoohcosta"}
{"id": 1037771515314544640, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037771515314544640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037770737183084544, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 269366205, "username": "Joaolinoneto", "tweet": "Temer resolveu abra\u00e7ar Alckmin e lembrar \"Vc n\u00e3o pode, o meu governo \u00e9 seu e vc \u00e9 o candidato que representa o que fizemos juntos\". PELA PRIMEIRA VEZ TEMER ESTAR FALANDO A VERDADE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaolinoneto/status/1037770737183084544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770315508670465, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "Temer jogando \ud83d\udca9 no ventilador do Alckmin... S\u00f3 presta assim hehehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1037770315508670465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769928999354369, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 67471052, "username": "blogdogringo", "tweet": "Nada vai superar Temer chamando Alckmin de tra\u00edra, em rede nacional. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdogringo/status/1037769928999354369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769888130129920, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 129047030, "username": "petpassarim", "tweet": "\"eu n\u00e3o tenho nada a ver com o governo TemerAss: AlckminE verdade esse bilete\"  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petpassarim/status/1037769888130129920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769838310109184, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 269366205, "username": "Joaolinoneto", "tweet": "@Sen_Cristovam Tem muita gente comentando sobre diversos candidatos. Vi o Temer falar do companheiro Alckmin. Estou aguardando o pronunciamento dele sobre voc\u00ea, uma vez que o apoiastes no golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaolinoneto/status/1037769838310109184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sen_Cristovam"}
{"id": 1037769494658088960, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 59008589, "username": "rafarodriguesof", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qLgrxtRXGx8?aBOMBA\u00a0\u2026: Michel Temer AGORA \u00e9 BOLSONARO e Destr\u00f3i Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafarodriguesof/status/1037769494658088960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037769253699629058, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Essa foi boa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Alckmin foi cuspir no prato que comeu, levou a tapa de luva de pelica.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037769253699629058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769029480529920, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3296408510, "username": "ejbgarrett", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejbgarrett/status/1037769029480529920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037768398657265665, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Veja o v\u00eddeoAp\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm#.W5Fwsahwdb8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037768398657265665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767708849438720, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 502281397, "username": "natribbeiro", "tweet": "Temer dando bale em alckmin VIVI PRA ISTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natribbeiro/status/1037767708849438720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767686011465728, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3083782107, "username": "evelto_", "tweet": "Alckmin falando que Temer n\u00e3o tem legitimidade, ou seja, Alckmin assumindo que foi golpe  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelto_/status/1037767686011465728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767684912558081, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 92318454, "username": "Marianna_PCdoB", "tweet": "Manuela d\u2019\u00c1vila: \u201cPrograma de Alckmin \u00e9 o mesmo de\u00a0Temer\u201d  http://renatorabelo.blog.br/2018/09/06/manuela-davila-programa-de-alckmin-e-o-mesmo-de-temer/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/anrmyA5quA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marianna_PCdoB/status/1037767684912558081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767684325355521, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@YouTubeEU Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTubeEu vou compartilhar e conclamo a Todos a compartilhar esse v\u00eddeo. Faltam poucos dias n\u00e3o desanimemos  coragem esperan\u00e7a o Brasil precisa de n\u00f3s .  Dia 07  \u00e9  17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037767684325355521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTubeEU"}
{"id": 1037767669892751360, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 63703041, "username": "WangleAlves", "tweet": "Manuela d\u2019\u00c1vila: \u201cPrograma de Alckmin \u00e9 o mesmo de\u00a0Temer\u201d  http://renatorabelo.blog.br/2018/09/06/manuela-davila-programa-de-alckmin-e-o-mesmo-de-temer/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oEH0VZqGVI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WangleAlves/status/1037767669892751360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767637164609538, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55720903, "username": "JanVarela", "tweet": "Manuela d\u2019\u00c1vila: \u201cPrograma de Alckmin \u00e9 o mesmo de\u00a0Temer\u201d  http://renatorabelo.blog.br/2018/09/06/manuela-davila-programa-de-alckmin-e-o-mesmo-de-temer/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/pewF16G00l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanVarela/status/1037767637164609538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767236310769665, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@analisdocsPF @TonhoDrinks @FrentzenDaniel Entre Alckmin e Bolsonaro existe uma diferen\u00e7a simples, um \u00e9 corrupto, o outro n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037767236310769665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrentzenDaniel,TonhoDrinks,analisdocsPF"}
{"id": 1037767159949283328, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin \u2018conte a verdade\u2019 sobre o apoio do PSDB ao\u00a0governo  http://nilljunior.com.br/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conte-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PVgHRAaByA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037767159949283328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766904423886849, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Adnet j\u00e1 fez v\u00eddeos do Bozo e do Ciro, e o Temer do Alckmin e do Haddad, \u00e9 a competi\u00e7\u00e3o de stand up das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037766904423886849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037766730377035776, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 275170634, "username": "carlosskarlack", "tweet": "@ricardosetti Haddad e Alckmin bem que poderiam formalizar uma alian\u00e7a. S\u00f3 asim, poderiam chegar ao segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosskarlack/status/1037766730377035776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti"}
{"id": 1037766521450385408, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@Leoni_a_jato @diraholanda Olha Esses caras levaram um tiro do Temer com o v\u00eddeo-resposta ao Alckmin. Agora todos sabem que s\u00e3o da Turma de Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037766521450385408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diraholanda,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037765971178663936, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14694891, "username": "joellobo", "tweet": "O v\u00eddeo era o Temer botando p fuder no Alckmin  https://twitter.com/geizynovaski/status/1037442119269531649\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joellobo/status/1037765971178663936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765888282447874, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Temer d\u00e1 \u201cbeijo da morte\u201d em Alckmin (com direito a v\u00eddeo-barraco)  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/temer-da-beijo-da-morte-em-alckmin-com-direito-a-video-barraco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037765888282447874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765815087636480, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 24992897, "username": "juss422", "tweet": "Se o Temer fosse escrever um text\u00e3o hoje come\u00e7aria assim\"Desculpe o transtorno, preciso falar do Alckmin...\"  pic.twitter.com/z2jPg8fFGX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juss422/status/1037765815087636480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765514326691842, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 415863145, "username": "Urubaponte", "tweet": "Ap\u00f3s atacar Alckmin, Temer repreende Haddad  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/apos-atacar-alckmin-temer-repreende-haddad/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urubaponte/status/1037765514326691842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037765471729319936, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 57239465, "username": "marciomoneta", "tweet": "Quem dirige politicamente Temer? Por que sua a\u00e7\u00e3o para destruir Alckmin? Por que exatamente agora? Tem a ver com as informa\u00e7\u00f5es de que parcelas do capital financeiro abandonaram a candidatura tucana em favor do nazista?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciomoneta/status/1037765471729319936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765295027507200, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84693288, "username": "FATRAPOSO", "tweet": "Geraldo Alckmin desesperado! Dizer que o governo do @MichelTemer \u00e9 ileg\u00edtimo mostra que a candidatura Tucana vai de mal a pior, uma vez que o golpe parlamentar foi cunhado com o aval do PSDB... Menos um na corrida pelo Planalto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATRAPOSO/status/1037765295027507200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037765253998764033, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "Ser\u00e1 que vai rolar vloguinho de Temer pra Ciro Gomes?? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 J\u00e1 teve dois vloguinho pra Alckmin e um pra Haddad \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  pic.twitter.com/nRkfyYaukm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037765253998764033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765188848635906, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "VOC\u00ca EST\u00c1 AQUI: HOME / POLITICA , POL\u00cdTICATEMER DETONA ALCKMIN E PSDB EM V\u00cdDEO QUE TAMB\u00c9M CABE BOLSONARO, VEJA PORQU\u00ca:Temer grava um v\u00eddeo para Alckmin, que insiste em separar sua queimad\u00edssima...  http://www.eliseumariotti.com/2018/09/temer-detona-alckmin-e-psdb-em-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037765188848635906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765172591517696, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "Alckmin chamando Temer de ileg\u00edtimo superou at\u00e9 Romero Juc\u00e1 em mat\u00e9ria de sem-vergonhice e dissimula\u00e7\u00e3o. O ex-governador de SP merece uma derrota avassaladora no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1037765172591517696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764852784291841, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Eita! Rolou Mais um v\u00eddeo do Temer pro Alckmin lembrando que o PSDB continua no Governo dele. Isso t\u00e1 melhor que reality show.S\u00f3 lembrando (n\u00e3o canso de lembrar que Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer)  pic.twitter.com/O7tIhkGKIC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037764852784291841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764831896657923, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 20146388, "username": "patriciojr", "tweet": "- Temer, \u00e9 bem simples: vc exp\u00f5e o Alckmin e os votos migram pra mim. At\u00e9 a esquerda vai gostar desse v\u00eddeo.- E a\u00ed vc vai dar minist\u00e9rio pra mim e pros meus amigos?- Vou sim. Pra todo mundo.- V\u00ea l\u00e1, hein, Bolsonaro! - Alckmin j\u00e1 topou.- Liga a c\u00e2mera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciojr/status/1037764831896657923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764665177198594, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69453865, "username": "MongardLuna", "tweet": "@Shankley_ Exatamente kkkkkkkk porque Alckmin t\u00e1 queimando ele... O cara quer queimar o diabo com FOGO kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MongardLuna/status/1037764665177198594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Shankley_"}
{"id": 1037764590246027264, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4152904468, "username": "edsonten", "tweet": "Aprendemos hoje que o Alckmin \u00e9 da turma do Temer e que o Haddad n\u00e3o \u00e9.. Valeu Michelzinho por deixar tudo muito claro para o povo. S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: GOLPISTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonten/status/1037764590246027264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764360175804416, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 36044520, "username": "monolitos", "tweet": "Na segunda posi\u00e7\u00e3o, Marina Silva e Ciro Gomes, com 12% de prov\u00e1veis votos cada, est\u00e3o empatados tecnicamente com Geraldo Alckmin, que tem 9%.  https://bit.ly/2wMRgni\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Mon\u00f3litosPost https://bit.ly/2wMRgni\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Mon\u00f3litosPost", "link": "https://twitter.com/monolitos/status/1037764360175804416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764038376218624, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "IBOPE NO NORDESTE  Geraldo Alckmin subiu de 4% para 8% e empatou com Fernando Haddad, que subiu de 5% para 8%.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037764038376218624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763936433528833, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 228725758, "username": "Antsoares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1HeDwc8tK2o?aBolsonaro\u00a0\u2026 perde eleitores na TV com propagandas do Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antsoares/status/1037763936433528833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037763630081687552, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Em Pernambuco, Armando Monteiro promete palanque a Alckmin, usa imagem de Lula e agora muda discurso visando conquistar eleitores de Bolsonaro. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/em-pe-armando-monteiro-faz-campanha-entre-alckmin-lula-e-bolsonaro/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763630081687552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763390813478915, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "Gosto de falar sempre a palavras RENDA, porque rima com MERENDA...\u201d Alckmin....Ja que sou um bosta mesmo e vou perder a elei\u00e7\u00e3o. Votem em @jairbolsonaro 1\u20e37\u20e3\ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/BnBN0ody9r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1037763390813478915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037763390209499136, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "\"Alckmin: o candidato fantasma. \u00c9 constrangedora a situa\u00e7\u00e3o do candidato do PSDB. N\u00e3o tem o menor carisma e n\u00e3o cresce nas pesquisas. Seus aliados regionais fazem de tudo para escond\u00ea-lo\". Confira a coluna de @propalando. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/alckmin-o-candidato-fantasma/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763390209499136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037762978739892226, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 158948725, "username": "Shankley_", "tweet": "@MongardLuna o bicho ta usando a rejei\u00e7\u00e3o do povo contra ele mesmo pra botar alckmin junto na mesma merda kkkkkkkkkkkkkkkkk negocio tronxo do carai. nao eh nem pra votar no candidato dele, eh so pra queimar o outro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shankley_/status/1037762978739892226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MongardLuna"}
{"id": 1037762081641164800, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 17938698, "username": "WagnerCosta", "tweet": "Pro Alckmin subir nas pesquisas o nome dele tem q aparecer como Geraldo na pergunta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerCosta/status/1037762081641164800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762068240375810, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61485744, "username": "jekinha_jesk", "tweet": "Temer mandando recado \"Alckmin, a senhora n\u00e3o se fa\u00e7a de desentendida!\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jekinha_jesk/status/1037762068240375810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761493838774272, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 280194268, "username": "JunniorAlckmin", "tweet": "pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter  http://twcm.co/ejrcf\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunniorAlckmin/status/1037761493838774272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761163176632326, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1009857947680243719, "username": "myrllamarina", "tweet": "@NattyPadalecki Ela \u00e9 um amor. Disse que tinha lido sobre o Ciro, e desistido de votar nele e no Alckmin tamb\u00e9m. Tava pensando em votar no Amoeba. Depois disse que estava aberta a me ouvir falar sobre o Bolsonaro, e estou falando at\u00e9 agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myrllamarina/status/1037761163176632326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NattyPadalecki"}
{"id": 1037760898906169344, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 159591075, "username": "patrick_joaquim", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://www.bandab.com.br/politica/bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrick_joaquim/status/1037760898906169344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760131424022528, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Alckmin vai ao TSE para tentar barrar pesquisa Datafolha com Haddad  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWViE?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037760131424022528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759968005554182, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Sugest\u00e3o para o Santo Alckmin-PSDB: em vez de fazer propaganda enganosa e mentirosa no hor\u00e1rio eleitoral, que tal divulgar os v\u00eddeos do golpista Temer e os seus Twitter trocando amabilidades? As verdades sobre cada um est\u00e3o cristalinas nestas trocas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037759968005554182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759700866097153, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@cirogomes @MichelTemer @Pattpaola N\u00e3o vai ter, esses v\u00eddeos de Temer para Alckmin foram combinados, s\u00f3 o ing\u00eanuo que n\u00e3o acredita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037759700866097153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattpaola,MichelTemer,cirogomes"}
{"id": 1037759340361510912, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 211992422, "username": "__patriota", "tweet": "alckmin alckminyes temeapoiando incondicionalmente o meu governono papatelling liesno papashow me as decisoes do psdb nos ultimos dois anos hahahaha hahahaha hahahaha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__patriota/status/1037759340361510912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758959690686465, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "A m\u00eddia brasileira tentou o presidi\u00e1rio Lula. N\u00e3o deu.Tentou Haddad. N\u00e3o deu.Tentou Alckmin. N\u00e3o deu.A bola da vez \u00e9 Ciro.E tome pesquisa vagabunda e mentirosa pra isso.#Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1037758959690686465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758910872997888, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037758910872997888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757931297665025, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: Temer lembra a Alckmin que seu governo \u00e9 composto ...  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/temer-lembra-alckmin-que-seu-governo-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037757931297665025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757836632059904, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037757836632059904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037756925902036992, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "Temer pmelhorando sua imagem ao piorar a de Alckmin por associar a imagem dele a sua pr\u00f3pria  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037756925902036992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756901222744070, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 30812185, "username": "joaopaulolima", "tweet": "@FlavioDino @CMarques_19 @Edusantosguitar Do que adianta ele ser governador num eventual gov alckmin ou bozo? Ele tem que apoiar quem tem mesma base de programas de gov no plano federal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopaulolima/status/1037756901222744070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edusantosguitar,CMarques_19,FlavioDino"}
{"id": 1037756736898121728, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2254028430, "username": "jnior1991", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnior1991/status/1037756736898121728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037756286836920320, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 968660386131083265, "username": "hlloimari", "tweet": "meu deus toda vez que Alckmin aparece na tv falando sobre a campanha dele me sobe um ODIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hlloimari/status/1037756286836920320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756185129168897, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "'O problema n\u00e3o s\u00e3o os ministros. \u00c9 o presidente', rebate Alckmin sobre v\u00eddeos de Temer.  https://glo.bo/2Co7qd2\u00a0 pic.twitter.com/uhMNJgxgJD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037756185129168897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755923081486337, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 167253277, "username": "Flaviovidaboa", "tweet": "PSDB querendo cuspir no prato que come at\u00e9 hoje. Michel Temer se superou, pediu ao Alckmin para deixar de ser mentiroso e contar a verdade.O desespero t\u00e1 chegando. Sem foro privilegiado vai dar PF. Vai dar PF, vai dar.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviovidaboa/status/1037755923081486337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755343294660608, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 107149076, "username": "hugonapow", "tweet": "A melhor parte do v\u00eddeo referente ao Micher Temer derrubando o Geraldo Alckmin \u00e9 essa:  pic.twitter.com/if2iEHiWVT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugonapow/status/1037755343294660608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754981741412360, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@cor0te Com Ciro, Alckmin ou Marina no poder, o Brasil vai continuar na mesma lama. Os caras s\u00f3 falando de economia (importante), mas a criminalidade vai crescer, o esquerdismo nas escolas tamb\u00e9m. Moleque de 4 anos aprendendo a usar calcinha em nome da diversidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037754981741412360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037754860282765312, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2881473051, "username": "thiago88roberto", "tweet": "Temer puxando Alckmin e o PSDB para o caix\u00e3o, com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago88roberto/status/1037754860282765312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754605910806529, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Em mais um V\u00eddeo, MICHEL VOLTA A LEMBRAR A ALCKMIN QUE GERALDO \u00c9 TEMER: O golpe abandona o PSDB.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/em-mais-um-video-michel-volta-a-lembrar-a-alckmin-que-geraldo-e-temer-o-golpe-abandona-o-psdb/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037754605910806529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037754193262649345, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 811532697852145664, "username": "SousaSilmario", "tweet": "@madeiradez Eu e Alckmin n\u00e3o somos mais amigosAss: TemerObs: \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SousaSilmario/status/1037754193262649345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madeiradez"}
{"id": 1037753400455122945, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3053385657, "username": "MatheusSSCG", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4r54F5UvTv8?aTemer\u00a0\u2026 manda recado a Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSSCG/status/1037753400455122945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037753076046802944, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 69453865, "username": "MongardLuna", "tweet": "O cara levar um serm\u00e3o de TEMER, \u00e9 porque \u00e9 um arrombado do caralho mesmo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK (ps: QUEM MIZERA VOTA EM ALCKMIN EIM???)  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MongardLuna/status/1037753076046802944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752494355611648, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Hahahahaha... gorete da porra em Alckmin. Bronca. Agora o PSDB tem que rebater Temer, bater em Bozo, bater em Ciro, atacar Marina e evitar q o PT cres\u00e7a. Complicou  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037752494355611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752412541538306, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se for para votar em por base aliada, que votemos em Alckmin. Nem Ciro, nem Boulos, nem PT tem uma base aliada forte. Agora, os partidos progressistas, em reuni\u00e3o, se comprometeram c uma ampla alian\u00e7a ao candidato que fosse p o 2o turno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037752412541538306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037752141161607168, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 263424084, "username": "ddayanaalves", "tweet": "os dias est\u00e3o corridos, mas eu gosto muito dos momentos do dia de hoje que eu parei pra realizar que o Temer realmente gravou um v\u00eddeo pistolasso com o Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddayanaalves/status/1037752141161607168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751738760015872, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2254028430, "username": "jnior1991", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TemGLdyG6mk?aBolsonaro\u00a0\u2026 D\u00c1 RESPOSTA AVASSALADORA ao Geraldo Alckmin ap\u00f3s propagandas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnior1991/status/1037751738760015872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037751630932922368, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 201599239, "username": "Edilbertolorde", "tweet": "\u00c9 isso mesmo Fiuza, Alckmin n\u00e3o cresce, n\u00e3o encanta por ser expert em escolher os alvos errados. Achar que manipulando esses v\u00eddeos contra Bolsonaro vai reverter sua dram\u00e1tica situa\u00e7\u00e3o o torna um advers\u00e1rio de baixa estatura e sem criatividade suficiente para entrar na disputa.  https://twitter.com/gfiuza_oficial/status/1037550328839893002\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edilbertolorde/status/1037751630932922368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751397759033346, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "PT e Dilma escolheram Temer, e ele \u2018est\u00e1 de mal comigo\u2019, diz Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/pt-e-dilma-escolheram-temer-e-ele-esta-de-mal-comigo-diz-alckmin/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037751397759033346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037750476442349569, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "O \u2018Vampir\u00e3o\u2019 abriu de novo a caixa de maldades contra Alckmin; assista  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/o-vampirao-abriu-de-novo-a-caixa-de-maldades-contra-alckmin-assita/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037750476442349569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750435128508416, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "@laurojardim Tempo perdido de Temer atacando Alckmin. Isso s\u00f3 ajuda o 45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037750435128508416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1037750196770426881, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "@BlogdoNoblat @taniamaura @ricardosetti A tend\u00eancia de Ciro \u00e9 cair quando Haddad come\u00e7ar a subir. Quem derrota Bolsonaro ou PT no segundo turno \u00e9 Alckmin. S\u00f3 esperar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037750196770426881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardosetti,taniamaura,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037750002444058625, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Primeiro o cara faz um v\u00eddeo dizendo q Alckmin \u00e9 seu par\u00e7a.  Agora faz um v\u00eddeo brigando com Haddad e dizendo q Haddad o chamou de golpista e ladr\u00e3o de direitos.Na moral, ele t\u00e1 torcendo pro PT, \u00e9?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037750002444058625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749587174465538, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "Temer responde as cr\u00edticas de Geraldo Alckmin  https://youtu.be/pNrwq2khQsU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037749587174465538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037749560565739521, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "ALCKMIN \u00c9 O FALSO CANDIDATO. CRIA DE FHC. ENGANA, MENTE, CRITICA SEM TER A NO\u00c7\u00c3O DO QUE DIZ. EST\u00c1 FAZENDO O JOGO DO \"N\u00d3S CONTRA ELES\" - O JOGO DOS SOCIALISTAS/COMUNISTAS. EST\u00c1 DESESPERADO, N\u00c3O VAI BEM NAS PESQUISAS. E AGORA EST\u00c1 ATACANDO O QUE V\u00ca...  https://www.youtube.com/watch?v=pNrwq2khQsU&feature=player_embedded\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037749560565739521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749255790895105, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 18069788, "username": "franceangel", "tweet": "Pelas pesquisas realizadas em Natal nos \u00faltimos 2 meses, baseadas nos adesivos colados nos carros, segue resultados parciais das elei\u00e7\u00f5es 2018:Lula Livre: 49%Bostonaro: 16%Alckmin: 12%Herbalife: 20%Vende-se:...  https://www.facebook.com/1756224056/posts/10205503408942050/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franceangel/status/1037749255790895105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749094100467712, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 29267981, "username": "erikagleite", "tweet": "Na propaganda eleitoral Alckmin deixa claro que S\u00e3o Paulo \u00e9 o c\u00e9u, tem td ao n\u00e3o tem merenda \u00e9 isso? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikagleite/status/1037749094100467712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749060256575489, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 255631021, "username": "asusioliveira", "tweet": "Assistindo essa maravilhosa DR do Temer e Alckmin. Conte mais, presi  pic.twitter.com/jZRP8Uq55P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asusioliveira/status/1037749060256575489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748903804895233, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59332493, "username": "ailsonb", "tweet": "Temer volta a falar com Alckmin. O PSDB \u00e9 da turma de Temer! Bruno Ara\u00fajo, candidato de Armando, foi Ministro de Temer. Pense bem...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailsonb/status/1037748903804895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748341772374016, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2790325239, "username": "AAguararapes", "tweet": "Giro das 11h: Temer mata Alckmin e o Ibope se desmoraliza  https://youtu.be/en9jHfO7OP4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAguararapes/status/1037748341772374016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037748128722563072, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Nordestinos defendem que Alckmin n\u00e3o pise na regi\u00e3o  https://veja.abril.com.br/blog/radar/nordestinos-defendem-que-alckmin-nao-pise-na-regiao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037748128722563072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748081393991680, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Alckmin \u00e9 denunciado por improbidade; MP pede perda dos direitos pol\u00edticos  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/mp-aciona-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspensao-dos-direitos-politicos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037748081393991680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747885192953856, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "Achei o v\u00eddeo inferior, em termos de potencial explosivo, aos que foram gravados para Alckmin. Soou mais como uma defesa do que como um ataque, tom que marcou os v\u00eddeos anteriores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037747885192953856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747837612838912, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 251173247, "username": "Dellysantiago", "tweet": "Esses v\u00eddeos de Temer x Haddad/Alckmin. Eu sei que n\u00e3o devia, mas t\u00f4 rindo \ud83d\udc81", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dellysantiago/status/1037747837612838912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747787713003520, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "MP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747787713003520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747781908287494, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@carmeIoneto Alckmin Alckmin o menos ruim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037747781908287494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto"}
{"id": 1037747528307863553, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Alckmin \u00e9 denunciado por improbidade e MP pede perda dos direitos pol\u00edticos  https://yhoo.it/2MRSfgQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037747528307863553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747262171045888, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Temer volta a criticar Alckmin em v\u00eddeo e diz que PSDB apoiou seu governo  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,temer-volta-a-criticar-alckmin-em-video-e-diz-que-psdb-apoiou-seu-governo,70002490815?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037747262171045888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747174162026496, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Temer n\u00e3o tem lideran\u00e7a nem legitimidade, diz Alckmin  https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais-geraldo-alckmin:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037747174162026496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746986768773120, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037746986768773120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746327592026112, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1029452364279947264, "username": "LoCarva28733492", "tweet": "@CarlosBolsonaro Alckmin falou na propaganda agora que o seu pai j\u00e1 falou que homem deve ganhar mais que mulher. Se entrar com uma a\u00e7\u00e3o ganha f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoCarva28733492/status/1037746327592026112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037746259820535808, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 97319589, "username": "lipedebarros", "tweet": "N\u00e3o existe rede social melhor que o twitter, hauahauaauaauahaua! Ontem foi Alckmin, hoje foi Haddad. Pra quem ser\u00e1 amanh\u00e3? HAHAHAHAHAHAHAHA! Essa pol\u00edtica brasileira \u00e9 muito sebosa! Salve-se quem puder. #boratemer #MichelTemer @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boratemer,#MichelTemer", "link": "https://twitter.com/lipedebarros/status/1037746259820535808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037746168279773191, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 139316053, "username": "Lucas_Fitipaldi", "tweet": "S\u00f3 um ponto: Alckmin foi voto vencido em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 entrada do PSDB no Governo Temer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Fitipaldi/status/1037746168279773191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745698878488576, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 979552649610694656, "username": "tfdcamara", "tweet": "@BlogDoPim Alckmin defeca por aquela boca murcha dele toda vez que abre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tfdcamara/status/1037745698878488576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037745121717051393, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 908131893144678400, "username": "yas_sandrade", "tweet": "A ironia de hoje foi o homem falando que o professor no Brasil deve ser mais valorizado mas vai votar em Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yas_sandrade/status/1037745121717051393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744290032758785, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 8116302, "username": "danieldull", "tweet": "@chicobarney Jogo de cena... Isso d\u00e1 oportunidade do Alckmin atacar o governo Temer e mostrar que \u00e9 diferente dele. O assunto ganha a internet o Alckmin consegue vender seu programa de governo e abafa os outros assuntos como a subida do Ciro nas pesquisas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieldull/status/1037744290032758785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037744240472801280, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "N\u00e3o percam hoje no Casos de Fam\u00edla, a estranha rela\u00e7\u00e3o entre Temer e Alckmin.  https://twitter.com/DCM_online/status/1037731964764254208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037744240472801280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743700720459776, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 555154898, "username": "LLExclamaniac", "tweet": "Sr @Saga_KM Esse post n\u00e3o foi com inten\u00e7\u00e3o de falar mal do Bolsonaro e sim dizer o que o Alckmin t\u00e1 fazendo algo muito baixo na campanha dele viu ? Vi que ganhei uma curtida sua aqui e queria avisar isso ^^Lembrando que eu n\u00e3o defendo seu ningu\u00e9m \u00f9.\u00fa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLExclamaniac/status/1037743700720459776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Saga_KM"}
{"id": 1037743413741989889, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "Temer respondendo o dign\u00edssimo Geraldo Alckmin... \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a  https://www.facebook.com/PizzaPolitica/videos/233428730662837/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037743413741989889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742916234604545, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2419281668, "username": "whatmarinasaid", "tweet": "Depois do hit \u201cAlckmin, fale a verdade\u201d, vemos o Temer com \u201cHaddad, fale a verdade\u201d  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatmarinasaid/status/1037742916234604545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742691151437824, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 48751070, "username": "mykaellb", "tweet": "Em vez de dividir os votos da direita, esse batido a Alckmin \u00e9 capaz de fazer um movimento de manada a apoio a Bolsolixo.O que \u00e9 uma movimenta\u00e7\u00e3o bastante perigosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mykaellb/status/1037742691151437824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742422569168896, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 48751070, "username": "mykaellb", "tweet": "Michel Temer deu a corda e a esquerda puxou. A quem interessa Temer jogar a \u201cmerda no ventilador\u201d em rela\u00e7\u00e3o a Alckmin/PSDB?? Apesar de ser tudo verdade o que ele diz, isso s\u00f3 enfraquece a principal candidatura que concorre com Bolsonaro na direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mykaellb/status/1037742422569168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742156394491904, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Vamos ver se ele vai atacar Ciro, Marina e Bolsonaro tamb\u00e9m. De toda forma, o ataque a Alckmin foi pior para o tucano, pois Temer relata apoio de aliados e do PSDB ao governo atual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742156394491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742148152684544, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ap\u00f3s atacar Alckmin, Michel Temer direciona cr\u00edticas a Fernando Haddad (PT). Presidente adota estrat\u00e9gia para tentar ter protagonismo no meio do per\u00edodo eleitoral e n\u00e3o ficar como \u201cdecorativo\u201d s\u00f3 aguardando a passagem da faixa presidencial em janeiro.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742148152684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741130178285568, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 627959432, "username": "aruinaazul", "tweet": "to amando essa baixaria entre temer e alckmin pode continuar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aruinaazul/status/1037741130178285568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740763306577920, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 50164353, "username": "marinastourinho", "tweet": "Acabei de ver esse v\u00eddeo que Temer gravou como quem diz pro Alckmin OLHA EU S\u00d3 ACHO ENGRA\u00c7ADO QUE e quando conseguir parar de gargalhar eu aviso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinastourinho/status/1037740763306577920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740456761802752, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@valoreconomico Alckmin falando de legitimidade. Alckmin \"Tereza de Calcut\u00e1\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1037740456761802752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037740119099236352, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho Se ele e o PSDB n\u00e3o fossem a favor do governo de Temer, Aloysio Nunes n\u00e3o seria ministro at\u00e9 hoje. N\u00e3o custa lembrar que Alckmin \u00e9 o presidente nacional do PSDB.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037740119099236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739573818798081, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Temer chama Alckmin de falso e pede que candidato \"conte a verdade\"  http://bit.ly/2MQv4Dz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037739573818798081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739215059083266, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1007416987193171968, "username": "DanielfoNobrega", "tweet": "Temer e Alckmin. Ou um est\u00e1 mentindo ou \u00e9 prova que ser\u00e1 um fracasso.  Ou ambos. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DanielfoNobrega/status/1037739215059083266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739088617586689, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Dois v\u00eddeos contra Alckmin e um contra Haddad.Temer faria isso apenas por causa de ego ferido?!? Sei n\u00e3o. Tem coisa a\u00ed... \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037739088617586689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738841354973184, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 734093414283792384, "username": "Diego_DS82", "tweet": "@cafecomferri Se Alckmin estivesse com o aproveitamento do Ciro Gomes, essa Bolsa estaria explodindo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_DS82/status/1037738841354973184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037738717723729932, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 957318808766697473, "username": "robertastopilha", "tweet": "@Estadao Kkkkk que engra\u00e7ado! Vc n\u00e3o ganha nem em sp mais Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertastopilha/status/1037738717723729932", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037738214369513473, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 707767692690857984, "username": "betoomatheus", "tweet": "O Temer t\u00e1 puta\u00e7o, primeiro o Alckmin, agora o Haddad uhasuhasuausuhsahushuashuahus  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoomatheus/status/1037738214369513473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737835678380033, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 27772044, "username": "Thayslan", "tweet": "@ielison_ O PT e esse del\u00edrio egoc\u00eantrico de Lula (que n\u00e3o querem nada com o povo) podem acabar botando dois candidatos de direita no segundo turno (se Alckmin continuar crescendo como eu imagino)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thayslan/status/1037737835678380033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ielison_"}
{"id": 1037737803214450689, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1034884336343035904, "username": "DomPedro_ll", "tweet": "A campanha dp Alckmin ajuda todo mundo menos ele #Estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/DomPedro_ll/status/1037737803214450689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737710264479744, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "Giro das 11h: Temer mata Alckmin e o Ibope se desmoraliza  https://youtu.be/en9jHfO7OP4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1037737710264479744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037737599836856322, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se fudeu Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037737599836856322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737550088204288, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029452364279947264, "username": "LoCarva28733492", "tweet": "@jairbolsonaro Alckmin falou na propaganda agora que o senhor j\u00e1 falou que homem deve ganhar mais que mulher. Se o senhor entrar com uma a\u00e7\u00e3o ganha f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoCarva28733492/status/1037737550088204288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037737486326398976, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@euclarice Podemos come\u00e7ar essa conversa a partir do ponto que os partidos de esquerda, com a honra e gl\u00f3ria do PT, isolaram Ciro, preferindo, inclusive, fortalecer o Alckmin. Infelizmente pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o simples.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037737486326398976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037737201067585536, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Alckmin recua e diz que vai retirar pedido de censura a pesquisa Datafolha  https://bit.ly/2NThlsb\u00a0 pic.twitter.com/ldpkrEAeb7", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037737201067585536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737141030268928, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49524239, "username": "whokilledisac", "tweet": "michel temer esperando alckmin na casa de haddad por dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whokilledisac/status/1037737141030268928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736751283036169, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 28674943, "username": "marianafalcao", "tweet": "No twitter, Trump amea\u00e7a o Ir\u00e3 com TEXTO EM CAIXA ALTA.No twitter, Temer rebate Alckmin e Haddad atrav\u00e9s de v\u00eddeo.Algu\u00e9m ainda tem d\u00favida de qual \u00e9 a melhor rede social?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianafalcao/status/1037736751283036169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736671461224453, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1361919134, "username": "anasantooz", "tweet": "Aguardando ansiosa o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de \u201cFale a Verdade\u201d estrelado por Vampir\u00e3o...Alckmin \u2705Haddad \u2705???????  pic.twitter.com/VeWZxFsCZZ", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anasantooz/status/1037736671461224453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736272456966144, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3657165503, "username": "agora_rn", "tweet": "Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo e pede que tucano n\u00e3o atenda a marqueteiros http://agorarn.com.br/politica/temer-ataca-alckmin-em-video-e-pede-que-tucano-nao-atenda-a-marqueteiros/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PFDDr57C7e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agora_rn/status/1037736272456966144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736038330970114, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2233151888, "username": "BrunoCasely", "tweet": "Temer e Alckmin formariam um belo casal, por\u00e9m a briga ia ser pra saber quem consegue ser mais c\u00ednico e cara de pau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCasely/status/1037736038330970114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735492333264896, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "V\u00cdDEO - Temer volta a atacar Alckmin: 'Conte exatamente a verdade'  https://veja.abril.com.br/politica/temer-lembra-apoio-do-psdb-ao-governo-e-faz-novo-video-criticando-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037735492333264896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735451925336065, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57448265, "username": "vborgaco", "tweet": "Gente pelo amor de deus eu achei que era o mesmo v\u00eddeo, mas n\u00e3o, o vampir\u00e3o n\u00e3o satisfeito mandou outra alckmin exposed partyJesus amada  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vborgaco/status/1037735451925336065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735405020434432, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Vendo v\u00eddeos de Lula massacrando Alckmin em debates de 2006", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037735405020434432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735029005316097, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 27772044, "username": "Thayslan", "tweet": "O recado pra bolsalaro dos int\u00e9rpretes de libras no programa de Alckmin agora JKKKKKKKK to fraco das pernas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thayslan/status/1037735029005316097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734923480772608, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "Ao ver a propaganda eleitoral do @geraldoalckmin mais uma vez mentindo e usando o grande tempo de forma suja contra Bolsonaro, me pergunto. Onde est\u00e1 o @TSEjusbr ???Sugiro @jairbolsonaro solicitar o direito de resposta pela mentira dos dois profissionais de libras do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1037734923480772608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,TSEjusbr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037734775086358528, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2928468545, "username": "vinicius_rocha9", "tweet": "Quem diria... Michel Temer acabando com a propaganda de Alckmin kkkkkkkk  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rocha9/status/1037734775086358528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734729150341122, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "A equipe de mkt de Alckmin t\u00e1 dando um banho nas outras. Gostei bastante da propaganda de hoje. (E mesmo assim ele n\u00e3o chega aos dois d\u00edgitos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1037734729150341122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734561394970625, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1941916771, "username": "viniciussena01", "tweet": "DESFRUTEI DESSE FINAL DO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussena01/status/1037734561394970625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734336173355008, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 119227457, "username": "pedriqq", "tweet": "Alckmin com a cara mais lavada desse mundo no hor\u00e1rio eleitoral, menina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedriqq/status/1037734336173355008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734143185117191, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem pau pra comer a Marcela\".  pic.twitter.com/2U4Fmt05uk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037734143185117191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734058644701184, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 902619058239139841, "username": "davthecreator", "tweet": "amando as trocas de farpas entre temer e alckmin mas pensando a que ponto nossos \"governantes\" chegaram kk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davthecreator/status/1037734058644701184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733694033809408, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Temer d\u00e1 beijos da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja v\u00eddeos  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037733694033809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037733186757959685, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 614353919, "username": "Jhonathasf", "tweet": "Alckmin \u00e9 t\u00e3o trai\u00e7oeiro e s\u00f3 est\u00e1 com medo agora pq viu a repercuss\u00e3o. S\u00d3.  https://twitter.com/folha_poder/status/1037732666471264256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonathasf/status/1037733186757959685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732854212571137, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 533799689, "username": "owefron", "tweet": "alckmin n\u00e3o \u00e9 nem uma possibilidade, amor  https://twitter.com/cinefilo_k/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owefron/status/1037732854212571137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731891120693248, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Temer d\u00e1 \u201cbeijo da morte\u201d em Alckmin (com direito a v\u00eddeo-barraco)  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/temer-da-beijo-da-morte-em-alckmin-com-direito-a-video-barraco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037731891120693248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731296364126212, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55529350, "username": "natashaxtz", "tweet": "Ciro sempre atual. Desde a cartinha at\u00e9 o v\u00eddeo puxando alckmin q nem caranguejo  https://twitter.com/cabraulalau/status/1037115932378898432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natashaxtz/status/1037731296364126212", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731195633762309, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Hadadd, Marina, Ciro, Alckmin, Amoedo, Boulos e Manuela D'\u00e1villa s\u00e3o todos, de diferentes formas, representantes e propagadores dessa praga que temos o dever de extirpar do pa\u00eds a todo custo! Somos n\u00f3s ou eles! #Bolsonaro17 pic.twitter.com/fux4lBcAEF", "replies": 3, "retweets": 32, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037731195633762309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731170337935362, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Alckmin censura Datafolha por ter censurado Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367837/Alckmin-censura-Datafolha-por-ter-censurado-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037731170337935362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037730434996727808, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@bchartsnet Alckmin, maior vergonha do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037730434996727808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037730086621982725, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 555154898, "username": "LLExclamaniac", "tweet": "N\u00e3o defendo o Bolsonaro mas isso que o Alckmin t\u00e1 fazendo na campanha dele \u00e9 muito baixo..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLExclamaniac/status/1037730086621982725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729958767067139, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 323523829, "username": "johnysberton", "tweet": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Temer e Alckmin, literalmente  https://twitter.com/liabilitys/status/1037509192557514753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnysberton/status/1037729958767067139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729486522003456, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 323523829, "username": "johnysberton", "tweet": "\"Suicide man mode on\", a discuss\u00e3o \u00e9: Alckmin apoiou ou n\u00e3o Temer. Temer que inclusive tem candidato pr\u00f3prio \u00e0 presid\u00eancia mas prefere dar ibope ao fato de um concorrente ter apoiado o governo de maior rejei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do pa\u00eds, o pr\u00f3prio Temer. Temer e Alckmin kkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnysberton/status/1037729486522003456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728665117884417, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: AP\u00d3S ENTERRAR ALCKMIN, TEMER MATA O PSDB  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/apos-enterrar-alckmin-temer-mata-o-psdb.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037728665117884417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728509291048960, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 752136246, "username": "EnioSantos4", "tweet": "@jairbolsonaro Botou pra quebrar agora.kkk deu no joelho do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnioSantos4/status/1037728509291048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037728116779704321, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 544336289, "username": "TJpr0ducoes", "tweet": "Resumo do video de do presidente Temer em resposta a Alckmin:Alckmin \u00e9 mentiroso, e se for eleito, o Brasil vai continuar a mesma merda, pois a base do governo de hoje, ser\u00e1 a base do governo dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TJpr0ducoes/status/1037728116779704321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728096475119619, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 404369603, "username": "fernandorcba", "tweet": "Alckmin representa o obscurantismo da hist\u00f3ria pol\u00edtica do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandorcba/status/1037728096475119619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727725010780161, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "Guilherme Boulos ataca Fernando Haddad. Temer ataca Geraldo Alckmin. Que campanha mais louca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037727725010780161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727609940070400, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73490584, "username": "chrismuniiz", "tweet": "ManooooooQuem \u00e9 q ta pagando o Temer pra fazer essas propagandas anti Geraldo Alckmin??????Kkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/sTmdQuIzES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismuniiz/status/1037727609940070400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727143411834880, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037727143411834880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727097794514944, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 323523829, "username": "johnysberton", "tweet": "Briga de ex-cachorros grandes! Hoje aposentados dos ringues, ainda geram entretenimento, ao menos. kkkkkkkk Temer e Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnysberton/status/1037727097794514944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727070393184256, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "TEMER | Em v\u00eddeo, Temer reclama de 'falsidades' de Geraldo Alckmin http://bit.ly/2Q7Yrzc\u00a0 pic.twitter.com/y5f4ir3UM6", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037727070393184256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726946178879491, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "PT e Dilma escolheram Temer, e ele 'est\u00e1 de mal comigo', diz Alckmin  http://bit.ly/2M0pSb6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1037726946178879491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726936754216960, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Boulos: \u201cessa briga entre Temer e Alckmin, como dizia Qu\u00e9rcia, sempre sai a verdade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-essa-briga-entre-temer-e-alckmin-como-dizia-quercia-sempre-sai-a-verdade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037726936754216960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726875462914048, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 172766589, "username": "vitormadureiro7", "tweet": "@CrissPaiva A primeira parte sem corte e sendo explicada, com certeza quem criticou ele pelo video de Alckmin, se sentir\u00e1 envergonhado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitormadureiro7/status/1037726875462914048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrissPaiva"}
{"id": 1037726855200157703, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 260743722, "username": "bialpsf", "tweet": "@gbrmarcos Eu comecei a ler a frase jurando que no fim ia ter \"Diz Bolzo sobre propaganda de Alckmin\" t\u00f4 tipo u\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bialpsf/status/1037726855200157703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbrmarcos"}
{"id": 1037726744118259712, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Ibope/Globo censuram pesquisa; Lula disparava e Alckmin afundava  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25765\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1037726744118259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726444598829056, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 42312584, "username": "alannamsantos", "tweet": "Inclusive, o meu voto na Marina nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 muito por conta do Eduardo Jorge de vice. Assim como tamb\u00e9m votaria no Alckmin, apesar das in\u00fameras ressalvas que tenho com o mesmo, num segundo turno por conta da vice, Ana Am\u00e9lia.  https://twitter.com/apyus/status/1037551506709520385\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alannamsantos/status/1037726444598829056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726441780269057, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@TerraNoticiasBR E porque seu partido ajudou a coloc\u00e1-lo no poder e assumiu pastas do governo, Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037726441780269057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1037726306190991363, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Temer publica novo v\u00eddeo endere\u00e7ado a Alckmin mostrando que PSDB faz parte de seu governo e diz: \u2019conte a verdade, Geraldo\u2019; assista!  http://plantaobrasil.net/news.asp?nID=101581\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037726306190991363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725848927961089, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 125846400, "username": "ErikDanilo_", "tweet": "MP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErikDanilo_/status/1037725848927961089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725405707419648, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 199267403, "username": "francisco_jrRN", "tweet": "O que TEMER, corretamente, diz, \u00e9 que a situa\u00e7\u00e3o - desesperadora - atual do Brasil, \u00e9 responsabilidade direta de Alckmin e seu Partido, tamb\u00e9m. RTEm novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conta a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo https://glo.bo/2CxjOam\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francisco_jrRN/status/1037725405707419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725319376056321, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A Pesquisa Ibope Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037725319376056321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724640435683328, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44741488, "username": "Leo_MM_Lins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sem Alckmin \u00c9 Chama O Meirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_MM_Lins/status/1037724640435683328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724383303884800, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 841700087143288832, "username": "GeneralGirao", "tweet": "A todos os brasileiros,de Norte a Sul,o meu respeito.O ainda presidente Temer fez um v\u00eddeo rebatendo os ataques do Alckmin,em sua propaganda.O que dizer desses dois embusteiros?Que a Justi\u00e7a fa\u00e7a o m\u00ednimo e enquadre-os devidamente.O Brasil n\u00e3o merece isso. P\u00e1tria!", "replies": 11, "retweets": 95, "likes": 319, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneralGirao/status/1037724383303884800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724070622711809, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 74994159, "username": "christian_gpbr", "tweet": "Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer. O resto \u00e9 falsidade! Simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian_gpbr/status/1037724070622711809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724063479857152, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55269569, "username": "edcar1811", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcar1811/status/1037724063479857152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723987273506821, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Coisa mais feia, ficar levando puxavante de orelhas, n\u00e3o \u00e9 Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037723987273506821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723444991979521, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2805575475, "username": "WallaceEduRX", "tweet": "chupa alckmin  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WallaceEduRX/status/1037723444991979521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722847311998976, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Se Bolsonaro tivesse tempo de TV, \"matava\" Alckmin atrav\u00e9s do recente v\u00eddeo de Temer. Como n\u00e3o tem, Haddad ir\u00e1 us\u00e1 este v\u00eddeo para responder aos prov\u00e1veis ataques do PSDB no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037722847311998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722427223101440, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "gente, nessa treta entre  \"Temer e Alckmin\" eu nao sei como n\u00e3o tem mais gente falando das p\u00e9rolas do Temer. \"EM HOMENAGEM AO POVO BRASILEIRO. O MENDON\u00c7A FILHO FEZ UM BEL\u00cdSSIMO TRABALHO KKKK. A SAUDE MELHOROU MUITO ...\" MEU DEUS QUE BRASIL ESSE HOMEM ACHA QUE TA GOVERNANDO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037722427223101440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722362240741377, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 17661700, "username": "uoleo", "tweet": "Vou traduzir o pronunciamento do presidente:\"Alckmin, tr\u00e1fico de influ\u00eancia tr\u00e1fico de influ\u00eancia, tr\u00e1fico de influ\u00eancia! Tr\u00e1fico de influ\u00eancia, tr\u00e1fico de influ\u00eancia. E sabe o que mais? Tr\u00e1fico. De. Influ\u00eancia. E essa \u00e9 a verdade.\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uoleo/status/1037722362240741377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722000276578305, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50208945, "username": "fernandoferrao", "tweet": "@geraldoalckmin 2014: \"Escondido nos \u00faltimos 12 anos, FHC volta a aparecer em propaganda\"2017: \"PSDB: Democracia n\u00e3o se faz c/quem se esconde no anonimato\"2017: \"PSDB planeja esconder A\u00e9cio e deix\u00e1-lo longe d Alckmin na conven\u00e7\u00e3o...\"2017: Ainda estamos no governo Dilma. N\u00e3o elegemos Temer...'  pic.twitter.com/xmMNk4lqNh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoferrao/status/1037722000276578305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721731190992897, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "MP acusa Alckmin de caixa 2 na campanha de 2014: presidenci\u00e1vel do PSDB teria recebido R$ 7,8 milh\u00f5es da Odebrecht para financiar ilegalmente sua campanha ao governo de S\u00e3o Paulo. Alckmin nega irregularidades  https://www.wbca.st/QRKciRw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037721731190992897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721695921025024, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Hoje o cen\u00e1rio est\u00e1 mantido: Haddad X Alckmin no 2\u00b0 turno. Cen\u00e1rio que n\u00e3o deve ser desprezado: Haddad X Bolsonaro no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037721695921025024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721386951815168, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro Comandante Alckmin e o PSDB n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, o Brasil j\u00e1 sabe que eles e o PT, s\u00e3o manos e v\u00e3o pro mesmo buraco, ali\u00e1s buraco n\u00e3o, cela junto com o Molusco Barbudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1037721386951815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037721084542496768, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Em dois v\u00eddeos no Twitter, Temer avisa a Alckmin: eu sou voc\u00ea amanh\u00e3 via @blogdosakamoto https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2018/09/05/em-video-desabafo-no-twitter-temer-avisa-a-alckmin-eu-sou-voce-amanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037721084542496768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037720990208471040, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 115934603, "username": "robson_dfreitas", "tweet": "@Estadao Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robson_dfreitas/status/1037720990208471040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037720845773430784, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 136151769, "username": "SamAlcantara_", "tweet": "\"Nunca achei que fosse dizer isso desses dois personagens, mas na briga de Temer e Alckmin os dois t\u00eam raz\u00e3o.\"  https://www.facebook.com/1184529401/posts/10214825910899717/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamAlcantara_/status/1037720845773430784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720792828665856, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@jairbolsonaro sobre o Bandido Alckmin :D  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037720792828665856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037720731457671169, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 721153820, "username": "oziburgoso", "tweet": "@aarodriguesouza @lsentoes BEM QUE BOLSONARO PODERIA GRAVAR UMA RESPOSTA PRA ALCKMIN TAMB\u00c9M E PASSAR NA TV ! MAS N\u00c3O PODE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oziburgoso/status/1037720731457671169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,aarodriguesouza"}
{"id": 1037720663233048579, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 599261847, "username": "SidneySillas", "tweet": "@HugoAg0g0 Ser\u00e1 tudo isso um teatrinho para descolar a imagem de Alckmin de Temer? (Inclusive incluindo a candidatura do Meireles).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneySillas/status/1037720663233048579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1037720588066975744, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4018298668, "username": "ninobec", "tweet": "\"Temer e Alckmin\" , e eu aqui pensando que tinha votado na Dilma e Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninobec/status/1037720588066975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720479027609600, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037720479027609600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037720083370586112, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2528088872, "username": "oleocosta", "tweet": "Alckmin tenta se afastar de Temer e o pr\u00f3prio Temer vem lembr\u00e1-lo de que est\u00e3o no mesmo barco. E que ALCKMIN \u00c9 TEMER! #PeloCerto #PegaVisao  https://www.facebook.com/100010483951175/posts/723848654641260/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PeloCerto,#PegaVisao", "link": "https://twitter.com/oleocosta/status/1037720083370586112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719981075705867, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 145392988, "username": "pauloranieri1", "tweet": "O que esses marqueteiros do Alckmin t\u00eam na cabe\u00e7a? Titica de galinha? Atacar injustamente Temer, que estava quieto, s\u00f3 para faturar em cima da sua baixa popularidade, \u00e9 errado. Al\u00e9m de indigno. Revela mau-car\u00e1ter. As pessoas percebem. \u00c9 como dar um tiro no p\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloranieri1/status/1037719981075705867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719550920470536, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2410647393, "username": "josivangomees", "tweet": "@sm_caio Que eu me lembre n\u00e3o , seria para prejudicar o Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josivangomees/status/1037719550920470536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sm_caio"}
{"id": 1037718421159510016, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 749752683565834240, "username": "awsthetisc", "tweet": "temer \u00e9 alckminalckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/awsthetisc/status/1037718421159510016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718172751851520, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 311717181, "username": "IvanRibeiroSJr", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://glo.bo/2CxjOam\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanRibeiroSJr/status/1037718172751851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718113805107200, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "briga_do_temer_e_do_alckmin.jpg  pic.twitter.com/fN4iX9QVaz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037718113805107200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717981386731520, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 771187192219652096, "username": "gabiegfranca", "tweet": "Hahaha sim! E Alckmin chamando Temer de golpista?? Ah amore, pfvr n\u00e9? \ud83d\ude0f  https://twitter.com/manueladavila/status/1037708447058460678\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiegfranca/status/1037717981386731520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717880937369600, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3324972123, "username": "colinawebradio", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e vincula tucano a governo emedebista http://colinawebradio.com.br/portal/em-videos-temer-ataca-alckmin-e-vincula-tucano-a-governo-emedebista/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9EeGtTyuBR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colinawebradio/status/1037717880937369600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717749735325702, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Temer n\u00e3o tem legitimidade e Bolsonaro \u00e9 passaporte para PT voltar, diz Alckmin -   https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037717749735325702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037717546701651968, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 749752683565834240, "username": "awsthetisc", "tweet": "o michel temer comeu o cu do alckmin caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/awsthetisc/status/1037717546701651968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717383211831297, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Temer atacando Alckmin \u00e9 o que de melhor poderia acontecer para o candidato do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037717383211831297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717376148627457, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037717376148627457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717309035622400, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037717309035622400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717267507806208, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "MP move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 mi:  http://bit.ly/2wQhDZs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/Q41mhkCYSi", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037717267507806208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717180098457600, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@vauldir Meirelles e Alckmin s\u00e3o de direita? Ent\u00e3o Temer tamb\u00e9m e Bolsonaro \u00e9 Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037717180098457600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vauldir"}
{"id": 1037716933792153600, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 141771411, "username": "CaioHare", "tweet": "@srtalycia_ @Resende_89 Voc\u00ea percebeu que em todas as suas palavras culpabilizasse as mulheres?Por terem se \"metido\" na entrevista dele ele pode agir como um porco? por favor, v\u00e9i. Para voc\u00ea ver que at\u00e9 Alckmin tem mais credibilidade que esse lixo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioHare/status/1037716933792153600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Resende_89,srtalycia_"}
{"id": 1037716439241818112, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 24020344, "username": "thiago_ceara", "tweet": "Voc\u00eas me desculpem as palavras de BAIXO CARL\u00c3O, mas QUE SE FODAM TEMER, PSDB, ALCKMIN e toda essa gente m\u00e1, velha e golpista do caralho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_ceara/status/1037716439241818112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716274984366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@geraldoalckmin Eu um dia votei nos candidatos do PSDB, desde Mario Covas, passando por FHC, Serra, Alckmin e A\u00e9cio. Descobri que me deixei enganar por muitos anos. Agora vejo que PSDB e PT s\u00e3o duas ORCRIMs, apenas tem cores diferentes. #Bolsonaro17No1\u00baturno seu picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037716274984366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716253199265792, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "Temer chamando Alckmin de FALSIANE \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037716253199265792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715612389330944, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "ALCKMIN APANHA AT\u00c9 DO TEMER - CENTR\u00c3O EM DESESPERO \u00c9 BOLSONARO NO PRIMEI...  https://youtu.be/2O8z5VxM7ng\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037715612389330944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037715288450588673, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer responde a cr\u00edticas de Alckmin: \"N\u00e3o atenta o que dizem seus marqueteiros. Atenta apenas a verdade.\"    https://youtu.be/LXxcj_uRkIQ\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037715288450588673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715034191945728, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@madeleinelacsko @phbem2018 Quanto mais os bolsominions batem nos demais candidatos, como Alckmin, Marina, Amoedo; mais a rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro cresce", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037715034191945728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phbem2018,madeleinelacsko"}
{"id": 1037714983684132865, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm#.W5E-98jPt2w.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037714983684132865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714868340776961, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@g1 @RobsonNog1918 Puts ta recebendo quanto pra defender Alckmin? Pq dif\u00edcil acreditar que uma pessoa em s\u00e3 consci\u00eancia defende esse corrupto", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037714868340776961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RobsonNog1918,g1"}
{"id": 1037714809830236161, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "V\u00ea se eu entendi; n\u00e3o fala o Alckmin misturou PT com Bolsonaro, ou seja misturou o PT ( que o Alckmin odeia) com o Bolsonaro ( que a sua vice, Ana Am\u00e9lia ama)???  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037714809830236161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714761608298496, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 40179986, "username": "DiogenesPedrosa", "tweet": "@alvesritasantos S\u00f3 falou verdades. O Alckmin est\u00e1 desesperado batendo em todo mundo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogenesPedrosa/status/1037714761608298496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvesritasantos"}
{"id": 1037714568246685707, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap\u00f3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037714568246685707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714440404303873, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 234907482, "username": "fagnerdejesus10", "tweet": "@geraldoalckmin Vote Alckmin 1533\ud83d\udc79", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerdejesus10/status/1037714440404303873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714417499168768, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer responde a cr\u00edticas de Alckmin: \u201cSe voc\u00ea ganhasse elei\u00e7\u00e3o minha base seria a sua base.\u201d  https://youtu.be/LXxcj_uRkIQ\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037714417499168768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713803545325568, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1027727635089108992, "username": "lannanormando1", "tweet": "Minha gente OUTRO V\u00cdDEO KKK Temer revoltad\u00edssimo com Alckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lannanormando1/status/1037713803545325568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713609923731459, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@VEJA Haddad e Alckmin tbm s\u00e3o \"r\u00e9u\"?  https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1037435453576818693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037713609923731459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037713134746710017, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "O PSDB de Alckmin deu apoio ao golpe. E \u00e9 um dos partidos que garante a sustenta\u00e7\u00e3o de Temer. Mas, por conveni\u00eancia\u2026  https://www.pscp.tv/w/bmE0yTE0MzQ5MTE5fDFtbnhlb09hZEVhR1hYgHDiB-I4NJ5glt_KqGKUkYvnkLznAiclfTrNpgssxQ==\u00a0\u2026", "replies": 13, "retweets": 21, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037713134746710017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712949211750400, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 785901114369581057, "username": "Jaldemard", "tweet": "Temer acusa Alckmin de seguir sua escola, da deslealdade  http://jornalggn.com.br/noticia/temer-acusa-alckmin-de-seguir-sua-escola-da-deslealdade#.W5E9G5aKI0Q.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaldemard/status/1037712949211750400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712673880911872, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@JornalOGlobo Parece encena\u00e7\u00e3o pra desvincular Alckmin da impopularidade de Temer. Por que o Presidente da Rep\u00fablica se prestaria a um papel desses?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037712673880911872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037712441059291136, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT luizmarinhopt: Voc\u00ea sabe o que essa not\u00edcia significa: que Alckmin, Doria, Skaf e Temer s\u00e3o farinhas do mesmo saco. #MarinhoGovernador  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/em-video-temer-critica-alckmin-fale-a-verdade.htm\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037712441059291136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712435917058051, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"#Temer \u00e9 do #MDB e o #Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do #PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz Marinho #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/DMi7OTFt0E\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#MDB,#Alckmin,#PSDB,#Skaf,#PSDB,#D\u00f3ria,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037712435917058051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712428467978240, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"MarinhoLulae hamenteslivres EdmilsonOlivei8 juliocesaramor emiaguiar VelindaDe Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz M\u2026  pic.twitter.com/C56y4PDcSj\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037712428467978240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712424454037506, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz Marinho #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/lwOT5eBAna\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037712424454037506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712147785101318, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 236222549, "username": "LeonardoLamenha", "tweet": "todo dia o Temer apertando o bico do peito do Alckmin nesse site", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoLamenha/status/1037712147785101318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711308366520321, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 142108850, "username": "Mesonis", "tweet": "Assistindo a briga de Temer e Alckmin  pic.twitter.com/OUmIGZ9N29", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mesonis/status/1037711308366520321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711003050541056, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@geraldoalckmin @RoseBarros__ Lascou 2 de uma porrada s\u00f3. O Alckmin desce e Meirelles n\u00e3o sobe. Miseric\u00f3rdia! A diantite \u00e9 contagiosa como pensava! ARRE \u00c9GUA!\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037711003050541056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710904845107200, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 996170815250059265, "username": "TadeuMenezes3", "tweet": "Alckmin \u00e9 recebedor de toco, bola, como queiram chamar. Almofadinha que h\u00e1 muito tempo vive de falcatruas.  https://twitter.com/gduvivier/status/1037708093940019201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuMenezes3/status/1037710904845107200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710853494267904, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "Gostei dessa proposta do Alckmin. \"Se n\u00e3o for eleito, voltarei a dar aulas e a trabalhar com medicina.\"  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037705652175560710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037710853494267904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710599092928512, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3060488564, "username": "Allef_Alianca", "tweet": "Rt @MichelTemer eu vou escolher a Alckmin porque ela n\u00e3o merece esse pr\u00eamio e para destruir o sonho dela eu quero o meu primeiro meu amor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allef_Alianca/status/1037710599092928512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037710552942960641, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 813743386020769794, "username": "DDCGuilherme", "tweet": "@chicobarney Temer n tem express\u00e3o pol\u00edtica, \u00e9 um ex presidente em atividade. n d\u00favido q o centr\u00e3o tenha o pressionado a fazer algo. o v\u00eddeo entra como uma forma contr\u00e1ria doq se aparenta, q Alckmin=temerJ\u00e1 que agora Alckmin ter\u00e1 que responder o v\u00eddeo e com isso dissociar sua imagem a temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DDCGuilherme/status/1037710552942960641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037710524824408065, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2891389677, "username": "luissszz", "tweet": "@bethcharizard @vasngogh @matheusvertugo @Dbeli_ne @imblurrypsycho Ele tbm perde pra Marina e pro Alckmin. E ganha do Haddad com a diferen\u00e7a de 1% de vantagem apenas (tecnicamente empatados)\u00c9 melhor jair se acostumando com a derrota kk amoooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luissszz/status/1037710524824408065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imblurrypsycho,Dbeli_ne,matheusvertugo,vasngogh,bethcharizard"}
{"id": 1037710225015484416, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 68499855, "username": "gbclube", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bOM6niqa5FI?aNova\u00a0\u2026 propaganda de Alckmin CONTRA Bolsonaro, Saiba a VERDADE por TR\u00c1S disso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbclube/status/1037710225015484416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710197081432065, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 40179986, "username": "DiogenesPedrosa", "tweet": "@geraldoalckmin O filho da puta t\u00e1 desesperado e agora ofende todo mundo. Alckmin, v\u00e1 tomar no seu cu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogenesPedrosa/status/1037710197081432065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709699125268480, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Alckmin na sabatina do Estad\u00e3o: \u201cBolsonaro \u00e9 um passaporte para a volta do PT\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alckmin-na-sabatina-do-estadao-bolsonaro-e-um-passaporte-para-a-volta-do-pt/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037709699125268480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037709395466100736, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 304676627, "username": "MarcolinoJ", "tweet": "* IBOPE: Em 2\u00ba turno, Bolsonaro perderia para Ciro, Alckmin, Marina.  https://www.blogdojoaomarcolino.com/2018/09/ibope-em-2-turno-bolsonaro-perderia.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcolinoJ/status/1037709395466100736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709275521581056, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 153841027, "username": "blinconl", "tweet": "@madeleinelacsko Mas a\u00ed vc lembra que Temes t\u00e1 mostrando que todo mundo que t\u00e1 com ele t\u00e1 com Alckmin... T\u00e1 complexo o neg\u00f3cio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blinconl/status/1037709275521581056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madeleinelacsko"}
{"id": 1037708973888045056, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Geraldo Alckmin como se n\u00e3o bastasse gastar verba p\u00fablica do tempo eleitoral fazendo \"bolo de a\u00e7a\u00ed\" em vez de dizer o que far\u00e1 para sa\u00fade do pa\u00eds e atacar com v\u00eddeos editoriados vem cuspindo no prato do governo que...  https://www.facebook.com/sherfenson/videos/2102483603117120/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037708973888045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708628625686528, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 304676627, "username": "MarcolinoJ", "tweet": "* Ibope para presidente: Bolsonaro, 22%; Marina e Ciro empatam com 12%; Alckmin tem 9% e Haddad fica com 6%.  https://www.blogdojoaomarcolino.com/2018/09/ibope-para-presidente-bolsonaro-22.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcolinoJ/status/1037708628625686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708510203666435, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o para impedir divulga\u00e7\u00e3o de pesquisa Datafolha, diz @EstadaoAlckmin est\u00e1 desesperado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1037708510203666435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037707878478569472, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "E Temer grava novo v\u00eddeo contando a Alckmin que PSDB foi sua base ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/e-temer-grava-novo-video-contando-a-alckmin-que-psdb-foi-sua-base#.W5E4VKZACTk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037707878478569472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707721158676480, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 593259774, "username": "leticiaaraujoa_", "tweet": "Eu vivi pra ver o Michel Temer pistolar com o Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiaaraujoa_/status/1037707721158676480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707155099594752, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 52420272, "username": "PaulaLucio", "tweet": "@Pieg Direita divid\u00edssima! Tu num t\u00e1 vendo a novela n\u00e3o? Temer que esculacha Alckmin que esculacha Bonossauro que esculacha todo mundo. E ainda tem o Jo\u00e3o Amoeba, que \u00e9 tem percentual de \ud83c\udf70s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaLucio/status/1037707155099594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pieg"}
{"id": 1037706635257565185, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34817555, "username": "MaiJihane", "tweet": "Esse v\u00eddeo de Temer falando de Alckmin parece v\u00eddeo do Zorra de t\u00e3o fora da realidade que deveria ser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaiJihane/status/1037706635257565185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706561840394240, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.blogismaelsousa.com.br/blog/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-e-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037706561840394240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706470622736384, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53733707, "username": "lucianoPCdoB", "tweet": "A \u201cbriga\u201c p\u00fablica entre Michel Temer e Geraldo Alckmin parece coisa de comadres. Ilusionismo puro. Programaticamente, est\u00e3o mais unidos do que nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoPCdoB/status/1037706470622736384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705896829300738, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55269569, "username": "edcar1811", "tweet": "Temer rebate Alckmin e lista ministros que apoiam tucano: \"Fale a verdade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/em-video-temer-critica-alckmin-fale-a-verdade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcar1811/status/1037705896829300738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037705698178740224, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71096144, "username": "Renataguerraa", "tweet": "To rindo dos v\u00eddeos de Temer para Alckmin, mas no fundo com medo que tenha algo por tr\u00e1s", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renataguerraa/status/1037705698178740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705597989335043, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Alckmin responde o v\u00eddeo: \u201co problema do governo Temer n\u00e3o s\u00e3o os ministros, mas o presidente que n\u00e3o lideran\u00e7a e legitimidade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alckmin-responde-o-video-o-problema-do-governo-temer-nao-sao-os-ministros-mas-o-presidente-que-nao-lideranca-e-legitimidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037705597989335043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705520038203392, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 242140792, "username": "fmfelipemartins", "tweet": "Temer e Alckmin. \u00c9 arengo que chama esse neg\u00f3cio a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmfelipemartins/status/1037705520038203392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705082777858048, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 214737208, "username": "tobiass182", "tweet": "Algu\u00e9m sabe onde ser\u00e1 o vel\u00f3rio do Geraldo Alckmin? Depois desse v\u00eddeo, ele morreu bem morrido.  https://www.facebook.com/100001847766402/posts/2245959678808936/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tobiass182/status/1037705082777858048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704969988829184, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin  https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1037537201184301056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704969988829184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704925583691776, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@reinaldoazevedo Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704925583691776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037704722306740224, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin  https://twitter.com/ReginaldoLopes/status/1037703815091372034\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704722306740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704685896060929, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @redsonmello @ReginaldoLopes Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704685896060929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaldoLopes,redsonmello,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037704344966234112, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 59594765, "username": "noveleirachata", "tweet": "esses v\u00eddeos de temer pra alckmin s\u00e3o uma chacota", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noveleirachata/status/1037704344966234112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704256030162945, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 32565523, "username": "anamansi", "tweet": "@chicobarney Simular ruptura, Alckmin assume o discurso de golpe (j\u00e1 falou q temer \u00e9 ileg\u00edtimo) e capitaliza em cima do golpe que deu! Quer cravar sua vaga no segundo turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamansi/status/1037704256030162945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037703708166049793, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 113668312, "username": "yuktopus", "tweet": "Alckmin querendo dizer que n\u00e3o apoia o golpe pra ganhar voto. Quando n\u00e3o n\u00e3o est\u00e1vamos em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o, PSDB aparecia como um dos carros chefe.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuktopus/status/1037703708166049793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703391437381633, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Geraldo Alckmin como se n\u00e3o bastasse gastar verba p\u00fablica do tempo eleitoral fazendo \"bolo de a\u00e7a\u00ed\" em vez de dizer o que far\u00e1 para sa\u00fade do pa\u00eds e atacar com v\u00eddeos editoriados vem cuspindo no prato do governo que ajudou fielmente...  https://www.youtube.com/watch?v=1DLVmbzUPuQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037703391437381633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703244808679426, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 188050438, "username": "f_alecrim", "tweet": "Mas que maravilha essa arenga entre o Temer e o Alckmin, uma coisa bem Casos de Fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_alecrim/status/1037703244808679426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702433953210368, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 37183622, "username": "thyagopaulo", "tweet": "Tweet de 2016 mostrando que Temer n\u00e3o era t\u00e3o ileg\u00edtimo assim para Alckmin durante a transi\u00e7\u00e3o golpista:  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thyagopaulo/status/1037702433953210368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702297512488961, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "Puta que pariu, o vampir\u00e3o est\u00e1 destruindo Alckmin!! Isso a\u00ed foi um fatality do Mortal Kombat! O pior \u00e9 que eu acho isso ruim, pode transferir votos para aquele-que-n\u00e3o-se-diz-o-nome.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1037702297512488961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702187730657280, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 27100792, "username": "pedrinhosilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/O6oLhes7fkE?aMichel\u00a0\u2026 Temer REBATE Alckmin e diz que ele comete falsidades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrinhosilva/status/1037702187730657280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037701953281765379, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "O recado foi dado para o Geraldo Alckmin, mas serve tamb\u00e9m para alguns hip\u00f3critas como C\u00e1ssio Cunha Lima. Quem j\u00e1 viu sair por a\u00ed mentindo no guia eleitoral, dizendo que \u00e9  oposi\u00e7\u00e3o ao governo. PSDB e PMDB s\u00e3o todos governistas, est\u00e3o no mesmo bisaco...  https://www.facebook.com/professorcharliton/videos/241014533423030/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037701953281765379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701816392278016, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 239460565, "username": "severinoce", "tweet": "Pessoal, e os saques em supermercados na Argentina?Mas o Macri n\u00e3o \u00e9 liberal, pr\u00f3 mercado, estado m\u00ednimo?N\u00e3o era o \"queridinho\" da grande m\u00eddia?N\u00e3o fez a cartilha do FMI que o Alckmin, Meireles e Amo\u00eado (entre outros) coloca como solu\u00e7\u00e3o?Cad\u00ea a Miriam Leit\u00e3o falando do Macri?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/severinoce/status/1037701816392278016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701656627040259, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33204780, "username": "ranniery", "tweet": "@vhugsant t\u00e1 todo se doendo pra cima do Alckmin https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659?s=19\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranniery/status/1037701656627040259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vhugsant"}
{"id": 1037701589002321920, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 205417577, "username": "Dantagej", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dantagej/status/1037701589002321920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700871918956544, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Alckmin critica PT por esconder candidato e diz que s\u00f3 reproduziu fala de Bolsonaro  https://www.blogdovt.com/alckmin-critica-pt-por-esconder-candidato-e-diz-que-so-reproduziu-fala-de-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037700871918956544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700743116087296, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2235282426, "username": "jawesharden", "tweet": "temer x alckmin mt melhor q certas rinchas por ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jawesharden/status/1037700743116087296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700601474363395, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "Quando \u00e9 o enterro da candidatura do Geraldo Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037700601474363395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700390056349696, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "Nunca concordei tanto com Alckmin! Por isso fico desconfiada que o PT nem t\u00e1 preocupado se Bolsonaro ganhar!  https://twitter.com/Estadao/status/1037699783354470400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037700390056349696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700266878021632, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1009506824394104833, "username": "DayseParaiso", "tweet": "@herrderklinglen @jairbolsonaro Sonha Alckmin...voc\u00ea j\u00e1 era! #Bolsonaro17No1oTurno #Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno,#Bolsonaro1", "link": "https://twitter.com/DayseParaiso/status/1037700266878021632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,herrderklinglen"}
{"id": 1037700153879265281, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "@chimbica_ @rick0800 Que tal lan\u00e7armos uma campanha para eleitor de Bolsonaro n\u00e3o votar em candidatos do PSDB nos estados? O objetivo \u00e9 que os pol\u00edticos do PSDB passem a pressionar a campanha de Alckmin a n\u00e3o atacar Bolsonaro ou at\u00e9 mesmo fazer com que eles pulem do barco, como alguns j\u00e1 fizeram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037700153879265281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800,chimbica_"}
{"id": 1037699805085089792, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Filha de Geraldo Alckmin relata vitiligo ap\u00f3s morte de irm\u00e3o em acidente a\u00e9reo  https://canalgama.com.br/filha-de-geraldo-alckmin-relata-vitiligo-apos-morte-de-irmao-em-acidente-aereo/\u00a0\u2026 via @goiasurgente_", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037699805085089792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699623975116800, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 65112772, "username": "PedroDoTwiitter", "tweet": "a boa not\u00edcia do dia \u00e9 q num eventual segundo turno, segundo as pesquisas, o Bozo perderia para Ciro, Marina ou Alckminam\u00e9m", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroDoTwiitter/status/1037699623975116800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699622167355392, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 28219016, "username": "luan_alencar", "tweet": "eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando que tener gravou OUTRO v\u00eddeo pra alckmin. imagina a\u00ed o caba ter esse vampiro como ex a putaria que num ia ser.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_alencar/status/1037699622167355392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699340230381568, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001293514033025024, "username": "JonathanAlesso4", "tweet": "@geraldoalckmin, para com isso e vem me dar um abra\u00e7o! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, Novo v\u00eddeo de @MichelTemer para Alckmin. @BlogDoPim @allantercalivre @filgmartin @bolsimpson https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanAlesso4/status/1037699340230381568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,BlogDoPim,allantercalivre,filgmartin,bolsimpson"}
{"id": 1037699251407671297, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 17807675, "username": "sabrinetsouza", "tweet": "eleitores de amoedo fazendo campanha, eleitores do lulinha \u2764\ufe0f falando do Haddad , e eleitores do lula que v\u00e3o votar no Ciro pra aquele que n\u00e3o se pode dizer o nome n\u00e3o ganhar.  ningu\u00e9m fala de Alckmin. Odeiam bostonaro.  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinetsouza/status/1037699251407671297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698897148370947, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1359108624, "username": "aldo_passoss", "tweet": "Acabou pra Alckmin o que n\u00e3o tinha nem come\u00e7ado. Temer botou a rola pra fora e bateu na mesa.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldo_passoss/status/1037698897148370947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698830874157056, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 93839950, "username": "pauli_inhor", "tweet": "passado com temer passando o pau na cara de alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauli_inhor/status/1037698830874157056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698389675270144, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DCM_online @fabinha_da @TodosComCiro12 @lulurolim @jmurbach E n\u00e3o tenho d\u00favidas que Haddad se elegendo, ele chamaria Mauro Filho pra comandar a economia. Ficam batendo no Haddad, mas o alvo de voc\u00eas deveria ser Alckmin e Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037698389675270144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jmurbach,lulurolim,TodosComCiro12,fabinha_da,DCM_online"}
{"id": 1037698018697531393, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 18489209, "username": "dmitrib", "tweet": "@elzerodrigues Com Alckmin temer nem fez quest\u00e3o de gastar o latim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmitrib/status/1037698018697531393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elzerodrigues"}
{"id": 1037697873872388096, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "'Clim\u00e3o': Temer divulga novo v\u00eddeo de ataque contra Alckmin:  https://br.sputniknews.com/brasil/2018090612147344-temer-alckmin-ataque-video/\u00a0\u2026 via @sputnik_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037697873872388096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sputnik_brasil"}
{"id": 1037697761825710080, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 340989118, "username": "soanatareportag", "tweet": "#tvmundosnr#quintaDetremuraSDV#quintaComTsunamiSDV em sabatinas promovida pelo ' Estad\u00e3o'-Faap. Temer n\u00e3o tem legitimidade, diz AlckminTV Mundo R\u00e1dios BrasilCanal 12 Radio / TV Estad\u00e3oNo PC & Celular \u2192  http://bit.ly/2kRgcEF\u00a0no site +pc\u2192  http://bit.ly/2iZsqwK\u00a0 pic.twitter.com/XEarjQrDgK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#tvmundosnr,#quintaDetremuraSDV,#quintaComTsunamiSDV", "link": "https://twitter.com/soanatareportag/status/1037697761825710080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697192771895297, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://youtu.be/8QpDpg3r_DM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1037697192771895297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037697101436792832, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 993914140572954625, "username": "leandrinh44", "tweet": "@prtrrrs eu n\u00e3o duvido que isso aconte\u00e7a, assim como eles podem apoiar at\u00e9 o Alckmin kkkk eu ainda tento ser otimista pensando que eles pensariam na crise de legitimidade que poderia ser causada caso eles apoiassem bolso, mas n\u00e3o d\u00favido \u00e9 de seu ningu\u00e9m", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrinh44/status/1037697101436792832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prtrrrs"}
{"id": 1037696286856761344, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Antes, Temer era o Presidente constitucional, que havia chegado ao cargo de forma legal. Agora, Temer \"n\u00e3o tem legitimidade\"? Kkkkkkkk!Estamos de olho, Alckmin.Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037696286856761344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037695744382304257, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2549873005, "username": "renatozcosta", "tweet": "AHSHEUDHAH Michel Temer mandando um \"fala na cara queridinha\" para o Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatozcosta/status/1037695744382304257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695482271813633, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://youtu.be/iu9jTPVCwHk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1037695482271813633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037695481655250944, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 723549874084569093, "username": "_janarellis", "tweet": "Vc poderia dizer que temer escrachar alckmin eh estrategia pra gerar votos pra ele mas o que temer ta fazendo eh dizer que toda a base do governo dele eh do psdb e que toda ela deve permanecer se o tucano for eleito ou seja vai ser governo temer pt 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_janarellis/status/1037695481655250944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695232471642112, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 302929674, "username": "fausto_luiz", "tweet": "\"ileg\u00edtimo\" Palavras do Alckmin. Expliquem p seus filhos depois que n\u00e3o foi golpe.  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fausto_luiz/status/1037695232471642112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694605297377281, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1037694605297377281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694539199213570, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 224473535, "username": "ReginaldoSaboya", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iu9jTPVCwHk?aTemer\u00a0\u2026 enterra Alckmin com requintes de crueldade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoSaboya/status/1037694539199213570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037694538956120064, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 44438933, "username": "liviaalima", "tweet": "Alckmin dizendo que Temer n\u00e3o tem legitimidade \ud83d\udc40  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalima/status/1037694538956120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694459352412160, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 794908546559311872, "username": "Limagato2017", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Doido \u00e9 quem vota em Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Limagato2017/status/1037694459352412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694362300370944, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "@mottamvs Que tal lan\u00e7ar uma campanha pedindo para eleitor de Bolsonaro n\u00e3o votar em candidatos do PSDB? Isso faria com que os candidatos tucanos nos estados abandonassem ou pressionassem a campanha de Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037694362300370944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1037693826444550149, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3326053593, "username": "AdrianoMDantas1", "tweet": "De novo? KkkkkTemer jogando Alckmin no Caldeir\u00e3o do Capeta kkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoMDantas1/status/1037693826444550149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693794853040129, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 14436673, "username": "adelmovas", "tweet": "ningu\u00e9m quer ser da #turmadotemer e temer nomeou alckmin e mendoncinha expressamente. \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#turmadotemer", "link": "https://twitter.com/adelmovas/status/1037693794853040129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693706101563392, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 82920195, "username": "cademozao", "tweet": "menino, e essa confus\u00e3o de Temer com Alckmin? eu t\u00f4 mermo que aquele viado do \u00e1udio: PASSADA, T\u00c9TRICA, CORA CORALINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cademozao/status/1037693706101563392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693233147650048, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, Temer \u00e9 PSDB, Temer \u00e9 Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037693233147650048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693044584267776, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "Nas ruas s\u00f3 se v\u00ea eleitores de @jairbolsonaro . N\u00e3o conhe\u00e7o eleitores de Marina e Alckmin. Portanto, n\u00e3o acredito que o Bolsonaro tenha s\u00f3 22% de votos. Creio que ele tenha, pelo menos, o dobro de votos. #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1037693044584267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037692988565151746, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "Temer falando como ele e o PSDB de Geraldo Alckmin fizeram um \"bel\u00edssimo trabalho\" nos \u00faltimos 2 anos.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037692988565151746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692833535340546, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@denisebarbosa @BernardoMF @MateusJCavalcan @claudiocastro78 Desequilibrado \u00e9 o Ciro Gomes, o Luladrao e a Dialmaanta com os Petralhas quebraram o Pa\u00eds em 16 anos de aparelhagem da m\u00e1quina de governo! O Alckmin, o Psdb e o Mdb todos corruptos e envolvidos em esc\u00e2ndalos, e vc vem me falar do Bolsonaro! Tenha vergonha na cara!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037692833535340546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,MateusJCavalcan,BernardoMF,denisebarbosa"}
{"id": 1037692463350272000, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 15963544, "username": "Thais_Queiroz", "tweet": "HAHAHAAH Toma Bruno Ara\u00fajo, candidato \u00e0 senador! Toma Alckmin! ahahhahahaha Valeu Temer!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thais_Queiroz/status/1037692463350272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692298811895808, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "@BlogDoPim estou com o p\u00e9 atr\u00e1s em rela\u00e7\u00e3o a essas pesquisas. Nas ruas s\u00f3 se v\u00ea eleitor do @jairbolsonaro . Ningu\u00e9m v\u00ea eleitores da Marina e do Alckmin, por exemplo. Portanto, creio que a vota\u00e7\u00e3o de Bolsonaro deve ser bem superior a esses 22%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1037692298811895808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1037692122525327366, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4179073654, "username": "vxcktxrxx", "tweet": "sobre os v\u00eddeos do temer pro alckmin: QUEIMA QUENGARAL IEEEEEIII", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vxcktxrxx/status/1037692122525327366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692111204831232, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 251616078, "username": "omguuy", "tweet": "temer com o alckmin:nem vou me estressar com isso s\u00f3 acho engra\u00e7ado que...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omguuy/status/1037692111204831232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691750368915456, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 115666306, "username": "chicogregorio", "tweet": "ALCKMIN CENSURA DATAFOLHA POR TER CENSURADO LULA  http://www.chicogregorio.com.br/2018/09/alckmin-censura-datafolha-por-ter-censurado-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicogregorio/status/1037691750368915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690023947259904, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 344044377, "username": "dalecabus", "tweet": "alckmin \u00e9 temertemer \u00e9 alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalecabus/status/1037690023947259904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689249640919040, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1873898773, "username": "ELTONSANTOS1987", "tweet": "@jdeandradeneto ai alckmin grava um video, \"ja acabou, temer?''", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELTONSANTOS1987/status/1037689249640919040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037689209484726272, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 165490544, "username": "jhsfilho", "tweet": "PESQUISA IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9% (y) O mundo n\u00e3o lembra daqueles que n\u00e3o se fazem lembrar! An\u00fancio seu com\u00e9rcio conosco (83)999386921.  http://www.revistanovoperfil.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhsfilho/status/1037689209484726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689072557453316, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "Alckmin meu santo, n\u00e3o se esque\u00e7a de mim viu, meu presen\u00e7a....  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1037689072557453316", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688932723564544, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56858144, "username": "HominisCanidaee", "tweet": "Sobre os v\u00eddeos do Michel Alckmin ou Geraldo Temer, opa perai...#PegafogoCabar\u00e9A minha d\u00favida \u00e9: se @MichelTemer apoia e tem a msm base q @geraldoalckmin, q t\u00e1 atacando o nazi, isso quer dizer q michel \u00e9 contra o nazi tbm?E quem apoia o @meirelles nisso tudo? O temer n\u00e9? pic.twitter.com/JcHBJNT4sd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PegafogoCabar\u00e9A", "link": "https://twitter.com/HominisCanidaee/status/1037688932723564544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,meirelles"}
{"id": 1037688822824357889, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o sou eleitor do Bolso mas o Brasil VAI CONTINUAR UM CAOS se esse senhor Alckmin se eleger!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037688822824357889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688803278958592, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin Presidente!! #tamujunto", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tamujunto", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1037688803278958592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688794462474242, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 32884848, "username": "lili_france", "tweet": "Hoje vi um carr\u00e3o com adesivo de Alckmin e Robinson Faria. Achei bem autoexplicativo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lili_france/status/1037688794462474242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688603307110400, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 172161992, "username": "aristonlucas_", "tweet": "E agora essa patacoada de Temer lan\u00e7ando v\u00eddeos com cr\u00edticas a Alckmin. Quem aposta que Alckmin far\u00e1 v\u00eddeos respondendo ao presidente interino? E assim, reconhecem que fizeram o mesmo governo - porque isso n\u00e3o h\u00e1 como negar - mas simulam que a partir de agora estar\u00e3o \u201cseparados\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aristonlucas_/status/1037688603307110400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688211307462662, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2420893106, "username": "canalsharkfm", "tweet": "@albertocalmeida Al\u00e9m de Alckmin, todos os citados ser\u00e3o prejudicados localmente em suas campanhas. N\u00e3o foi um tiro, foi uma saraivada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canalsharkfm/status/1037688211307462662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1037688159797161985, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 716344044260077570, "username": "GilbertoNoroes_", "tweet": "Alckmin recebe o beijo da morte kkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://www.facebook.com/GilbertoDeNoroes/posts/1855410541214200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilbertoNoroes_/status/1037688159797161985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688137978404864, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 204923220, "username": "aldemirrn", "tweet": "Rapaz, o Temer fez outro v\u00eddeo p o Geraldo Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldemirrn/status/1037688137978404864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688044890083330, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "Alckmin recebendo o video com a curra da carca\u00e7a v\u00e9ia do Temer nele pra toda internet  pic.twitter.com/2fe4hjCPBS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037688044890083330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688028041539584, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "@Estadao Avisem ao Alckmin a\u00ed que o Michel Temer chamou ele pra DR.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037688028041539584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037688011553681408, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 64882781, "username": "emiliomonteiro", "tweet": "Caralho qu\u00ea Temer meteu outro v\u00eddeo batendo no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliomonteiro/status/1037688011553681408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687933292236800, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 886620279367249921, "username": "joalllucas", "tweet": "Depois de PT afirmar que Haddad \u00e9 Lula, Temer afirma que Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joalllucas/status/1037687933292236800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687838412886016, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3022348289, "username": "thaycatarina", "tweet": "Se for pra segundo turno Alckmin e Bolsonaro acho q eu vou chorar por uns 5 dias seguidos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaycatarina/status/1037687838412886016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687710876688384, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "\u00c9 como se Temer estivesse dizendo ao Alckmin: \"Poxa, cara. Tu vem pra minha casa, come a minha comida, bebe a minha bebida, se aproveita da minha hospitalidade, e agora t\u00e1 a\u00ed me detonando? N\u00e9 assim n\u00e3o!\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037687710876688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687477019058176, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 916893074592272384, "username": "AnthonyicaroC", "tweet": "Os marqueteiros do Alckmin cada vez mais dando uma bola fora...  https://twitter.com/politzoficial/status/1037543451590574080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnthonyicaroC/status/1037687477019058176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687084562169857, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Esses v\u00eddeos de Temer para Alckmin foram a nova vers\u00e3o da cartinha do Vice decorativo de Dilma, em 2015.  pic.twitter.com/YpZKvhZBux", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037687084562169857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686790193328130, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 202823376, "username": "giiovannassouza", "tweet": "Hehehehe fudeu alckmin + 1 vez  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giiovannassouza/status/1037686790193328130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686726356021249, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 312989797, "username": "AlbertoAmorim1", "tweet": "@BernardoMF Leitura enviesada. Alckmin \u00e9 Temer! Temer afundou ainda mais o Alckmin!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlbertoAmorim1/status/1037686726356021249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037686440065466368, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 62692699, "username": "HeitorGregorio", "tweet": "Ibope: Em 2\u00ba turno, Bolsonaro perderia para Ciro, Alckmin, Marina e s\u00f3 ganharia de Haddad  http://blog.tribunadonorte.com.br/heitorgregorio/ibope-em-2o-turno-bolsonaro-perderia-para-ciro-alckmin-marina-e-so-ganharia-de-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorGregorio/status/1037686440065466368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686386906857478, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 783748875353985024, "username": "deuaam", "tweet": "@eliatori0 @talvezbrise exato! por isso que esse rompimento beneficia alckmin e provavelmente foi algo planejado por sua campanha exatamente pra fazer com que ele n\u00e3o perca votos ao ter o nome associado a temer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuaam/status/1037686386906857478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "talvezbrise,eliatori0"}
{"id": 1037685979581218816, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 62692699, "username": "HeitorGregorio", "tweet": "Ibope para presidente: Bolsonaro, 22%; Marina e Ciro empatam com 12%; Alckmin tem 9% e Haddad fica com 6%  http://blog.tribunadonorte.com.br/heitorgregorio/ibope-para-presidente-bolsonaro-22-marina-e-ciro-empatam-com-12-alckmin-tem-9-e-haddad-fica-com-6/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorGregorio/status/1037685979581218816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685439228989440, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@xicosa @gurudepre Assista. Ele destr\u00f3i o alckmin em 2 minutos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037685439228989440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gurudepre,xicosa"}
{"id": 1037685196483481600, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/79TT_jqYM7Y?aTemer\u00a0\u2026 exp\u00f5e que programa de Alckmin \u00e9 o programa dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037685196483481600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037684882456100865, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "@yurilopes ue?? se o haddad ta tras do alckmin nas pesquisa ibope nao entendiRRR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037684882456100865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yurilopes"}
{"id": 1037684453399773185, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 332807932, "username": "OPortomanguense", "tweet": "Geraldo Alckmin foi destro\u00e7ado por Michel Temer | O Portomanguense  http://www.oportomanguense.com.br/arquivos/21950\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPortomanguense/status/1037684453399773185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684270880485382, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 107481419, "username": "raulgcavalcante", "tweet": "@chicobarney Simples, lascar o Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulgcavalcante/status/1037684270880485382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037684195164921856, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "Segundo round, Temer x Alckmin.#QuintaDetremuraSDV https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037684195164921856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684118287466496, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 783748875353985024, "username": "deuaam", "tweet": "e fora que esse v\u00eddeo de temer ~rompendo com alckmim deve ser parte da estrat\u00e9gia de fazer subir a aprova\u00e7\u00e3o de alckmin como candidato ne. as coisas bem orquestradinhas. pol\u00edtica br \u00e9 um nojo n\u00e9", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuaam/status/1037684118287466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684002583465984, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60061813, "username": "RamonOlivSantos", "tweet": "Uiiii Alckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamonOlivSantos/status/1037684002583465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683494057590785, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 29020815, "username": "hgctweets", "tweet": "Choque de monstros parte 2 (video) Temer versus Alckmin  https://www.facebook.com/TimeCiroGomes/videos/2131574860247245/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgctweets/status/1037683494057590785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683115878166529, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 927227859634151425, "username": "Gmelocc", "tweet": "Temer presta o primeiro servi\u00e7o decente ao Brasil ao aniquilar as chances de Geraldo Alckmin. Retrato da bizarrice pol\u00edtica que \u00e9 o Brasil!  https://twitter.com/brasil247/status/1037522824511012864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gmelocc/status/1037683115878166529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683105086234625, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Como o Golpe n\u00e3o d\u00e1 ponto sem n\u00f3, deixe aqui a sua teoria sobre a fun\u00e7\u00e3o deste v\u00eddeo de Temer na campanha do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1037683105086234625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683052812611587, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Temer quer subir no palanque de Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037683052812611587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682813091368961, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Teve segundo round do vampiro explicando o golpe de ter enfiado o PSDB no poder e agora o Alckmin tentando negar tudo. hshshshushsushsu que dia maravilhoso!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037682813091368961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682787447459840, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 334176269, "username": "gabaqmr", "tweet": "@maristelaggpc Isso. Mesmo os votos se dividindo, tudo se junta no segundo turno. Eleitores de Ciro, Marina at\u00e9 mesmo Alckmin, que rejeitam Bolsonaro, votam contra ele. Eu mesmo n\u00e3o queria que Ciro ganhasse, mas votaria nele com certeza pra impedir que Bolsonaro assuma. E isso \u00e9 uma tend\u00eancia..", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabaqmr/status/1037682787447459840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc"}
{"id": 1037682758368329729, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Depois de Alckmin, Temer pode atacar Fernando Haddad  https://ift.tt/2M2jZKy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037682758368329729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682715578052608, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 97558942, "username": "rafinhalmd", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que o Jo\u00e3o Amoedo  \u00e9 muito melhor que Alckmin e Meirelles. Mas gente, ele foi a favor da pec do teto dos gastos, ent\u00e3o pfvr, vamos ser coerentes pq s\u00e3o todos farinha do mesmo saco. S\u00f3 o fato dele ser banqueiro... de novo n\u00e3o tem nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhalmd/status/1037682715578052608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681364638879744, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 804659266732888064, "username": "yusogomes", "tweet": "Agiotas na cola de Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yusogomes/status/1037681364638879744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681248020451334, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14384166, "username": "expeditopaz", "tweet": "@entojo Por aqui, divis\u00e3o entre Haddad/Lula e Ciro, e \u00f3dio ao Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/expeditopaz/status/1037681248020451334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037681041274793984, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@xicosa Temer est\u00e1 ajudando a botar uma p\u00e1 de cal na candidatura de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037681041274793984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037680556274843648, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Algo errado no ninho dos tucanos.Alckmin critica a sa\u00fade e sua vice \u00e9 do PP, partido que gerencia a \u00e1rea de sa\u00fade no governo. Alckmin critica a educa\u00e7\u00e3o e o...  http://www.pt.org.br/alckmin-quer-esconder-mas-marun-garante-ele-e-do-governo-temer/#.W5EexB36Byg.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037680556274843648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680049967833088, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 16957688, "username": "renatofelix", "tweet": "Temer fez um v\u00eddeo dando piti porque Alckmin falou mal dele e, na pr\u00e1tica, tudo o que dizia era: \"Alckmin \u00e9 igual a mim, Alckmin \u00e9 igual a mim\".Pra ver como ele realmente estava a fim de prejudicar o chuchu tucano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatofelix/status/1037680049967833088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680039305912321, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 78987936, "username": "aureasouto", "tweet": "O melhor dessa d.r. p\u00fablica entre Temer e Alckmin \u00e9 que, se o PSDB tivesse esperado o mandato da Dilma acabar, em vez de se aliar com o Temer pra planejar o impeachment, ganharia a elei\u00e7\u00e3o de agora com o p\u00e9 nas costas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aureasouto/status/1037680039305912321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679834770665472, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin  https://twitter.com/taliriapetrone/status/1037669108211503104\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037679834770665472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679789841305600, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@xicosa Acho que agora o Alckmin tem algo a temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037679789841305600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037679639639023617, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "O candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Geraldo Alckmin, segue na estrat\u00e9gia do Escondidinho de Tucano, para mascarar a participa\u00e7\u00e3o do PSDB no governo golpista...  http://www.pt.org.br/alckmin-quer-esconder-mas-marun-garante-ele-e-do-governo-temer/#.W5Ed-zWaUU8.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037679639639023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679366585626626, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 28921024, "username": "wonderkarina", "tweet": "assim como geraldo alckmin hoje em agenda especial passarei o dia todo tuitando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wonderkarina/status/1037679366585626626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679330661462022, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 121748303, "username": "PaulodaPauco", "tweet": "V\u00cdDEO: Temer se dirige a Alckmin em v\u00eddeo e diz que base de apoio do seu governo \u00e9 a mesma que apoia o presidenci\u00e1vel -  http://www.blogdopc.com/2018/09/video-temer-se-dirige-alckmin-em-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulodaPauco/status/1037679330661462022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679283660091392, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin!  https://twitter.com/xicosa/status/1037677933270368256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037679283660091392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679172469047297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72142993, "username": "joeltonsousaa", "tweet": "- VAMOS A MINHA PESQUISA \"DATAFOLHA\", SEM MARGEM DE ERRO E 100% CONFI\u00c1VEL...JAIR BOLSONARO - \ud83d\udd92MARINA SILVA - \u2764CIRO GOMES - \ud83d\ude32FERNANDO HADDAD - \ud83d\ude02GERALDO ALCKMIN - \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeltonsousaa/status/1037679172469047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679156845309952, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin!  https://twitter.com/rehventura/status/1037675796272480256\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037679156845309952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678945594834950, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjJkNB\u00a0 pic.twitter.com/6LRfui39vn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037678945594834950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678451279515649, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "Deixa o Centr\u00e3o e a Direita golpistas se degladiarem nessa elei\u00e7\u00e3o. Temer \u00e9 Alckmin e Alckmim \u00e9 Temer. T\u00e3o brigando pelo Poder \u00e9?  https://www.facebook.com/1256786135/posts/10213219554304214/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1037678451279515649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678217455460352, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Hahahahhahahahahahahahahahahahhahahahahah!A parte II da comida de rabo de Michel Temer em Geraldo Alckmin e no PSDB. \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037678217455460352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678069518086144, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 574785423, "username": "jmarlonsa", "tweet": "@geraldoalckmin Vamos ver nas urnas quem ser\u00e1 o pior candidato. Desespero seu \u00e9 Alckmin? Te preocupa em conquistar teu eleitor com propostas e n\u00e3o com acusa\u00e7\u00f5es a advers\u00e1rios. Fica a dica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarlonsa/status/1037678069518086144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037677732442853376, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "@filgmartin N\u00e3o sei qual a inten\u00e7\u00e3o... mas o que ficou CLARO pelas palavras de @MichelTemer \u00e9 que ele e Geraldo Alckmin s\u00e3o farinha do mesmo saco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037677732442853376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,MichelTemer"}
{"id": 1037677649781579776, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "Temer acusa Alckmin de seguir sua escola, da deslealdade \"Diga que j\u00e1 n\u00e3o me quer!Negue que me pertenceu,Que eu mostro a boca molhadaE ainda marcada pelo beijo seu!\"  http://jornalggn.com.br/noticia/temer-acusa-alckmin-de-seguir-sua-escola-da-deslealdade#.W5EcEyF3kjI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037677649781579776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676804566216706, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 283660861, "username": "gleitonfreire", "tweet": "Presidente Temer pega ar e desmente Geraldo Alckmin em video:  http://youtu.be/1a4Y5137T2Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleitonfreire/status/1037676804566216706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037676561632247808, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 121126404, "username": "Sindsep_PE", "tweet": "Temer desconstr\u00f3i Alckmin: toma que este governo tamb\u00e9m \u00e9 seu http://www.sindsep-pe.com.br/noticias-detalhe/temer-desconstroi-alckmin-toma-que-este-governo-tambem-e-seu/8828#.W5Ea385Kjct\u00a0\u2026 pic.twitter.com/KlLUJ43JDh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sindsep_PE/status/1037676561632247808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676464685162496, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 733621274254188544, "username": "Pandeco48", "tweet": "Hienas e raposas brigabdo...\u00c9 de dar nojo!!!Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandeco48/status/1037676464685162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676230080966656, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55269569, "username": "edcar1811", "tweet": "A quest\u00e3o que interessa, de momento, \u00e9:Temer implodiu a j\u00e1 capenga candidatura de @geraldoalckmin . Se havia fortes ind\u00edcios da precariedade da candidatura dele, agora pode-se afirmar: Alckmin \u00e9 carta fora do baralho. Isto n\u00e3o \u00e9 torcida, \u00e9 uma constata\u00e7\u00e3o e s\u00f3 idiota n\u00e3o percebeu  https://twitter.com/olaveadode/status/1037661891508805632\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcar1811/status/1037676230080966656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037676191338123264, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "E agora Alckmin, Vai arregar? \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1037676191338123264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675629968273408, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2937113032, "username": "gustavogct_", "tweet": "Acho q o pessoal t\u00e1 subestimando demais o Alckmin. Ele t\u00e1 s\u00f3 tr\u00eas pontos atr\u00e1s do Ciro e da Marina e ainda tem um m\u00eas de campanha com ele sendo o dono do hor\u00e1rio eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogct_/status/1037675629968273408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675216246325248, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2937113032, "username": "gustavogct_", "tweet": "@BernardoMF Bernardo, a pesquisa foi feita entre os dias 1 e 3 de setembro, ou seja, pegou apenas o primeiro dia da propaganda eleitoral na TV. O real efeito dos ataques de Alckmin ao Bolsonaro ainda nem apareceram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogct_/status/1037675216246325248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037674927753756673, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "Gente, n\u00e3o consegui ficar sem falar de pol\u00edtica no dia de hoje... Como, se Temer e Alckmin est\u00e3o nesse amor todo? Melhor que House Of Cards.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037674927753756673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674631354900480, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "O Temer t\u00e1 mais r\u00e1pido que a Netflix, j\u00e1 saiu a 2\u00b0 temporada: Temer vs. Alckmin. #PS: Temer continua p... da vida. Kkkkkkkk https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PS", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037674631354900480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674609003454465, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026 https://twitter.com/redebrasilatual/status/1037525755520069632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037674609003454465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674488396242945, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@redebrasilatual Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6GwvX5HEbh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037674488396242945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1037674179276034048, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14482742, "username": "lorenaquino", "tweet": "S\u00e9rio que Temer quer convencer Alckmin que o governo dele foi bom enumerando as pessoas que ele tinha do lado e que apoiam o candidato, e n\u00e3o com dados espec\u00edficos de cada \u00e1rea?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorenaquino/status/1037674179276034048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674135558778881, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026 https://twitter.com/marciongalvao/status/1037664496620384262\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037674135558778881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674096190992384, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@moema4 @marciongalvao Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037674096190992384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciongalvao,moema4"}
{"id": 1037674056852668417, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3168035758, "username": "claudio_de_sa", "tweet": "@blogdoeliomar Acabou de vez pro Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_de_sa/status/1037674056852668417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdoeliomar"}
{"id": 1037673503938568193, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 99389654, "username": "ailtonlopespsol", "tweet": "Sabe com quem DEM, PRB, PTB, PP e PR est\u00e3o?\u00c9 com Alckmin l\u00e1E Camilo Santana c\u00e1.", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonlopespsol/status/1037673503938568193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673202120581121, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 136151769, "username": "SamAlcantara_", "tweet": "Nos 50 tons de Temer, 49 pertencem ao Alckmin!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.youtube.com/watch?v=4r54F5UvTv8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamAlcantara_/status/1037673202120581121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672805226172416, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3080577863, "username": "diegogama2015", "tweet": "Boa Alckmin!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegogama2015/status/1037672805226172416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671654657335298, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Promotor pede liminar para bloqueio de todas as contas de Alckmin  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVhBj?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037671654657335298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671328831234048, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "O vampir\u00e3o foi em rede nacional mandar um shade pro Alckmin.Ser\u00e1 babadeira essas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1037671328831234048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671162803879937, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "Essa proposta de Paulo C\u00e2mara, atual governador e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o em Pernambuco, de conceder o \"13\u00ba da bolsa-fam\u00edlia\" no valor de R$ 150,00 n\u00e3o deveria ser tratada como compra de votos?O mesmo se aplica ao desconto de 50% no g\u00e1s de cozinha, cortesia de Geraldo Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1037671162803879937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671119871004672, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 251885641, "username": "danielntl", "tweet": "Gente, o Temer jogou as merda toda no ventilador do Alckmin \ud83d\ude02  https://twitter.com/NatanOMattos/status/1037520451801632768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielntl/status/1037671119871004672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670695340335106, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://dercio.com.br/blog/pesquisa-ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037670695340335106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670672921702400, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 56101828, "username": "danielsenra", "tweet": "Enterrou de vez a candidatura de Alckmin!!! Hahahahahaha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielsenra/status/1037670672921702400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670639795167233, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 165482039, "username": "v_targino", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e...  https://www.facebook.com/vandilson.targino/posts/1843132299100727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_targino/status/1037670639795167233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670619658240000, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://dercio.com.br/blog/pesquisa-ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037670619658240000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669484704788480, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 195736925, "username": "Valdemi7", "tweet": "Temer'oso detonou Alckmin: mas, convenhamos, se merecem! De golpistas para golpistas.  pic.twitter.com/wos53R0YSD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdemi7/status/1037669484704788480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669392438501378, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 46417451, "username": "maisfmiguatu", "tweet": "Temer divulga v\u00eddeo no Twitter para contestar cr\u00edticas de Alckmin ao\u00a0governo  https://www.maisfm.com/temer-divulga-video-no-twitter-para-contestar-criticas-de-alckmin-ao-governo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rSUYhSyo0I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisfmiguatu/status/1037669392438501378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669375816462336, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 ficando feio pro Geraldo Alckmin, n\u00e3o decola, n\u00e3o cresce, n\u00e3o sai do Lugar, estagnado..mais um que responder\u00e1 por seus crimes, a casa tamb\u00e9m caiu tucano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037669375816462336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668312614887425, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 62569462, "username": "kaligia", "tweet": "DR entre Alckmin e Temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaligia/status/1037668312614887425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667978425364481, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508201680494592, "username": "_Oeslley", "tweet": "Marina Silva, perde no Acre, contra o BolsonaroAlckmin, perde em Sampa, contra o BolsonaroSe o Bolsonaro vencer o cangaCiro l\u00e1 no Cear\u00e1, vai t\u00e1 completada a desmoraliza\u00e7\u00e3o, contra os 'anti-Bolsonaro'Pode ser mesmo que seja no 1\u00b0 turno.#BolsonaroPresidente17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/_Oeslley/status/1037667978425364481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667532361162752, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Vamos l\u00e1: crise pol\u00edtica, o Brasil precisa de um nome que garanta uma governabilidade razo\u00e1vel, mas tamb\u00e9m que n\u00e3o seja um neoliberal filho da puta queridinho do establishment.Isso n\u00e3o vai ser poss\u00edvel com Haddad.Alckmin nem pensar.Marina at\u00e9 okzinhaMas vou de CIRO GOMES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037667532361162752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667433040039936, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49442632, "username": "herbert_gomes", "tweet": "A democracia no Brasil n\u00e3o \u00e9 para os fracos. Aqui temos o inquilino menos amado do Jaburu lembrando o Chuchu Alckmin que ele fez o pacto com o Capiroto.#HouseofCardsBrasil#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/1840759284/posts/10209966758405815/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HouseofCardsBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/herbert_gomes/status/1037667433040039936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665452896514054, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 131513449, "username": "HugoCidreira", "tweet": "Alckmin processado por caixa 2 da Odebrecht - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/alckmin-processado-por-caixa-2-da-odebrecht/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HugoCidreira/status/1037665452896514054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665341885882368, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/nacional/noticia/2018/09/05/geraldo-alckmin-e-alvo-de-acao-por-improbidade-administrativa-353591.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037665341885882368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037665023458508800, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 28815554, "username": "assnet", "tweet": "Ou seja. O Alckmin \u00e9 Temer. O Temer \u00e9 Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assnet/status/1037665023458508800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664987689496576, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 861978579663564801, "username": "erickmartx", "tweet": "Ok, essa not\u00edcia me deixou bem amedrontado \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6%  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/05/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-e-haddad-6_a_23518471/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickmartx/status/1037664987689496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664708671811587, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 80904793, "username": "ASAPTargino", "tweet": "Vc dormiu cedo na noite passada e qnd abre o twitter, s\u00f3 t\u00e1 rolando essa enrabada gostosa de uma raposa na outra, o Temer foi t\u00e3o fdp que fez de td p parecer que: Alckmin = Temer, j\u00e1 que \"vai ter a msm base governamental\", nada poderia ser mais assassino p campanha do Chuchu \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/pauloap/status/1037518784062480384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ASAPTargino/status/1037664708671811587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664473572667394, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 121748303, "username": "PaulodaPauco", "tweet": "Minist\u00e9rio P\u00fablico entra com a\u00e7\u00e3o contra Alckmin por suposto caixa dois em campanha de 2014 -  http://www.blogdopc.com/2018/09/ministerio-publico-entra-com-acao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulodaPauco/status/1037664473572667394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664444623605760, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1009032496686694401, "username": "herbertdez", "tweet": "N\u00e3o faz o m\u00ednimo sentido o indiv\u00edduo gastar seu voto em Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertdez/status/1037664444623605760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664255171092480, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037664255171092480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664249760423936, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 94409612, "username": "paulaferrazq", "tweet": "Geraldo alckmin poderia ter ficado sem essa  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaferrazq/status/1037664249760423936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664029274136577, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037664029274136577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037663890719551488, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Depois da besteira do geraldo alckmin em atacat temer, duvido que a campanha de meirelles ataque o bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1037663890719551488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663660666232832, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@jairbolsonaro Alckmin da calote reiterado aos credores de precat\u00f3rio !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037663660666232832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037663344658927618, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 68537837, "username": "WesleyNogueiraa", "tweet": "@opovoonline Pena que isso a apenas pra n\u00f3s fazer pensar que o Alckmin n\u00e3o ir\u00e1 ser o \"Sucessor\" do Temer, querem que acreditamos em uma poss\u00edvel rivalidade de ideologias, mas n\u00e3o se engane, ambos s\u00e3o aliados e querem que o Alckmin esteja no poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyNogueiraa/status/1037663344658927618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037663305840635904, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Aposto cada centavo meu que esse teatrinho do Temer contra o Alckmin tem a ver com o encontro entre Jo\u00e3o Roberto Marinho e a dupla Bozo/Posto Ipiranga.A Globo (e o Mercado) ca\u00edram em si e viram que o chuchu n\u00e3o vai pro 2o turno. Far\u00e3o de tudo para migrar os votos dele pro Bozo.", "replies": 4, "retweets": 40, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037663305840635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662848296673280, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "MP-SP denuncia Alckmin e pede perdas de direitos pol\u00edticos  http://bit.ly/2Clp4hd\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037662848296673280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661787532021760, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "\u201cLi\u00e7\u00e3o de moral\u201d de Temer foi a \u201cfatura\u201d de Mefist\u00f3feles a Alckmin  http://www.tijolaco.com.br/blog/licao-de-moral-de-temer-foi-a-fatura-de-mefistofeles-a-alckmin/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037661787532021760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037661202204250112, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "Alckmin censura Datafolha por ter censurado Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367837/Alckmin-censura-Datafolha-por-ter-censurado-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1037661202204250112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037660846510493698, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@isaesg N\u00e3o acho, n\u00e3o. #foratemer deixa claro que se Alckmin ganhar vai dar continuidade ao governo dele, que ele insiste em dizer que foi bom. N\u00e3o sei em que pa\u00eds. Kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foratemer", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037660846510493698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isaesg"}
{"id": 1037660741745160197, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://goo.gl/ctnfDH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TuIZuWyZbj", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037660741745160197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660182535393282, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101511315, "username": "rpires76", "tweet": "S\u00f3 eu que acho esse v\u00eddeo do Temer detonando Alckmin muito suspeito? O Santo da Odebrecht n\u00e3o sobe e isso foi arquitetado. V\u00e3o pensando que a direita \u00e9 burra, v\u00e3o mesmo.", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpires76/status/1037660182535393282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659550550253568, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1416264314, "username": "lasliborio", "tweet": "Temer vai dar um golpe em Alckmin!E dessa vez nem \u00e9 vice e nem vai casar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasliborio/status/1037659550550253568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659503397875712, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2845939485, "username": "alevpassos", "tweet": "Quando Geraldo Alckmin fala na TV eu tenho a sensa\u00e7\u00e3o que tomei ansiol\u00edtico \ud83d\ude34\ud83e\udd14\ud83d\ude34\ud83e\udd14#GeraldoAlckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/alevpassos/status/1037659503397875712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659409999163393, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2549409825, "username": "anareginafv", "tweet": "@diegoescosteguy Pra Dilma foi cartinha, pra Alckmin foi um Tweet... t\u00e1 fazendo escola no reino da Dinamarca.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anareginafv/status/1037659409999163393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037659039671504897, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1000109292463194112, "username": "CarlotoEliabe", "tweet": "@P_droMenezes Pesquisa manipula, como na mesma semana Alckmin sai de uma rejei\u00e7\u00e3o de 64% para 22%?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlotoEliabe/status/1037659039671504897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037657310217363457, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 950034090400649216, "username": "GilsonJ17303251", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ainda acho que isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o pra dar ibope pro Geraldo Alckmin!!Eles est\u00e3o desesperados porque Bolsonaro vai ganhar e est\u00e3o usando de todas as artimanhas pra isso n\u00e3o acontecer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilsonJ17303251/status/1037657310217363457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657209063264256, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51549559, "username": "Haroldovale", "tweet": "@brasil247 @MarceloPintoBA Seria a turma do Alckmin? Que povinho desunido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldovale/status/1037657209063264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloPintoBA,brasil247"}
{"id": 1037656791914565633, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 16155633, "username": "hugomorais", "tweet": "@hanaad @luistheo Mas ele j\u00e1 declarou que o candidato dele \u00e9 Alckmin hahahahaha At\u00e9 perguntaram a Meireles o que ele achava. Ele disse que tudo bem, \u00e9 da pol\u00edtica.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugomorais/status/1037656791914565633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luistheo,hanaad"}
{"id": 1037656676151816192, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 474963483, "username": "marcosnotici", "tweet": "URGENTE: Temer mandando recado pro Alckmin!!!  https://www.facebook.com/marcoscelulare1/posts/1625437880894518\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosnotici/status/1037656676151816192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656257862270976, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3578981015, "username": "machadoamorim01", "tweet": "@g1 Bolsonaro perdr at\u00e9 por Alckmin no segundo Turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machadoamorim01/status/1037656257862270976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037656180729032704, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1570995001, "username": "jeanfeliper", "tweet": "Eu t\u00f4 amando esse arranca rabo de temer com Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanfeliper/status/1037656180729032704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655396670992385, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Temer reage \u00e0 campanha de Alckmin e dispara: \u2018Fale a verdade\u2019  https://bit.ly/2oL3wBj\u00a0 pic.twitter.com/Cu3APvDbSI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037655396670992385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655034077618176, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2281069326, "username": "AriellaRophe", "tweet": "A \u201cturma do Temer\u201d tamb\u00e9m est\u00e1 com o Alckmin  https://twitter.com/midianinja/status/1037517857674944512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriellaRophe/status/1037655034077618176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654625879564289, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1087444952, "username": "renanpablo2012", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanpablo2012/status/1037654625879564289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654515913248768, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 61763080, "username": "ricardoxmoura", "tweet": "A\u00e9cio pensou que estava fazendo uma grande coisa ao querer melar o resultado das elei\u00e7\u00f5es. Tirou a presidente, mas o caos gerado para que isso fosse poss\u00edvel alimentou uma figura nefasta que agora rouba votos do PSDB. Resultado: Alckmin corre s\u00e9rio risco de nem ir para o 2\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoxmoura/status/1037654515913248768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653951871680512, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 22040370, "username": "jacksoncruz", "tweet": "Temmer e Alckmin s\u00e3o dois mentirosos falando a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksoncruz/status/1037653951871680512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653404070359041, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Temer reage \u00e0 campanha de Alckmin e dispara: \u2018Fale a verdade\u2019  https://goo.gl/mC42qo\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/ITEidxT90Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037653404070359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653054777184257, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "AO TIOZINHO DA MERENDA, GERALDO ALCKMIN:\"SEU GOVERNO SER\u00c1 O IGUAL AO MEU\" dispara Temer contra @geraldoalckminPresidentte @MichelTemer  sobe o tom, rebate cr\u00edticas de Geraldo Alckmin e diz que se o tucano ganhar, o governo ser\u00e1 o mesmo do pr\u00f3prio Temer.  pic.twitter.com/F3nNvP8z8s", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037653054777184257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037652871469314053, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "ATACANDO ALCKMIN.Temer ataca Alckmin e o vincula a ministros de sua base. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/EltKb2DfJa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037652871469314053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652617369776128, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RZLzP3W3IuE?aM\u00a0\u00c3E DE SANTO DIZ: ALCKMIN N\u00c3O LEVANTA NEM COM REZA BRABA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1037652617369776128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037651387549712385, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Temer grava v\u00eddeo e pede que Alckmin \u201cfale a verdade\u201d. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/vpgjlpkrDe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037651387549712385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651080623083520, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 25748306, "username": "andreigurgel", "tweet": "Uma encena\u00e7\u00e3o clara. Bem ruim, ali\u00e1s. Una pe\u00e7a publicit\u00e1ria que tem a inten\u00e7\u00e3o de separar a imagem de Temer da de Alckmin. Como se estivessem em lados opostos. Temer est\u00e1 usando sua impopularidade em favor de Alckmin, que \u00e9 na verdade o seu candidato.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreigurgel/status/1037651080623083520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651022997585922, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "Eita que \u00e9 mais treta na direita. Kkkkkkkk N\u00e9 que Temer \"pegou ar\" com o Alckmin!?  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037529012304850944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037651022997585922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650439506997248, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018.Vai esquentar mais tiroteio entre Alckmin e Bolsonaro. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/RxfNjWuTyb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037650439506997248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650330249515008, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 148743624, "username": "fabio_aracati", "tweet": "Michel Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam.#TemerEAlckmin #eleicoes2018 \u2014 assistindo GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerEAlckmin,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fabio_aracati/status/1037650330249515008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649764068806658, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 70558625, "username": "g13ydson", "tweet": "@P_droMenezes Marina, Ciro e Alckmin n\u00e3o s\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g13ydson/status/1037649764068806658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037649074613309440, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 320385234, "username": "SandroMucio", "tweet": "Traiu Dilma, traiu Alckmin... traiu o pa\u00eds inteiro... \u00e9 um padr\u00e3o de covardia e oportunismo. E tem gente que ainda acha que fez certo colocando ele no poder.  https://twitter.com/g1/status/1037647596934688768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroMucio/status/1037649074613309440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648791502041088, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037648791502041088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648782886875136, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Temer divulga v\u00eddeo no Twitter para contestar cr\u00edticas de Alckmin ao governo: 'Fale a verdade'; confira  http://bit.ly/2oRBS5L\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037648782886875136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648405395333120, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3981018917, "username": "ClarissaLessa", "tweet": "Depois do v\u00eddeo do Temer, tbm n\u00e3o entendo como ainda tem quem vote no Alckmin \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClarissaLessa/status/1037648405395333120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648137782026240, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 148743624, "username": "fabio_aracati", "tweet": "Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam.#TemerEAlckmin #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TemerEAlckmin,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fabio_aracati/status/1037648137782026240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647187298148352, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@jairbolsonaro Mas nem pra falar mal do Bolsonaro e inflamar a lacrol\u00e2ndia o Alckmin empolga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037647187298148352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037647074664374273, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 723924756710477826, "username": "OtricolorSCFC", "tweet": "Temer manda diss pra Alckmin.J\u00e1, j\u00e1 rola um convite do RapBox pra gravar um cypher com a m\u00fasica \"O Golpista rico\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtricolorSCFC/status/1037647074664374273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646756480045056, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Alckmin diz que Bolsonaro \u00e9 \u2018o pior candidato\u2019 e o mais \u2018despreparado\u2019: Em agenda de campanha em Goi\u00e2nia, presidenci\u00e1vel do PSDB segue o tom de sua propaganda eleitoral na TV e intensifica cr\u00edticas ao advers\u00e1rio  http://dlvr.it/QjJ53V\u00a0 pic.twitter.com/Jo6IqLQKlT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1037646756480045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646745226936320, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "Relembrando o tweet de Alckmin de abril/2016. \ud83e\udd37  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1037646745226936320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646560199417861, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "N\u00e3o ser\u00e1 enterro ou crema\u00e7\u00e3o, mas derretimento! RIP \"Picol\u00e9 de Chuchu\"Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026 https://twitter.com/Cyberdri/status/1037644044153835520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037646560199417861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646426967363584, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 15950947, "username": "melhorpessoaeu", "tweet": "o que diabos o temer t\u00e1 com v\u00eddeo remedando o alckmin? v\u00e3o ficar de briguinha de ensino m\u00e9dio mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melhorpessoaeu/status/1037646426967363584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646414657069056, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ConversaAfiada @eduguim @BlogdoNoblat @jose_simao @chicobarney @zehdeabreu @cynaramenezes @geraldoalckmin @MichelTemer @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @luisandrefq_ @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @MBRAndrea @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @Rosa_Lula2018 @moema4 @Cyberdri N\u00e3o ser\u00e1 enterro ou crema\u00e7\u00e3o, mas derretimento! RIP \"Picol\u00e9 de Chuchu\"Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037646414657069056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,moema4,Rosa_Lula2018,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,MBRAndrea,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,luisandrefq_,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,MichelTemer,geraldoalckmin,cynaramenezes,zehdeabreu,chicobarney,jose_simao,BlogdoNoblat,eduguim,ConversaAfiada"}
{"id": 1037644460291776512, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 294800423, "username": "ads_sobrinho", "tweet": "@AlbertoLage Eu ri demais do combo Alckmin + Haddad logo em seguida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ads_sobrinho/status/1037644460291776512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbertoLage"}
{"id": 1037644431397142528, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Alckmin sobe tom contra Bolsonaro: \"despreparado\" e \"pior candidato\" via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/alckmin-sobe-tom-contra-bolsonaro-despreparado-e-pior-candidato.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037644431397142528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037644421276295168, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "CENSURANDO A PESQUISA.Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa Datafolha. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/20Iie1pHgx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037644421276295168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644366838476800, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 866786149121052673, "username": "bradgiba", "tweet": "@g1 S\u00f3 lembrando Bolsonazi perde at\u00e9 pro Alckmin no segundo turno kkkk isso os bolsominions \u00f1 falam", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bradgiba/status/1037644366838476800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037643842261004288, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa do Datafolha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-do-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037643842261004288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643662337998849, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Com raiva de Alckmin. Do @blogdosakamoto: Em v\u00eddeo-desabafo no Twitter, Temer avisa a Alckmin: eu sou voc\u00ea amanh\u00e3  http://trib.al/14gQoeI\u00a0 em Caic\u00f3  https://www.instagram.com/p/BnYXjoLgNElA4pH6V5VDZxZ3XfzUiENVH0RYrU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tnhh3888zvl6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1037643662337998849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037643359282765825, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 705362298, "username": "liviaalbu15", "tweet": "A pesquisa divulgada ontem mostra o crescimento de Fernando Haddad, Ciro Gomes e Geraldo Alckmin. Tamb\u00e9m mostra que 44% dos eleitores rejeitam Jair Bolsonaro, que tamb\u00e9m seria derrotado em todos os eventuais segundo turno.  pic.twitter.com/xAbfkNn5U1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalbu15/status/1037643359282765825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642827080118272, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 38168288, "username": "carrilhosep", "tweet": "KKKKKK eu lembro que em 2006 o apelido de Alckmin era o \"mosca morta\", o popular \"nem fede, nem cheira\". Essas elei\u00e7\u00f5es est\u00e3o demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carrilhosep/status/1037642827080118272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642673702821889, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "-Temer: Alckmin n\u00e3o fale que meu governo \u00e9 uma cat\u00e1strofe, pois os mesmo ministro s\u00e3o da base aliada da Campanha!-Alckmin:\ud83d\ude33  pic.twitter.com/a5saqge6nb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037642673702821889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642645600911360, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "O melhor guia eleitoral desta campanha \u00e9 o v\u00eddeo do Temer pra o alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1037642645600911360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642301508669440, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 100798547, "username": "sousaaryadne", "tweet": "@victorbreno91 N\u00e3o entendi qual a necessidade, eles s\u00e3o pares e Alckmin n\u00e3o falou nenhum mentira tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sousaaryadne/status/1037642301508669440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victorbreno91"}
{"id": 1037642214934020096, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Clique Aqui  e veja  esta e outras Not\u00edcias do PROGRAMA DO ROCHINHA desta quinta: \" Pesquisa Ibope aponta Bolsonaro com 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%\" -  http://www.radialistarochinha.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037642214934020096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641721553866753, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1073776591, "username": "manassa2008", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wI4SszInEB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manassa2008/status/1037641721553866753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641476191207424, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@luizmuller Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037641476191207424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller"}
{"id": 1037641385745231872, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "N\u00e3o podemos silenciar esse v\u00eddeo em homenagem ao povi brasileiro. \"Motivos para votar no Geraldo Alckmin\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1037641385745231872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641183860801536, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 318072760, "username": "fsilva18", "tweet": "@blog ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://blogdofsilva.com.br/eleicoes-2018-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 via @Blog do F. Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsilva18/status/1037641183860801536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blog"}
{"id": 1037640561774211072, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14096135, "username": "samanta_ar", "tweet": "Tudo que o brasileiro quer num pr\u00e9-feriado \u00e9 Temer arrumando briga no Twitter com Alckmin e ainda tirando uns votos dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samanta_ar/status/1037640561774211072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640389266681856, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36761813, "username": "Paulo_Germano", "tweet": "Mais um pouco de elei\u00e7\u00e3o.Temer, o \u201cleproso\u201d, enterra a candidatura de Alckmin, que j\u00e1 estava quase morta.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Germano/status/1037640389266681856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640250179371008, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@pschmandie @mazerinho Lula rifou o Mar\u00edlia Arraes s\u00f3 para o PSB n\u00e3o apoiar o Ciro, jogou o tempo de TV pro Alckmin e at\u00e9 pro Bolsonaro s\u00f3 pra isolar o Ciro e voc\u00eas n\u00e3o falam disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037640250179371008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mazerinho,pschmandie"}
{"id": 1037640244840083456, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 87335163, "username": "GiorasXerez", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorasXerez/status/1037640244840083456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640211717664768, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2354637618, "username": "luizliberato237", "tweet": "Video \u2013 TEMER SE REVOLTA COM ALCKMIN E FAZ V\u00cdDEO DIZENDO QUE GERALDO \u00c9 TEMER: Enterrou o Alckmin.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/05/video-temer-se-revolta-com-alckmin-e-faz-video-dizendo-que-geraldo-e-temer-enterrou-o-alckmin/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizliberato237/status/1037640211717664768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639927201247233, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3447610336, "username": "yankasouzal", "tweet": "Hahahahaha Temer n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico culpado do golpe, ent\u00e3o cale a boquinha Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yankasouzal/status/1037639927201247233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639819592171520, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 576407930, "username": "FabinhoCoimbra", "tweet": "Falou tudo : @geraldoalckmin \u00c9  @MichelTemer e Temer \u00e9 Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabinhoCoimbra/status/1037639819592171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037639389806055424, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1834233426, "username": "ltcalbuquerque", "tweet": "@GordoGeek @faquinello Foi justamente o contr\u00e1rio. Ele vinculou Alckmin e os aliados ao seu governo, mostrando que \u00e9 tudo uma coisa s\u00f3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ltcalbuquerque/status/1037639389806055424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faquinello,GordoGeek"}
{"id": 1037639268385148934, "date": "2018-09-06", "time": "04:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@pschmandie @mazerinho Mas isso foi o contr\u00e1rio, o centr\u00e3o que procurou o Ciro pra negociar. Eles se sentiam 'desvalorizados' por Alckmin e usaram isso pra fazer Alckmin ceder negocia\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037639268385148934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mazerinho,pschmandie"}
{"id": 1037639182020227072, "date": "2018-09-06", "time": "04:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 291660291, "username": "AlissonStynner", "tweet": "Voc\u00ea sabia que o Temer \u00e9 Alckmin? Fique sabendo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonStynner/status/1037639182020227072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639020946382848, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @luizmuller No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://www.poder360.com.br/pesquisas/ibope-arriscou-ter-prejuizo-de-r-231-mil-para-evitar-lula-em-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037639020946382848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638891937914882, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @luizmuller No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638891937914882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638515595595776, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@luizmuller Alckmin leva sab\u00e3o at\u00e9 do Temer!\"Eu me lembro, Geraldo, quando voc\u00ea foi candidato a governador, a presidente, nas vezes em que eu te apoiei, especificamente para esses cargos, eu acho que voc\u00ea era diferente. N\u00e3o atenda ao que dizem os seus marqueteiros, atenda apenas \u00e0 verdade.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638515595595776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller"}
{"id": 1037638466169962500, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@CCambara2 Alckmin leva sab\u00e3o at\u00e9 do Temer!\"Eu me lembro, Geraldo, quando voc\u00ea foi candidato a governador, a presidente, nas vezes em que eu te apoiei, especificamente para esses cargos, eu acho que voc\u00ea era diferente. N\u00e3o atenda ao que dizem os seus marqueteiros, atenda apenas \u00e0 verdade.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638466169962500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2"}
{"id": 1037638252772184065, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @CCambara2 No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638252772184065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638227975434240, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 70569386, "username": "MarconiBrasil", "tweet": "@g1politica Nesse caso #Alckmin acredito est\u00e1 esquecendo que presidente n\u00e3o governa nesse pa\u00eds a for\u00e7a na caneta dele nem sempre tem poder e sim o jogo de cintura. Calma Alckmin vc vence.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin", "link": "https://twitter.com/MarconiBrasil/status/1037638227975434240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037638014854483968, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @CCambara2 No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://www.poder360.com.br/pesquisas/ibope-arriscou-ter-prejuizo-de-r-231-mil-para-evitar-lula-em-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638014854483968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037637503849820162, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 175382935, "username": "MarceloUchoa_", "tweet": "Bom dia pra voc\u00ea que gosta de um barraco. Toma Geraldo Alckmin. \ud83d\udc4a\ud83c\udffe Vcs s\u00e3o os mesmos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @geraldoalckmin #ForaGolpistas #ForaTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForaGolpistas,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/MarceloUchoa_/status/1037637503849820162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037637423856058368, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1029743614019207168, "username": "andreperdi", "tweet": "@eBetcel j\u00e1 imaginou se na vdd isso foi s\u00f3 uma jogada pra desvencilhar a imagem de temer (um dos governos mais impopulares da hist\u00f3ria) de Alckmin (herdeiro natural da base pol\u00edtica de temer)? \u00e9 mais do que evidente que o \"candidato de temer\" larga atr\u00e1s nessas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreperdi/status/1037637423856058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eBetcel"}
{"id": 1037636903124848640, "date": "2018-09-06", "time": "04:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3740918716, "username": "joaobccj", "tweet": "N\u00f3s assistindo a treta entre o Alckmin e o Temer  pic.twitter.com/saLUq0vKDF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobccj/status/1037636903124848640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635839407398912, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1037635839407398912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635620162740224, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47659022, "username": "marcelorodjr", "tweet": "quero resumo de Temer vez Alckmin, bom dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelorodjr/status/1037635620162740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635035518709761, "date": "2018-09-06", "time": "04:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Pesquisa Ibope: *Bolsonaro, 22%;* Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%. https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037635035518709761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634248222621698, "date": "2018-09-06", "time": "04:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Temer grava v\u00eddeo atacando Alckmin e diz que PSDB apoiou seu governo  https://ift.tt/2M2suFi\u00a0", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037634248222621698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633891870433281, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 74994159, "username": "christian_gpbr", "tweet": "De Temer para Alckmin:\"Diga que ja n\u00e3o me quer!Negue que me pertenceu,Que eu mostro a boca molhadaAinda  marcada pelo beijo seu!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian_gpbr/status/1037633891870433281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633017689329665, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 117928464, "username": "AguibertoLira", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguibertoLira/status/1037633017689329665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632589975244805, "date": "2018-09-06", "time": "04:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@folha O que Temer n\u00e3o conta \u00e9 que Geraldo Alckmin sempre defendeu que o PSDB ficasse fora do governo Temer mas, como um partido n\u00e3o \u00e9 feito de uma s\u00f3 pessoa, foi voto vencido. Alckmin ganharia mais admitindo que o PSDB ajudou o atual governo, mesmo com sua oposi\u00e7\u00e3o a isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037632589975244805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037631265669885952, "date": "2018-09-06", "time": "04:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1008574599783645184, "username": "little_elu", "tweet": "que medo do Alckmin ser presidente  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037481526500450310\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/little_elu/status/1037631265669885952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631009397727233, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjHml7\u00a0 pic.twitter.com/bveUfOMiXr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1037631009397727233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630893593124864, "date": "2018-09-06", "time": "04:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 77517908, "username": "profevaldolima", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer , Temer \u00e9 Alckmin!  pic.twitter.com/PGKGYXf6R5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profevaldolima/status/1037630893593124864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630162123345920, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 361556339, "username": "jwilsoncarvalho", "tweet": "Kkkkkk esse video \u00e9 verdadeiro mesmo meu povo? kkkkk faltou falar dos minist\u00e9rios do PSDB, do golpe q deram juntos, Temer n\u00e3o foi justo com o Alckmin, a parceria foi muito maior! O psdb e Temer se confundem nesse governo! kkkkkk  https://twitter.com/brasil247/status/1037522824511012864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwilsoncarvalho/status/1037630162123345920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630138685550592, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 90190882, "username": "juscelinofranca", "tweet": "MP de SP denuncia Alckmin por improbidade administrativa VISITEM BLOG   http://juscelinofranca.blogspot.com\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juscelinofranca/status/1037630138685550592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629740650299392, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 44701261, "username": "DjaneNogueira", "tweet": "No Brasil s\u00f3 tem menino besta na pol\u00edtica. Agora entendi o v\u00eddeo do Temer contra o Alckmin.  https://twitter.com/msantoro1978/status/1037515137282961408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjaneNogueira/status/1037629740650299392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629264311603200, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996556156700119040, "username": "AndradeWires", "tweet": "Esse Geraldo Alckmin tem exagerado tanto em sua propagandas mentirosas que at\u00e9 o Michel Temer(vice da Dilma) saiu em defesa do povo brasileiro.@roxmo @jairbolsonaro @PastorJecerGoes @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @DaniloGentili @diguinhocoruja @OdecioCarneiro pic.twitter.com/Pk8NBmM2LI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeWires/status/1037629264311603200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro,PastorJecerGoes,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,DaniloGentili,diguinhocoruja,OdecioCarneiro"}
{"id": 1037628927903195136, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4093410376, "username": "jotapaulosilva", "tweet": "MEU DEUS, ALCKMIN IS DEAD  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotapaulosilva/status/1037628927903195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627625911529472, "date": "2018-09-06", "time": "04:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 716509190, "username": "anselmo_flavio", "tweet": "Alckmin que j\u00e1 n\u00e3o decolava na campanha para presidente do Brasil ap\u00f3s declara\u00e7\u00e3o de Temer ontem enterra de vez uma candidatura de chuchu e @anaamelialemos boba q tinha uma reelei\u00e7\u00e3o assegurada para Senado https://twitter.com/rejanepaiva/status/1037514410875670528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anselmo_flavio/status/1037627625911529472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1037623831953850368, "date": "2018-09-06", "time": "03:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38690030, "username": "Suetoni", "tweet": "@Suetoni Ap\u00f3s ataques, Temer grava v\u00eddeo para dizer que apoiadores dele est\u00e3o com Alckmin  http://blogs.jornaldaparaiba.com.br/suetoni/2018/09/06/apos-ataques-temer-grava-video-para-dizer-que-apoiadores-dele-estao-com-alckmin/\u00a0\u2026 via @suetoni", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suetoni/status/1037623831953850368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suetoni"}
{"id": 1037623467510624256, "date": "2018-09-06", "time": "03:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1971133759, "username": "flavianomatos", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjHdht\u00a0 pic.twitter.com/gm325FE6Yp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavianomatos/status/1037623467510624256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621346069610497, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "@maanucavalcanti o governo mais rejeitado do muito...mas a cara de pau do Alckmin \u00e9 gigante msm kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037621346069610497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maanucavalcanti"}
{"id": 1037621105022918656, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Sem votos, Alckmin inicia uma carreira de censor  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/sem-votos-alckmin-inicia-sua-carreira-de-censor/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037621105022918656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037620217436889088, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "A rejei\u00e7\u00e3o do Haddad na pesquisa fake do Ibope \u00e9 maior que a de Alckmin? Eles quiseram jogar um balde de \u00e1gua fria na milit\u00e2ncia, s\u00f3 que eles n\u00e3o sabem quem somos n\u00f3s.#LulaHaddadManu13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037620217436889088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617811194109952, "date": "2018-09-06", "time": "03:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 235559412, "username": "antoniobaiarn", "tweet": "Temer avisa Geraldo Alckmin \u201cpara n\u00e3o mentir\u201d contra o governo dele  https://twitter.com/agora_rn/status/1037432841838063616\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniobaiarn/status/1037617811194109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037615975733125121, "date": "2018-09-06", "time": "03:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 235559412, "username": "antoniobaiarn", "tweet": "@blogdojosias Temer pede para Alckmin n\u00e3o mentir. Sujo falando do mal lavado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniobaiarn/status/1037615975733125121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037615458202071041, "date": "2018-09-06", "time": "03:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 24679727, "username": "_AngeloSouza", "tweet": "Tava dando uma sacada aqui nos perfis que responderam a fala de temer contra Alckmin e s\u00e3o altos perfis fakes, meus beb\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AngeloSouza/status/1037615458202071041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037615181596188672, "date": "2018-09-06", "time": "03:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037615181596188672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037612138083360768, "date": "2018-09-06", "time": "03:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2646314678, "username": "BrunoCSC1987", "tweet": "@anterogreco Eu em ato de rep\u00fadio, e concomitantemente em resposta e defesa a honra da mulher brasileira, n\u00e3o votarei nessas elei\u00e7\u00f5es, pois temos o seguinte panorama: Alckmin - PCC. E Bolsonaro - CV. Pois, S\u00e3o Paulo n\u00e3o tem seguran\u00e7a at\u00e9 tem com essa alian\u00e7a supracitada. E o Rio inseguran\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCSC1987/status/1037612138083360768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1037611539304509440, "date": "2018-09-06", "time": "03:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 23855586, "username": "rafaelbarbosa2", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  http://blogdorafaelbarbosa.com/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbarbosa2/status/1037611539304509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037608455866081280, "date": "2018-09-06", "time": "02:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e diz que PSDB apoiou o seu governo  http://www.radialistarochinha.com.br/2018/09/em-videos-temer-ataca-alckmin-e-diz-que.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037608455866081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037607491171966976, "date": "2018-09-06", "time": "02:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Pesquisa Ibope aponta Bolsonaro com 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.radialistarochinha.com.br/2018/09/pesquisa-ibope-aponta-bolsonaro-com-22.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037607491171966976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037604417258827781, "date": "2018-09-06", "time": "02:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2482473823, "username": "eli_silvasd", "tweet": "Ibope-Globo censuram pesquisa: Lula disparava e Alckmin afundava  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Ibope-Globo-censuram-pesquisa-Lula-disparava-e-Alckmin-afundava.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eli_silvasd/status/1037604417258827781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037604158252244992, "date": "2018-09-06", "time": "02:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Em novo gesto ao eleitorado feminino, Alckmin vai levar Ana Am\u00e9lia \u00e0 TV -  http://blogdoneylopes.com.br/em-novo-gesto-ao-eleitorado-feminino-alckmin-vai-levar-ana-amelia-a-tv-\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037604158252244992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037604139797303297, "date": "2018-09-06", "time": "02:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Em novo gesto ao eleitorado feminino, Alckmin vai levar Ana Am\u00e9lia \u00e0 TV -  http://blogdoneylopes.com.br/em-novo-gesto-ao-eleitorado-feminino-alckmin-vai-levar-ana-amelia-a-tv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037604139797303297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037603668751736832, "date": "2018-09-06", "time": "02:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo e pede que tucano n\u00e3o atenda a marqueteiros.  https://bit.ly/2NRPHvy\u00a0 pic.twitter.com/oHoOPflLL4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037603668751736832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037602894550364161, "date": "2018-09-06", "time": "02:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer acusa Alckmin de falsidades.  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/em-video-temer-acusa-alckmin-de-falsidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037602894550364161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037600441918517250, "date": "2018-09-06", "time": "02:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O Marcio Fran\u00e7a do PSB era o vice do Geraldo Alckmin do PSDB, ambos aliados do A\u00e9cio Neves e do Michel Temer do MDB  pic.twitter.com/HvNh0emSdt\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037600441918517250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037600314952765440, "date": "2018-09-06", "time": "02:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 40986626, "username": "WUFRN", "tweet": "#AGloboVetaEUVOTO #LulaNasUrnasTSE O GOLPE SANGRA POR DENTROTemer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AGloboVetaEUVOTO,#LulaNasUrnasTSE", "link": "https://twitter.com/WUFRN/status/1037600314952765440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037598950872768512, "date": "2018-09-06", "time": "02:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 99717123, "username": "sergiovieira01", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer. Temer \u00e9 Alckmin.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiovieira01/status/1037598950872768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597015809699840, "date": "2018-09-06", "time": "02:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1928838492, "username": "leoconde98", "tweet": "T\u00f4 vivasso para ver Michel Temer falando de Alckmin, pega fogo o cabar\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoconde98/status/1037597015809699840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037582121777414144, "date": "2018-09-06", "time": "01:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 511157397, "username": "iasllanjosqueir", "tweet": "Alckmin eleva tom contra Bolsonaro e aliados pedem mudan\u00e7a na campanha http://www.serido360.com/2018/09/alckmin-eleva-tom-contra-bolsonaro-e.html\u00a0\u2026 http://www.serido360.com/2018/09/alckmin-eleva-tom-contra-bolsonaro-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasllanjosqueir/status/1037582121777414144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037580492982427650, "date": "2018-09-06", "time": "00:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "Promotoria move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 milh\u00f5es \u2013 Jovem Pan Online  http://bit.ly/2NpDIZv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1037580492982427650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037576988914012160, "date": "2018-09-06", "time": "00:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 756141170, "username": "eddufortalclean", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita chuchu.... tomou na tela viu!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mais uma vez demonstra o tipo de campanha p\u00e9ssima e mentirosa do Geraldo Alckmin.\ud83e\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddufortalclean/status/1037576988914012160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037571795186925568, "date": "2018-09-06", "time": "00:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 849103979602743296, "username": "Mariluc02495321", "tweet": "@JotaInfo Poxa descartaram Alckmin mesmo em?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariluc02495321/status/1037571795186925568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037571198354419712, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 175056251, "username": "Fabiana_Agra", "tweet": "Pronto! Agora Temer terminou de sepultar a candidatura de Alckmin. Eles est\u00e3o devorando uns aos outros...  https://www.facebook.com/fabiana.agra/videos/2174753859264514/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiana_Agra/status/1037571198354419712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567226193297409, "date": "2018-09-06", "time": "00:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 215475338, "username": "antonicius", "tweet": "@cmerigo \"Poxa... Mas o Alckmin n\u00e3o vai crescer mesmo?\"  pic.twitter.com/7G9yLmMw58", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonicius/status/1037567226193297409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmerigo"}
{"id": 1037565218640019456, "date": "2018-09-05", "time": "23:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa\u00a0Datafolha  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/alckmin-tenta-censurar-no-tse-pesquisa-datafolha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037565218640019456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565175090622464, "date": "2018-09-05", "time": "23:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 209047984, "username": "Lucianouni", "tweet": "@folha Por que Bolsonaro defende banqueiros e parasitas especuladores; logo, querem que ele ganhe. A prefer\u00eancia seria Alckmin ou Marina. Como n\u00e3o vai rolar a prefer\u00eancia deles no 2\u00b0 turno, eles ir\u00e3o com o servi\u00e7al e torturador Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianouni/status/1037565175090622464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037562971411636224, "date": "2018-09-05", "time": "23:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 24446953, "username": "Bellavrau", "tweet": "Alckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bellavrau/status/1037562971411636224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562403376979968, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4EhBCYHfxMs?aMP\u00a0 apresenta a\u00e7\u00e3o contra Alckmin por caixa 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037562403376979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037558906338377728, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "AlckminVoc\u00ea me trata como um ser qualquerAh! N\u00e3o me quer bem! N\u00e3o me tem amor!N\u00e3o me faz carinho! N\u00e3o me da uma flor!Por isso eu sou vingativa, vingativa, vingativaPor isso eu sou vingativa, tenho at\u00e9 asco de voc\u00eaAss: Temer \ud83d\ude0e  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037558906338377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557665654812672, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "Alckmin tem que caprichar mais nos ataques ao Bolso. Hoje eu n\u00e3o vi nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037557665654812672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557477552865280, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 258800154, "username": "diefilgueira", "tweet": "Temer pra Alckmin: quer me fuder me beija, carvalho  https://twitter.com/JornalismoWando/status/1037503957931909120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diefilgueira/status/1037557477552865280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557257368690688, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 54809902, "username": "iagodemacedo", "tweet": "@MarceloRCamposs @thiagoomatos beleza, MAS TODO MUNDO FALA ISSO! deu foi pena do alckmin hahahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagodemacedo/status/1037557257368690688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagoomatos,MarceloRCamposs"}
{"id": 1037556394910801921, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 124617481, "username": "TheMarcNero", "tweet": "Muito foda essa diss que o Temer fez para Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheMarcNero/status/1037556394910801921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556214387888128, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2778052625, "username": "fenandartt", "tweet": "q cachorrada de alckmin e temer, menina parece eu no ens fundamental brigando c o povo pelo fb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenandartt/status/1037556214387888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555458368851968, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Den\u00fancia \u00e9 barreira para Alckmin chegar ao 2\u00ba turno, avaliam aliados  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/05/denuncia-abala-alckmin-e-ana-amelia-critica-criminalizacao-da-politica_a_23518301/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037555458368851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555447765655552, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54809902, "username": "iagodemacedo", "tweet": "@MarceloRCamposs HAHAHAHAHA, cara, foi completamente sem no\u00e7\u00e3o. O que o alckmin falou pra finalmente o temer ficar ofendido plmdds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagodemacedo/status/1037555447765655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloRCamposs"}
{"id": 1037554509235609600, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 54809902, "username": "iagodemacedo", "tweet": "Acabei de receber no zap um \"Confira esse tweet de Michel Temer\".E \u00e9 uma voadora do temer no Alckmin. Agora, vamos tentar entender que estrat\u00e9gia foi essa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagodemacedo/status/1037554509235609600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554331703226369, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "O pior momento da campanha de Geraldo Alckmin \u00e0 Presid\u00eancia.  https://twitter.com/edsonrs_e/status/1037550306035421184\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037554331703226369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554278393634816, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 882425699495284737, "username": "alvesgabs_", "tweet": "pelo amor de Deus, eu queria lamber a cara do povo que t\u00e1 fazendo a comunica\u00e7\u00e3o de Alckmin. VOC\u00caS VIRAM O VT DA BALA? VAI TOMAR NO CU \u00c9 MUITO BOM  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037102677983936512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesgabs_/status/1037554278393634816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553819784241153, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1541115920, "username": "adoreluba", "tweet": "\u00e9 dia de vota\u00e7\u00e3o na fazenda.. oq achou do voto do alckmin, temer?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adoreluba/status/1037553819784241153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552569927778305, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Vish... E n\u00e3o \u00e9 que o MT resolveu dizer quem \u00e9 sua turma?! Ela \u00e9 composta, entre outros, pelo presidenci\u00e1vel Geraldo Alckmin (PSDB), o seu colega de partido e candidato a senador Bruno Ara\u00fajo, o PTB de Armando Monteiro e Mendoncinha (DEM), este citado nominalmente. #TurmaDoTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TurmaDoTemer", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1037552569927778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552494052888576, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "Vejo petistas euf\u00f3ricos comemorando uma pesquisa onde mostra um poss\u00edvel cen\u00e1rio com Alckmin batendo o Bolsonaro no segundo turno. Que momento hist\u00f3rico, ver petistas e tucanos \"golpistas\" do mesmo lado. Como \u00e9 lindo ver que a luta n\u00e3o \u00e9 pelo Brasil, mas pelo poder.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037552494052888576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552195934318593, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "Se TEMER atacou ALCKMIN, pensando que estava beneficiando MEIRELLES enganou-se, s\u00f3 lascou o Alckmin, pois o Meirelles n\u00e3o vai decolar. \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude00\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://youtu.be/Y4m2rnboDAc\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037552195934318593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551669679206400, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 29020815, "username": "hgctweets", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgctweets/status/1037551669679206400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551600171212800, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Eu to muito p\u00e9 atr\u00e1s com esse v\u00eddeo do Seboso do Temer pro Alckmin. Tem muita coisa por tr\u00e1s disso ae bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037551600171212800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551520861106176, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 227722673, "username": "victor12345g", "tweet": "Kkkkkkkk lascou Alckmin  https://twitter.com/glauber_braga/status/1037525927725543425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor12345g/status/1037551520861106176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550696520925184, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Temer gravou dois v\u00eddeos para Alckmin. Esse \u00e9 o segundo e ainda mais duro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037550696520925184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550252314767360, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 64582312, "username": "ArthurHin", "tweet": "Temer descobriu a ferramenta chamada V\u00cdDEO por isso n\u00e3o enviou uma carta pra Alckmin como fez pra Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurHin/status/1037550252314767360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549955995578369, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Segundo v\u00eddeo de Temer para Alckmin  pic.twitter.com/Mte6Ujf5fS", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037549955995578369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549700206026752, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 332807932, "username": "OPortomanguense", "tweet": "O presidente Michel Temer d\u00e1 um basta a for\u00e7a do candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica,  Geraldo Alckmin. Fim de carreia para os tucanos! Acesse \ud83d\udd0d  http://www.oportomanguense.com.br\u00a0  https://www.facebook.com/oportomanguense/videos/2217006058519877/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPortomanguense/status/1037549700206026752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548992987639808, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2482580201, "username": "Aldenira13", "tweet": "Pesquisa Ibope que foi escondida pra ser maquiada, colocaram uma maquiagem bem vagabunda. Dizer que votos do PT foram parar em Alckmin \u00e9 de uma  cara de pau.", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aldenira13/status/1037548992987639808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548658512850944, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 359650397, "username": "ultimottdomundo", "tweet": "o teatrinho pra tentar desvincular alckmin de temerfrancamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultimottdomundo/status/1037548658512850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548356191617024, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 853953157, "username": "ca_fabiano", "tweet": "@o_colecionador Bolso est\u00e1 no segundo turno. Alckmin e Amoedo est\u00e3o fora do p\u00e1reo. Voc\u00ea vai em Bolso, tenho certeza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ca_fabiano/status/1037548356191617024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037548350063685632, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Ciro falou na globonews (01/08) que o Bolsonaro seria sombreado pelo Alckmin e que a candidatura do Ciro seria sombreada pelo PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037548350063685632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548060329553922, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "@opovoonline Ser atacado pelo Temer \u00e9 marketing para o Alckmin, mas desse jeito foi queimar o filme. Em resumo, Alckmim  \u00e9 Temer\u00e1rio.  pic.twitter.com/3mJIM0dTqv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037548060329553922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037548026863263744, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 26143421, "username": "Volponio", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://ift.tt/2wHcNxI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Volponio/status/1037548026863263744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547930947870720, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Promotor pede liminar para bloqueio de todas as contas de Alckmin  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVhBj?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037547930947870720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547649174577152, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 975801859, "username": "LimaBorge", "tweet": "Muito estranho essa pesquisa manipulada pelo ibope.Alckmin tem 9% depois 44%Marina 12% depois mais de 40%Ate o meu conterr\u00e2neo ciro gomes tem 12% depois mais de 40%O pior...  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Fz162fcXr5g&u=%2Fwatch%3Fv%3D0KarFRQbltU%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaBorge/status/1037547649174577152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547543192895491, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 992037800, "username": "SkGamingErick", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Basicamente: Alckmin = Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SkGamingErick/status/1037547543192895491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547414952071173, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 213414250, "username": "claudigoes", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudigoes/status/1037547414952071173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547147284172800, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3388415753, "username": "dulcatis", "tweet": "Chocadaaaaa por isso q dizem q o Alckmin \u00e9 a mesma coisa q o Temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dulcatis/status/1037547147284172800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546814742953984, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 740148241149382656, "username": "elaineumesma", "tweet": "resumindo: alckmin e temer = mesma bosta  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elaineumesma/status/1037546814742953984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546769478045696, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 847191087697596416, "username": "MaiaJosuel", "tweet": "@noahshuster \u00c9 s\u00f3 comparar agora. O q o Alckmin fez s\u00f3 c um mandato como deputado, o Bolso nem sonhou fazer em toda sua carreira politica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaiaJosuel/status/1037546769478045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1037546484194062336, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 708987514875461633, "username": "eunaosoujoel", "tweet": "Quantos votos Alckmin perdeu com esse discurso? Kkkkk  https://twitter.com/j_livres/status/1037529012304850944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eunaosoujoel/status/1037546484194062336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546314660278272, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 55928682, "username": "VinniGomes", "tweet": "Temer \u00e9 muito sentido, bicho. Hahahaha Depois da cartinha do \"vice figurativo\" agora rolou v\u00eddeo pistola pra Alckmin HAHAHAHAHAHAHA Que maravilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinniGomes/status/1037546314660278272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545841706381312, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "N\u00e3o costumo retweetar o Brasil247 pq eles tem um vi\u00e9s claro e fazem fake news de vez em quando Mas a manchete \u00e9 perfeita.Geraldo Alckmin foi morto ao vivo por Michel Temer  https://twitter.com/ecunha01/status/1037537435603886081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037545841706381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545237391060993, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "O @geraldoalckmin t\u00e1 ferradoKkkkkO Temer t\u00e1 dizendo que o Alckmin t\u00e1 falando mal do Governo Tremer, mas todos os partidos que apoiam o Alckmin \u00e9 do governo Temer.Alckmin e Temer \u00e9 a mesma coisa Kkkk@BolsonaroSP@BlogDoPim@CarlosBolsonaro@filgmartin@flaviomorgen https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037545237391060993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,BolsonaroSP,BlogDoPim,CarlosBolsonaro,filgmartin,flaviomorgen"}
{"id": 1037544950639075329, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@_gabryelem Menina que SAPATADA, Geraldo Alckmin foi sepultado VIVO pelo PRESIDENTO.Hoje todos os brasileiros amam Temer, esse v\u00eddeo foi \u00c9PICO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037544950639075329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gabryelem"}
{"id": 1037544672011464704, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 911441702, "username": "Enevinel", "tweet": "Alckmin deveria colocar essa not\u00edcia da Globo como propaganda eleitoral. pic.twitter.com/KoBo1M3YE7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enevinel/status/1037544672011464704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544321522655237, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2802758476, "username": "Ggabrike", "tweet": "@opovoonline ooooorra, quero tr\u00e9plica do Alckmin, quero barraco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ggabrike/status/1037544321522655237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037544267156209664, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin Estrat\u00e9gia do Marketing do Alckmin \u00e9 q ao atacar Bolsonaro, nos apoiadores do Bolsonaro ataquem ele, e os indecisos e outros entrem na briga n\u00e3o pra defend\u00ea-lo, mas se unirem contra o Bolsonaro, eles est\u00e3o se unindo em uma causa em comum pelo mal, n vamos dar ibope pra bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037544267156209664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037544227138416641, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL  - Seguimos na luta, com #Marina18!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037544227138416641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037544170406244352, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@Barbarascfc Comida de rabo em rede nacional.Michel Temer sepultou Geraldo Alckmin hoje haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037544170406244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Barbarascfc"}
{"id": 1037543825542197248, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 259700318, "username": "armydreamrs", "tweet": "@igornist Sim, e com direito ao temer ser ministro do Alckmin, negociaram assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armydreamrs/status/1037543825542197248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igornist"}
{"id": 1037543435044106240, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "A cara de Temer t\u00e1 t\u00e3o vermelha nesse v\u00eddeo dele esculhambando Alckmin, que eu tava vendo a hora aparecer as chamas do inferno crescendo ao fundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1037543435044106240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542890212347904, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Alckmin sobe tom contra Bolsonaro: \"Despreparado\" e \"pior candidato\"  https://goo.gl/9iBfwv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037542890212347904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542816602316800, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66579993, "username": "jannelog", "tweet": "Esse Alckmin faz qualquer coisa  e se alia a com qualquer um para ser presidente.  https://twitter.com/Oliveira27M/status/1037363426409017344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jannelog/status/1037542816602316800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542355195363328, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 217238670, "username": "DiogoXavier93", "tweet": "Temer \u00e9 o maior l\u00edngua solta desse pa\u00eds. Primeiro carta que era pra Dilma e agora um v\u00eddeo pro Alckmin todo mundo viuAt\u00e9 nisso o Vampiro \u00e9 canalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoXavier93/status/1037542355195363328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542237515776000, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37370038, "username": "gtabosa", "tweet": "Michel Temer da mijada em Geraldo Alckmin!Bandidos trocando acusa\u00e7\u00f5es. O sujo falando do mal lavado.  https://www.facebook.com/ghctabosa/posts/10217717063905531\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtabosa/status/1037542237515776000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542148290347009, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer acusa Alckmin de falsidades: \"N\u00e3o posso silenciar\"  https://goo.gl/YedPYr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037542148290347009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542005730099202, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Alckmin tenta censurar no TSE pesquisa do Datafolha  https://goo.gl/PVKvPY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037542005730099202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541974050529281, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 982706294900645888, "username": "sbjohn16", "tweet": "Olha Temer colocando o \"Santo\" Geraldo Alckmin @geraldoalckmin   no seu devido lugar!!!! Alckmin voc\u00ea vai perder n\u00e3o \u00e9 apenas por causa do m\u00e9rito dos seus advers\u00e1rios n\u00e3o, viu?!Voc\u00ea vai perder porque voc\u00ea \u00e9 falso, corrupto e INCOMPETENTE! !! E baixo!!! Voc\u00ea vai definhar! !  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbjohn16/status/1037541974050529281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037541656751472640, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 40234265, "username": "pauloronny", "tweet": "eu sou alckmin e o alckmin sou eu  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloronny/status/1037541656751472640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540883816689664, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 540525056, "username": "AnaCamelo2", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm#.W5CcvepnLWU.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCamelo2/status/1037540883816689664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540260127887360, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 250291078, "username": "pmaaccioly", "tweet": "Divertido (e rid\u00edculo) ver esse povo se pegando... Temer esfregando suas chagas contagiosas no Chuchu...!!Temer ataca Alckmin: 'Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral' ...  https://youtu.be/Y4m2rnboDAc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmaaccioly/status/1037540260127887360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037540151969439744, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer ataca Alckmin e diz que PSDB apoiou o seu governo.  http://bit.ly/2Q850Sk\u00a0 pic.twitter.com/oBDzLjBIKu", "replies": 12, "retweets": 19, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037540151969439744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539889863184384, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 279040985, "username": "ClovesRocha_CPI", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% #BolsonaroPresidente https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ClovesRocha_CPI/status/1037539889863184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539653593780224, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 259700318, "username": "armydreamrs", "tweet": "Vcs tbm notaram a atua\u00e7\u00e3o meia boca? O temer sabe que \u00e9 um peso enorme pro Alckmin, por isso fez isso. Mas #Alckmin\u00c9Temer e continuar\u00e1 sendo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/armydreamrs/status/1037539653593780224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539538556661764, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 134322901, "username": "SigaAldoAlmeida", "tweet": "BOLSONARO PERDE PARA CIRO, MARINA E ALCKMIN NO 2\u00ba TURNO DIZ PESQUISA IBOPE  https://bit.ly/2NgGT5D\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SigaAldoAlmeida/status/1037539538556661764", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539287074590720, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 517797782, "username": "yagomelo16", "tweet": "@mottamvs , acho que n\u00e3o. T\u00e1 pegando muito mal o v\u00eddeo para o Alckmin. O dano \u00e9 quase irrevers\u00edvel.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagomelo16/status/1037539287074590720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1037539081935314946, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2402298274, "username": "PersioAz", "tweet": "@BlogDoPim Uma pesquisa a poucos dias atras deu alckmin com mais de 40%. Tem alguma logica ai?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PersioAz/status/1037539081935314946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037539063954321408, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Em v\u00eddeo no Twitter, Temer critica Alckmin  https://goo.gl/RJG4Dk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/2fkcOinf72", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037539063954321408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538965841162240, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 132591443, "username": "jandersomoura", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Temeroso foi bom demais pra campanha do Borronasro. Infelizmente amigas n\u00e3o tamo podendo querer ve ro Alckmin se fude j\u00e1 que ele \u00e9 um dos poucos que rouba votos de bolsominion. A luta tem que ser total contra o capit\u00e3o da reserva. Os golpistas a gente acaba depois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandersomoura/status/1037538965841162240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538912523169792, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 278115299, "username": "GleideSobreira", "tweet": "Vazou a Pesquisa, Globo apavorada, Lula disparava e Alckmin afundava! Veja os n\u00fameros  https://vejaagorabrasil.com/vazou-a-pesquisa-globo-apavorada-lula-disparava-e-alckmin-afundava-veja-os-numeros/QNyye\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleideSobreira/status/1037538912523169792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538698815000576, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Acaba de ser sepultada a candidatura de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037538698815000576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538601259675648, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "As pesquisas do Ibope e data folha pretendem direcionar o voto dos indecisos. Primeiro, assegurando o 2\u00ba turno e, segundo, criando uma oposi\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o votou nele no 1\u00ba turno. Grande maioria que vota em Alckmin, Amoedo e Meirelles vota em Bolsonaro no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037538601259675648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538278864502784, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "Que comida de rabo de Temer em Alckmin.\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037538278864502784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538189127442433, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 911441702, "username": "Enevinel", "tweet": "Pra voc\u00ea que n\u00e3o gosta do Governo Temer e vai votar no Geraldo Alckmin, ele ter\u00e1 as mesma pessoa que o Michel Temer tem.- o problema \u00e9 o mesmo ou talvez pior - pic.twitter.com/mX3kakRptk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enevinel/status/1037538189127442433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537148231139328, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3350583147, "username": "laecio_jose", "tweet": "@cirogomes @CastroLuanna Todo mundo sabe que Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin. Agora o Alckmin tenta se descasar do Temer e este ficou com ci\u00fame. Mas o que estava ruim piorou porque o Temer mostrou as provas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laecio_jose/status/1037537148231139328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroLuanna,cirogomes"}
{"id": 1037536901987594240, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 55686277, "username": "toritama_pe", "tweet": "Temer rebate cr\u00edticas de Alckmin e diz: 'fale a verdade' - Estado de Minas  http://dlvr.it/QjGQfS\u00a0 pic.twitter.com/dJFfZi3kPx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toritama_pe/status/1037536901987594240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536775349125124, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 76558447, "username": "FelipeBandeiira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer At\u00e9 que fim o Temer fez alguma coisa, acabou com a campanha do Alckmin hahahahahahahahaha J\u00e1 era pra tu ladr\u00e3o de merenda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeBandeiira/status/1037536775349125124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536564589543424, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "As pesquisas do Ibope e data folha pretendem direcionar o voto dos indecisos. Primeiro, assegurando o 1\u00ba turno e, segundo, criando uma oposi\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o votou nele no 2\u00ba turno. Grande maioria que vota em Alckmin, Amoedo e Meirelles vota em Bolsonaro no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037536564589543424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536511649083392, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 871553512844529664, "username": "ricardoclesius", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoclesius/status/1037536511649083392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536333269487618, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 804659266732888064, "username": "yusogomes", "tweet": "H\u00e1 dois anos e uns quebrados, \"vazava\" a carta do ent\u00e3o vice decorativo enciumado, Michel Temer. Hoje, sem reccorer a cita\u00e7\u00f5es em latin, ele lembra a Alckmin que o tucano gastou, gastou e agora seu nome est\u00e1 no SPC, entenda:  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yusogomes/status/1037536333269487618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535186068615168, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 540525056, "username": "AnaCamelo2", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://youtu.be/iu9jTPVCwHk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCamelo2/status/1037535186068615168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037535115453325317, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "@bisgabi kkkkkkk eu to sem entender real isso a\u00edo temer t\u00e1 lascando o Alckmin a troco de que??? Kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037535115453325317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bisgabi"}
{"id": 1037534864545927169, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 85308449, "username": "LeaoLiima", "tweet": "Que puxada de orelha foi essa do Michel Temer em Alckmin? A \u00daNICA coisa boa que esse golpista fez em sua gest\u00e3o... #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LeaoLiima/status/1037534864545927169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534806236688389, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 727642558793388032, "username": "felipediogo_pin", "tweet": "Temer fala mal de Alckmin,sinceramente, Temer com 3% de aprova\u00e7\u00e3o, se amanha ele disser que adora toddy no outro dia vai faltar nescau nos super mercados. O que aconteceu pra mim t\u00e1 mais pra  propaganda gratuita", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipediogo_pin/status/1037534806236688389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534650976165894, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 297481409, "username": "TalesVale", "tweet": "IBOPE: Em segundo turno, Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin  http://talesvale.blogspot.com/2018/09/ibope-em-segundo-turno-bolsonaro-perde.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sFdXoyWAdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TalesVale/status/1037534650976165894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534178051547138, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "O Temer batendo boca com o Alckmin \u00e9 o fundo do po\u00e7o do chamado direita/centr\u00e3o. Ou \u00e9 uma jogada de marketing? #Temer #DireitaUnida #CentralDasEleicoes #GeraldoAlckmin https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#DireitaUnida,#CentralDasEleicoes,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037534178051547138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533880939626499, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 68238004, "username": "Yvo401", "tweet": "quem diria que a gente ia ver o Temer CAGAR NA CABE\u00c7A do Alckmin pelo twitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yvo401/status/1037533880939626499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533837423767552, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro e Ciro crescem, Marina estaciona. Veja os n\u00fameros:Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037533837423767552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533817144320000, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 284237349, "username": "Meio_Nerd", "tweet": "Encena\u00e7\u00e3o, o cara t\u00e1 tentando criando h\u00e1libe para o Alckmin. Fala um monte de nome que a maior parte das galeras desconhece, solta o v\u00eddeo no Twitter e tenta demonstrar indigna\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meio_Nerd/status/1037533817144320000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533758583451649, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer = Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1037533758583451649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533592539328517, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1034194052323979265, "username": "cleecioj", "tweet": "Vivi pra ver Alckmin levando li\u00e7\u00e3o de moral de temer... T\u00e1 no fundo do po\u00e7o ein chuchu?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleecioj/status/1037533592539328517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533517037465601, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 21925427, "username": "elienaijr", "tweet": "Temer d\u00e1 um recado importante para o ingrato do Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienaijr/status/1037533517037465601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532898507849728, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15475908, "username": "PoxaRich", "tweet": "S\u00f3 consigo achar que \u00e9 atua\u00e7\u00e3o para, no fundo, o Alckmin ganhar uns votinhos de quem n\u00e3o gosta do Temer #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PoxaRich/status/1037532898507849728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532727573180418, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 169604869, "username": "claraoliveeeira", "tweet": "aiai ainda rindo desse v\u00eddeo do temer pro alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claraoliveeeira/status/1037532727573180418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532441903345669, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 930184276225810433, "username": "Bastidores10", "tweet": "A IRA DE TEMER: AP\u00d3S SOFRER ATAQUES DE ALCKMIN, PRESIDENTE GRAVA V\u00cdDEO E RASGA O\u00a0VERBO  https://www.bastidoresdapolitica.org/eleicoes2018/a-ira-de-temer-apos-sofrer-ataques-de-alckmin-presidente-grava-video-e-rasga-o-verbo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bastidores10/status/1037532441903345669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532438996688897, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2846521429, "username": "marxnaomorreu", "tweet": "temer: estou achando vc muito diferente amorfaz tempo que eu nao sei o que \u00e9 ganhar carinhos teus (...)alckmin: meu tempo anda curto, eu sei meus beijos te faltoue admito q n\u00e3o ando sendo o seu romeu", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxnaomorreu/status/1037532438996688897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532035844173824, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 118885631, "username": "Auklley", "tweet": "Eu entro na net e j\u00e1 vejo essa briga de comadres entre o Temer e o Alckmin. Um v\u00eddeo desses do nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Auklley/status/1037532035844173824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531898971652099, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 511157397, "username": "iasllanjosqueir", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer enquadra Geraldo Alckmin http://www.serido360.com/2018/09/em-video-temer-enquadra-geraldo-alckmin_5.html\u00a0\u2026 http://www.serido360.com/2018/09/em-video-temer-enquadra-geraldo-alckmin_5.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasllanjosqueir/status/1037531898971652099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531598999179266, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 143211070, "username": "RodrigoMaker", "tweet": "Resumo do presidento: Alckmin Falsiane t\u00e1 com meu centr\u00e3o.  https://www.facebook.com/1214108967/posts/10213026556837976/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMaker/status/1037531598999179266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531501536182273, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 511157397, "username": "iasllanjosqueir", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.serido360.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026 http://www.serido360.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasllanjosqueir/status/1037531501536182273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531322531635201, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 51606683, "username": "tacianamaciel", "tweet": "temer e alckmin brigando eu quero mais q se explodam os dois", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacianamaciel/status/1037531322531635201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530356495339520, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 132901334, "username": "DiogoSulpino", "tweet": "@elzamariana Lava de roupa suja... Mas s\u00f3 quem falou a verdade foi Alckmin... Pq o temeroso dizer que t\u00e1 tudo \u00f3timo. Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoSulpino/status/1037530356495339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elzamariana"}
{"id": 1037530124751654913, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 181598511, "username": "kewbalves", "tweet": "Essas campanhas de Alckmin conseguem ser piores do que ele. Cada coisa bizarra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kewbalves/status/1037530124751654913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530040743997440, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 184579724, "username": "rorysgilmores", "tweet": "o pai dele falou \u201cah ok mas vai votar em alckmin q eu sei n\u00e9\u201d e eu tipo \u201cerrr t\u00e1 bom\u201d S\u00d3 Q NUNCA .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rorysgilmores/status/1037530040743997440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529941544452099, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Geraldo Alckmin surpreender\u00e1 a todos e ir\u00e1 para o 2o turno.\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037529941544452099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529835344674816, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 599261847, "username": "SidneySillas", "tweet": "@apyus Escolher a op\u00e7\u00e3o 2 significa preferir q v\u00e1 o Alckmin pro segundo turno pq Bolsonaro perderia pro Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneySillas/status/1037529835344674816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037529709167484930, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66691717, "username": "rafaelmour", "tweet": "Pois ta\u00ed que o Temer fez a \u00fanica coisa boa da vida. Desmascarou o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelmour/status/1037529709167484930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529694642556928, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Alckmin \u00e9 obscurantista.  https://twitter.com/folha/status/1037516491489521666\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037529694642556928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529576539402240, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 181193160, "username": "joaquimtrt", "tweet": "@andreazzaeditor @RegCostaeSilva o Presidente aprendeu a mexer no twitter e deu in\u00edcio a uma treta com o Alckmin, em resumo \u00e9 isso. hehe tem um v\u00eddeo no Twitter do Temer, postado agora a noite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimtrt/status/1037529576539402240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RegCostaeSilva,andreazzaeditor"}
{"id": 1037529559602618368, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 167998768, "username": "jpchacon27", "tweet": "Alckmin pede \"Fora Temer\", \"Fora Temer\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpchacon27/status/1037529559602618368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529310553427968, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "Alckmin querida deixe de ser FALSA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037529310553427968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528927189827589, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Eu acho que nesse video no qual o Temer acusa o Alckmin de trai\u00e7\u00e3o, o Temer deve ter raz\u00e3o, porque de trai\u00e7\u00e3o pol\u00edtica o Temer entende.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037528927189827589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528754527117312, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@diegoescosteguy Sepultou a candidatura de Alckmin ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037528754527117312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037528488406933504, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 273566080, "username": "c4l4do", "tweet": "Alckmin \u00e9 t3ner  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4l4do/status/1037528488406933504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528481670807557, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "Temer emInc\u00eandio Museu : \"vou divulgar uma notinha de pesar, n\u00e9?\"Picuinha Alckmin: \"AAAAH MAS EU VOU GRAVAR \u00c9 UM V\u00cdDEO!!!\" socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1037528481670807557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528035900186629, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Temer \u00e9 t\u00e3o queima filme q a campanha do Alckmin vai cham\u00e1-lo pra gravar um comercial de apoio ao Bolsonaro (o PSL foi o partido q mais votou com o governo golpista, afinal).  https://twitter.com/geosedano/status/1037526935625232385\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037528035900186629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527479999782912, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 169660285, "username": "mbkarateka", "tweet": "@_Brunobao_ @yashagallazzi Lembrando que o Alckmin foi vaiado nas manifesta\u00e7\u00f5es!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbkarateka/status/1037527479999782912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yashagallazzi,_Brunobao_"}
{"id": 1037527380791910404, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 946864442972823553, "username": "AntonyCB4", "tweet": "@jdeandradeneto C\u00e2mara, que era amigo de A\u00e9cio, que era amigo de Temer, que era amigo de Alckmin, que era amigo do Centr\u00e3o, que \u00e9 amigo de todo o mundo (ou, melhor, n\u00e3o \u00e9 amigo de ningu\u00e9m).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonyCB4/status/1037527380791910404", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037527350068568064, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 979951791453429760, "username": "alissonfrotaa", "tweet": "Mano ta rolando DR do Alckmin e do Temer? kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonfrotaa/status/1037527350068568064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526924602630149, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 61681942, "username": "Breno_Xavier", "tweet": "N\u00e3o tinha visto a DR de Temer e Alckmin. Fiquei com um misto de vergonha, vontade de rir e \u00e2nsia de v\u00f4mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Breno_Xavier/status/1037526924602630149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526870814846976, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 790632312631390208, "username": "msaveras", "tweet": "Link de v\u00eddeo em resposta aos ataques de Alckmin a Bolsonaro  https://youtu.be/jjot-YewQpQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msaveras/status/1037526870814846976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526689843236864, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 117122230, "username": "fredinluna", "tweet": "A boca de Alckmin \u00e9 da fam\u00edlia da de Camila Pitanga, prima mais ou menos de Milene ex-Ronaldinho. S\u00f3 comentando mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredinluna/status/1037526689843236864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526543877255169, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 63497004, "username": "tiagobarbosa_", "tweet": "Temer acusa Alckmin de dar uma de Temer.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagobarbosa_/status/1037526543877255169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526506971512832, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "A fala de Temer evidencia a liga\u00e7\u00e3o de Alckmin com o Centr\u00e3o, mas devemos analisar com cuidado se a inten\u00e7\u00e3o real foi essa ou mostrar certo afastamento com o governo atual, mesmo sendo evidente e \u00f3bvia essa liga\u00e7\u00e3o. Teatro das tesouras ou n\u00e3o, para onde foi o tiro cair\u00e1 no p\u00e9.  pic.twitter.com/tWMjGeSeHu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037526506971512832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526198056833026, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 357881267, "username": "coqtelmolotop", "tweet": "Ctm haddad ciro e boulos \u2014 Caso com Haddad Transo com Ciro e com Boulos mato alckmin  https://curiouscat.me/coqtelmolotop/post/640248449?1536200496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coqtelmolotop/status/1037526198056833026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526127449919488, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 50482920, "username": "Campinaaa", "tweet": "O temer fodendo com a campanha do Alckmin do nada kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campinaaa/status/1037526127449919488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526105933209600, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "WTF foi esse v\u00eddeo de Temer contra Alckmin? Golpista devorando golpista? Fico s\u00f3 vendo de longe e apreciando a ironia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037526105933209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525997875167232, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 331098571, "username": "criticuzao", "tweet": "Eminem x Machine Gun Kelly Temer x Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criticuzao/status/1037525997875167232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525922251988992, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68801244, "username": "PauloSABrito", "tweet": "Alckmin dando tiro no p\u00e9  \ud83d\ude04  https://www.facebook.com/100000365587996/posts/1988953181126849/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSABrito/status/1037525922251988992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525866346106880, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 197651396, "username": "nsolive2", "tweet": "Eu vivi pra ver o Alckmin tomar uma lacrada do presidente mais rejeitado da redemocratiza\u00e7\u00e3o S\u00e9rio, esses caras s\u00e3o uns palha\u00e7os  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsolive2/status/1037525866346106880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525812545822726, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 975074455197290497, "username": "augustofsr", "tweet": "resumidamente o que temer falou pro alckmin  pic.twitter.com/XfqkWBvG1a", "replies": 2, "retweets": 43, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustofsr/status/1037525812545822726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525775317118978, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 79338041, "username": "sulaesteliam", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sulaesteliam/status/1037525775317118978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037525723270004737, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "POR\u00c9Mcheiro de manobra pra Alckmin ganhar visibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037525723270004737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525596325195776, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "Dilma aguentou todos os tipos de xingamentos, palavras baixas, ilustra\u00e7\u00f5es ofensivas espalhas pela internet, nos carros, em todos os lugares poss\u00edveis e imagin\u00e1veisAlckmin fala a vdd chamando o governo de temer de lixo e ele vai correndo gravar v\u00eddeo pra se defender", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037525596325195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525480734433280, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62867564, "username": "magnopb", "tweet": "Nova pesquisa Ibope: Bolsonaro, Ciro, Alckmin e Haddad sobem. Bolsonaro e Marina tem a maior rejei\u00e7\u00e3o:  https://goo.gl/DZFJGk\u00a0 pic.twitter.com/1Z5JdDtpZ1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnopb/status/1037525480734433280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525336030957569, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Fora Temer fica chateadinho com o q Alckmin diz do seu governo golpista e n\u00e3o deixa d\u00favida: s\u00e3o exatamente do mesmo saco.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037525336030957569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525252627214336, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3740918716, "username": "joaobccj", "tweet": "Temer falando mal do Alckmin, PT retuitando Temer... Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores etc..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobccj/status/1037525252627214336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525149170495489, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 228717038, "username": "t2nascimento", "tweet": "Temer botando sem cuspi em Alckmin (vugo picol\u00e9 de chuchu), n\u00e3o se iluda, vamos usar a matem\u00e1tica para ilustrar: Temer:Alckmin=Marcola:BeiraMar simples assim!  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/t2nascimento/status/1037525149170495489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524873340510208, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 613141803, "username": "ka_driigues", "tweet": "@bisgabi Pois foi isso mesmo. Mandou Alckmin dar meia hora de rel\u00f3gio parado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ka_driigues/status/1037524873340510208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bisgabi"}
{"id": 1037524849575571456, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074640544129024, "username": "jvctpaiva", "tweet": "Fodeu a candidatura de Alckmin, pqp kkkkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvctpaiva/status/1037524849575571456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524551251443712, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 310470983, "username": "xandao_vd", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Lascou Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandao_vd/status/1037524551251443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524519420932096, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 155095539, "username": "vtpca", "tweet": "Ser\u00e1 que amanh\u00e3 o JN vai falar sobre o v\u00eddeo do temer pro Alckmin? Sei l\u00e1, aquilo \u00e9 t\u00e3o influenciado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtpca/status/1037524519420932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524486495641601, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 63024073, "username": "_felipedemelo", "tweet": "Se tava ruim pro Alckmin, agora eu nem sei mais \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_felipedemelo/status/1037524486495641601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524311714738176, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 380523691, "username": "VianaClari", "tweet": "@lsentoes TEMER: foda-se foda-se foda-se foda-se foda-se foda-se foda-se foda-se foda-se CHUCHU Obrigada Temer, mas o Alckmin j\u00e1 n\u00e3o tinha chance mesmo rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VianaClari/status/1037524311714738176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes"}
{"id": 1037524226587156480, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1422104084, "username": "bisgabi", "tweet": "Que hist\u00f3ria eh essa que temer mandou Alckmin fechar o cu dele??????", "replies": 3, "retweets": 13, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bisgabi/status/1037524226587156480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524159176138752, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iu9jTPVCwHk?aTemer\u00a0\u2026 enterra Alckmin com requintes de crueldade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037524159176138752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037524115400351744, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 434585854, "username": "BlogCarlosMagno", "tweet": "Nova pesquisa Ibope: Bolsonaro, Ciro, Alckmin e Haddad sobem. Bolsonaro e Marina tem a maior rejei\u00e7\u00e3o:  https://goo.gl/DZFJGk\u00a0 pic.twitter.com/bKdIl22TEJ", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogCarlosMagno/status/1037524115400351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524092822409216, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037524092822409216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523746746261504, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 33632444, "username": "MarceloDiniz_PE", "tweet": "Rapaz, ele n\u00e3o cansa de passar recibo da rejei\u00e7\u00e3o! Pelo menos admitiu a verdade: Alckmin \u00e9 o candidato que representa seu governo!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloDiniz_PE/status/1037523746746261504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523286383648768, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 946007905018531840, "username": "paozinhodelo", "tweet": "@rcytrewq Eu s\u00f3 quero que eles saiam dos tts, quero ver o povo falando da pesquisa do Ibope e do temer descendo o cacete no alckminL\u00e1 sei quem caralho \u00e9 vitinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paozinhodelo/status/1037523286383648768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcytrewq"}
{"id": 1037523278301200384, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "Temer que ama Alckmin, que ama BozoNazi, que ama Lula, que amamos.#SeMatem https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SeMatem", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037523278301200384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522828692738049, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@RenovaMidia N\u00e3o acredito. Bolsa tem uns 30, Alckmin uns 2!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037522828692738049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037522652607459329, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 70725908, "username": "anitalucena", "tweet": "ALCKMIN = TEMER kakakak  https://twitter.com/blogdosakamoto/status/1037510144408674314\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anitalucena/status/1037522652607459329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522276588105729, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@Kleber_SCR Perfil oficial do PT no Twitter acabou de dar RT  no v\u00eddeo da  bronca do \"golpista\"  Temer no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037522276588105729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kleber_SCR"}
{"id": 1037522215888216069, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 722238419800297473, "username": "Pintaoluiz", "tweet": "O temer pistolou com o Alckmin kajrkakssk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pintaoluiz/status/1037522215888216069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522209802203136, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 54559017, "username": "becamartins", "tweet": "o Temer tretando com o Alckmin, passando as coisas na cara hahahahahahaha\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/becamartins/status/1037522209802203136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521558078664705, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Viu a\u00ed Alckmin? Pimenta no cu dos outros \u00e9 refresco.Mentiu, levou uma enquadrada do s\u00f3cio, Temer golpista, no golpe.Coisa feia abandonar s\u00f3cio amigo.", "replies": 1, "retweets": 33, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037521558078664705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521556791074817, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 213302995, "username": "sobralidade", "tweet": "temer botando em alckmin sem cuspe e com areia  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobralidade/status/1037521556791074817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521498448248838, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Alckmin leva sab\u00e3o at\u00e9 do Temer!\"Eu me lembro, Geraldo, quando voc\u00ea foi candidato a governador, a presidente, nas vezes em que eu te apoiei, especificamente para esses cargos, eu acho que voc\u00ea era diferente. N\u00e3o atenda ao que dizem os seus marqueteiros, atenda apenas \u00e0 verdade.\"  https://twitter.com/helenachagas/status/1037517675071766528\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037521498448248838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521445247754240, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@helenachagas Alckmin leva sab\u00e3o at\u00e9 do Temer!\"Eu me lembro, Geraldo, quando voc\u00ea foi candidato a governador, a presidente, nas vezes em que eu te apoiei, especificamente para esses cargos, eu acho que voc\u00ea era diferente. N\u00e3o atenda ao que dizem os seus marqueteiros, atenda apenas \u00e0 verdade.\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037521445247754240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helenachagas"}
{"id": 1037521305917108225, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 321329781, "username": "mackellsud", "tweet": "Em v\u00eddeo-desabafo no Twitter, Temer avisa a Alckmin: eu sou voc\u00ea amanh\u00e3  https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2018/09/05/em-video-desabafo-no-twitter-temer-avisa-a-alckmin-eu-sou-voce-amanha/?utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol&utm_source=twitter\u00a0\u2026 via @blogdosakamoto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mackellsud/status/1037521305917108225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037521276850630657, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57448265, "username": "vborgaco", "tweet": "@raxfaela Ah sem d\u00favidas \u00e9 muito melhor kkkkkkk mas aquela quest\u00e3o de ter chances contra o blonossauro ne pra mim ate alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vborgaco/status/1037521276850630657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raxfaela"}
{"id": 1037521220630134784, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 155095539, "username": "vtpca", "tweet": "@aom1llie Ningu\u00e9m. S\u00f3 pro Alckmin que \u00e9 fogo amigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtpca/status/1037521220630134784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aom1llie"}
{"id": 1037521219766112257, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Segundo turno Amoedo x Bolsonaro. D\u00e1 pra capitar eleitor de CIRO (tem que divulgar as ideias estelionat\u00e1rias dele) e Marina de Alvaro Dias e de Alckmin.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037521219766112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521141445873664, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1029864198573043712, "username": "mdprl", "tweet": "temer \u00e9 alckmin, alckmin \u00e9 temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdprl/status/1037521141445873664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521134454022144, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 527450939, "username": "RDStudiograva", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.conceicaopbonline.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-marina.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RDStudiograva/status/1037521134454022144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520921282732032, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037520921282732032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520721906475009, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "\u2714Temer batendo em Alckmin... \u2714Alckmin aliado de Haddad do PT.. \u2714PT manda no PC do B e tira Manuela pra vice..Esse \u00e9 o teatro de tesouras da pol\u00edtica brasileira...Sabe o \u00fanico que n\u00e3o tem o rabo preso?  BOL-SO-NA-RO", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037520721906475009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520615715074048, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "'Partido do Judici\u00e1rio' d\u00e1 sinais de que lan\u00e7ar\u00e1 Alckmin ao mar  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367760/'Partido-do-Judici\u00e1rio'-d\u00e1-sinais-de-que-lan\u00e7ar\u00e1-Alckmin-ao-mar.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037520615715074048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520600258949121, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kxu9zGIpt7E?aE\u00a0 a\u00ed Alckmin? Vai explicar pra gente na sua propaganda eleitoral?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037520600258949121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520419014758400, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 204474618, "username": "zeusperon", "tweet": "Alckmin \u00e9 acusado de improbidade; MP pede perda dos direitos pol\u00edticos @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/mp-aciona-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspensao-dos-direitos-politicos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeusperon/status/1037520419014758400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037520146519261186, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 252801443, "username": "Miller_Santana", "tweet": "Tichel Memer chamou Alckmin de corno.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miller_Santana/status/1037520146519261186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520143902035968, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 131917172, "username": "MauroGeazi", "tweet": "@MichelTemer \u00e9 @geraldoalckminAlckmin \u00e9 Temer.Muito f\u00e1cil.  https://twitter.com/petralhinhadoRN/status/1037519100896047105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroGeazi/status/1037520143902035968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520085219504128, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual de S\u00e3o Paulo ajuizou uma a\u00e7\u00e3o de improbidade contra o ex-governador Geraldo Alckmin. Segundo os promotores, ele aceitou ao menos R$ 7,8 milh\u00f5es da Odebrecht para financiar sua campanha de 2014 \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, com caixa dois  https://www.folhape.com.br/politica/politica/eleicoes-2018/2018/09/05/NWS,80352,7,947,POLITICA,2193-PROMOTOR-APRESENTA-ACAO-IMPROBIDADE-CONTRA-ALCKMIN.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037520085219504128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520075450933250, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 48539209, "username": "allanpires", "tweet": "Meu Deus o Michel Temer t\u00e1 comendo o cu do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanpires/status/1037520075450933250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519989673222144, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 206863678, "username": "dan_leal", "tweet": "Nunca pensei que fosse ver temer comendo cu de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dan_leal/status/1037519989673222144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519922274951169, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 44904619, "username": "leandrodeassis", "tweet": "@jdeandradeneto Como disse Boulos: Alckmin faz parte dos 50 tons de Temer, agora com a confirma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrodeassis/status/1037519922274951169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037519844957138944, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 14137587, "username": "tuitdosantinha", "tweet": "Alckmin, \"deixe em paz meu cora\u00e7\u00e3o. Que ele \u00e9 um pote at\u00e9 aqui de m\u00e1goa\" \ud83d\ude06  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuitdosantinha/status/1037519844957138944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519830415499264, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 162775975, "username": "janetelimelo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026 Na foto em destaque: Bolso \u00e9 segurado pela cal\u00e7a para n\u00e3o despencar (ele chutava um boneco com a cara do Lula).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janetelimelo/status/1037519830415499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519802473107456, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 909823785364312067, "username": "MarcosAPin82", "tweet": "Afundou o Alckmin! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAPin82/status/1037519802473107456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519728179400705, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Kotscho: com Alckmin rifado, s\u00f3 resta Bolsonaro para direita contra PT  http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367804/Kotscho-com-Alckmin-rifado-s\u00f3-resta-Bolsonaro-para-direita-contra-PT.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037519728179400705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519616669564930, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 280226062, "username": "Dihidjinn", "tweet": "Resumo da \u00f3pera: Geraldo Alckmin \u00e9 aquela pessoa que bebe todas na festa, pega uma pessoa feia e depois nega a Deus e o mundo.  https://twitter.com/hugomorais/status/1037515968627568640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dihidjinn/status/1037519616669564930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519579843624960, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2271724671, "username": "_allanvct", "tweet": "Alckmin conseguiu ganhar meu rancor, agora farei campanha contra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_allanvct/status/1037519579843624960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519422662103040, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 94477171, "username": "MLiviaCunha", "tweet": "Esse v\u00eddeo de Temer pra Alckmin t\u00e1 parecendo mais um epis\u00f3dio do \"Poxa, Adrielle\" hahaha  https://youtu.be/LBaI85jfem0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLiviaCunha/status/1037519422662103040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519058244194304, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 106029131, "username": "loureironeto", "tweet": "@geraldoalckmin O  Geraldo Alckmin pode n\u00e3o ser perfeito, mas garanto que ele tem mais ju\u00edzo que esse Bolsonaro esquisito e perigoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loureironeto/status/1037519058244194304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037518875393486848, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62131241, "username": "joaowj", "tweet": "@cirogomes Se fudeu Kalil. Ciro \u00e9 muito pior que o Bolsonaro, Amoedo, Marina, \u00c1lvaro Dias, Alckmin. A Veja demonstrou a quadrilha armada pelo Ciro e Cid para desviar dinheiro do povo do Cear\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaowj/status/1037518875393486848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037518739137351686, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3002504110, "username": "evelozaf62", "tweet": "MP-SP aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Alckmin por caixa 2 e pede bloqueio de R$ 39 milh\u00f5es  https://twitter.com/share?url=&text=MP-SP%20aju%C3%ADza%20a%C3%A7%C3%A3o%20contra%20Alckmin%20por%20caixa%202%20e%20pede%20bloqueio%20de%20R$%2039%20milh%C3%B5es&utm_source=t.co&utm_medium=referral&utm_campaign=botao_social\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelozaf62/status/1037518739137351686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518694304366593, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "(...) Michel Temer vem a p\u00fablico com suas m\u00e3os mel\u00edfluas e seu tique de cuspir saliva pelo canto da boca para revelar o \u00f3bvio: a base poil\u00edtica de Aclkmin \u00e9 a mesma de Temer. E Alckmin cuspiu no prato que comeu.Luis Nassif", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037518694304366593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518672108109824, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 298824848, "username": "maciusvinicius", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @CancerJack @sr_k_ Voc\u00eas j\u00e1 viram isso? O Temer t\u00e1 Full pistola com o Alckmin kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maciusvinicius/status/1037518672108109824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,CancerJack,sr_k_"}
{"id": 1037518669008576512, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62131241, "username": "joaowj", "tweet": "@RenovaMidia Ciro \u00e9 muito pior que o Bolsonaro, Amoedo, Marina, \u00c1lvaro Dias, Alckmin. A Veja demonstrou a quadrilha armada pelo Ciro e Cid para desviar dinheiro do povo do Cear\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaowj/status/1037518669008576512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037518553442910208, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "O TEMER COMEU O CU DO ALCKMIN KKKKKKK  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037518553442910208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518389961523200, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3318312598, "username": "gde_diego", "tweet": "Eu acho que o Alckmin t\u00e1 rasgando o cu depois desse falatorio do Temer, isso vai ser usado na propaganda de muita gente pra bater nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gde_diego/status/1037518389961523200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518388984197120, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "Uma coisa macabra: Alckmin saltou de 3% pra 9%.  Isso 32 dias antes da elei\u00e7\u00e3o \u00e9 temeroso.O povo n\u00e3o aprende.Basta ter maior tempo na televis\u00e3o no hor\u00e1rio da propaganda eleitoral que esquecem de tudo.O ATUAL PLANO DE GOVERNO TEMER \u00c9 O PLANO DE GOVERNO TUCANO!APRENDAM!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1037518388984197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518305412743168, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 963840844842307589, "username": "PaesHewerton", "tweet": "1 impress\u00e3o: Receba, Geraldenho! 2 impress\u00e3o: Ao criticar Alckmin, Temer abre espa\u00e7o para a candidatura Meirelles? Candidatura esta que tem recursos e um bom tempo de TV?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaesHewerton/status/1037518305412743168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518099392548865, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 88703066, "username": "musadacritica", "tweet": "Que briga espetacular essa do michel temer com o geraldo alckmin  pic.twitter.com/qOBbrOr5kf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musadacritica/status/1037518099392548865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517886938652672, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Alckmin eleva tom contra Bolsonaro  https://goo.gl/LqHP3C\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/b7nI5MZS4f", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037517886938652672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517525007978496, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 180610648, "username": "muniz_oabelhudo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muniz_oabelhudo/status/1037517525007978496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517467415977984, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "Alckmin precisa de um m\u00ednimo de tempo para tentar emplacar seu discurso. O ideal pra ele era que s\u00f3 viessem pesquisas em uns 10 dias pra medir o efeito da artilharia contra Bolsonaro. Mas esse tipo de atitude deixa transparecer o desespero. E joga contra.  https://twitter.com/folha/status/1037516491489521666\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037517467415977984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517465482342400, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 77262146, "username": "henriq_muniz", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018 / Pesquisa Eleitoral: Campanha para Presid\u00eancia da Rep\u00fablica-  Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin,...  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriq_muniz/status/1037517465482342400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517243523977222, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1110208027, "username": "lordeverton713", "tweet": "A melhor  coisa que o Presidente Michel Temer fez at\u00e9 agora foi esse tuite/video que ele postou ainda pouco!!! Que foda! Kkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkkChupa Alckmin!!!! Chupa!!!!! Chupa Alckmin!!! Chupa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lordeverton713/status/1037517243523977222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517148120338439, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Michel Temer botou \u2018bem curtinho\u2019 em Geraldo Alckmin. Anrra!  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/michel-temer-botou-bem-curtinho-em-geraldo-alckmin-anrra/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037517148120338439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517089404329984, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 104655604, "username": "_larissafurtado", "tweet": "Oia ver Alckmin falando de educa\u00e7\u00e3o me d\u00e1 \u00e2nsia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_larissafurtado/status/1037517089404329984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517067174510592, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@folha T\u00f4 estranhando a Folha. T\u00e1 jogando o Alckmin pra fora do barco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037517067174510592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037516979610034178, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "Passado com essa treta! PSDB n\u00e3o s\u00f3 apoiou o impeachment como avalizou o governo Temer, inclusive imprimindo a agenda derrotada em 2014. Temer mandou o famoso \"n\u00e3o se fa\u00e7a de doido\" pra o Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037516979610034178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516921481175040, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "RT @MichelTemer ALCKMIN SEU DENTE \u00c9 FALSO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037516921481175040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037516794171416576, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A Pesquisa Ibope Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037516794171416576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516771702583296, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40927251, "username": "guilhermejlf", "tweet": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores. Temer jogando na cara de Alckmin que ele \u00e9 ele, isso mesmo: Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermejlf/status/1037516771702583296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516568576643073, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4756118961, "username": "sarahlacerdag", "tweet": "eita apela\u00e7\u00e3o kkkk a seguir Temer fazendo de tudo pra ganhar aprova\u00e7\u00e3o depois de um governo completamente ineficaz e Alckmin mais uma vez tendo o pesadelo com o monstro das coliga\u00e7\u00f5es  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahlacerdag/status/1037516568576643073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516509176901645, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "Temer falando abertamente o que a gente j\u00e1 sabe: base do \"poss\u00edvel\" governo Alckmin \u00e9 continua\u00e7\u00e3o do governo Temer. Mas por que ele fez isso, pelamor? T\u00e1 praticamente dizendo pra n\u00e3o votar no aliado kkkkk.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037516509176901645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516445549305856, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 38469935, "username": "dericsoares", "tweet": "Temer enterrando Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dericsoares/status/1037516445549305856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516339223711744, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 130656670, "username": "kntanderson", "tweet": "CARALHO O ALCKMIN T\u00c3O FALSIANE QUE O TEMER TEVE Q MANDAR UMA INDIRETA VIA TWITTER KKKKKKKKKKKK \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kntanderson/status/1037516339223711744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516296043278336, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "\u00c9 oficial. Temer acaba de enterrar Alckmin e a \"turma do Temer\" (em PE)... :D https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037516296043278336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516238409412610, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 721126600708853760, "username": "nescauradfem", "tweet": "eu n sei se eu to rindo dele realmente ta achando q ta tudo bem ou dele mandando essa diretassa pro alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nescauradfem/status/1037516238409412610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516165252349952, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3711025281, "username": "agrabrieIa", "tweet": "alckmin e temer se comendo \u00e9 com certeza a maior chacota dessas elei\u00e7\u00f5es hahahahahhahahahhahahhaha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agrabrieIa/status/1037516165252349952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516022079791104, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "@folha \"Temer acusa Alckmin de falsidades\"  pic.twitter.com/WGaFTgqtfI", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037516022079791104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037515959081136128, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 976816427255689216, "username": "Marcos_S_Casado", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Temer para o Geraldo Alckmin foi a p\u00e1 de cal que faltava para finalizar o enterro do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_S_Casado/status/1037515959081136128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515816760238080, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 129209293, "username": "PortBrasileiro", "tweet": "Alckmin tenta se afastar de Temer e o pr\u00f3prio Temer vem lembr\u00e1-lo de que est\u00e3o no mesmo barco. E que ALCKMIN \u00c9 TEMER!  https://www.facebook.com/153139684893129/posts/865840263623064/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortBrasileiro/status/1037515816760238080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515790172475394, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54204132, "username": "Lauritaarruda", "tweet": "Alias, \u00e9 o mesmo Alckmin que n\u00e3o respondeu se tiraria uma foto com o correligion\u00e1rio  Aecio Neves na @GloboNews . https://twitter.com/lauritaarruda/status/1037515022749065217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lauritaarruda/status/1037515790172475394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037515662946697216, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 133063745, "username": "ferlboiaski", "tweet": "o bixo \u00e9 TAO BURRO que ele vai lacrar pra cima de alckmin basicamente dizendo Q ELES S\u00c3O TUDO FARINHA DO MSM SACO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferlboiaski/status/1037515662946697216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515612128468997, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1167404359, "username": "jgabriel_plo", "tweet": "Olha o Temer tentando ajudar o Alckmin berrando aos quatro cantos o quanto ele t\u00e1 \"errado\" em negar o governo Temer KKKKKKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jgabriel_plo/status/1037515612128468997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515381282430979, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MiguelBBargas \u00c9 justamente o que Temer disse.  Se Alckmin ganhar, o governo ter\u00e1 continuidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037515381282430979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515351200858112, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2891389677, "username": "luissszz", "tweet": "Garoto????Vc deu um murro do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luissszz/status/1037515351200858112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515265746108417, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 11787672, "username": "marcelobloc", "tweet": "Temer, para Alckmin: \"Eu s\u00f3 acho engra\u00e7ado que...\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobloc/status/1037515265746108417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515259890868230, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1618931983, "username": "bielhand7", "tweet": "Temer fazendo cabo eleitoral ao contr\u00e1rio pra Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielhand7/status/1037515259890868230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515227435290624, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 239610004, "username": "panamerica21", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm#.W5CEpmiPMbk.twitter\u00a0\u2026A PESQUISA SUSPENSA REVELAVA : LULA ESTARIA COM 40% DOS VOTOS E VENCERIA NO PRIMEIRO TURNO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panamerica21/status/1037515227435290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515223597502464, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "O TEMER EST\u00c1 BATENDO FORTE NO ALCKMIN......GERALDO, TU JA PERDEU  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037515223597502464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514996727664641, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 156694765, "username": "davimagal", "tweet": "Alckmin tomando a famosa SAPATADA do Temer. A\u00ed \u00e9 pra desistir da corrida presidencial e ir pra casa repensar a vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davimagal/status/1037514996727664641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514946752458752, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 42955967, "username": "rfellipe", "tweet": "Alckmin, t\u00e1 no inferno abra\u00e7a o Capeta.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfellipe/status/1037514946752458752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514908156481536, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 955580230172925953, "username": "MAndreMendonca", "tweet": "N\u00e3o duvido isso ser armado para dar votos a Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MAndreMendonca/status/1037514908156481536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514741243994112, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 112811744, "username": "NubiaRenata", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin ganhariam de Bolsonaro no segundo turno, diz Ibope  http://dlvr.it/QjG8C9\u00a0 pic.twitter.com/Vr6uKRdzd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NubiaRenata/status/1037514741243994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514735548125184, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 76041287, "username": "CarlosRocha_", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin ganhariam de Bolsonaro no segundo turno, diz Ibope  http://dlvr.it/QjG89h\u00a0 pic.twitter.com/ocNvDSS7KR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosRocha_/status/1037514735548125184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514730469044225, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 182666323, "username": "_ljpereira", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer. Temer \u00e9 Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ljpereira/status/1037514730469044225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514677918593025, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 832537958880264192, "username": "lauranobrga", "tweet": "geraldo alckmin fale a verdade rindo muito do afronte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauranobrga/status/1037514677918593025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514573014867973, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "BOMBA! Michel Temer divulga v\u00eddeo, &#8220;desmascara&#8221; Alckmin perante o Brasil, &#8220;fale a verdade&#8221;  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/bomba-michel-temer-divulga-video-desmascara-alckmin-perante-o-brasil-fale-a-verdade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221,#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037514573014867973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514498809188352, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 471421861, "username": "ClickPolitica_", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer Michel Temer, parab\u00e9ns por essa atitude! Alckmin precisa ser desmascarado!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClickPolitica_/status/1037514498809188352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514492022857728, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 112263344, "username": "wendelljmj", "tweet": "@Ro_Moller Discordo, Alckmin sai pra pior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendelljmj/status/1037514492022857728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037514482686349312, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 81993705, "username": "_jeanfalcao", "tweet": "O pr\u00f3prio Temer confirma: Alckmin quer ser a continuidade do seu desgoverno. =)  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jeanfalcao/status/1037514482686349312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514425211740162, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 30861186, "username": "hersonbarreto", "tweet": "Temer \u00e9 Regina George e Alckmin \u00e9 Cady Heron, e a Regina t\u00e1 passando a ficha das minions pra a Cady  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hersonbarreto/status/1037514425211740162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514322933624832, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "Temer deu uma grande paulada em Geraldo Alckmin mostrando que um governo do PSDB seria um novo governo Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037514322933624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514217656668160, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3988038701, "username": "technicollor", "tweet": "and now back to.. this bitch who had a lot to say about me the other day in the press GERALDO ALCKMIN WHATS GOOD  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/technicollor/status/1037514217656668160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514142373040128, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 11787672, "username": "marcelobloc", "tweet": "Em resumo: todos os respons\u00e1veis pelo governo Temer apoiam Alckmin. Em resumo, 2: Temer j\u00e1 queima campanha do Meireles, agora quer lascar tb a do Alckimin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobloc/status/1037514142373040128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514113952505856, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 73262470, "username": "Norton_Rafael", "tweet": "Ou seja, Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Norton_Rafael/status/1037514113952505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514071808114688, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 337379349, "username": "MarcosBeto92", "tweet": "@startupdareal Por isso teve o Meirelles servindo de 'para-choque' do governo para que o  Alckmin conseguisse se desvencilhar do Michel, mas o PSDB t\u00e1 atolado at\u00e9 o bico nesse governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBeto92/status/1037514071808114688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "startupdareal"}
{"id": 1037514018624348160, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 300985641, "username": "tonyvitorinojr", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9% e Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL O crescimento de \u2066adeptos a @cirogomes\u2069 j\u00e1 \u00e9 gigante nas redes sociais!Essa pesquisa mostra q essa milit\u00e2ncia natural cresce nas ruas! #CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#UOL,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/tonyvitorinojr/status/1037514018624348160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,cirogomes"}
{"id": 1037513420487254016, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037513420487254016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513118186921984, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1030710478199304192, "username": "JorgeSi51530010", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer Eu n\u00e3o gosto desse presidente. Mas ele ganhou um novo ponto comigo, por falar a verdade em dizer que o todos est\u00e3o misturados ao Geraldo Alckmin... Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeSi51530010/status/1037513118186921984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513097525772289, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 30748734, "username": "fabiofariasf", "tweet": "S\u00f3 no Twitter voc\u00ea tem DR de Temer com Alckmin. Por isso, melhor rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofariasf/status/1037513097525772289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512882055929856, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 734222481112850432, "username": "SantosHosanna", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosHosanna/status/1037512882055929856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037512819321786368, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 40582403, "username": "Riltonjr", "tweet": "Desde o final de semana passada existe uma forte tend\u00eancia de que a direita e o mercado financeiro est\u00e1 convergindo para o lado de bolsonaro e abandonando o barco de Alckmin.. esse v\u00eddeo de temer pode ser a chave que faltava disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Riltonjr/status/1037512819321786368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512688425988101, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 187008615, "username": "francimar017", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Para aqueles que pretedem votar em Geraldo Alckmin e acham que ir\u00e3o mudar o Brasil! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francimar017/status/1037512688425988101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512634055249920, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Voc\u00eas j\u00e1 viram a vers\u00e3o moderna da carta do Temer para a Dilma, em forma de v\u00eddeo, mas agora direcionada ao Alckmin? Eu to quase achando que \u00e9 uma estrat\u00e9gia para subir a popularidade do Alckmin. Kkkk", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037512634055249920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512616921522176, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1659001694, "username": "LucasFela", "tweet": "@felipegomets Ashaushaushausha, brilhantes as cr\u00edticas do Alckmin a ele mesmo no fim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasFela/status/1037512616921522176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipegomets"}
{"id": 1037512562630377473, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 300985641, "username": "tonyvitorinojr", "tweet": "@elzamariana Elza, isso \u00e9 marketing pra distanciar Alckmin de Temer! Tudo combinado, mas sabemos q s\u00e3o farinha do mesmo saco! #CiroNoSegundoTurno", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/tonyvitorinojr/status/1037512562630377473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elzamariana"}
{"id": 1037512534344036352, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 70124831, "username": "thepreto", "tweet": "comeu o cu do alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thepreto/status/1037512534344036352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511960487776257, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm#.W5CBQIycPEs.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037511960487776257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511767516164096, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 137346365, "username": "Tonhitto", "tweet": "@filgmartin Rapaz, esse v\u00eddeo \u00e9 igual temer todo melado de fezes dando um abra\u00e7o no Alckmin...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhitto/status/1037511767516164096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037511764487929856, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "o temer e o alckmin trocando farpas  pic.twitter.com/gbPUs99B5t", "replies": 1, "retweets": 100, "likes": 335, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037511764487929856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511753955979264, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 158837074, "username": "phrodriigues", "tweet": "COMEU O CU DO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phrodriigues/status/1037511753955979264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511715502661633, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 391526686, "username": "amsterdansantos", "tweet": "Michel Temer ataca Geraldo Alckmin em sua conta no Twitter | Pernambuco Not\u00edcias  https://pernambuconoticias.com.br/2018/09/05/michel-temer-ataca-geraldo-alckmin-em-sua-conta-no-twitter/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amsterdansantos/status/1037511715502661633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511458823782400, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1359108624, "username": "aldo_passoss", "tweet": "Votem em Alckmin sim!!!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldo_passoss/status/1037511458823782400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511380050616321, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 708503708053676033, "username": "leonarques", "tweet": "Quando o Boulos disse \"Alckmin \u00e9 Temer\", Boulos n tava pra brincadeira  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarques/status/1037511380050616321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511311012384768, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037511311012384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511168997425152, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 980099084299243522, "username": "orshdale", "tweet": "resumo do pronuciamento de Temer respondendo as falsas declara\u00e7\u00f5es de Alckmin sobre o seu governo- geral que apoia sua candidatura, faz parte do meu governo, entao se vc fala mal do meu mandato est\u00e1 atacando os apoiadores da sua candidatura, cabra safado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orshdale/status/1037511168997425152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511160738852864, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037511160738852864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511158419402752, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61836181, "username": "bernaazevedo", "tweet": "Temer explica pq um governo de Alckmin seria t\u00e3o ruim quanto o dele. N\u00e3o percam!Ps: o temeroso nunca teve tantas curtidas na vida. hahahaha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernaazevedo/status/1037511158419402752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511032267317249, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 207149965, "username": "el_fabao", "tweet": "A pegada de ar de Temer com Alckmin foi n\u00edvel hard \ud83d\udca8\ud83d\udc21  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_fabao/status/1037511032267317249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510931612397569, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 54522829, "username": "luisf_prates", "tweet": "Resumindo a treta...Michel Temer chegou para Geraldo Alckmin e falou: \"Geraldo, a gente \u00e9 da mesma laia. Se tu diz que minha turma n\u00e3o presta, ent\u00e3o tu tamb\u00e9m n\u00e3o presta!\"PEGA FOGO.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisf_prates/status/1037510931612397569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510806001410048, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@cynaramenezes Queria ver a cara de @FHC. Pq ele disse q o povo n\u00e3o iria se lembrar de Alckmin e Temer juntos. kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037510806001410048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,FHC"}
{"id": 1037510655547527172, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@emery_felipe Herda muitos de Marina. E muitos de Alckmin tamb\u00e9m, Basta analisar o que mostra a pesquisa. Tem a menor rejei\u00e7\u00e3o. E a maior vit\u00f3ria sobre Bolsonaro em um segundo turno. Fora que entre ele e Marina vejo muito mais capacidade de gerir o Pa\u00eds nele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037510655547527172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emery_felipe"}
{"id": 1037510634458492930, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2193298638, "username": "renxonlapa", "tweet": "Acabou o amor! Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renxonlapa/status/1037510634458492930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510590628065282, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037510590628065282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510031724425216, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin no computador  pic.twitter.com/2bWWlyV6UB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037510031724425216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510021519761408, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "Temer rebate ataques de Alckmin e vincula aliados do tucano ao seu governo  https://oglobo.globo.com/brasil/temer-rebate-ataques-de-alckmin-vincula-aliados-do-tucano-ao-seu-governo-23043769?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037510021519761408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510017501605890, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17938698, "username": "WagnerCosta", "tweet": "O Temer chamado o Alckmin de Geraldo \u00e9 muito a gente qdo vai pra DR e chama a pessoa pelo nome.Nada de moz\u00e3o, \u00e9 GERALDO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerCosta/status/1037510017501605890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509850912182273, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 35786037, "username": "vinibandeira", "tweet": "Tapando o caix\u00e3o do Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibandeira/status/1037509850912182273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509711946555393, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 173107253, "username": "lgbtmaz", "tweet": "Tember falando do Alckmin:  pic.twitter.com/7XkMA2alGh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgbtmaz/status/1037509711946555393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509674445295616, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 176498787, "username": "DiBorges9", "tweet": "BURU\u00c7U! Alckmin, enfim, pagou o pre\u00e7o por ter dado base ao golpe do PMDB. E o Temer, hein!? T\u00e3o golpista que ferrou at\u00e9 a campanha do Chuchu. Raiz.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiBorges9/status/1037509674445295616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509477065535488, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 143417085, "username": "BrandaoGabriel", "tweet": "Alckmin sendo enquadrado pelo Temer. \u00c9 isso mesmo?  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGabriel/status/1037509477065535488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509224979460096, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Tem gente dizendo que \u00e9 jogo de cena. N\u00e3o tem jogo, Temer t\u00e1 putinho pq ngm quer colocar a imagem dele na campanha... e ele deixa claro que se Alckmin ganhar, vai seguir esse governo p\u00e9ssimo que ele est\u00e1 fazendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037509224979460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509217249382400, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1171800620, "username": "AldemJohnston", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 pior que Daciolo? O que  disse estar sendo amea\u00e7ado de morte pelos Illuminati? Ele \u00e9 pior que Vera L\u00facia? A que pretende estatizar 100 empresas? Alckmin pirou.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AldemJohnston/status/1037509217249382400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509069580521472, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "caralho o temer deu um rev\u00e9s no Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037509069580521472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509058293637120, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "O inomin\u00e1vel n\u00e3o gostou de sentir o bafo quente da PF no cangote. Manobrou para o centr\u00e3o cair no colo do PSDB e o Alckmin ousa abandonar o l\u00edder ferido na estrada!!? Mostrou que tem diretoria na s\u00facia golpista. Muita ousadia tentar super\u00e1-lo no golpismo!  https://twitter.com/albertocalmeida/status/1037507775260188672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037509058293637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508869046591488, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@bernardosalce Isso... N\u00e3o cuspa no prato que comeu, ou melhor, ainda come... Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer. \u201cOu vc esqueceu Xuxu\u201d?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037508869046591488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardosalce"}
{"id": 1037508812637384704, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@libdep Qu\u00ea? Temer deixa claro no v\u00eddeo que se Alckmin ganhar vai dar continuidade ao governo dele, pois est\u00e1 com os aliados. n\u00e3o tem jogo, \u00e9 a real. Alckmin vai se foder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037508812637384704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "libdep"}
{"id": 1037508739467755520, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@albertocalmeida O inomin\u00e1vel n\u00e3o gostou de sentir o bafo quente da PF no cangote. Manobrou para o centr\u00e3o cair no colo do PSDB e o Alckmin ousa abandonar o l\u00edder ferido na estrada!!? Mostrou que tem diretoria na s\u00facia golpista. Seria muita ousadia tentar super\u00e1-lo no golpismo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037508739467755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1037508735403520005, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037508735403520005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508604906102785, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52224509, "username": "mviniciusdantas", "tweet": "Vampir\u00e3o mostrou os dentes para Alckmin! Kkkkk...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mviniciusdantas/status/1037508604906102785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508592256147457, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 97244283, "username": "reporterfariseu", "tweet": "T\u00e1 a\u00ed, concordei com o tra\u00edra. Alckmin quer tirar da reta agora? Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/jornalismowando/status/1037503957931909120\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterfariseu/status/1037508592256147457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508571062255616, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 432888065, "username": "redstarlight13", "tweet": "Meu Deus, o Temer expondo o Alckmin aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redstarlight13/status/1037508571062255616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508546374643712, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4045548137, "username": "evozzy", "tweet": "rt @MichelTemer ai mimimi alckmin por que n\u00e3o me amaaaa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evozzy/status/1037508546374643712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037508348738973696, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 69872382, "username": "breno_vox", "tweet": "Nem consegui ver tudo, tamanho o GOLPE. O Alckmin n\u00e3o pode pensar em se desmarcar do Temer sem ser pegue na mentira.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breno_vox/status/1037508348738973696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508311107739650, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Kkkkkk o Temer est\u00e1 jogando na cara do Alckmin que o PSDB apoia o Governo Temer e que toda base do Temer est\u00e1 apoiando o Alckmin.Repitam todos comigo:Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037508311107739650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508303230853120, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@JornalOGlobo @livreparaescolh De qualquer forma ele exp\u00f4s Alckmin. Atrelar a imagem de qlqr candidato a Temer, \u00e9 tiro no p\u00e9. Vai se lascar de qlqr forma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037508303230853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "livreparaescolh,JornalOGlobo"}
{"id": 1037508186197118976, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 595606897, "username": "shadesoffreak", "tweet": "O SURTO DO TEMER PARA CIMA DO ALCKMIN AAAAA eu amo o cabar\u00e9 que \u00e9 a pol\u00edtica brasileira  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadesoffreak/status/1037508186197118976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507800283471873, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1010643755521794048, "username": "AldenorNogueir2", "tweet": "Michel Temer fazendo um apelo ao Alckmin: FALE A VERDADE. Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer. A \u00fanica alternativa \u00e9 #Ciro12. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/AldenorNogueir2/status/1037507800283471873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507705706037249, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 976816427255689216, "username": "Marcos_S_Casado", "tweet": "O traidor maior da Rep\u00fablica enquadrou o Geraldo Alckmin num twitter!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_S_Casado/status/1037507705706037249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507517683851264, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 172801474, "username": "van_nessa_cm", "tweet": "Tirando as partes em que elogia algum setor dizendo que t\u00e1 \ud83d\udcae tudo bem, lindo, as mil maravilhas \ud83d\udcae, o resto \u00e9 totalmente verdade! Alckmin \u00e9 #50TonsDeTemerQUEREMOS #OBrasilFelizDeNovo #VamosTrazerOBrasilDeLulaDevolta! #ManuNoJaburu #LulaManuHaddad #LulaPresidente #LulaLivre https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#50TonsDeTemerQUEREMOS,#OBrasilFelizDeNovo,#VamosTrazerOBrasilDeLulaDevolta,#ManuNoJaburu,#LulaManuHaddad,#LulaPresidente,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/van_nessa_cm/status/1037507517683851264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507511002308608, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 165042026, "username": "paduacampos", "tweet": "\u00c9 isso a\u00ed, pessoal. Estamos no jogo! Mais uma pesquisa registrou nosso crescimento, que come\u00e7ou nas redes sociais e est\u00e1 tomando as ruas de todo Brasil. Subimos dois pontos percentuais no Ibope e estamos empatados tecnicamente com Haddad e \u00c1lvaro Dias, muito pr\u00f3ximos do Alckmin  pic.twitter.com/2wrktdveG7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paduacampos/status/1037507511002308608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507441813086209, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@valoreconomico Hahaha...preparado segundo Alckmin  eh conhecer como fraudar merenda,n\u00e3o pagar precat\u00f3rio,  superfaturar em rodo anel...melhor o candidato se calar!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037507441813086209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037507261462134785, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Extra! Extra!Pesquisa Ibope revela: no segundo turno o candidato de nome impronunci\u00e1vel perde pra os principais advers\u00e1rios. Seria derrotado por Ciro, Alckmin e Marina. Empataria com Haddad, tamb\u00e9m conhecido...  https://www.facebook.com/100007119844039/posts/2232907243623249/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1037507261462134785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507122018365440, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PorqueTretas Agora sim senti firmeza no presidento! Botou moral no outro ladr\u00e3o. O Michel Tremer \u00e9 vendido que nem o Alckmin, mas ele \u00e9 das antigas. Ele tem sangue de barata n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037507122018365440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PorqueTretas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507080511479809, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 8373962, "username": "reciferock", "tweet": "Temer falando da \"turma do Temer\" \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Alckmin, Mendoncinha, Bruno Ara\u00fajo, PTB... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reciferock/status/1037507080511479809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506948869115905, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 256093166, "username": "BeatleJohn_", "tweet": "Um resumo:Temer \u00e9 Alckmin, Alckmin \u00e9 Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatleJohn_/status/1037506948869115905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506865524101120, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@erriefi @pedrovalenca @laranaoclara se poss\u00edvel alckmin nem sequer vai ao segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037506865524101120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranaoclara,pedrovalenca,erriefi"}
{"id": 1037506824029851649, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@alefrotabrasil @g1politica Vai Alckmin....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037506824029851649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,alefrotabrasil"}
{"id": 1037506813397278721, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47774971, "username": "joebantim", "tweet": "Os putos do cabar\u00e9 do timer t\u00e3o tudo apoiando o Alckmin (palavras do ileg\u00edtimo), mas n\u00e3o foi golpe n\u00e3o.  S\u00e3o tds aliados, mas o governo timer \"\u00e9 PT\" pq era vice de QUEM ELE AJUDOU A DERRUBAR. Ah, mas mais uma vez v\u00e3o pra casa do carai vcs e sua m\u00e1 f\u00e9 escrota!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joebantim/status/1037506813397278721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506786364981251, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 937260730595921920, "username": "CarlosH74401906", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @wuoliver_wesley Alckmin acabou de vez.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosH74401906/status/1037506786364981251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wuoliver_wesley,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506757269053440, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 326262195, "username": "Le0Albuquerque", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin... Ciro Gomes 12 contra voc\u00eas, seus insanos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le0Albuquerque/status/1037506757269053440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506754387603457, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51666430, "username": "WellingtonAires", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Alckmin, por isso vote em #Ciro12, o que mais cresceu na pesquisa #Ibope https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Ibope", "link": "https://twitter.com/WellingtonAires/status/1037506754387603457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506692068646912, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "alckmin tomando comida de rabo junto com o pessoal do centr\u00e3o. temer dando um velho \"voc\u00ea \u00e9 farinha do mesmo saco!\" asdfasdfhuahsdfuhasdf  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037506692068646912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506592521039872, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 436805107, "username": "victorbreno91", "tweet": "Imposs\u00edvel o Presidente Temer possuir alguma raz\u00e3o com o litro da gasolina custando 5,00 e brasileiros sem trabalho. Contudo, ele n\u00e3o mentiu nessa v\u00eddeo que fez contra o Geraldo Alckmin. Ambos s\u00e3o pares.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorbreno91/status/1037506592521039872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506588737761281, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 812441240574840833, "username": "th_ai26", "tweet": "De: Temer Para: Alckmin  pic.twitter.com/22gqqj7gxA", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th_ai26/status/1037506588737761281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506262848753665, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "se bem q ele n\u00e3o tem mto o q brigar com alckmin pois esse homem ja nasceu morto nessa campanhaa parada agora eh a marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1037506262848753665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506017448353794, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 17938698, "username": "WagnerCosta", "tweet": "Caaaaraaaalhoooo o Temeroso t\u00e1 discutindo rela\u00e7\u00e3o com.o Alckmin. Baxaria q eu amo de mont\u00e3o.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerCosta/status/1037506017448353794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505905624006656, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "ciro meu anjo agora tu faz teu nome e esfrega no alckmin essa declara\u00e7\u00e3o do miguel temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1037505905624006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505788959436801, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "O Michel temer n\u00e3o tinha feito cartinha de desabafo desde a do \"voc\u00ea presidente decorativo\" da Dilma eu se fosse o Alckmin estaria lisonjeada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037505788959436801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505702812688385, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 321048150, "username": "_Riddikulus_", "tweet": "@jumonsfw Acho que alckmin pois a quest\u00e3o com Mendon\u00e7a \u00e9 pessoal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Riddikulus_/status/1037505702812688385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jumonsfw"}
{"id": 1037505671896465416, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 315589320, "username": "BrunoDassio", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoDassio/status/1037505671896465416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505609439109120, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 290609999, "username": "_SilTorres", "tweet": "Ouviu, @geraldoalckmin, seu falsiano? Ele disse com todas as letras o que voc\u00ea quer negar: Temer \u00e9 AlckminAlckmin \u00e9 Temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SilTorres/status/1037505609439109120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505605316096000, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037505605316096000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505537552904193, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 528745748, "username": "kevinalencarr", "tweet": "Pera a\u00ed... Se o Alckmin \u00e9 o candidato do governo, porque o Temer t\u00e1 tentando ferrar o cara?O Alckmin tentando ganhar a elei\u00e7\u00e3o se fingindo de doido e o Temer estragando a t\u00e1tica, dizendo que a coliga\u00e7\u00e3o inteira t\u00e1 junto do governo, hahahahaha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevinalencarr/status/1037505537552904193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505525037129728, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "GERALDO ALCKMIN EXPO TOUR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037505525037129728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505426487697408, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "TEMER assumiu que @geraldoalckmin \u00e9 candidato dele. E as merdas que ele fez, Alckmin ir\u00e1 continuar. #ForaTemer #HaddadPresidente #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer,#HaddadPresidente,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037505426487697408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505196895752192, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 235913009, "username": "denes_", "tweet": "@jdeandradeneto Depois do v\u00eddeo do vampir\u00e3o, podemos colocar o Alckmin como fora da disputa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denes_/status/1037505196895752192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037505185709535232, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "alckmin batendo em bolsonarobolsonaro batendo em alckmintemer batendo em alckminhaddad t\u00e1 s\u00f3:  pic.twitter.com/NUNhgdhd4I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1037505185709535232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505006843449344, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 72763005, "username": "erriefi", "tweet": "@mikhaetc @pedrovalenca @laranaoclara amiga mas que estranho??? isso nao tira voto de ciro, talvez tire pouco de marina. mas acho que definitivamente nao da voto pra alckmin, o que seria o ponto principal, nao?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erriefi/status/1037505006843449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranaoclara,pedrovalenca,mikhaetc"}
{"id": 1037504887150534656, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@filgmartin Pra mim esse v\u00eddeo afunda mais o Alckmin. Associa ele ao Temer q \u00e9 bem impopular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037504887150534656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037504672125399040, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 87062611, "username": "JOAOARAUJ0", "tweet": "Resumo do v\u00eddeo do Temer para Alckmin  pic.twitter.com/Fwj97HLeaB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOAOARAUJ0/status/1037504672125399040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504646858907648, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca @laranaoclara mas Meirelles n\u00e3o tem chance posaiu um dia desse mat\u00e9ria de Temer elogiando Alckmin", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037504646858907648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranaoclara,pedrovalenca"}
{"id": 1037504643146772480, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno, diz Ibope  https://goo.gl/WCg5u7\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/g81qTTUUKq", "replies": 40, "retweets": 16, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037504643146772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504638927429634, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A l\u00f3gica da rivalidade entre Bolsonaro e Alckmin deve perdurar por mais duas semanas \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-logica-da-rivalidade-entre-bolsonaro-e-alckmin-deve-perdurar-por-mais-duas-semanas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037504638927429634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504561404096512, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 158904815, "username": "NetoeSanabia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer querendo que Alckmin seja visto como anti-Temer. N\u00e3o deu pra disfar\u00e7ar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoeSanabia/status/1037504561404096512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504519641423872, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 999064295769075712, "username": "Gabs_clermont", "tweet": "Que cara de pau o Alckmin criticar o governo Temer sendo que quem o apoia s\u00e3o os mesmos que sustentam o governo do Temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabs_clermont/status/1037504519641423872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504452742266881, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 511157397, "username": "iasllanjosqueir", "tweet": "MP-SP apresenta a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa contra Geraldo Alckmin http://www.serido360.com/2018/09/mp-sp-apresenta-acao-de-improbidade.html\u00a0\u2026 http://www.serido360.com/2018/09/mp-sp-apresenta-acao-de-improbidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasllanjosqueir/status/1037504452742266881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504449156182017, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 141208694, "username": "glauciosport", "tweet": "Tudo farinha do mesmo saco, a base do governo Temer \u00e9 a mesma que t\u00e1 apoiando Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauciosport/status/1037504449156182017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504447822405632, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57150910, "username": "rickhenrique", "tweet": "\ud83d\udc8c CORREIO ELEGANTE \ud83d\udc8cDe: Michel TemerPara: Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickhenrique/status/1037504447822405632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504402406481922, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca eh por isso q eu acho irrespons\u00e1vel pq eu n\u00e3o sei oq diabo ele ganha c Alckmin perdendo voto kjkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037504402406481922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovalenca"}
{"id": 1037504219320860672, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "A falta de transpar\u00eancia est\u00e1 gerando todo tipo de especula\u00e7\u00e3o.\u00c9 evidente que Lula aparece em primeiro \u2014 mas com quanto? 51%? 60%?Alckmin morreu de vez? Bolsonaro despencou?Haddad em...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/datafolha-ibope-favorece-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037504219320860672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504213721534466, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 313288328, "username": "leeeu_", "tweet": "Isso pode ser um acordo maior dentro da estrat\u00e9gia de campanha. Queimar Alckmin favorece algu\u00e9m na corrida presidencial.Ou foi s\u00f3 um ataque de pelanca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeeu_/status/1037504213721534466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504184784957440, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "GENTE, QUE BAIXARIA... AT\u00c9 TEMER LASCANDO ALCKMIN. KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037504184784957440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504052840595457, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 78952244, "username": "faustopfilho", "tweet": "Eu voto pra que coloquem o Temer e o Alckmin num quarto escuro, cada um com um fac\u00e3o e eles que se resolvam.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faustopfilho/status/1037504052840595457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503859055374337, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca eu acho q eh pq ele tava meio q apoiando alckmin e n\u00e3o recebeu isso de volta (\u00d3BVIO) mas ainda assim eh irrespons\u00e1vel pq ta na cara q Alckmin fala do gov dele pq o cara tem a maior rejei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria, se ele quiser q alckmin seja eleito n pode fazer essas patuscada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037503859055374337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovalenca"}
{"id": 1037503667866349573, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Wagne_R_ibeiro @MPrescinoti Bom mesmo \u00e9 defender o Alckmin que tem alguns inqu\u00e9ritos a responder, tem foto com l\u00edder do PCC, faz alian\u00e7a com corruptos pra livrar o pa\u00eds da corrup\u00e7\u00e3o kkk, nas intrevista s\u00f3 responde den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o, Rodoanel, desafio do dinheiro das merendas, t\u00e1 dif\u00edcil pro PSDB tucanos  pic.twitter.com/wlX8eBP9om", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037503667866349573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Wagne_R_ibeiro,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503540867072000, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 848029647434645505, "username": "tonim_gneto", "tweet": "@tiberioazul Meu velho, o que \u00e9 isso? N\u00e3o sei se estou mais surpreso com a tabocada em Alckmin ou com a cara de pau em afirmar que seu (des)governo trouxe algum tipo de melhora \u00e0 popula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonim_gneto/status/1037503540867072000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiberioazul"}
{"id": 1037503488002023426, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 187323763, "username": "_HugoLeite", "tweet": "@Ro_anna Pensando bem, \u00e9 isso mesmo! Est\u00e3o tentando descolar Alckmin do Temer. Esses marqueteiros do PSDB n\u00e3o est\u00e3o pra brincadeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HugoLeite/status/1037503488002023426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_anna"}
{"id": 1037503221886009345, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "GENTE O TEMER ESMURRANDO O GERALDO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1037503221886009345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503109390577664, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 154755279, "username": "gmswfhsat", "tweet": "como tirar a pouca porcentagem que alckmin j\u00e1 tem  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmswfhsat/status/1037503109390577664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503086925893632, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 116476462, "username": "davidduarteadv", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer!!! #ForaPSDB #ForaAlckmin #ForaTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaPSDB,#ForaAlckmin,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/davidduarteadv/status/1037503086925893632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502874937434118, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 313288328, "username": "leeeu_", "tweet": "Ok que o Temer queimar o Alckmin \u00e9 Ibope bom pro tucano, mas ele n\u00e3o demonstrou avers\u00e3o, ele declarou que eles s\u00e3o farinha do mesmo saco.gente           ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeeu_/status/1037502874937434118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502801910349824, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "@GoatBruno Alckmin \u00e9 o pior canalha q existe \u00e9 tipico dele pular do barco e se fingir de santo, tenho mais raiva dele do q o bolso acredita?! s\u00e9rio pavor do MDB e PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037502801910349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoatBruno"}
{"id": 1037502648151420929, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22497116, "username": "kelneemanuel", "tweet": "Voc\u00ea j\u00e1 foi:LulaLivre = preso na lava jatoHaddaptando= 4%Ciraodamassa= esquema cearense.Alckmin= papa merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelneemanuel/status/1037502648151420929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502510850891776, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026 https://twitter.com/rvianna/status/1037378717222400002\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037502510850891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037502465611128832, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @EmVigilia @rvianna No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037502465611128832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,EmVigilia,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037502419247276032, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 230053116, "username": "eduardorac1995_", "tweet": "Os argumentos de temer s\u00e3o rid\u00edculos kkkkkkkkkk como se tivesse argumentando que Alckmin t\u00e1 falando mal dos seus aliados, chamando de duas caras kkkk quase que concordando que o governo t\u00e1 uma bela bosta \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardorac1995_/status/1037502419247276032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502308098224129, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 165042026, "username": "paduacampos", "tweet": "Resumindo a pesquisa o Presidente da Rep\u00fablica : Alckmin,Marina, Ciro, Haddad e BolsonaroLembrando que Bolsonaro s\u00f3 vence Haddad, os demais Bolsonaro perde de todos no 2\u00ba turno  pic.twitter.com/5kT8PxbNig", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paduacampos/status/1037502308098224129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502307817189376, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 96275268, "username": "Matheus_casa11", "tweet": "Rapaz , quando o cara leva uma regulagem do Temer, \u00e9 pq o neg\u00f3cio pra ficar ruim tem que melhorar muito. Alckmin morreu de vez agora  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_casa11/status/1037502307817189376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502164216815617, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 106392602, "username": "brenolegalbluhm", "tweet": "@jnflesch @Chrystyan Eu falei para evitar o Alckmin haha,pois tirando o Bozo ele \u00e9 o pior,eu creio que o Ciro logo passa a Marina em votos,o meu medo real \u00e9 o Alckmin se aproximar do Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenolegalbluhm/status/1037502164216815617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chrystyan,jnflesch"}
{"id": 1037502046025474053, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 44438933, "username": "liviaalima", "tweet": "De Temer para Alckmin:\"Bonito hein, que bonito, que cenas mais lindas, ser\u00e1 que eu estou atrapalhando essa campanha a\u00ed?\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalima/status/1037502046025474053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502014941487104, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 26109446, "username": "cremozim_", "tweet": "@gaius_red justamente... bozo \u00e9 a alternativa dos banqueiros e neoliberais caso n\u00e3o consigam emplacar Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cremozim_/status/1037502014941487104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaius_red"}
{"id": 1037501953897574400, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Meu irmao... que lapada da porra em Alckmin. A galera t\u00e1 se ebofeteando na lama. Vixe. Parece at\u00e9 fake de t\u00e3o escrota  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037501953897574400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501942614970368, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 879853206418984961, "username": "digaum_rocha", "tweet": "Eu vivi pra ver o Temer enquadrar o picol\u00e9 de chuchu do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaum_rocha/status/1037501942614970368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501861836730368, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 134169314, "username": "felipeemagalhae", "tweet": "MICHEL TEMER ACABA COM GERALDL ALCKMIN , CHAMANDO O CANDIDATO DE MENTIROSO:  http://youtu.be/zu7Sx4hefZI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeemagalhae/status/1037501861836730368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037501803225591808, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Em pesquisa censurada pela Globo, Lula disparava e Alckmin afundava ainda mais  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/em-pesquisa-censurada-pela-globo-lula-disparava-e-alckmin-afundava-ainda-mais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037501803225591808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501164546338816, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "@rscintraz Pau no cu do Alckmin hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037501164546338816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rscintraz"}
{"id": 1037501004835639296, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kpChuZ1GFY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037501004835639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500764388777986, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Alckmin querendo negar o Temer, e o Temer veio a p\u00fablico dizer \"N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 bem assim. Vc sempre foi meu amiguinho\" Continuem...\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06  pic.twitter.com/1fmWDPgRxO", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037500764388777986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500763801571328, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 314011384, "username": "celinoneto_", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Presidento foi bem nessa, acabou com o Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celinoneto_/status/1037500763801571328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500669794680832, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "vou ser sincera pra vcs se houver um segundo turno entre bozo x Alckmin eu nem saiu de casa pq tamos fudidos do mesmo jeito com um desses dois, apesar q n acredito de ter esse cen\u00e1rio n UFA!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037500669794680832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500593898762240, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 44438933, "username": "liviaalima", "tweet": "Temer mandando cartinha falada pra AlckminGENTE  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalima/status/1037500593898762240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500566887391232, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1015359296933187589, "username": "Gustavo18069735", "tweet": "O santo Alckmin agora desmascarado.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo18069735/status/1037500566887391232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500432472592384, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "@Recfighter Pra Bolsonaro, sim. \u00c9 o candidato mais conhecido, disparado. Para os demais, abre sim uma possibilidade. Quem cedeu ao ideal de Bolsonaro, j\u00e1 est\u00e1 com ele. Os que o toleram (hoje dilu\u00eddos entre Amo\u00eado, \u00c1lvaro e Alckmin) j\u00e1 aparecem nos 30 e poucos por cento do 2\u00b0 turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037500432472592384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Recfighter"}
{"id": 1037500263815409664, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "Resumindo, Temer diz: a base do meu governo \u00e9 a base do candidatura do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037500263815409664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500108043108352, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa: a base da campanha de Alckmin junto com o PT resultaram em terra arrasada no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1037500108043108352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500078494240770, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106392602, "username": "brenolegalbluhm", "tweet": "@jnflesch @Chrystyan Pq n\u00e3o de Cirao j\u00e1 no primeiro para evitar um Alckmin no segundo turno?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenolegalbluhm/status/1037500078494240770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chrystyan,jnflesch"}
{"id": 1037499929047060481, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Temer acabou de confirmar: Mendoncinha e o PSDB de Alckmin/Bruno Ara\u00fajo s\u00e3o da Turma do Temer, u\u00e9  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037499929047060481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499819089113088, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2553311864, "username": "albusquerquee", "tweet": "O BOZO FLOPANDO ATE COM O ALCKMIN KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albusquerquee/status/1037499819089113088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499572346609671, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1259783263, "username": "blogtangaraense", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  http://tangaraense.com.br/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PdLIuwaqvE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtangaraense/status/1037499572346609671", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499522396631041, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Alckmin x BolsonaroDilma x MarinaDilma x Meirelles Temer x Alckmin E ainda temos um longo m\u00eas pela frente para saber quem fica com o cintur\u00e3o...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037499522396631041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498979603439616, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Rapaz, o Alckmin deixou o Temer t\u00e3o ou mais pistola que o Joesley  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037498979603439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498840964886534, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 235213941, "username": "_maisagreste", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Confira: http://maisagreste.com/2018/09/05/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-e-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/MbJOB99xaq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_maisagreste/status/1037498840964886534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498793904807936, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "PESQUISA IBOPE: Bolsonaro tem a maior rejei\u00e7\u00e3o entre os candidatos; Marina, Haddad, Alckmin, Ciro e Meirelles aparecem em seguida  http://ow.ly/Uu5330lHCUS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037498793904807936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498726150037504, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4532769374, "username": "Jnivaldo_Silva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Lembrando que Alckmin \u00e9 um dos 50 tons de Temer. Isso \u00e9 s\u00f3 briga de compadres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jnivaldo_Silva/status/1037498726150037504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037497592765140992, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 80185767, "username": "cidadedosal", "tweet": "O detalhe da pesquisa IBOPE desta quarta-feira:A pesquisa tamb\u00e9m retrata numa simula\u00e7\u00e3o que Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadedosal/status/1037497592765140992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497319825055744, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 287307756, "username": "OsAmigosdaOnca", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u261b   https://www.osamigosdaonca.com.br/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsAmigosdaOnca/status/1037497319825055744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497255794761729, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@bchartsnet @lilakkkj Alckmin e Bolsonaro os dois a 80km/h", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037497255794761729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilakkkj,bchartsnet"}
{"id": 1037496988886024192, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "@tiagomorais87 Daqui pra outubro voc\u00ea j\u00e1 ser\u00e1 Alckmin... \u00c9 a \u00fanica chance de ter um governo mais \u00e0 direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037496988886024192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagomorais87"}
{"id": 1037496221957586945, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2410647393, "username": "josivangomees", "tweet": "@The_Jonie Eu ainda acho que vai bolsonaro e Alckmin para um eventual segundo turno, o psdb sempre est\u00e1 no segundo turno, na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o A\u00e9cio surpreendeu e foi para o segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josivangomees/status/1037496221957586945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "The_Jonie"}
{"id": 1037496090617171969, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@eltinsales eu to tao deseperado q pra mim se o Ciro, Haddad ou Marina ganharem do Bozo e/ou alckmin eu to feliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037496090617171969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eltinsales"}
{"id": 1037495554509557760, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 44938579, "username": "SALOMAOIMOVEIS", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos Ainda d\u00e1 tempo de sair com dignidade. Porque o PSDB VAI TROCAR O ALCKMIN PELO FHC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SALOMAOIMOVEIS/status/1037495554509557760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037495353703051264, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Pancadaria de Alckmin aumenta rejei\u00e7\u00e3o a Bolsonaro. Estrat\u00e9gia do PSDB est\u00e1 correta.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037495353703051264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494848335630337, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "Seu Linhares | Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.seulinhares.com.br/post/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1037494848335630337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494773874077696, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 264960960, "username": "amarinhonatal", "tweet": "Acho que aqui se entregaram . Tem rejei\u00e7\u00e3o a\u00ed muito estranha. Ciro 20%, Alckmin 22%... Esquisito...  https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037481398213533696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarinhonatal/status/1037494773874077696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494766223728640, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 122128787, "username": "JuniorDanyllo", "tweet": "\"Como Bolsonaro lidera no 1\u00b0 turno e perderia no 2\u00b0 turno?\"Inteligentes, Bolsonaro lidera com 22%. Vejam: 12% de Ciro + 12% de Marina + 9% de Alckmin + 6% de Haddad resultaria em 39%.O mito \u00e9 super bat\u00edvel no 2\u00b0.(Pesquisa Ibope - 5/9/18)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorDanyllo/status/1037494766223728640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494385791959045, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 210936406, "username": "Radiosliberdade", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  https://is.gd/t2W5Zt\u00a0 pic.twitter.com/cmOzcDGaRy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radiosliberdade/status/1037494385791959045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494324072734722, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 64482439, "username": "CadmoPaulo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CadmoPaulo/status/1037494324072734722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493987924434944, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1297080505, "username": "HericaRossiter", "tweet": "@DiarioPE Pergunta a Alckmin sobre os comerciais mentiroso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericaRossiter/status/1037493987924434944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037493751869001728, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@andfior @valoreconomico N\u00e3o eh pr\u00f3-Lula, \u00e9 pr\u00f3-lei e pr\u00f3-tratados internacionais que o Brasil assinou concordando com eles.Usando o seu termo depreciativo e chantagista contra Fachin, podemos dizer que a imprensa, MPF, midis s\u00e3o pr\u00f3-golpe e pr\u00f3- Alckmin o Santo da Odebrecht.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037493751869001728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,andfior"}
{"id": 1037493742989656064, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162168235, "username": "RuanLops", "tweet": "@edsoonsoarees__ @marllonarruda Ele perde pra todo mundo. Exceto, nesta pesquisa, pra Haddad. Mas no primeiro turno t\u00e1 Bozo 22%, Ciro e Marina empatados com 12%, Alckmin com 9% e Haddad com 6%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanLops/status/1037493742989656064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marllonarruda,edsoonsoarees__"}
{"id": 1037493469969870849, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "@JuMagalhaesBH Isso n\u00e3o \u00e9 verdade. O Alckmin pode andar tranquil\u00edssimo pelas ruas. Ningu\u00e9m liga para ele.", "replies": 17, "retweets": 10, "likes": 275, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037493469969870849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037492977088847872, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 338058996, "username": "ArturFelippe", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro, 22%;Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%;Am\u00f4edo, 3%; \u00c1lvaro, 3%;Meirelles, 2%; Demais, 1% ou menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFelippe/status/1037492977088847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492355442585600, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 223788330, "username": "Brandao_Rique", "tweet": "Perder pra Marina? e para o Alckmin no segundo turno? \u00e9 realmente n\u00e3o da para acreditar em mais nada dessas pesquisas.  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037484230329229313\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brandao_Rique/status/1037492355442585600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492323062636544, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116467527, "username": "PCdoBRecife", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/PCdoBRecife/status/1037492323062636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037491674384134145, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad.  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 pic.twitter.com/QDoYSpXCyv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037491674384134145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491356967546881, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Bolsonaro com rejei\u00e7\u00e3o de 44% no Ibope.Alt\u00edssima. Empata com Haddad no segundo turno e perde para Alckmin, Ciro e Marina. Considerando que Haddad vai crescer, Bolsonaro ser\u00e1 o \u00fanico a n\u00e3o derrotar o PT no segundo turno.  https://twitter.com/veja/status/1037484542620250112\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037491356967546881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491002481750016, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1037491002481750016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490999021514752, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 432938777, "username": "AlexandreBNovas", "tweet": "Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%, diz Ibope  https://goo.gl/9BpLoc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreBNovas/status/1037490999021514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490698440720385, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 327729002, "username": "PanoramadoAlto", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjFrF5\u00a0 pic.twitter.com/jLcSOMsuwv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanoramadoAlto/status/1037490698440720385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490693957201921, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64839748, "username": "jjbelmont", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e Eymael n\u00e3o...  https://www.facebook.com/janildobelmont/posts/1365454673587196\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjbelmont/status/1037490693957201921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490666576793600, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 982706294900645888, "username": "sbjohn16", "tweet": "Nesse segundo turno vamos ver a m\u00e1scara cair dos partidos que s\u00e3o \"inimigos\"... Ciro + Alckmin + Marina + Haddad + Boulos + Amoedo + \u00c1lvaro Dias... CONTRA BOLSONARO! !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbjohn16/status/1037490666576793600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490599589490688, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto, Marina 12%, Ciro 12% e Alckmin 9%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037490599589490688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490566626529280, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 183253139, "username": "TIAGOJALES", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TIAGOJALES/status/1037490566626529280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
