{"id": 1038490324019032064, "date": "2018-09-08", "time": "13:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 739578009418600448, "username": "FabricioLimaa_", "tweet": "@TabandoOQuebru Parece que toda desgra\u00e7a do brasil bem do pisolInc\u00eandio do museoAtentado ao BolsonaroBoulosMc carolS\u00f3 desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabricioLimaa_/status/1038490324019032064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TabandoOQuebru"}
{"id": 1038488867328995328, "date": "2018-09-08", "time": "13:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 50174066, "username": "lucianoangeli", "tweet": "@valoreconomico Quem \u00e9 Boulos? O cara q coordena invas\u00f5es dos sen teto e sen terra? E que cobra aluguel deles? Hmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoangeli/status/1038488867328995328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038487755129536514, "date": "2018-09-08", "time": "13:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@GuilhermeBoulos Marginal invasor de terra e casas, incitadores de \u00f3dio do PSOL vindo pagar de santos. S\u00e3o muito cara de pau, Boulos tu \u00e9 um frouxo, s\u00f3 sabem agir de bando ou na covardia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1038487755129536514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485889775755265, "date": "2018-09-08", "time": "12:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "@suzanabpires @GuilhermeBoulos @nesimachado tbm sou bloqueado pelo Boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1038485889775755265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nesimachado,GuilhermeBoulos,suzanabpires"}
{"id": 1038485331413295104, "date": "2018-09-08", "time": "12:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "Boulos do PSOL vai tomar no CU!  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1038460783624183815\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038485331413295104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038485208146870272, "date": "2018-09-08", "time": "12:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos VAI TOMAR NO CU!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038485208146870272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485019402981376, "date": "2018-09-08", "time": "12:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/W5UqEh5t1M4?aT\u00a0\u00c1 PINTANDO UM CLIMA ENTRE BOULOS E CIRO? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038485019402981376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038483583218868224, "date": "2018-09-08", "time": "12:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 170640144, "username": "The_Ero_Oppa", "tweet": "Eu vou votar em qualquer um menos no Boulos e no Haddad, a postura dos eleitores querendo te obrigar a fazer igual eles me deixa puto, Tirando o Meu pai NGM manda em mim nesse caralho enquanto vida eu tiver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/The_Ero_Oppa/status/1038483583218868224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038482066160209920, "date": "2018-09-08", "time": "12:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3087782458, "username": "darksidoftomate", "tweet": "\u00c9 engra\u00e7ado demais ficar nessa picuinha. Por mim podia morrer mermo, podia morrer o boulos tbm, ficava vivo s\u00f3 o daciolo e o levy fidelix pra transformar o brasil no pa\u00eds dos jetsons", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darksidoftomate/status/1038482066160209920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038481414587437056, "date": "2018-09-08", "time": "12:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2834207381, "username": "gilsongaasouza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hbq15EA2xkg?aCabo\u00a0\u2026 Daciolo ULTRAPASSA Boulos, Amo\u00eado e Meirelles nas Pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsongaasouza/status/1038481414587437056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038480975313989634, "date": "2018-09-08", "time": "12:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3087782458, "username": "darksidoftomate", "tweet": "Kkkkkk ver gente da esquerda criticando a transforma\u00e7\u00e3o do bolsonaro em \"salvador\" depois do atentado mas se fosse com o boulos ou sei la o haddad tamb\u00e9m estariam botando o cara num pedestal pra usar a como\u00e7\u00e3o em prol de subir nas estatisticas tbm.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darksidoftomate/status/1038480975313989634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480053464702976, "date": "2018-09-08", "time": "12:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 134201860, "username": "EmersonSarmento", "tweet": "Alckmin visita Bolsonaro e diz que reduziu o sangramento em 42% igual fez em SP e sumiu com a merenda do hospital.Boulos entra em seguida e ocupa o quarto.Marina quer entrar e diz a Boulos pra dialogar.Ciro diz pagar\u00e1 as despesas. Daciolo grita da colina - vou expulsar satan\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSarmento/status/1038480053464702976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038476905714991104, "date": "2018-09-08", "time": "12:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 981357533368668160, "username": "Arthur81710115", "tweet": "@GuilhermeBoulos Seu Boulos fecal! N\u00e3o dissimule gesto dele que tem, nesse momento o significado que est\u00e1 bem! Oportunista midi\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur81710115/status/1038476905714991104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038472561867321344, "date": "2018-09-08", "time": "12:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "Boulos passa do vergonha  https://twitter.com/izzynobre/status/1038469992046415872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1038472561867321344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038468580873039872, "date": "2018-09-08", "time": "11:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 879506328468803584, "username": "querocafecarai", "tweet": "@whosra @allonsyelisa @poxavidalariss1 @saynorbury exaaatamente hauahauaua vou introduzir Griff do Boulos tamb\u00e9m \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/querocafecarai/status/1038468580873039872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saynorbury,poxavidalariss1,allonsyelisa,whosra"}
{"id": 1038468027006812160, "date": "2018-09-08", "time": "11:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1566557407, "username": "manihceycao20", "tweet": "@DCM_online N\u00e3o seguirei esse Coletivo! #LulaLivre, apoio Boulos e todos do Campo de Esquerda! X\u00f4, Inquisi\u00e7\u00e3o!!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/manihceycao20/status/1038468027006812160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038463022669471744, "date": "2018-09-08", "time": "11:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1024460628499615744, "username": "raelmarx", "tweet": "@_opa_lana Ciro fala bem e me ilude, mas no dia l\u00e1 VOU METER BOULOS 5O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raelmarx/status/1038463022669471744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_opa_lana"}
{"id": 1038460226888978433, "date": "2018-09-08", "time": "11:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "Cad\u00ea Beira Mar fazendo propaganda pro Boulos? #BeiraMarLivre \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BeiraMarLivre", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1038460226888978433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456201288269827, "date": "2018-09-08", "time": "10:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 817304101641977856, "username": "igorfapereira", "tweet": "@DaniloGentili Boulos \u00e9 meu ovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorfapereira/status/1038456201288269827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038453759393898497, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 789503714, "username": "tiranolopes", "tweet": "ontem eu tava numa casa que tinha a cara do boulos colada na parede me olhando e essa situa\u00e7\u00e3o tava estranha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiranolopes/status/1038453759393898497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448642712068097, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 975009193932488705, "username": "matheuspquerino", "tweet": "S\u00f3 existem 3 candidaturas que estiveram do lado certo o tempo todo: Manu, Lula e Boulos, o resto \u00e9 querer se aproveitar do avan\u00e7o da m\u00eddia em Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuspquerino/status/1038448642712068097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444708039680000, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 131316439, "username": "allonsyelisa", "tweet": "apesar de concordar em g\u00eanero numero e grau com tds as ideias sociais de boulos, n consigo concordar de jeito nenhum com o modelo economico, n desce n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allonsyelisa/status/1038444708039680000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433895891566593, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 63743881, "username": "nirvanadesa", "tweet": "Mas Haddad \u00e9 perfeito. Ai meu cora\u00e7\u00e3o por ele! E Boulos? Queria ele pra governar minha vida, mas n\u00e3o tem chances. Ent\u00e3o, acho que vou com H. mesmo, mas, mas, e Ciro? Que tem governabilidade e chances. Enfim, s\u00f3 sei em quem n\u00e3o votar: todos os outros.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nirvanadesa/status/1038433895891566593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432783327219712, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 139543043, "username": "janairovisk", "tweet": "\"eu acho nobre que as pessoas queiram ser candidatos, ter o boulos, ter a manuela... a Marina j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 nobre\"- LulaO BERRO QUE EU DEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janairovisk/status/1038432783327219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431341069697025, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 69362857, "username": "MattewAm", "tweet": "Amigas algu\u00e9m j\u00e1 fez piada com um bolo sendo cortado por uma faca em um jogo de palavras com o esfaqueamento do salnorabo e o candidato Boulos??? Achei tend\u00eancia, fa\u00e7am antes que algu\u00e9m fa\u00e7a!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattewAm/status/1038431341069697025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430410022244354, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 30748734, "username": "fabiofariasf", "tweet": "Se o atentado fosse no Haddad ou no Boulos, provavelmente o \u00f3dio da turma dos bolsominions, instigado pelo candidato, n\u00e3o iria permitir nenhum tipo de solidariedade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiofariasf/status/1038430410022244354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416124097048576, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@rfsantiago @mmmaciel_ Ricardo \u00e9 um semeador de disc\u00f3rdia, Madalena... e tricolor.voc\u00ea \u00e9 alvirrubra, olindense e vota no Boulos! precisa de mais motivos para gostar? :))", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1038416124097048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmmaciel_,rfsantiago"}
{"id": 1038405683107033088, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 56610418, "username": "fabhood", "tweet": "Bom dia comunada @rickjuliao @sserginho @fagnereceba @edson1gb prontos pra votar em Boulos?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabhood/status/1038405683107033088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rickjuliao,sserginho,fagnereceba,edson1gb"}
{"id": 1038403369579229184, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews Mesmo com o @joaoamoedonovo \u00e0 frente de Meirelles, Boulos, Daciolo e empatado com \u00c1lvaro Dias v\u00e3o persistir ignorando a relev\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dele nos debates?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038403369579229184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038389961081466882, "date": "2018-09-08", "time": "06:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 902165554357821440, "username": "FernandodeFort1", "tweet": "@o_antagonista Tipo o Boulos, querendo ser presidente!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandodeFort1/status/1038389961081466882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038389451804815360, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1662965780, "username": "pupilacrazy", "tweet": "No meu teste: Haddad e Boulos 96%, Ciro 93%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pupilacrazy/status/1038389451804815360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370675977842688, "date": "2018-09-08", "time": "05:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 846666602, "username": "PazRjefferson", "tweet": "@Josebarbosavic4 @klaudiomoreira A Esquerda sempre \u00e9 unida....Lula e seus disc\u00edpulos candidatos a presidente:CiroAlckmin BoulosMarinaAmo\u00eadoMas o que importa na democracia \u00e9  o respeito.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PazRjefferson/status/1038370675977842688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klaudiomoreira,Josebarbosavic4"}
{"id": 1038365794164502528, "date": "2018-09-08", "time": "04:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "Lista de pessoas que eu gostaria de tomar uma atualizada: - Guilherme Boulos https://youtu.be/TIm5s2M0Y-E\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1038365794164502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038364921761869824, "date": "2018-09-08", "time": "04:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, Ciro, Alkimin e Boulos?  https://twitter.com/francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038364921761869824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038334374159298560, "date": "2018-09-08", "time": "02:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "HE BETTER CALL WITH BECKY THE GOOD HAIR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038334374159298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038333652562862080, "date": "2018-09-08", "time": "02:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Me mato antes de voc\u00ea ver uma l\u00e1grima escorrer dos meus olhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038333652562862080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038332617932910592, "date": "2018-09-08", "time": "02:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Ele sempre tem umas desculpas de merda, rezo para o senhor me revelar a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038332617932910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329463753371648, "date": "2018-09-08", "time": "02:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Beyonc\u00e9 \u00e9 definitivamente Deus na minha vida, a palavra desta mulher muda o meu ser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038329463753371648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329245892788224, "date": "2018-09-08", "time": "02:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "\u201cA pessoa mais desrespeitada na Am\u00e9rica \u00e9 a mulher negra. A pessoa mais desprotegida na Am\u00e9rica \u00e9 a mulher negra. A pessoa mais negligenciada na Am\u00e9rica \u00e9 a mulher negra.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038329245892788224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038328675152867330, "date": "2018-09-08", "time": "02:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Melhor se despedir da minha bunda farta, porque hoje tudo isso acaba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038328675152867330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038328371925733376, "date": "2018-09-08", "time": "02:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Voc\u00ea \u00e9 um oper\u00e1rio ou um inovador? V\u00e1 se foder, voc\u00ea n\u00e3o pode me recriar nessa a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038328371925733376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038328082535526401, "date": "2018-09-08", "time": "02:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Ainda ficarei sorridente mesmo estando sozinha.Seu filho da puta de merda, com complexo de Deus, eu quem motivei esse seu rabo, me chame de MalcolmX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038328082535526401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327526236581888, "date": "2018-09-08", "time": "02:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Que porra de mulher voc\u00ea pensa que eu sou? Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 casado com uma vadia qualquer, garoto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038327526236581888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038322633601966080, "date": "2018-09-08", "time": "02:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "@jfgama @nymphetaminnne De esquerda de forma alguma poderia ser n\u00e9 rsrsMas sei como \u00e9 o sentimento, aconteceu o mesmo comigo, meu pai vai votar em Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038322633601966080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nymphetaminnne,jfgama"}
{"id": 1038302826030686208, "date": "2018-09-08", "time": "00:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 217287641, "username": "biaaeb", "tweet": "Pois \u00e9 caralho https://twitter.com/iollinda/status/1037892532049457153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaaeb/status/1038302826030686208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038297991210196992, "date": "2018-09-08", "time": "00:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VFIWqnRMvHA?a\u00a0\ud83d\udca5 BOULOS vs BOLSONARO - MELHORES MOMENTOS DO DEBATE DA BAND", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038297991210196992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038286882407239680, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mXoCOjFrS9M?aFROTA\u00a0\u2026 RESPONDE GUILHERME BOULOS | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1038286882407239680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038286563073961984, "date": "2018-09-07", "time": "23:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DiL_S549VFY?aFROTA\u00a0\u2026 VISITA TERRENO DA FAM\u00cdLIA BOULOS | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1038286563073961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038268204735332353, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 220160480, "username": "marloeddy", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marloeddy/status/1038268204735332353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038236498074759169, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@rubronegr_lucas @d_assiis Eu ia votar para o Lula, mas como fizeram dele ineleg\u00edvel mesmo antes da senten\u00e7a condenat\u00f3ria transitar em julgado, votarei em Guilherme Boulos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1038236498074759169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "d_assiis,rubronegr_lucas"}
{"id": 1038235343764578304, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 367280558, "username": "OfcIgor", "tweet": "Boulos  https://twitter.com/xicosa/status/1037905515366572033\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcIgor/status/1038235343764578304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229187050582016, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@lolaescreva Boulos ou Lula. N\u00e3o ha outro de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038229187050582016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1038220902524182534, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 54036195, "username": "jeje_jalphy", "tweet": "Eu n\u00e3o acredito que numa sexta \u00e0 noite eu t\u00f4 fazendo piada no zap zap com \"esfaquearam o Boulos agora\" e em seguida mandando um gif de algu\u00e9m cortando um bolo e me acabando de rir", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeje_jalphy/status/1038220902524182534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220399899824130, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 404309049, "username": "FyllipeDias", "tweet": "N\u00e3o deve - se admitir nenhuma ressalva. Eu, por exemplo, tenho nojo de Guilherme Boulos, mas jamais faria ou desejaria que algu\u00e9m atentasse contra a vida dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FyllipeDias/status/1038220399899824130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214552134004737, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 70548746, "username": "jesusnatal", "tweet": "Independentemente do ocorrido em Juiz de Fora, fazendo uma leitura fria do resultado das \u00faltimas pesquisas: Lula det\u00e9m quase 50% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Os votos que ele n\u00e3o transferir para Haddad, ir\u00e3o para Boulos e Ciro, nunca para a extrema direita.  https://twitter.com/ValmorNeto/status/1037769470981402624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesusnatal/status/1038214552134004737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195707222667266, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "Os outros candidatos foram comedidos?! - coment\u00e1rio de os Pingos no Is. Comedidos o caramba! esses canalhas vivem incitando o \u00f3dio gratuito contra Bonoro chamando-o de Nazista e Fascista como Boulos, Ciro e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038195707222667266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193520115429376, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1030635752261132289, "username": "DavidSobreira11", "tweet": "@o_antagonista @nando387 O dinheiro \u00e9 vinculado a campanha e ter\u00e1 de haver presta\u00e7\u00e3o de contas. A situa\u00e7\u00e3o dele \u00e9 melhor e mais honesta que pegar dinheiro do pagador de imposto pra sustentar campanha pol\u00edtica coletiva. Hoje, por exemplo, seu dinheiro sustenta a campanha do Lula, Boulos, Bolsonaro etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidSobreira11/status/1038193520115429376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nando387,o_antagonista"}
{"id": 1038173295877804037, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 292982923, "username": "estag_social1", "tweet": "onde vamos parar acabaram de esfaquear o boulos!!!?!?!!???!  pic.twitter.com/mi827OLsNk", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estag_social1/status/1038173295877804037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169125942710272, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 202366312, "username": "gegegegegegegee", "tweet": "e eu jurando q a narcisa votava no boulos\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  https://twitter.com/lorranfabricio/status/1038014373040726016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gegegegegegegee/status/1038169125942710272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164327759572994, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1026197214048264194, "username": "pepetoneladas", "tweet": "@dandp0s @CapitaoGanchoBC Acho q se boulos fosse e q seria assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pepetoneladas/status/1038164327759572994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CapitaoGanchoBC,dandp0s"}
{"id": 1038163494393139200, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu acho que tem um grupo do #whatz com a Manuela D'\u00c1vila Ciro Gomes Fernando Haddad e Guilherme Boulos chamado \"Galera da Ursal\" ou \"Amigos do LULA\" onde eles ficam tirando onda com os outros candidatos? \u2014 se sentindo engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#whatz", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1038163494393139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151734449893377, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 98249075, "username": "lucasbayo", "tweet": "Agora a faca vai cortar o Boulos  pic.twitter.com/3L5cV19ehc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasbayo/status/1038151734449893377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148464683565056, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038148464683565056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038135709347983360, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 279198874, "username": "Luiz_FelipeST", "tweet": "N\u00e3o gosto do Alckmin, Ciro, Marina, Boulos e at\u00e9 mesmo o Lula, pelo fato n\u00e3o gosta deles n\u00e3o mim d\u00e1 o direito esfaquear um deles por conta das suas posturar ideol\u00f3gicas por mas canalhas elas s\u00e3o n\u00e3o justificar jamais este atentado co...  https://gab.ai/Luiz_FelipeST/posts/34400288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_FelipeST/status/1038135709347983360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133792207241216, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "@haughtwaverIy @xaroliba Eu mesma n\u00e3o sei mais se votarei em Boulos. As vezes a gente precisa ser pragm\u00e1tica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1038133792207241216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xaroliba,haughtwaverIy"}
{"id": 1038129057865629696, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@xicosa Sonho com um pa\u00eds dirigido por Haddad/Ciro/Boulos/Marina. Administra\u00e7\u00e3o, economia, cultura e ecologia.  Nessa ordem,  com a educa\u00e7\u00e3o como pano de fundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038129057865629696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038118192558661632, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54887652, "username": "CrisLimaPE", "tweet": "E eu gosto de Boulos kkkkkm  https://www.facebook.com/100000554792236/posts/2329796987048772/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisLimaPE/status/1038118192558661632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110315702050816, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "vou votar no boulos, mas haddad me convence f\u00e1cil, por isso n\u00e3o posso escutar haddad por muito tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1038110315702050816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102822359846912, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@DaniloGentili Boulos 17 neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038102822359846912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038092195239276544, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@xicosa Leva pra tua casa arrombado....falar em preparo de BOULOS E HADDAD...SO TEM \"INTELEKITUAL AKI\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1038092195239276544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038087792134430720, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 17597251, "username": "Fabriart", "tweet": "@xicosa Cara, algu\u00e9m aqui j\u00e1 leu o plano de governo do Boulos? \u00c9 inacredit\u00e1vel, muito burrice em poucas linhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabriart/status/1038087792134430720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038085512475684865, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @TrumpDonaldi @alex_lana E as palavras do presidi\u00e1rio, do filho do presidi\u00e1rio, do boulos e mais um monte de vagabundo, qdo disseram que iriam botar fogo no Brasil se o verme fosse preso, a\u00ed tudo bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1038085512475684865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_lana,TrumpDonaldi,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038081821718859776, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @observaldo Acho que todos t\u00eam suas qualidades. Boulos nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es estar\u00e1 mais maduro. Ele \u00e9 muito bom.Votaria e apoiaria qualquer um deles no segundo turno, caso o PT estivesse fora da disputa. No primeiro turno somos advers\u00e1rios. Nesse momento tenho meu candidato. Voto 13.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038081821718859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "observaldo,xicosa"}
{"id": 1038075700165718016, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 898391576941961217, "username": "aguinaldo343", "tweet": "Guilherme Boulos na frente das c\u00e2meras fica condenando o atentado contra Jair Bolsonaro, mas por tr\u00e1s das c\u00e2meras ele comemora. #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/aguinaldo343/status/1038075700165718016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058857484959744, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 63220057, "username": "RobertoLauria", "tweet": "Haddad 13, Ciro 12 e Boulos 50O pa\u00eds n\u00e3o aguenta mais governos \u201cguiados\u201d pra beneficiar os ricos.VOTEMOS em candidatoS q lutem por n\u00f3s: POVO TRABALHADOR.Quem \u00e9 anti-petista, tem o CIRO.Quem acha o Ciro pavio curto, tem o HADDAD.Quem n\u00e3o quer nenhum dos dois, tem o BOULOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoLauria/status/1038058857484959744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058497521446912, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2958759238, "username": "macedo_barreto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Kkkkkk boa, Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macedo_barreto/status/1038058497521446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038048567431188480, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@gduvivier @derlyfernando Fernando Haddad/Lula, Ciro, Guilherme Boulos e at\u00e9 Marina Silva por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038048567431188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derlyfernando,gduvivier"}
{"id": 1038043899795791872, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 270381152, "username": "MarceloMarceIo", "tweet": "Ontem eu peguei um Uber que tava em d\u00favida se ia votar no \u00c1lvaro Dias ou no Boulos.........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloMarceIo/status/1038043899795791872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034170994294785, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41760825, "username": "pretozeze", "tweet": "Guilherme Boulos n\u00e3o \u00e9 o candidado que n\u00f3s apoiamos, mas ele acredita no nosso poder de mudan\u00e7a e nos apoia! Esse \u00e9 o verdadeiro Movimento Que Nos Une!  https://www.facebook.com/pretozezeoficial/videos/2173191846295355/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretozeze/status/1038034170994294785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032267350827009, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 348213364, "username": "brunnosillva11", "tweet": "Guilherme Boulos o cara acha q vou votar nele? ele invade casas, terrenos e nao quer sair, diz que \u00e9 dele, ele acha o que? que \u00e9 minha esposa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnosillva11/status/1038032267350827009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028805410091009, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2263411184, "username": "infelipe_99", "tweet": "Friendship ended with guilherme boulos.......................", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infelipe_99/status/1038028805410091009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028764154880000, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 377117775, "username": "Walterj_orl", "tweet": "N\u00e3o se pode dizer o que motivou o atentado contra Bolsonaro... s\u00f3 a investiga\u00e7\u00e3o ir\u00e1 dizer! Mas imaginem se fosse o Haddad por um defensor da Direita e militante de um partido opositor... o que estariam falando o Boulos, Gleisi, Ros\u00e1rio ... s\u00f3 imaginem!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walterj_orl/status/1038028764154880000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025835582767104, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 40694616, "username": "serjopereira", "tweet": "pensando mais do que deveria em guilherme boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serjopereira/status/1038025835582767104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024192732659714, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Discordo aberta e terminantemente, dos presidenci\u00e1veis Alckmin, Marina, Ciro, Amoedo, Boulos, e demais do nicho liberal-social democrata-socialista. Maaaas N\u00c3O ADMITO QUALQUER FORMA DE VIOL\u00caNCIA CONTRA OS MESMOS! Discordar saudavelmente \u00e9 RESPEITAR! U.u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038024192732659714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015748474642432, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "Entre as declara\u00e7\u00f5es formais ou n\u00e3o dos presidenciaveis,salta aos olhos Boulos falando inocentemente em viol\u00eancia.SURREAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038015748474642432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014538245959680, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 340326584, "username": "leto_andrade", "tweet": "O povo n\u00e3o se intimida. Esfaqueiam o Boulos todos os dias...\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leto_andrade/status/1038014538245959680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013088446992384, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 811255591435988992, "username": "michelufrpe", "tweet": "@euclarice Vai de Boulos 50!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelufrpe/status/1038013088446992384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037929050713600000, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se fosse contra Lula, Ciro, Marina, Alckmin, Haddad, Boulos, Amo\u00eado era atentado \u00e0 democracia ou plantou o que colheu?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037929050713600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925537761636352, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 98874247, "username": "rafaelcabralgdy", "tweet": "A classe trabalhadora \u00e9 violentada todos os dias. N\u00e3o \u00e9 que eu goste do que foi feito com o Bozo, por\u00e9m n\u00e3o me incomoda em nada. Quem prega a paz dentro desse sistema \u00e9 a elite ou a inconsci\u00eancia que a elite cria pra que a classe pobre n\u00e3o se revolte. H\u00e1 bra\u00e7os", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcabralgdy/status/1037925537761636352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905740252565505, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 77520569, "username": "paulohenriqueb", "tweet": "Hahahahahahahahah........O Boulos?????? Kkkkkkkk  https://twitter.com/xicosa/status/1037905515366572033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohenriqueb/status/1037905740252565505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897363543793666, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "Guilherme Boulos amea\u00e7a tocar fogo no pa\u00eds inteiro e parar tudo, nem que precise pegar em armas. Invade terras com homens armados. E lamenta o atentado \u00e0 Jair.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037897363543793666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895017598255104, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@Poder360 Para o Haddad e Boulos n\u00e3o precisa, j\u00e1 s\u00e3o protegidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037895017598255104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037884377181642752, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 98874247, "username": "rafaelcabralgdy", "tweet": "@cambioconstant Te amo minha vida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcabralgdy/status/1037884377181642752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cambioconstant"}
{"id": 1037882332403916800, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 33571238, "username": "cwanderley", "tweet": "eu gosto de boulos pq o nome dele me remete a bolos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwanderley/status/1037882332403916800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878969356505088, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 353967952, "username": "_malditoseja", "tweet": "Pqp deram uma facada no Boulos  pic.twitter.com/xpQBIl1CYa", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malditoseja/status/1037878969356505088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874629279461376, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2902513035, "username": "666yoyoda", "tweet": "caralho, meteram a faca no Boulos tbm pqp  pic.twitter.com/pVSmFQYJpp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/666yoyoda/status/1037874629279461376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871945918894080, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 846891232345423872, "username": "helpiris", "tweet": "[6/9 22:12] Iris \ud83d\udc26: Mas ja ta sabendo quem vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o ne[6/9 22:14] Victor Rafael: ou boulos ou cabo daciolo[6/9 22:14] Victor Rafael: acho que v\u00e3o os dois pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helpiris/status/1037871945918894080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871627739062272, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @thtlth isso \u00e9 quase impossivel de se fazer em uma campanha ..talvez se fosse o Boulos que vai 10 pessoas ver ele falar..mas milhares vao nos aeroportos ver bolsonaro chegar e etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037871627739062272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thtlth,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037870337512431616, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 750793091091722240, "username": "ThaisCarvalh0", "tweet": "acabaram de esfaquear o Boulos  pic.twitter.com/5dOTw0WcHn", "replies": 24, "retweets": 550, "likes": 1500, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisCarvalh0/status/1037870337512431616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868640853471233, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2822097851, "username": "juliopaiva21", "tweet": "@sxavierfilho Impressionante o seu sil\u00eancio sobre os acontecimentos de hoje. Se a v\u00edtima fosse Boulos ou Haddad, acredito que ter\u00edamos (perd\u00e3o pelo trocadilho) uma maratona de coment\u00e1rios condenando o fascismo e a intoler\u00e2ncia. Cad\u00ea a empatia?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliopaiva21/status/1037868640853471233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sxavierfilho"}
{"id": 1037867213917769731, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Haddad, Bolsonaro e Boulos s\u00e3o aqueles nos quais eu n\u00e3o votaria de jeito nenhum.Alckmin, pouqu\u00edssima chance de eu dar um voto nele.Marina, poderia ser dependendo das circunst\u00e2ncias. Amo\u00eado, idem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037867213917769731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865238614470656, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 40719274, "username": "juhgaama", "tweet": "@carolthehuman T\u00e1 mto dif\u00edcil amiga, uma parcela vai em Haddad, outra apostando em Ciro, alguns dizendo que v\u00e3o em Boulos enquanto isso a extrema direita unida e forte na candidatura de Bozo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhgaama/status/1037865238614470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolthehuman"}
{"id": 1037860620698312704, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "At\u00e9 o momento, Ciro, Marina, Alckmin e Boulos cancelaram suas agendas de amanh\u00e3", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037860620698312704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859513968349185, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 325290155, "username": "OMARCAPUTOSOFFR", "tweet": "Em um pa\u00eds s\u00e9rio, o Boulos deveria sair da disputa.O coment\u00e1rio do chefe de gabinete, tem muito haver com o candidato.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037858749401231360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMARCAPUTOSOFFR/status/1037859513968349185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859274796490753, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 40719274, "username": "juhgaama", "tweet": "@Mrori_ Eu ia votar em Boulos mas ele n\u00e3o tem chance alguma nessa elei\u00e7\u00e3o, cogitei Lula tbm por\u00e9m Haddad n\u00e3o tem chance no segundo turno o PT tem a imagem mto suja os eleitores indecisos v\u00e3o preferir o Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhgaama/status/1037859274796490753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mrori_"}
{"id": 1037859272850325507, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 878217680897155072, "username": "abacscl", "tweet": "guilherme boulos ou guilherme tortas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacscl/status/1037859272850325507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858653171113985, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Boulos n\u00e3o tem nem 2% de inten\u00e7\u00e3o de voto. Haddad perdeu a prefeitura de S\u00e3o Paulo QUANDO ESTAVA NO PODER. Sem contar q acho os dois bem despreparados, visto a gest\u00e3o de Haddad na prefeitura de S\u00e3o Paulo, e boulos? Bem, \u00e9 o boulos n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037858653171113985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037858308856729602, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Entre boulos e Haddad, eu prefiro votar em um Chiba Inu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037858308856729602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037857497342767104, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3034204432, "username": "webstonmoura", "tweet": "O CADERNO LIVRE: DECLARA\u00c7\u00c3O DE GUILHERME BOULOS EM RELA\u00c7\u00c3O AO ATENT...  http://ocadernolivre.blogspot.com/2018/09/declaracao-de-guilherme-boulos-em.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webstonmoura/status/1037857497342767104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857057624477697, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 40719274, "username": "juhgaama", "tweet": "N\u00f3s vamos perder essa elei\u00e7\u00e3o porque ningu\u00e9m quer alinhar voto, simples assim, infelizmente nessa elei\u00e7\u00e3o o voto estrat\u00e9gico, \u00e9 necess\u00e1rio, mas a esquerda t\u00e1 \u201cpipi porque Boulos, popo porque Haddad\u201d", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhgaama/status/1037857057624477697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854681287086081, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 359650397, "username": "ultimottdomundo", "tweet": "\"Dos 13 candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, apenas Boulos e o PT falam em acabar com a domina\u00e7\u00e3o de r\u00e1dios e Tvs nas m\u00e3os de poucos\"  https://www.cartacapital.com.br/blogs/intervozes/como-os-candidatos-pretendem-acabar-com-o-monopolio-da-midia\u00a0\u2026 via @cartacapital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ultimottdomundo/status/1037854681287086081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037854486197354496, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84310027, "username": "BoraJuIio", "tweet": "Eu acho Boulos muito bonitinho socorro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoraJuIio/status/1037854486197354496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853031616851968, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037853031616851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851218700382208, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 98874247, "username": "rafaelcabralgdy", "tweet": "\u00c9 incr\u00edvel como eu sou reflexo da minha m\u00e3e, por isso \u00e0s vezes a gente se ama muito ao passo que quer um matar o outro. pic.twitter.com/JsIplJrerV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcabralgdy/status/1037851218700382208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850557027962880, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2344056516, "username": "IABpb", "tweet": "Boulos subscreve conte\u00fado da carta \u201cNossas Cidades pedem socorro\u201d  http://www.iab.org.br/noticias/boulos-subscreve-conteudo-da-carta-nossas-cidades-pedem-socorro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IABpb/status/1037850557027962880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846452754636803, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 720922399986868224, "username": "lucildohc", "tweet": "Deve orientar, votar em Boulos.   https://twitter.com/catharinah16/status/1037761904490500096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucildohc/status/1037846452754636803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846446970691585, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "MANO QUE SUSTO A PROPAGANDA DO BOULOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037846446970691585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845873978433536, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21925427, "username": "elienaijr", "tweet": "Quer a diferen\u00e7a entre Esquerda e Direita no Brasil? Relembre as declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, Alckmin e Ana Am\u00e9lia ap\u00f3s atentado contra a Caravana do Lula e da execu\u00e7\u00e3o de Marielle e agora compare com o que dizem Ciro, Haddad e Boulos. Compare.", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienaijr/status/1037845873978433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844116086771712, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 79593112, "username": "EduardoMTomaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoMTomaz/status/1037844116086771712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841443870535680, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2467076678, "username": "esseanovai_", "tweet": "ESFAQUEARAM O BOULOS  pic.twitter.com/ODpWeS0f95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esseanovai_/status/1037841443870535680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841142036025344, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "@MarceloFreixo @APellegrino1 Eleitor de Bolsonaro aponta arma contra funcion\u00e1ria da campanha de Boulos https://jornalggn.com.br/noticia/eleitor-de-bolsonaro-aponta-arma-contra-funcionaria-da-campanha-de-boulos\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037841142036025344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "APellegrino1,MarceloFreixo"}
{"id": 1037838210188173312, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 173250121, "username": "KelenGladson", "tweet": "Gabriel chega me dizendo que Boulos tbm foi esfaqueado, eu quase morri do cora\u00e7\u00e3o achando que tinha virado moraA\u00ed vem Gabriel com o Gif de uma pessoa cortando um peda\u00e7o de bolo. Eu mereso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelenGladson/status/1037838210188173312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834586296934402, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@o_antagonista Logo o Boulos que adora comandar invas\u00f5es e fazer amea\u00e7as ? Adoram posar de santos, quando a coisa engrossa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1037834586296934402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037833781552459776, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Meteram a faca no Boulos!\u00c9 verdade esse bilete.  https://www.facebook.com/xfelipelopes/videos/10210916408579931/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037833781552459776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829583469301760, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "Ciro, Marina, Alckmin, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Boulos, Meirelles e Manuela comentam ataque a Bolsonaro: Ciro Gomes: \"Acabo\u2026  http://dlvr.it/QjMW8J\u00a0 pic.twitter.com/7rDFVQlopc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037829583469301760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827622334550017, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 281652731, "username": "EdsonFoguinho", "tweet": "Deram uma facada em Boulos agora!  pic.twitter.com/z1OhVvquA0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFoguinho/status/1037827622334550017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824764038008833, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "RIP candidatura de Guilherme Boulos  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1037824764038008833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824516708356097, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 44119767, "username": "GeorgeFelix_", "tweet": "O maluco que meteu a faca no outro maluco do Bolsonaro, foi filiado por 7 anos ao PSOL, partido do invasor de pr\u00f3priedade Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgeFelix_/status/1037824516708356097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037820411290050562, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@MauMeirelles boulos faz piadas da facada no bolsonaro confira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037820411290050562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037819667627290624, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 326949136, "username": "Nayrlk", "tweet": "Diante disso PELO AMOR DE DEUS reforcem a seguran\u00e7a dos candidatos. 4 coletes a prova de balas no Ciro, por favor. Haddad e Boulos recomendo uso at\u00e9 de capacete se poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nayrlk/status/1037819667627290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818362489921536, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 258529805, "username": "geosantacruz", "tweet": "@Jacira1235 @CostaBrenno Ent\u00e3o se um lun\u00e1tico subir no palanque de Ciro para bater nele pode ? Se incendiarem a casa de boulos pode ? Por que todos fizeram ou pregaram ! Agora imagina se fosse o contr\u00e1rio ? J\u00e1 falariam em fascistas .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geosantacruz/status/1037818362489921536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno,Jacira1235"}
{"id": 1037815184897843202, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@gabriefes haddad ta separando mais a esquerda q boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037815184897843202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriefes"}
{"id": 1037815116006416384, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@gabriefes discordo, votar em boulos n\u00e3o \u00e9 decisivo pra bonoro ganhar ele s\u00f3 tem 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037815116006416384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriefes"}
{"id": 1037810454536638464, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@gabriefes pq votar no boulos seria a atitude mais burra da esquerda e pq tu ta tratando a facada como algo planejado por um grande grupo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037810454536638464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriefes"}
{"id": 1037806096965095424, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 469508183, "username": "osvaldoonofre", "tweet": "@alvarodias_ Voc\u00ea, lamentavelmente, foi o \u00fanico que se aproveitou do epis\u00f3dio para dar estocada e fazer proselitismo pol\u00edtico. Uma pena! Nem o Boulos e a Manuela se arvoraram a tanto. Por essa e outras, voc\u00ea n\u00e3o sair\u00e1 dos tracinhos na campanha.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osvaldoonofre/status/1037806096965095424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037805546320080896, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "O bandido era filiado ao partido do, invasor de terras, Boulos (cria do Lula). em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZhJLtFOt9aGbdC_HC1To1OQoVWgDS0DYIvfc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1owv0apol4inr\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037805546320080896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804335684571136, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@joaoamoedonovo @GiannaGeraldini @tombarros Todos n\u00e3o, Haddad e Boulos est\u00e3o protegidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037804335684571136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tombarros,GiannaGeraldini,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037802442983985152, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Todos os partidos pol\u00edticos condenaram o atentado (incluindo o PSOL \u00e9 o Boulos).. Mas os adolescentes LGBTS est\u00e3o dizendo, no auge da sua sabedoria de dar o cu todo dia,  que \u00e9 falso.. Vsf seus viados", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037802442983985152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801310513508354, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 112005313, "username": "bill_torres33", "tweet": "A barriga do Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos que o Alckmin e o Boulos juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bill_torres33/status/1037801310513508354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800064771608576, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 882646157134098433, "username": "LMCQ_CQ", "tweet": "Hehe, vi um tweet de Boulos e lembrei que mainha vai, possivelmente, votar nele. Mas acho que de casa s\u00f3 ela, o resto at\u00e9 o momento t\u00e1 com Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LMCQ_CQ/status/1037800064771608576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799928351862785, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 145044918, "username": "RogerAllen_", "tweet": "@g1 @Wender_Rocha300 @mcvampirao Assim como a presidente do PT, o boulos, o Ciro e etc.. todos falaram merda! Pregaram de alguma forma a viol\u00eancia. N\u00e3o justifica! \u00c9 revoltante ver alguns coment\u00e1rios e pior, v\u00ea que existem varias pessoas que pensam igual! A que ponto chegamos..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerAllen_/status/1037799928351862785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcvampirao,Wender_Rocha300,g1"}
{"id": 1037798421044846597, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "Ciro, Marina, Alckmin, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Boulos, Meirelles e Manuela comentam ataque a Bolsonaro  http://www.rosaliearruda.com/2018/09/ciro-marina-alckmin-alvaro-amoedo.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037798421044846597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795022962339840, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "\u201cA viol\u00eancia n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico\u201d, diz Boulos sobre facada em Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/a-violencia-nao-pode-tomar-o-lugar-do-debate-politico-diz-boulos-sobre-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037795022962339840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037794922991177729, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 91444693, "username": "tiagofreiretiti", "tweet": "@euclarice @oliverti_ @silviabttgr @Santana927 O pior de tudo \u00e9 a vontade de votar no Boulos no 1 turno e em qualquer candidato q enfrente o Bolsolixo no 2 turno. Mas ai bate o medo da esquerda dividir demais os votos no 1 turno e o Bolsolixo ganhar logo no 1 turno. Ja pensou? #Credoo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Credoo", "link": "https://twitter.com/tiagofreiretiti/status/1037794922991177729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Santana927,silviabttgr,oliverti_,euclarice"}
{"id": 1037794600943927296, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 275133518, "username": "anmadasi", "tweet": "Eu goatei do Twitter de Boulos.Sem aproveitamento pol\u00edtico da situa\u00e7\u00e3o, diferente do Alvaro Dias.  https://www.facebook.com/100003888347306/posts/1358535040952761/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anmadasi/status/1037794600943927296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794432383426560, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 15476866, "username": "ClaudianoBrito", "tweet": "@_RangelJunior_ Tb j\u00e1 atiraram em comitiva de Lula. Mataram  a vereadora Mariely. E teve atentado com arma de fogo em comit\u00ea de Boulos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudianoBrito/status/1037794432383426560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_RangelJunior_"}
{"id": 1037793692453666817, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 73448751, "username": "_MarceloRafael", "tweet": "At\u00e9 Boulos e Haddad deram depoimentos recriminando. S\u00f3 quem j\u00e1 perdeu a alma acha isso normal ou \u00e9 indiferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MarceloRafael/status/1037793692453666817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792813948317696, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "O criminoso \u00e9 militante petista, os pezares de Haddad e Boulos s\u00e3o vazios. Ambos s\u00e3o condescendentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037792813948317696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792397223243776, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 11767472, "username": "claudiagiane", "tweet": "J\u00e1 vi Ciro e Boulos se pronunciarem. Os outros j\u00e1 se pronunciaram?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiagiane/status/1037792397223243776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791398588764161, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@GeekBr42 Marina? Ciro? Boulos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037791398588764161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeekBr42"}
{"id": 1037790942349144066, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@JenioQuadros @GuilhermeBoulos kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk nem vc acredita nessa fic mal contada, Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037790942349144066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,JenioQuadros"}
{"id": 1037790761310466048, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "Independente de ser Bolsonaro, Alckimin, Marina, Ciro, Lula ou Boulos. Esfaquear um advers\u00e1rio por pura milit\u00e2ncia pol\u00edtica \u00e9 podre e doentio. Pior ainda \u00e9 vim da galera que mais prega o bem. Por\u00e9m, s\u00e3o os que mais fazem o mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037790761310466048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789883203571714, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 69749949, "username": "pedromcp", "tweet": "Veja os coment\u00e1rios terr\u00edveis nessa boa publica\u00e7\u00e3o de Boulos.  https://twitter.com/guilhermeboulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromcp/status/1037789883203571714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788890697003008, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "menina que loucura, ameacam boulos, facada no bozo, tiro na caravana de lulaEstamos indo direto ao abismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037788890697003008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788731435040770, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1936026044, "username": "herpinktattoos", "tweet": "boulos is the new presidente kennedy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herpinktattoos/status/1037788731435040770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788261865930753, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula  http://bit.ly/2NU63E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037788261865930753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785139609305089, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@rafaela_azevd Onde foi o ato ai? J\u00e1 sabia que era algo programado. Gostando dele ou n\u00e3o, \u00e9 lament\u00e1vel o ponto que chega a pol\u00edtica. J\u00e1 pensou se fosse algum eleitor dele esfaqueando o Lula Ou Boulos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037785139609305089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaela_azevd"}
{"id": 1037783600522059778, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "Ali\u00e1s o problema do Boulos \u00e9 que ele tenta imitar o jeito de falar do Lula. S\u00f3 que n\u00e3o consegue passar a mesma confian\u00e7a, porque n\u00e3o soa verdadeiro. N\u00e3o consegue esconder a imensa vontade que tem, de que as pessoas cultuem a pessoa dele como fazem com o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037783600522059778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782556501069825, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 165549168, "username": "Delmagalhaes", "tweet": "PT faz alian\u00e7as com MDB e t\u00e1 de boa pro petista. Boulos critica a rela\u00e7\u00e3o entre os dois partidos e o petista faz o qu\u00ea? Reclama de Boulos, diz que ele faz o jogo da direita.Pelas caridade...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Delmagalhaes/status/1037782556501069825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779911476498432, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "Em 2014 o PT dizia que votar no PSOL era fazer o jogo da direita. Agora j\u00e1 tem gente insinuando que a \u00fanica alternativa decente a votar em Haddad seria votar no Boulos (p/ depois dizer q \u00e9 invi\u00e1vel). Gastariam melhor o tempo se usassem p/ entender pq tanta resist\u00eancia em votar 13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037779911476498432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779809940787201, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 899403373191069697, "username": "Titaniawitch", "tweet": "Dai ele soltou o seguinte: tem um candidato com nome esquisito Guilherme do boloMeu maridinho ficou um temp\u00e3o tentando achar esse candidatoN\u00e3o seria, Guilherme Boulos? ele perguntouAi o carinha ficou \"\u00e9? sei n\u00e3o\" guilherme do bolo virou nossa piada interna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Titaniawitch/status/1037779809940787201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776229800271872, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43888032, "username": "Joseaflaudantas", "tweet": "Haddad, Boulos, Ciro. Exatamente nesta ordem de import\u00e2ncia. O resto \u00e9 s\u00f3 conten\u00e7\u00e3o de danos e estrat\u00e9gia pra evitar um fascista no poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joseaflaudantas/status/1037776229800271872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773677620801537, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "O moment do bolsonaro liderando no ibope durou menos de 3 horas,ja o moment do BOULOS criricando o bolsonaro ja ta a 21 horas. Esses adm do twitter sao muito canalhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037773677620801537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773403644669953, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@aline_ncosta Se fosse o BOULOS ou o LULA voce nao teria medo ne ??  pic.twitter.com/x499GA1tHP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037773403644669953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aline_ncosta"}
{"id": 1037770503602282497, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @jdeandradeneto @belga__ @pdiasmonteiro Sei que n\u00e3o... concordo por isso n\u00e3o \u00e9 meu candidato \u201cideal\u201d nem no primeiro e nem no segundo... ele \u00e9 p\u00e9ssimo! Tal como acho Ciro, Boulos, Dacciolo e Bolsonaro. Cada um com seus defeitos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037770503602282497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdiasmonteiro,belga__,jdeandradeneto,PedroJosephi"}
{"id": 1037759013340028934, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 802477435174420480, "username": "francystuita", "tweet": "s\u00f3 falta agora o temer atacar o Boulos falando sobre os \"50 tons de Temer\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francystuita/status/1037759013340028934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758405426008070, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24594466, "username": "fredbbtomaz", "tweet": "Espero que tenha v\u00eddeo para o Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredbbtomaz/status/1037758405426008070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757154613243906, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 171279748, "username": "giiaraujob", "tweet": "@euclarice lembra do q o Boulos falou: \"50 tons de Temer\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giiaraujob/status/1037757154613243906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037757062661451777, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3324972123, "username": "colinawebradio", "tweet": "\u00c9 \u2018quase masoquismo beija-m\u00e3o\u2019 de Haddad a caciques do MDB, diz Boulos http://colinawebradio.com.br/portal/e-quase-masoquismo-beija-mao-de-haddad-a-caciques-do-mdb-diz-boulos/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/J2SiZO3RtU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colinawebradio/status/1037757062661451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756644258734080, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "Presidento @MichelTemer, queremos mais v\u00eddeos!Segue a lista:Boulos (fale dos \"50 tons de Temer\")Marina (fale da sementinha)Ciro (fale, qq coisa, ele \u00e9 louco)Meirelles (pode ser rom\u00e2ntico, a gente gosta)Bolsonaro (s\u00f3 de zueira mesmo)", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1037756644258734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037754025557585920, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 199267403, "username": "francisco_jrRN", "tweet": "@VICEBRASIL O eleitor brasileiro tem, sim, op\u00e7\u00f5es para um pa\u00eds bem melhor. RTGuilherme Boulos: sem-teto, sem grana e com ideias para virar o Brasil \u00e0 esquerda  https://www.vice.com/pt_br/article/ywkawy/biografia-dos-candidatos-a-presidencia-da-republica-guilherme-boulos?utm_campaign=sharebutton\u00a0\u2026 via @vicebrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francisco_jrRN/status/1037754025557585920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VICEBRASIL"}
{"id": 1037752938284965888, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "minha m\u00e3e: \"menina, tu n\u00e3o vai votar \u00e9 no boulos, t\u00e1 cantando tanto a m\u00fasica do ciro por que?!\"ALGU\u00c9M TIRA ESSE JINGLE DA MINHA CABE\u00c7A AAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1037752938284965888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752662681415683, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 O PT tamb\u00e9m, inclusive agora nessas elei\u00e7\u00f5es, mesmo dps de tudo o que passou. Acabou de sair uma mat\u00e9ria na UOL de Boulos criticando isso.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037752662681415683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037752412541538306, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se for para votar em por base aliada, que votemos em Alckmin. Nem Ciro, nem Boulos, nem PT tem uma base aliada forte. Agora, os partidos progressistas, em reuni\u00e3o, se comprometeram c uma ampla alian\u00e7a ao candidato que fosse p o 2o turno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037752412541538306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037749039738101761, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 177801041, "username": "xMarcioalan", "tweet": "\u00c9 c\u00f4modo culpar o reitor e isentar o Temer, diz Boulos sobre museu no Rio  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/e-comodo-botar-a-culpa-no-reitor-e-isentar-temer-diz-boulos-sobre-museu.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xMarcioalan/status/1037749039738101761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748246179930115, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 974432847749623808, "username": "Arnaldobarbalh1", "tweet": "@cynaramenezes @psol50 Boulos fecal ! Menos homi !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arnaldobarbalh1/status/1037748246179930115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,cynaramenezes"}
{"id": 1037747627213942784, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 24594466, "username": "fredbbtomaz", "tweet": "@mizanzuk Ainda t\u00f4 com Boulos. Mas se no segundo turno me ver obrigado a votar no Ciro a culpa ser\u00e1: do Bolsonaro por ser Fascista; do PT por ter perdido ju\u00edzo e do Alkimin por conseguir perder uma elei\u00e7\u00e3o ganha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredbbtomaz/status/1037747627213942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mizanzuk"}
{"id": 1037745836375982081, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 624867229, "username": "joaopauloguma", "tweet": "Algu\u00e9m imaginaria o Temer un\u00edssono ao Boulos? Pois foi exatamente isso, juntamente com a insist\u00eancia da milit\u00e2ncia lacradora em falar do ex-capit\u00e3o, que sacramentou Bolsonaro no segundo turno dessas elei\u00e7\u00f5es....  https://www.facebook.com/276783459178566/posts/973738106149761/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopauloguma/status/1037745836375982081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744169886859264, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @apropriacaocult Seja direto, AONDE O BOULOS EST\u00c1 ENVOLVIDO EM CORRUP\u00c7\u00c3O SE ELE NUNCA FOI POL\u00cdTICO ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037744169886859264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apropriacaocult,MuriloCleto"}
{"id": 1037743535242534913, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 Se formos para essa linha de pensamento, Boulos \u00e9 o maior cr\u00edtico de Lula. J\u00e1 que o pr\u00f3prio PSOL surgiu como uma cr\u00edtica ao PT. Uma coisa \u00e9 falar mal e falar merda, como Doria ou Bozo falam, outra coisa \u00e9 uma cr\u00edtica coerente. O Governo Lula n\u00e3o foi perfeito.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037743535242534913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037739871077625856, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @apropriacaocult Eu vou votar no Ciro, abdica de 100mil por m\u00eas de aposentadoria.  O teu usa aux\u00edlio moradia tendo casa, tem funcion\u00e1rio fantasma e s\u00f3 n foi investigado pelos 200mil da Friboi pq tem foro. Te desafio a provar q Ciro e Boulos est\u00e3o envolvidos .", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037739871077625856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apropriacaocult,MuriloCleto"}
{"id": 1037739042824183809, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "Mas q \u00e9 isso Boulos! Vc n\u00e3o...  https://twitter.com/folha/status/1037717820291903489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037739042824183809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736132547624961, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ta faltando uma Mensagem para Boulos, Marina, e Ciro Gomes kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037736132547624961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736083134537728, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "Mensagem do @MichelTemer pro Boulos:50 tons de Temer \u00e9 o caralho seu fake de Lula filho da puta. VAI TOMAR NO CU RAPAZ, FICA ME COMPARANDO COM FILME RUIM. FUI ASSISTIR A PORRA DAQUELE FILME N\u00c3O TEM UM PEITINHO, DISGRA\u00c7A A\u00cd TU ME COMPARA COM ISSO? ARROMBADO DO CARALHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037736083134537728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037733813886042113, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "@haughtwaverIy @xaroliba amiga mas n\u00e3o \u00e9 por essas pessoas de internet que Boulos n\u00e3o vai ser eleito.......", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1037733813886042113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xaroliba,haughtwaverIy"}
{"id": 1037731980291530757, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 283287949, "username": "Placido_Neto", "tweet": "Guilherme Boulos Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Placido_Neto/status/1037731980291530757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731195633762309, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Hadadd, Marina, Ciro, Alckmin, Amoedo, Boulos e Manuela D'\u00e1villa s\u00e3o todos, de diferentes formas, representantes e propagadores dessa praga que temos o dever de extirpar do pa\u00eds a todo custo! Somos n\u00f3s ou eles! #Bolsonaro17 pic.twitter.com/fux4lBcAEF", "replies": 3, "retweets": 32, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037731195633762309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729987468644352, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "Infelizmente grandes chances de n\u00e3o votar em Boulos ))):", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1037729987468644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729970209075200, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 16533591, "username": "Vivianny", "tweet": "@euclarice Volta a dormir. Acorde. Tome um ch\u00e1... E pense em Haddad ou Boulos ou Vera L\u00facia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivianny/status/1037729970209075200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037727725010780161, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "Guilherme Boulos ataca Fernando Haddad. Temer ataca Geraldo Alckmin. Que campanha mais louca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037727725010780161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726936754216960, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Boulos: \u201cessa briga entre Temer e Alckmin, como dizia Qu\u00e9rcia, sempre sai a verdade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-essa-briga-entre-temer-e-alckmin-como-dizia-quercia-sempre-sai-a-verdade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037726936754216960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722459405987841, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1009638081237012482, "username": "helobamoriim", "tweet": "Se Ciro for presidente, depois tu senta e chora pela merda que vai dar. Todos os candidatos a presid\u00eancia dessa porra desse pa\u00eds tem cara de quem vai botar pra foder em todo mundo. Boulos (que nem chega perto de ser presidente, gra\u00e7as a Deus) pra mim \u00e9 o pior. Que \u00f3dio desse oc\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helobamoriim/status/1037722459405987841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720165188882434, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 732581898040532993, "username": "pererecanews", "tweet": "@GuilhermeBoulos E a\u00ed boulos? Com esse converseiro de merda repetitivo, chegasse a 2%? Mais umas 10 elei\u00e7\u00f5es com essa mesma cantiga, creio que voc\u00eas se equiparem ao PSTU. Abs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pererecanews/status/1037720165188882434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698264852770817, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 597128179, "username": "dhouglasf2", "tweet": "@g1 @aarodriguesouza J\u00e1 deu uma visualizada em Guilherme Boulos?Ele tem umas propostas legais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhouglasf2/status/1037698264852770817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aarodriguesouza,g1"}
{"id": 1037697811301781505, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 291173148, "username": "astrofilias", "tweet": "n\u00e3o coloquei boulos mas ele \u00e9 o candidato que mais me agrada por\u00e9m tem aquela coisa da uni\u00e3o n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astrofilias/status/1037697811301781505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695397504999424, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 185050925, "username": "igor_mamede", "tweet": "@UOLNoticias Quem \u00e9 boulos? Bolo que eu conhe\u00e7o \u00e9 de laranja, cenoura, da mo\u00e7a, chocolate, etc... O resto \u00e9 invas\u00e3o de propriedade privada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor_mamede/status/1037695397504999424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037695314348654593, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73490584, "username": "chrismuniiz", "tweet": "O cen\u00e1rio pol\u00edtico pra essa elei\u00e7\u00e3o presidencial t\u00e1 t\u00e3o doido, q meu pai q \u00e9 super conservador come\u00e7ou com \"To fechado com Lula e n\u00e3o abro\", passou por \"Boulos, esse cara tem coragem, ganhou meu voto\", e hoje me acordou dizendo q quer votar 18 por causa de (PASMEM) Eduarrdo Jorge", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismuniiz/status/1037695314348654593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694616554881024, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 392816928, "username": "gwibc", "tweet": "e eu que to assistindo a twitch do bida e a sabatina do boulos no mesmo tempo. passei 30 segundos achando que era o bida falando sobre pol\u00edtica e economia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwibc/status/1037694616554881024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692331112181761, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana Se o capital sair do pa\u00eds quem vai dar empregos? O boulos? O estado? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037692331112181761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037685879492538368, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 809170853292281856, "username": "mytzij", "tweet": "@gabbief Boulos por causa das propostasmas qualquer um que n\u00e3o seja Bolsonaro j\u00e1 tem muita chance de ter meu voto rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mytzij/status/1037685879492538368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabbief"}
{"id": 1037679936650326016, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "J\u00e1 vejo o choro de alguns quando Boulos passar dos 20%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679936650326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675873045041152, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Boulos....Virou santo pros esquerdas.Essa criatura passou os \u00faltimos anos mandando invadir propriedades privadas, pesquisas cient\u00edficas, im\u00f3veis...E QUEM \u00c9 O TERRORISTA?? \u00c9 o Bolsonaro...Cad\u00ea as emiss\u00f5ras que N\u00c3O FAZEM mat\u00e9ria sobre o  BOULOS e seu perfil DESTRUIDOR????  https://twitter.com/adrianohidalgo/status/1037318196934729728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037675873045041152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673563426377728, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 24922732, "username": "Pieg", "tweet": "esquerda dividida entre lula (haddad), ciro e boulos. direita focada no bozonaro.olhe, tudo certo pra dar merda...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pieg/status/1037673563426377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671382539272193, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 51440779, "username": "pedro_meira", "tweet": "@MariliaMoscou \u00c9 exatamente o que Boulos t\u00e1 fazendo e num esfor\u00e7o danado. Viajando o Brasil todinho e procurando conhecer todo mundo. A bronca \u00e9 s\u00f3 isso que tu mencionou, a grana. Seria massa a classe mais pobre desse pa\u00eds ver quem t\u00e1 com os pobres mesmo, al\u00e9m da classe m\u00e9dia q \u00e9 necess\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_meira/status/1037671382539272193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariliaMoscou"}
{"id": 1037670639795167233, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 165482039, "username": "v_targino", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e...  https://www.facebook.com/vandilson.targino/posts/1843132299100727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_targino/status/1037670639795167233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660480410664962, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 155709795, "username": "mayberavenna", "tweet": "Eu n\u00e3o consigueria votar no Haddid sem me sentir usada e enganada pelo PT e pelo Lyla. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o voto no Cyrus. N\u00e3o voto na Maryna. O que me deixa com um voto de protesto no Boulos, que me deixar\u00e1 com a sensa\u00e7\u00e3o de \"hm poderia ter feito valer meu voto\" se der merda.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayberavenna/status/1037660480410664962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659944345063424, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "@kkkjkkjkjkjjj eu acho que quem provocou isso foi o Boulos com os \"50 tons de Temer\" que o chuchu refutou \"veementemente\".a\u00ed Temer viu que o chuchu t\u00e1 patinando e deu um abra\u00e7o da morte pra beneficiar Meirelles.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1037659944345063424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kkkjkkjkjkjjj"}
{"id": 1037659421831258112, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074640544129024, "username": "jvctpaiva", "tweet": "@petralima_ @caroules Isso... Tava lembrado que algu\u00e9m da campanha dele falou algo nesse sentido, mas n\u00e3o ele. Por\u00e9m eu duvido que isso passe por Ciro - apesar de ele n\u00e3o ser um Boulos da vida, totalmente anti-privatiza\u00e7\u00f5es.  http://www.jb.com.br/economia/2018/09/3762-assessor-economico-de-ciro-desconversa-sobre-privatizacoes.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvctpaiva/status/1037659421831258112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caroules,petralima_"}
{"id": 1037648054596317184, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Pelas pesquisas baseadas em *adesivos em carros*, seguem resultados parciais das elei\u00e7\u00f5es 2018.                               Bolsonaro: 27%Vende-se: 23%Herbalife: 20%Hadad : - 1 %Boulos: sumiu o adesivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037648054596317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632245866143744, "date": "2018-09-06", "time": "04:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Boulos diz que Bolsonaro estava \"dopado\" no debate da Band | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado-no-debate-da-band/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037632245866143744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630349780631552, "date": "2018-09-06", "time": "04:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 190275054, "username": "lukas_aki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari S\u00e9rio que vai ter v\u00eddeo com Boulos? Esse cara \u00e9 imoral, n\u00e3o perca seu tempo com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukas_aki/status/1037630349780631552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037616532321390592, "date": "2018-09-06", "time": "03:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 24423683, "username": "antoniomed1", "tweet": "T\u00e1 incomodando gente demais o @partidonovo30. Esse Boulos \u00e9 o exemplo de tudo o que n\u00e3o presta no mundo. Deveria come\u00e7ar explicando de que vive, porque trabalhar que \u00e9 bom...  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037356390535385089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniomed1/status/1037616532321390592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037611503510323201, "date": "2018-09-06", "time": "03:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 23855586, "username": "rafaelbarbosa2", "tweet": "Veja a nova postagem do  http://blogdorafaelbarbosa.com\u00a0 - Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e...  http://blogdorafaelbarbosa.com/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbarbosa2/status/1037611503510323201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557177311997952, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 715943428429889536, "username": "f5cariri", "tweet": "Sem querer, Bolsonaro mostra conte\u00fado adulto no celular. Presidenci\u00e1veis Jair Bolsonaro (PDT), \u00e0 esquerda, e Guilherme Boulos (PSOL), \u00e0 direita. http://bit.ly/2Q6A30S\u00a0 http://bit.ly/2Q6A30S\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f5cariri/status/1037557177311997952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554369728860160, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @RFreire1975 Me aponte onde Boulos, Marina, Ciro e Amoedo s\u00e3o corruptos. Nenhum deles recebe Aux\u00edlio moradia tendo casa , nenhum deles tem funcion\u00e1rio fantasma....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037554369728860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RFreire1975,MuriloCleto"}
{"id": 1037546100729806849, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "Boulos perde at\u00e9 pro Amoedo? Empatado at\u00e9 com aquela daquele partido que ningu\u00e9m sabe e aquele outro daquele outro partido que ningu\u00e9m lembra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1037546100729806849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540284765065216, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 89832704, "username": "77Harrison77", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/77Harrison77/status/1037540284765065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037536810430332929, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 250627452, "username": "igorsson", "tweet": "@orizzih boulos: aigor toda molhadinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorsson/status/1037536810430332929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "orizzih"}
{"id": 1037536688397008896, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "Passei a gostar do Boulos dps q ele entrou pro PSOL e deixou o Bab\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1037536688397008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533026664820736, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 137486133, "username": "ademirregis", "tweet": "n\u00e3o tem jeito, depois desse nonsense do PT de insistir no Lula nesse governo golpista, eu sou Ciro 12. prefiro Haddad ou at\u00e9 o Boulos, mas a gente tem que jogar a real aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademirregis/status/1037533026664820736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531351455596550, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 932773167751483393, "username": "gothiconmariah", "tweet": "@callmejuliana Tirando a parte que voc\u00ea ofende o Boulos maravilhoso... Isso te lembra quem @yuyufixed? KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gothiconmariah/status/1037531351455596550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "callmejuliana,yuyufixed"}
{"id": 1037529789043761152, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "O Tico Anta Cruz j\u00e1 declarou que vai embora tamb\u00e9m pra Cuba Produ\u00e7\u00e3o!Como o Brasil t\u00e1 melhorando n\u00e9.Segue a Lista:Pabllo VittarJean WyllysMaria do Ros\u00e1rioXuxaGuilherme BoulosManuela d'\u00c1vilaGlobaisBoa Viagem!Coloque o nome da Pr\u00f3xima V\u00edtima Abaixo\ud83d\udc47", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037529789043761152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528152673841152, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 54292601, "username": "seu__pinto", "tweet": "acabo de decidir o meu voto.. boulos que me perdoe, mas este agora \u00e9 o meu homem  https://twitter.com/vera/status/1037382121806016517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seu__pinto/status/1037528152673841152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526198056833026, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 357881267, "username": "coqtelmolotop", "tweet": "Ctm haddad ciro e boulos \u2014 Caso com Haddad Transo com Ciro e com Boulos mato alckmin  https://curiouscat.me/coqtelmolotop/post/640248449?1536200496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coqtelmolotop/status/1037526198056833026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525625962213376, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 15140588, "username": "romulocosta", "tweet": "ser\u00e1 que o temer concorda com o boulos sobre os seus cinquenta tons?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulocosta/status/1037525625962213376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524385748451328, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Semelhan\u00e7as entre Boulos e Amoedo, ambos est\u00e3o perdendo at\u00e9 para margem de erro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037524385748451328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519922274951169, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 44904619, "username": "leandrodeassis", "tweet": "@jdeandradeneto Como disse Boulos: Alckmin faz parte dos 50 tons de Temer, agora com a confirma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrodeassis/status/1037519922274951169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037519255951106048, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 355013850, "username": "PatrSick", "tweet": "Boulos 50, ent\u00e3o a resposta \u00e9 n\u00e3o  https://twitter.com/andre_llucas/status/1037123779787411457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrSick/status/1037519255951106048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516758133952512, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Partido Novo \u00e9 o PSDB Personalit\u00e9(N\u00e3o sei se a frase \u00e9 do Boulos. \u00c9 cir\u00fargica, precisa, adorei)  https://twitter.com/Celia13Guevara/status/1037504077666689024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037516758133952512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514773129293825, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3711025281, "username": "agrabrieIa", "tweet": "isso pq eu nem vou entrar no m\u00e9rito de falar a import\u00e2ncia da candidatura de Boulos e S\u00f4nia ou do qu\u00e3o pobre \u00e9 reduzir os eleitores da chapa a \"esquerda birrenta\"enfim, s\u00f3 pra resumir mesmo: essa \u00e9 uma l\u00f3gica que na minha cabe\u00e7a n\u00e3o faz o menor sentido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agrabrieIa/status/1037514773129293825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511840656437248, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "\u00c9 o pr\u00f3prio Boulos falando  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037509454323965954\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037511840656437248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511380050616321, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 708503708053676033, "username": "leonarques", "tweet": "Quando o Boulos disse \"Alckmin \u00e9 Temer\", Boulos n tava pra brincadeira  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarques/status/1037511380050616321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510730382286849, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 102456525, "username": "danielordie", "tweet": "@bernardopkuster Amoedo tem mais semelhan\u00e7a com Boulos que com Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielordie/status/1037510730382286849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037507128213295109, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "J\u00e1 disse e repeti aqui na minha TLEleitores.....N\u00c3O SE QUER RETROCESSO novamente. PT jamais!!! Algu\u00e9m aqui j\u00e1 imaginou que o HADDAD tr\u00e1s junto o BOULOS, MANUELA, JEAN WYLLIS, GLEISI, MST, MTST, CUT.....Algu\u00e9m quer isso ainda pra o nosso pa\u00eds??Por favor gente, repensem o voto  https://twitter.com/OpusckiSulains/status/1037494050188877824\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037507128213295109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506582974738433, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 597828231, "username": "krvpskaya", "tweet": "isso n\u00e3o vai ser o fator decisivo pro meu voto, porque eu tenho o m\u00ednimo senso de responsabilidade e consci\u00eancia de voto \u00fatil, mas \u00e9 mt ineg\u00e1vel o descaso pelo nordeste de quase todos os candidatos do eixo sul-sudeste. com exce\u00e7\u00e3o, apenas, do boulos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krvpskaya/status/1037506582974738433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506537923792896, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 19240988, "username": "bqeg", "tweet": "Boulos? Jamais.  https://twitter.com/andre_llucas/status/1037123779787411457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bqeg/status/1037506537923792896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501071495712768, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037501071495712768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497591087460354, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 210549324, "username": "daaniela_alves", "tweet": "desculpa, mas geometria anal\u00edtica me fez odiar qualquer boulos que venha existir nesse mundo  https://twitter.com/DCM_online/status/1037318686498082817\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daaniela_alves/status/1037497591087460354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497580815564800, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@anabeat05826201 \u00e9 verdade, qe eles/n\u00f3s consigamos fazer crescer mais para n\u00e3o dar chance para os golpistas, pq pelo cen\u00e1rio, apenas Boulos assume o Estado de Exce\u00e7\u00e3o, para os outros (eles deliram) q vivemos numa democracia (qj\u00e1 nesse momento significa cinismo neoliberal)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037497580815564800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037496834061750273, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@GuilhermeBoulos Comprem mais cadeados, Boulos est\u00e1 na \u00e1rea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037496834061750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037491461972021250, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 105831112, "username": "CarlosLinneu", "tweet": "At\u00e9 agora Fernando Haddad est\u00e1 polarizando com \u00c1lvaro Dias ou o Boulos.  https://twitter.com/CarlosLinneu/status/1037491047323062272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosLinneu/status/1037491461972021250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490693957201921, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64839748, "username": "jjbelmont", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e Eymael n\u00e3o...  https://www.facebook.com/janildobelmont/posts/1365454673587196\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjbelmont/status/1037490693957201921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490666576793600, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 982706294900645888, "username": "sbjohn16", "tweet": "Nesse segundo turno vamos ver a m\u00e1scara cair dos partidos que s\u00e3o \"inimigos\"... Ciro + Alckmin + Marina + Haddad + Boulos + Amoedo + \u00c1lvaro Dias... CONTRA BOLSONARO! !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbjohn16/status/1037490666576793600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
