{"id": 1038457787158867968, "date": "2018-09-08", "time": "11:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 924102894936260608, "username": "karolitatoscano", "tweet": "o cabo daciolo eh meme ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolitatoscano/status/1038457787158867968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441312721285120, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia jejum de 21 dias em nome da 'vit\u00f3ria para a na\u00e7\u00e3o'  http://bit.ly/2NZv54M\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1038441312721285120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406054378438658, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 469671607, "username": "Linokavalkante", "tweet": "@osonyco Vai de Cabo Daciolo ele tem mais a ver com os crist\u00e3os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linokavalkante/status/1038406054378438658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco"}
{"id": 1038390539425595392, "date": "2018-09-08", "time": "06:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o era pra acontecer todos os anos.! As postagens do Cabo Daciolo \u00e9 um exemplo. Os coment\u00e1rios s\u00e3o os melhores poss\u00edveis....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038390539425595392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038345268993961984, "date": "2018-09-08", "time": "03:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 887253901090729984, "username": "mariantafp", "tweet": "Cabo Daciolo diz que somos monitorados 24 Horas por Dia  https://youtu.be/xSggB0e_o0w\u00a0 via @YouTube Vejam, ele at\u00e9 fala com os anjos \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariantafp/status/1038345268993961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038268204735332353, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 220160480, "username": "marloeddy", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marloeddy/status/1038268204735332353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038257380809564161, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?a\u00a0 PRESIDENTE CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1038257380809564161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038225891518816257, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 344151222, "username": "Mayjessica_", "tweet": "cabo daciolo nos montes fazendo 20 dias de jejum e ora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayjessica_/status/1038225891518816257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224401815220224, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Cabo Daciolo diz que faz novo jejum em desagravo \u00e0 na\u00e7\u00e3o e a Bolsonaro -  https://bit.ly/2oOI12n\u00a0 pic.twitter.com/TzB0Bl0sWf", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1038224401815220224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212590063636480, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 71802995, "username": "altonoticias", "tweet": "POL\u00cdTICA | Cabo Daciolo aproveita volta ao monte para orar e jejuar por Jair Bolsonaro  http://dlvr.it/QjV0L2\u00a0 pic.twitter.com/Pn2M0yuBoX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altonoticias/status/1038212590063636480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212498623627269, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 71802995, "username": "altonoticias", "tweet": "POL\u00cdTICA | Cabo Daciolo aproveita volta ao monte para orar e jejuar por Jair Bolsonaro  http://dlvr.it/QjV0Gc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altonoticias/status/1038212498623627269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194092180733952, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 185282769, "username": "valeriapersali", "tweet": "Assistindo a propaganda de Cabo Daciolo.-m\u00e3e, esse a\u00ed \u00e9 candidato a presidente, o q acha dele?-minha fia ele parece q tem problema da cabe\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeriapersali/status/1038194092180733952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193114459131909, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962520735557345298, "username": "mabtxsts", "tweet": "Gente a propaganda do cabo daciolo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKMMMMMMMMMMMMMKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabtxsts/status/1038193114459131909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193093365907457, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1623914906, "username": "fotonsfucsia", "tweet": "Toda vez que passa a propaganda do Cabo Daciolo eu esbo\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotonsfucsia/status/1038193093365907457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169052907220993, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 256093166, "username": "BeatleJohn_", "tweet": "H\u00e1 pessoas t\u00e3o preocupadas em \"provar\" que foi uma arma\u00e7\u00e3o, criando algumas teorias conspirat\u00f3rias e fact\u00f3ides que, continuando assim, o Cabo Daciolo nem ser\u00e1 mais um ser t\u00e3o ex\u00f3tico e singular, pois est\u00e3o pluralizando o discurso dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatleJohn_/status/1038169052907220993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167530093924352, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 939701790748168192, "username": "FlpFaustino8", "tweet": "PSOL deve ser um partido bem azarado, ter pessoas como o Ad\u00e9lio e o Cabo Daciolo \u00e9 coisa pra poucos partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlpFaustino8/status/1038167530093924352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163701466099718, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 285282507, "username": "erickeduardo4", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Ent\u00e3o somos dois. Consigo enxergar pontos positivos e negativos em todos os candidatos. Menos o Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickeduardo4/status/1038163701466099718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038150621143150592, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "NADA A DECLARAR: Cabo Daciolo, candidato do Patriota, diz que far\u00e1 jejum e ora\u00e7\u00f5es por 21 dias e n\u00e3o dar\u00e1 entrevistas.  https://glo.bo/2MX00Co\u00a0 pic.twitter.com/zoFR80b5FR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1038150621143150592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148464683565056, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038148464683565056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038147533049081856, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@reblec KKKKKKKKKKKKKKKK eu amo cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038147533049081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reblec"}
{"id": 1038137580662018048, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3128398581, "username": "pditarso1", "tweet": "@g1 exigimos a pris\u00e3o imediata do Cabo Daciolo e do presidente do Patriotas! por crime de lesa p\u00e1tria e desobedi\u00eancia civil! declarou que a b\u00edblia e mais importante que a pr\u00f3pria constitui\u00e7\u00e3o e agora deve pagar caro! \u00e9 um desacato que nos brasileiros n\u00e3o aceitamos! pris\u00e3o imediata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pditarso1/status/1038137580662018048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038132447945404416, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 241203644, "username": "LCBrag", "tweet": "Blog do Lauriberto: Presidenci\u00e1vel Cabo Daciolo entra em jejum de 21 d...  http://lauriberto.blogspot.com/2018/09/presidenciavel-cabo-daciolo-entra-em.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBrag/status/1038132447945404416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117526495027200, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1034041942894686208, "username": "DSantosmiranda", "tweet": "Concordo totalmente com @CaboDaciolo !!  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1037814997118857216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DSantosmiranda/status/1038117526495027200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038101939056246784, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 556967426, "username": "ViudezLucas", "tweet": "Certeza que o cabo daciolo entrou na forma astral atrav\u00e9s de suas medita\u00e7\u00f5es e foi sussurrar no ouvido da cabra esfaqueador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViudezLucas/status/1038101939056246784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101852297027585, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 99166685, "username": "MarceloGondimM", "tweet": "@conexaopolitica @osonyco Nada contra quem vai votar nele, mas meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo. Os pr\u00f3prios crist\u00e3os cat\u00f3licos que criaram o estado laico. Acredito na justi\u00e7a divina, mas se f\u00f4ssemos votar somente baseado em nossas religi\u00f5es, Cabo Daciolo seria presidente no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloGondimM/status/1038101852297027585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,conexaopolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038089766397460482, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Do mesmo jeito que o cabo daciolo j\u00e1 foi e um monte de louco j\u00e1 foi do PSL, puta argumento raso de ensino fundamental cara kkkkk eu nem sequer acredito que t\u00f4 te respondendo de t\u00e3o ridiculo o argumento kkkkkkkkkkkk os outros partidos que ele se filiou Foda-se n\u00e9? kkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038089766397460482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033602594975744, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@julianomedpsol Se at\u00e9 o Cabo Daciolo foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038033602594975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol"}
{"id": 1038015693730537474, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 345123344, "username": "CrispinianoNeto", "tweet": "Boechat \u00e9 o maior canalha da m\u00eddia brasileira e a sua falsa isen\u00e7\u00e3o \u00e9 um acinte \u00e0 intelig\u00eancia. Faz que sim, faz que n\u00e3o, mas deixa entender num relincho que pode algu\u00e9m ter comandando o \"Bispo louco\" da facada. Faltou dizer que o cara trabalha para a campanha do Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrispinianoNeto/status/1038015693730537474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002186150662148, "date": "2018-09-07", "time": "04:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038002186150662148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037952747033612290, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 126208475, "username": "RickBevenuto", "tweet": "Rede Globo finalmente mostrou o candidato do Patriota Cabo Daciolo  http://youtu.be/Oaen52ml6NM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RickBevenuto/status/1037952747033612290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952400147894273, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 126208475, "username": "RickBevenuto", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/Oaen52ml6NM?aRede\u00a0\u2026 Globo finalmente mostrou o candidato do Patriota Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RickBevenuto/status/1037952400147894273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037947744265138176, "date": "2018-09-07", "time": "01:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71352102, "username": "lucasaquinof", "tweet": "23:59 - kkk que maluco esse cabo Daciolo falando de URSAL00:00 - a faca que atingiu o Bolsonaro era de pl\u00e1stico e \u00e9 tudo arma\u00e7\u00e3o da m\u00eddia", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasaquinof/status/1037947744265138176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945366333808640, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 280114365, "username": "ArthurAlgoz", "tweet": "@rosana Deve ser eleitor do Cabo Daciolo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurAlgoz/status/1037945366333808640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosana"}
{"id": 1037903603778945024, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "@ales_km j\u00e1 viu capit\u00e3o fant\u00e1stico? (em portugu\u00eas parece que a gente t\u00e1 falando de uma figura tipo cabo daciolo)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037903603778945024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ales_km"}
{"id": 1037899837121937409, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "T\u00f4 com medo de ir dormir e amanh\u00e3 n\u00e3o ter mais nenhum candidato concorrendo. Tem um preso, outro no hospital, qual ser\u00e1 o que vai ser abduzido?Ser\u00e1 o Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037899837121937409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886196939190273, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Realmente ele e o Cabo Daciolo se destacam.., Gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4c Que ele se recupere logo \ud83d\ude4cBoa noite e bom Descanso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037886196939190273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037873269100240896, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 115779911, "username": "helodepadua", "tweet": "Ouvi gente dizer q prefere votar no CABO Daciolo do que no Ciro parecendo que n\u00e3o existe uma op\u00e7\u00e3o de qualidade que \u00e9 Joao Amoedo do que no Ciro, o povo brasileiro n\u00e3o tem condi\u00e7oes de salva\u00e7\u00e3o pq simplesmente n\u00e3o queremcomo pode n\u00e3o apredemcomo pode uma na\u00e7\u00e3o ser assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helodepadua/status/1037873269100240896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871945918894080, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 846891232345423872, "username": "helpiris", "tweet": "[6/9 22:12] Iris \ud83d\udc26: Mas ja ta sabendo quem vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o ne[6/9 22:14] Victor Rafael: ou boulos ou cabo daciolo[6/9 22:14] Victor Rafael: acho que v\u00e3o os dois pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helpiris/status/1037871945918894080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862011323998208, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2827459422, "username": "doug19911", "tweet": "Fazemos piadas, mas queremos que o Bozonaro fique bem e recupere-se r\u00e1pido. At\u00e9 pq sem ele os debates , apenas com o Cabo Daciolo, ficaram gra\u00e7a.#For\u00e7aMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/doug19911/status/1037862011323998208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861067215519747, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 70962322, "username": "LuizLuzPirata", "tweet": "bonoro 0 x 1 minion do cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLuzPirata/status/1037861067215519747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855430201036800, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "\"n\u00e3o tivemos contato com cabo Daciolo\"O cara deve t\u00e1 no retiro dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037855430201036800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854435416924163, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@alexmartiiins @CaboDaciolo @arnon_viana Pelo visto a mensagem divina n\u00e3o chegou somente a mim. Daciolo, junte-se a n\u00f3s em prol de um Brasil correto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037854435416924163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arnon_viana,CaboDaciolo,alexmartiiins"}
{"id": 1037854064040730624, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@CaboDaciolo Divino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037854064040730624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037853960365912064, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@CaboDaciolo Deputado Daciolo, Deus hoje lhe fez um chamado como servo e lhe solicita Total apoio a esta atrocidade de um irm\u00e3o. Apoie a candidatura de #Bolsonaro e mostre sua serviencia perante o chamado divido. Sus hora de demonstrar apelo chegou! Junte-se ao Brasil esfaqueado e sangrento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037853960365912064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037853031616851968, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037853031616851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849026316644352, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "@rodrigodasilva Depois o Cabo Daciolo que \u00e9 conspiracionista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1037849026316644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigodasilva"}
{"id": 1037847444271325186, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Politico dan\u00e7a conforme a m\u00fasica!, no Debate gostei da Parte que o Cabo Daciolo Falou a Verdade, Tudo farinha do mesmo Saco, tudo velho na pol\u00edtica., acho que est\u00e1 na hora desse povo deixar de ser Vagabundo e arrumar um emprego!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037847444271325186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037845743468519429, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 808096374, "username": "Lovinha__", "tweet": "Cabo Daciolo Gl\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lovinha__/status/1037845743468519429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840784479977472, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 266353342, "username": "jpedroguedes", "tweet": "@wagnerportela10 666, rapaz. V\u00e1 procurar Jesus. Vote Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedroguedes/status/1037840784479977472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wagnerportela10"}
{"id": 1037830085573844998, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @CarlosA45751911 Quem esfaqueou seu candidato foi um eleitor da direita u\u00e9. Eleitor do cabo Daciolo. T\u00f4 rindo de voc\u00ea falando que ele j\u00e1 t\u00e1 eleito, a\u00ed voc\u00ea for\u00e7ou bastante em!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037830085573844998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosA45751911,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829744723677186, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "cad\u00ea os \"a esquerda \u00e9 burra\" agora q viram q o cara eh eleitor de cabo daciolo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037829744723677186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827273431416833, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 412305893, "username": "lews_regis", "tweet": "@CaboDaciolo O senhor tbm \u00e9 dos meus, parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lews_regis/status/1037827273431416833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037818335604473860, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Cabo Daciolo que mandou esfaquear o cara!  pic.twitter.com/oC5C8ufB3D", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037818335604473860", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813263952736256, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 785202112808554496, "username": "joaneevil", "tweet": "Eh estranho pensar que isso tudo pode ter sido armado, me sinto o cabo Daciolo falando da URSAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaneevil/status/1037813263952736256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812762708193280, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@alexandregarcia Estou assistindo a Globo News e estou ficando de est\u00f4mago embrulhado, querem o que com essa conversa? Eu fui no perfil do criminoso e vi fotos de Lula Livre, exalta\u00e7\u00e3o a N\u00edcolas Maduro, mas os jornalistas s\u00f3 falam em ma\u00e7onaria, cabo Daciolo. Digam! Ele gosta do comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037812762708193280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037808342654177280, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "O cara que esfaqueou o @jairbolsonaro ouvia o @sacocheiocast e era eleitor do @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037808342654177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,sacocheiocast,CaboDaciolo"}
{"id": 1037808329769275392, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 97799360, "username": "ggrazigomes", "tweet": "@joaovictocruz E o cara \u00e9 do Cabo Daciolo? Eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo \u00e9 nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggrazigomes/status/1037808329769275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovictocruz"}
{"id": 1037808136848068608, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "@berieux Te manifesta\u00e7\u00e3o dele pro cabo daciolo. Inclusive as teorias coincidem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037808136848068608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037807289254780928, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "sera q com isso temer vai liberar todos os videos que queria? sera que cabo daciolo ta se refugiando no monte novamente achando que a facada foi coisa dos iluminati?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037807289254780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806578395701248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL...Que ila\u00e7\u00e3o escrota, @BlogdoNoblat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037806578395701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037802307511971840, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53758795, "username": "SenhoritaIngred", "tweet": "\"esfaqueador do Bozo era do psol ate 2104\" E dai?! O Cabo Daciolo tbm era e olha quem ele \u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhoritaIngred/status/1037802307511971840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799323055149056, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 65970276, "username": "pedrovsk__", "tweet": "foi o cabo daciolo q mandou matar o bolsoneiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovsk__/status/1037799323055149056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796540427984896, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 155095539, "username": "vtpca", "tweet": "Certo t\u00e1 \u00e9 o cabo daciolo que vai para os montes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtpca/status/1037796540427984896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782977437216768, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 28015880, "username": "eemf88", "tweet": "Cabo Daciolo tinha raz\u00e3o, ele se resguardou no monte, temendo pela sua vida tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eemf88/status/1037782977437216768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778805820149760, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@glaubermacario O Cabo Daciolo \u00e9 o cabo eleitoral psiqui\u00e1trico do Bolsonaro, t\u00e3o somente para o Bolsonaro parecer normal!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037778805820149760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubermacario"}
{"id": 1037770847606525953, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 255140095, "username": "stanleyweb", "tweet": "A solu\u00e7\u00e3o para o Brasil para o atual cen\u00e1rio que estamos vivendo.Cabo Daciolo-Presidente 51  https://www.facebook.com/stanleymagalhaespe/videos/1907227982689697/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stanleyweb/status/1037770847606525953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760854031122432, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/oPHW6PgYaD4?a\u00a0 VICE DE CABO DACIOLO SE PRONUNCIA E RECEBEM ORA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037760854031122432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758635231903745, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1003020822448132097, "username": "cabecasdealga_", "tweet": "@irisfigueiredo cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabecasdealga_/status/1037758635231903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "irisfigueiredo"}
{"id": 1037750755430551552, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/O_DNMNxjRHY?a\u00a0 CABO DACIOLO EM ENTREVISTA QUE VOC\u00ca NUNCA VIU! ( 06/09/18)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037750755430551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037749414889058304, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_aAPWN77his?a\u00a0 Cabo Daciolo SAMUEL MARIANO GIDE\u00d5ES audit\u00f3rio esvazia RESPOSTA TIAGO SANTOS#cABO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cABO", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037749414889058304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747226825682944, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035282289511542784, "username": "pedroquista", "tweet": "galera lions hoje, quem n\u00e3o for \u00e9 eleitor do cabo daciolo  https://twitter.com/eucaios/status/1037739051212787717\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroquista/status/1037747226825682944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746885702889477, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 104245446, "username": "2marrcelo", "tweet": "@FredFigueiroa @Cassito_Z Ent\u00e3o nesse #EscolheOuMorre, o presidente do de Recife seria um Cabo Daciolo? Brasil primeira economia, EUA e China se curvando, contra a URSAL e a ma\u00e7onaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EscolheOuMorre", "link": "https://twitter.com/2marrcelo/status/1037746885702889477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassito_Z,FredFigueiroa"}
{"id": 1037746814823227392, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/-pswQvXihb8?a\u00a0 Cabo Daciolo (Patriotas) recebe apoio do Taxistas e Uber no Rio de Janeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037746814823227392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037736098133364739, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14694891, "username": "joellobo", "tweet": "Aguardo o @CaboDaciolo , no pr\u00f3ximo debate, perguntar ao Ciro Gomes sobre a Liga das Na\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 que o Ciro vai dizer que n\u00e3o sabe o que \u00e9????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joellobo/status/1037736098133364739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037727921950023680, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/8zdkrT5QLYk?a\u00a0 ENTREVISTA CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037727921950023680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037720238954086402, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1177098344, "username": "Sostenes_Brito", "tweet": "@traplev @anabeat05826201 Eu achava que o Haddad era candidato do Cabo Daciolo... Respodi equivocadamente o questionamento da pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sostenes_Brito/status/1037720238954086402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,traplev"}
{"id": 1037670639795167233, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 165482039, "username": "v_targino", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e...  https://www.facebook.com/vandilson.targino/posts/1843132299100727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_targino/status/1037670639795167233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665700985425920, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "Alerta aos genuinamente crist\u00e3os. Esse mo\u00e7o @CaboDaciolo est\u00e1 sendo usado pela esquerda para tirar votos crist\u00e3o de @jairbolsonaro 1\u20e37\u20e3. N\u00e3o caia nessa armadilha. Esse e comunista ate a alma. pic.twitter.com/b186z49CEA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1037665700985425920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037611503510323201, "date": "2018-09-06", "time": "03:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 23855586, "username": "rafaelbarbosa2", "tweet": "Veja a nova postagem do  http://blogdorafaelbarbosa.com\u00a0 - Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e...  http://blogdorafaelbarbosa.com/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbarbosa2/status/1037611503510323201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566912635514881, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "Menino quem vota na marina???? Pra ela ter metade do que o bolsonaro tem.... \u00c9 chao viu. KkkkkkAte o Cabo Daciolo \u00e9 mais falado que ela.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037481568187637761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037566912635514881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545162573066240, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47670139, "username": "renatobpontes", "tweet": "@lauracosta @lucasapaulino Vou at\u00e9 de Cabo Daciolo. Doido por doido... \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatobpontes/status/1037545162573066240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino,lauracosta"}
{"id": 1037540284765065216, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 89832704, "username": "77Harrison77", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/77Harrison77/status/1037540284765065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037524719833178112, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "@marcus_de_faria ( ) \u00c1lvaro Dias( ) Cabo Daciolo ( ) Eymael( ) Fernando Haddad que \u00e9 do PT e vai tocar o projeto de Lula**S\u00f3 para as outras regi\u00f5es do Brasil pq quem n\u00e3o \u00e9 Paulista \u00e9 burro e n\u00e3o sabe quem \u00e9 Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037524719833178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
{"id": 1037523851863908354, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Eleitor do cabo daciolo seguiu voc\u00ea Block", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037523851863908354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518282893357056, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Puv9P5t-Z8o?a\u00a0 Cabo Daciolo, esse \u00e9 o meu voto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037518282893357056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037517947965648896, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/stCF27Z0iMU?a\u00a0 NEM CABO DACIOLO, NEM BOLSONARO NEM OUTRO CANDIDATO PODE SE...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037517947965648896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037513903616475136, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034773964, "username": "alisuvv", "tweet": "queria o cabo daciolo sentando no meu colinho assim  pic.twitter.com/fpoQhoCnIK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisuvv/status/1037513903616475136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512281142247424, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52718111, "username": "leonardosousa78", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Cabo Daciolo enviou? Achei que no Monte n\u00e3o pegava wi-fi. Hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardosousa78/status/1037512281142247424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037490693957201921, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64839748, "username": "jjbelmont", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e Eymael n\u00e3o...  https://www.facebook.com/janildobelmont/posts/1365454673587196\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjbelmont/status/1037490693957201921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
