{"id": 1038494856270606336, "date": "2018-09-08", "time": "13:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 859707847, "username": "CleudoFurtado", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-hpVp3pxRZk?aPorque\u00a0\u2026 a rede globo odeia o cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleudoFurtado/status/1038494856270606336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038482066160209920, "date": "2018-09-08", "time": "12:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3087782458, "username": "darksidoftomate", "tweet": "\u00c9 engra\u00e7ado demais ficar nessa picuinha. Por mim podia morrer mermo, podia morrer o boulos tbm, ficava vivo s\u00f3 o daciolo e o levy fidelix pra transformar o brasil no pa\u00eds dos jetsons", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darksidoftomate/status/1038482066160209920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038481414587437056, "date": "2018-09-08", "time": "12:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2834207381, "username": "gilsongaasouza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hbq15EA2xkg?aCabo\u00a0\u2026 Daciolo ULTRAPASSA Boulos, Amo\u00eado e Meirelles nas Pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsongaasouza/status/1038481414587437056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038480053464702976, "date": "2018-09-08", "time": "12:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 134201860, "username": "EmersonSarmento", "tweet": "Alckmin visita Bolsonaro e diz que reduziu o sangramento em 42% igual fez em SP e sumiu com a merenda do hospital.Boulos entra em seguida e ocupa o quarto.Marina quer entrar e diz a Boulos pra dialogar.Ciro diz pagar\u00e1 as despesas. Daciolo grita da colina - vou expulsar satan\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSarmento/status/1038480053464702976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038471504823021569, "date": "2018-09-08", "time": "11:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2203296889, "username": "mateus_fmateus", "tweet": "GLORIA A DEUS kkkk a parte do Daciolo kkkk to rindo demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_fmateus/status/1038471504823021569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457787158867968, "date": "2018-09-08", "time": "11:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 924102894936260608, "username": "karolitatoscano", "tweet": "o cabo daciolo eh meme ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolitatoscano/status/1038457787158867968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441312721285120, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia jejum de 21 dias em nome da 'vit\u00f3ria para a na\u00e7\u00e3o'  http://bit.ly/2NZv54M\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1038441312721285120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438039121522689, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 367280558, "username": "OfcIgor", "tweet": "Eu sou td q a sociedade odeia :- Homem Feminista- Gado- Malho pra pegar mulher- Bi- H\u00e9tero- Gay de extrema direita- Comunista- An\u00e3o- Eleitor do DacioloSe vc \u00e9 algumas dessas coisas de RT contra a sociedade de merda", "replies": 21, "retweets": 417, "likes": 699, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcIgor/status/1038438039121522689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406054378438658, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 469671607, "username": "Linokavalkante", "tweet": "@osonyco Vai de Cabo Daciolo ele tem mais a ver com os crist\u00e3os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linokavalkante/status/1038406054378438658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco"}
{"id": 1038403369579229184, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews Mesmo com o @joaoamoedonovo \u00e0 frente de Meirelles, Boulos, Daciolo e empatado com \u00c1lvaro Dias v\u00e3o persistir ignorando a relev\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dele nos debates?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038403369579229184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038390539425595392, "date": "2018-09-08", "time": "06:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o era pra acontecer todos os anos.! As postagens do Cabo Daciolo \u00e9 um exemplo. Os coment\u00e1rios s\u00e3o os melhores poss\u00edveis....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038390539425595392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385946272485376, "date": "2018-09-08", "time": "06:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2460410678, "username": "quixabeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quixabeiro/status/1038385946272485376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038345268993961984, "date": "2018-09-08", "time": "03:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 887253901090729984, "username": "mariantafp", "tweet": "Cabo Daciolo diz que somos monitorados 24 Horas por Dia  https://youtu.be/xSggB0e_o0w\u00a0 via @YouTube Vejam, ele at\u00e9 fala com os anjos \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariantafp/status/1038345268993961984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038312938740826112, "date": "2018-09-08", "time": "01:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 164368476, "username": "bragxguilherme", "tweet": "Tem muito coisa que a gente fala do Daciolo levando pros memes e tal, mas por incr\u00edvel que pare\u00e7a ele tem uma certa coes\u00e3o em determinados momentos. Acredito q s\u00e3o poucas coisas, mas algumas q ele citou podem acontecer, como a queda do Eun\u00edcio. Respeito \u00e9 fundamental.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragxguilherme/status/1038312938740826112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272760592490497, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 914061190447423489, "username": "emersonlive1988", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-Y5-BYlnFv0?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO ENTREVISTA BOMB\u00c1STICA!!! 06-09-2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonlive1988/status/1038272760592490497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038268204735332353, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 220160480, "username": "marloeddy", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marloeddy/status/1038268204735332353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038267795979620352, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 24790437, "username": "jeffmanji", "tweet": "@Francischini_ @bruno_leo_nardo Foro de S\u00e3o Paulo? URSAL?S\u00f3 o Daciolo sabe!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffmanji/status/1038267795979620352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bruno_leo_nardo,Francischini_"}
{"id": 1038257380809564161, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?a\u00a0 PRESIDENTE CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1038257380809564161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038242502225158144, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Kkkkkkkk manda a prova a\u00ed ent\u00e3o fiquei at\u00e9 curioso, porque toda a m\u00eddia j\u00e1 divulgou que ele s\u00f3 era do psol por idolatrar o daciolo. Acho que suas fontes precisam ser revisadas amig\u00e3o, \"s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038242502225158144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038225891518816257, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 344151222, "username": "Mayjessica_", "tweet": "cabo daciolo nos montes fazendo 20 dias de jejum e ora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayjessica_/status/1038225891518816257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225342182379520, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 283321047, "username": "_indieota", "tweet": "pra daciolo deveria ter uma categoria nova tipo chaotic chaotic  https://twitter.com/FlavioWatson/status/1037738825374740480\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indieota/status/1038225342182379520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224401815220224, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Cabo Daciolo diz que faz novo jejum em desagravo \u00e0 na\u00e7\u00e3o e a Bolsonaro -  https://bit.ly/2oOI12n\u00a0 pic.twitter.com/TzB0Bl0sWf", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1038224401815220224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212590063636480, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 71802995, "username": "altonoticias", "tweet": "POL\u00cdTICA | Cabo Daciolo aproveita volta ao monte para orar e jejuar por Jair Bolsonaro  http://dlvr.it/QjV0L2\u00a0 pic.twitter.com/Pn2M0yuBoX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altonoticias/status/1038212590063636480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212498623627269, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 71802995, "username": "altonoticias", "tweet": "POL\u00cdTICA | Cabo Daciolo aproveita volta ao monte para orar e jejuar por Jair Bolsonaro  http://dlvr.it/QjV0Gc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altonoticias/status/1038212498623627269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194335437795328, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 271641220, "username": "gleicenands", "tweet": "coitado de Deus tendo seu nome envolvido nessa nojeira dessa pol\u00edtica... \ud83d\ude2aquando eu penso que daciolo parou, ele aparece e se supera \ud83d\ude39\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  pic.twitter.com/zHyhq3MWNS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleicenands/status/1038194335437795328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194092180733952, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 185282769, "username": "valeriapersali", "tweet": "Assistindo a propaganda de Cabo Daciolo.-m\u00e3e, esse a\u00ed \u00e9 candidato a presidente, o q acha dele?-minha fia ele parece q tem problema da cabe\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeriapersali/status/1038194092180733952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194034303492098, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "Acabou de passar uma propaganda de Daciolo. Achei genial! Bem crist\u00e3o tradicional, mas ainda assim, crist\u00e3o.Fala em desarmar bandidos e ser contra o armamento do povo, que a arma que dar\u00e1 ao povo ser\u00e1 a palavra de Deus, a paz e o amor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1038194034303492098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193114459131909, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962520735557345298, "username": "mabtxsts", "tweet": "Gente a propaganda do cabo daciolo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKMMMMMMMMMMMMMKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mabtxsts/status/1038193114459131909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193093365907457, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1623914906, "username": "fotonsfucsia", "tweet": "Toda vez que passa a propaganda do Cabo Daciolo eu esbo\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotonsfucsia/status/1038193093365907457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193066820231174, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "\"N\u00f3s vamos colocar a melhor arma na m\u00e3o do povo: a palavra de Deus, amor\" DACIOLO, Cabo", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1038193066820231174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192169624973315, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "hp do daciolo no sbt hauah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1038192169624973315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191278960398337, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 325766423, "username": "Joao_PPereira", "tweet": "A ideia do Daciolo \u00e9 boa. Ser o \u00fanico candidato sobrevivente e vencer por WO  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1038170049620496384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_PPereira/status/1038191278960398337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188691477483523, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "@correia_jack O Daciolo \u00e9 crente, n\u00e3o toma breja.\ud83e\udd17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038188691477483523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "correia_jack"}
{"id": 1038186046540791808, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1038186046540791808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038177661829505024, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 297477291, "username": "mateusmeds", "tweet": "que coisa triste debate sem daciolo n\u00e3o d\u00e1  https://twitter.com/g1/status/1038121276106334213\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmeds/status/1038177661829505024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173544264466433, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "At\u00e9 o Daciolo ama o home.  https://twitter.com/alicebiruta/status/1037764486441197568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1038173544264466433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169052907220993, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 256093166, "username": "BeatleJohn_", "tweet": "H\u00e1 pessoas t\u00e3o preocupadas em \"provar\" que foi uma arma\u00e7\u00e3o, criando algumas teorias conspirat\u00f3rias e fact\u00f3ides que, continuando assim, o Cabo Daciolo nem ser\u00e1 mais um ser t\u00e3o ex\u00f3tico e singular, pois est\u00e3o pluralizando o discurso dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatleJohn_/status/1038169052907220993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167530093924352, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 939701790748168192, "username": "FlpFaustino8", "tweet": "PSOL deve ser um partido bem azarado, ter pessoas como o Ad\u00e9lio e o Cabo Daciolo \u00e9 coisa pra poucos partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlpFaustino8/status/1038167530093924352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163701466099718, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 285282507, "username": "erickeduardo4", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Ent\u00e3o somos dois. Consigo enxergar pontos positivos e negativos em todos os candidatos. Menos o Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickeduardo4/status/1038163701466099718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038150621143150592, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "NADA A DECLARAR: Cabo Daciolo, candidato do Patriota, diz que far\u00e1 jejum e ora\u00e7\u00f5es por 21 dias e n\u00e3o dar\u00e1 entrevistas.  https://glo.bo/2MX00Co\u00a0 pic.twitter.com/zoFR80b5FR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1038150621143150592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148464683565056, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038148464683565056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038147533049081856, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@reblec KKKKKKKKKKKKKKKK eu amo cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1038147533049081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reblec"}
{"id": 1038139623954898945, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat @dyrender88 @julianabt Uma facada de um maluco, insano. Que vota em Daciolo e era f\u00e3 do En\u00e9ias.Bolsonaro defende publicamente torturadores assassinos feito Brilhante Ustra, faz apologia ao uso de armas pela popula\u00e7\u00e3o, odeia o contradit\u00f3rio, dentre v\u00e1rias outras insanidades.  \u00d3dio s\u00f3 gera mais \u00f3dio.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038139623954898945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianabt,dyrender88,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038138417190789123, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2950132379, "username": "offorasteiro", "tweet": "@g1 daciolo vc vai morrer mano dps nao diz q eu nao avisei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/offorasteiro/status/1038138417190789123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038137580662018048, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3128398581, "username": "pditarso1", "tweet": "@g1 exigimos a pris\u00e3o imediata do Cabo Daciolo e do presidente do Patriotas! por crime de lesa p\u00e1tria e desobedi\u00eancia civil! declarou que a b\u00edblia e mais importante que a pr\u00f3pria constitui\u00e7\u00e3o e agora deve pagar caro! \u00e9 um desacato que nos brasileiros n\u00e3o aceitamos! pris\u00e3o imediata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pditarso1/status/1038137580662018048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038132447945404416, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 241203644, "username": "LCBrag", "tweet": "Blog do Lauriberto: Presidenci\u00e1vel Cabo Daciolo entra em jejum de 21 d...  http://lauriberto.blogspot.com/2018/09/presidenciavel-cabo-daciolo-entra-em.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBrag/status/1038132447945404416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123527881334784, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "Daciolo \u00e9 um cara ex\u00f3tico, n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1038123527881334784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119262462701568, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1038119262462701568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038117526495027200, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1034041942894686208, "username": "DSantosmiranda", "tweet": "Concordo totalmente com @CaboDaciolo !!  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1037814997118857216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DSantosmiranda/status/1038117526495027200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038115042229538816, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 966317718, "username": "jayne_maia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jayne_maia/status/1038115042229538816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038107398387523585, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 920084487618420736, "username": "jxxua", "tweet": "precisa-se de uma economia com ideal e planejamento diferente, oq eu n\u00e3o consigo enxergar diferen\u00e7a na maioria dos candidatos j\u00e1 q vejo como \"farinha do mesmo saco\". dentre os candidatos Jair \u00e9 o \u00fanico q n se mistura, pd at\u00e9 comparar-se ao daciolo >mas< n s\u00e3o \"amigos\" @viproblema", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jxxua/status/1038107398387523585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viproblema"}
{"id": 1038101939056246784, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 556967426, "username": "ViudezLucas", "tweet": "Certeza que o cabo daciolo entrou na forma astral atrav\u00e9s de suas medita\u00e7\u00f5es e foi sussurrar no ouvido da cabra esfaqueador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViudezLucas/status/1038101939056246784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101852297027585, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 99166685, "username": "MarceloGondimM", "tweet": "@conexaopolitica @osonyco Nada contra quem vai votar nele, mas meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo. Os pr\u00f3prios crist\u00e3os cat\u00f3licos que criaram o estado laico. Acredito na justi\u00e7a divina, mas se f\u00f4ssemos votar somente baseado em nossas religi\u00f5es, Cabo Daciolo seria presidente no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloGondimM/status/1038101852297027585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,conexaopolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038089766397460482, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Do mesmo jeito que o cabo daciolo j\u00e1 foi e um monte de louco j\u00e1 foi do PSL, puta argumento raso de ensino fundamental cara kkkkk eu nem sequer acredito que t\u00f4 te respondendo de t\u00e3o ridiculo o argumento kkkkkkkkkkkk os outros partidos que ele se filiou Foda-se n\u00e9? kkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038089766397460482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038089154482110465, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 225349800, "username": "viproblema", "tweet": "@jxxua mas o candidato em quest\u00e3o (pq acho q \u00e9 o mais direita desequilibrada q se pode falar, seguido de daciolo) opta por v\u00e1rias ideias/propostas pro pa\u00eds que ESPECIALISTAS n\u00e3o recomendam", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viproblema/status/1038089154482110465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jxxua"}
{"id": 1038061715395493889, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 71548565, "username": "joaommendes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/2_mDIxCoh5A?a\u00a0 DILMA ENTREVISTA CABOCLO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaommendes/status/1038061715395493889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038057738880864263, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "embora daciolo no chaotic neutral ta accurate pq este homem e um misterio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1038057738880864263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033602594975744, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@julianomedpsol Se at\u00e9 o Cabo Daciolo foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038033602594975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol"}
{"id": 1038032904620716033, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 731162354, "username": "clebermoura_pb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebermoura_pb/status/1038032904620716033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038015693730537474, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 345123344, "username": "CrispinianoNeto", "tweet": "Boechat \u00e9 o maior canalha da m\u00eddia brasileira e a sua falsa isen\u00e7\u00e3o \u00e9 um acinte \u00e0 intelig\u00eancia. Faz que sim, faz que n\u00e3o, mas deixa entender num relincho que pode algu\u00e9m ter comandando o \"Bispo louco\" da facada. Faltou dizer que o cara trabalha para a campanha do Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrispinianoNeto/status/1038015693730537474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002186150662148, "date": "2018-09-07", "time": "04:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038002186150662148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037952747033612290, "date": "2018-09-07", "time": "01:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 126208475, "username": "RickBevenuto", "tweet": "Rede Globo finalmente mostrou o candidato do Patriota Cabo Daciolo  http://youtu.be/Oaen52ml6NM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RickBevenuto/status/1037952747033612290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952400147894273, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 126208475, "username": "RickBevenuto", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/Oaen52ml6NM?aRede\u00a0\u2026 Globo finalmente mostrou o candidato do Patriota Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RickBevenuto/status/1037952400147894273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037947744265138176, "date": "2018-09-07", "time": "01:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71352102, "username": "lucasaquinof", "tweet": "23:59 - kkk que maluco esse cabo Daciolo falando de URSAL00:00 - a faca que atingiu o Bolsonaro era de pl\u00e1stico e \u00e9 tudo arma\u00e7\u00e3o da m\u00eddia", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasaquinof/status/1037947744265138176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945366333808640, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 280114365, "username": "ArthurAlgoz", "tweet": "@rosana Deve ser eleitor do Cabo Daciolo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurAlgoz/status/1037945366333808640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosana"}
{"id": 1037941068279558149, "date": "2018-09-07", "time": "00:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 869218021, "username": "mcas38", "tweet": "*INDIGNADO ATE AGORA COM O Q OCORREU COM CANDIDATO JAIR BOLSONARO.*COMO ALGUNS YOUTUBERS EST\u00c3O ACONSELHANDO,DIGO:*N\u00c3O SAIA DE CASA NESTA SEXTA*AGORA VEJO COME\u00c7AREM A ENTENDER Q DEMOCRACIA REAL MORREU H\u00c1 ANOS\u2014)GLOBO N\u00c3O PROCUROU DACIOLO Q DETONARIA TD O Q ESTA ACONTECENDO  pic.twitter.com/nHRmmHXTrF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcas38/status/1037941068279558149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923148983881729, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 403842744, "username": "kerolaynelima_", "tweet": "Achou que n\u00e3o ia ter mais Bolsonaro? Achou errado hahahaE como diria Daciolo: Gl\u00f3ria a Deus!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/kerolaynelima_/status/1037923148983881729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910975687602177, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que o cara que esfaqueou Bolsonaro realmente era apoiador de Daciolo. Ele foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 (lembrando que o Daciolo saiu de l\u00e1 em 2015 por n\u00e3o ter ideias compativeis as do partido) +++", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037910975687602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909803408883712, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037909803408883712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037903603778945024, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "@ales_km j\u00e1 viu capit\u00e3o fant\u00e1stico? (em portugu\u00eas parece que a gente t\u00e1 falando de uma figura tipo cabo daciolo)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037903603778945024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ales_km"}
{"id": 1037899837121937409, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "T\u00f4 com medo de ir dormir e amanh\u00e3 n\u00e3o ter mais nenhum candidato concorrendo. Tem um preso, outro no hospital, qual ser\u00e1 o que vai ser abduzido?Ser\u00e1 o Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1037899837121937409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892814766571520, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 107923378, "username": "emmanuelmatoss", "tweet": "@erredireito @df_porto @nayohana Vamo deixar de desonestidade, n\u00e9? O cara era meio doido da cabe\u00e7a, o cara apoiava o daciolo e todas as doidices de conspira\u00e7\u00e3o que se pode imaginar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmanuelmatoss/status/1037892814766571520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nayohana,df_porto,erredireito"}
{"id": 1037892447928545280, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 718843902, "username": "lazaronbh", "tweet": "@Zanfa Tu viu o perfil do maluco no Facebook? O @Cardoso  fez uma sequ\u00eancia de prints das postagens dele. Daciolo perto dele \u00e9 fichinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazaronbh/status/1037892447928545280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,Cardoso"}
{"id": 1037892119455834113, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2203296889, "username": "mateus_fmateus", "tweet": "Eu falo pra m\u00e3e: M\u00e3e vou trazer uma visita minha aqui em casa, por favor n\u00e3o vamos falar sobre politica. Ai a menina entra na casa a primeira coisa que a m\u00e3e fala: \u00d3 FULANA, \u00c7\u00ca SABIA QUE O BOLSONARO TOMOU UMA FACADA? EU SOU A FAVOR DO DACIOLO E VOC\u00ca? kkkk minha m\u00e3e \u00e9 uma gra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_fmateus/status/1037892119455834113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888866433126401, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 178483124, "username": "Robson_J_Silva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robson_J_Silva/status/1037888866433126401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886756635402240, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1037886756635402240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886196939190273, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Realmente ele e o Cabo Daciolo se destacam.., Gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4c Que ele se recupere logo \ud83d\ude4cBoa noite e bom Descanso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037886196939190273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037877574322610178, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 181975189, "username": "Balengutengo", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018:- morte da Marielle Franco- tiros na caravana Lula- persegui\u00e7\u00f5es ao Daciolo- atentado ao BolsonaroFa\u00e7am pol\u00edtica! N\u00e3o fa\u00e7am guerra!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Balengutengo/status/1037877574322610178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873269100240896, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 115779911, "username": "helodepadua", "tweet": "Ouvi gente dizer q prefere votar no CABO Daciolo do que no Ciro parecendo que n\u00e3o existe uma op\u00e7\u00e3o de qualidade que \u00e9 Joao Amoedo do que no Ciro, o povo brasileiro n\u00e3o tem condi\u00e7oes de salva\u00e7\u00e3o pq simplesmente n\u00e3o queremcomo pode n\u00e3o apredemcomo pode uma na\u00e7\u00e3o ser assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helodepadua/status/1037873269100240896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872776177246208, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@BlogdoNoblat Daciolo agora vai dar uma li\u00e7\u00e3o neste FDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037872776177246208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037871945918894080, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 846891232345423872, "username": "helpiris", "tweet": "[6/9 22:12] Iris \ud83d\udc26: Mas ja ta sabendo quem vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o ne[6/9 22:14] Victor Rafael: ou boulos ou cabo daciolo[6/9 22:14] Victor Rafael: acho que v\u00e3o os dois pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helpiris/status/1037871945918894080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871727907241985, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2437433690, "username": "CatarineAlves3", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatarineAlves3/status/1037871727907241985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869536954015744, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 284237349, "username": "Meio_Nerd", "tweet": "Aparentemente o cara que deu a facada \u00e9 militante do Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meio_Nerd/status/1037869536954015744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867730123350018, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 588546837, "username": "Jamesson_Jr", "tweet": "Manda prender o Daciolo!  https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2018/09/06/suspeito-disse-que-atentado-contra-bolsonaro-foi-a-mando-de-deus-segundo-boletim-de-ocorrencia.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamesson_Jr/status/1037867730123350018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862011323998208, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2827459422, "username": "doug19911", "tweet": "Fazemos piadas, mas queremos que o Bozonaro fique bem e recupere-se r\u00e1pido. At\u00e9 pq sem ele os debates , apenas com o Cabo Daciolo, ficaram gra\u00e7a.#For\u00e7aMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/doug19911/status/1037862011323998208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861067215519747, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 70962322, "username": "LuizLuzPirata", "tweet": "bonoro 0 x 1 minion do cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLuzPirata/status/1037861067215519747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860518915190786, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Um Daciolo esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037860518915190786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859947076378625, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "''Vamos ficar todos em ora\u00e7\u00e3o'', diz Daciolo sobre Bolsonaro  https://goo.gl/YzPzej\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/WpmSAzL4Cr", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037859947076378625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857959546695680, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 859707847, "username": "CleudoFurtado", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/w4vHobAr4zo?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO A ENTREVISTA QUE VOC\u00ca N\u00c3O VIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleudoFurtado/status/1037857959546695680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855430201036800, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "\"n\u00e3o tivemos contato com cabo Daciolo\"O cara deve t\u00e1 no retiro dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037855430201036800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855348537917441, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "@felipe_autran Daciolo est\u00e1 no monte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037855348537917441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_autran"}
{"id": 1037855021654781954, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "@alan_olisilva Sendo que ela falou sobre, enquanto mencionaram o Daciolo que deu v\u00e1cuo na produ\u00e7\u00e3o. Vai entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037855021654781954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alan_olisilva"}
{"id": 1037854435416924163, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@alexmartiiins @CaboDaciolo @arnon_viana Pelo visto a mensagem divina n\u00e3o chegou somente a mim. Daciolo, junte-se a n\u00f3s em prol de um Brasil correto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037854435416924163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arnon_viana,CaboDaciolo,alexmartiiins"}
{"id": 1037854064040730624, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@CaboDaciolo Divino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037854064040730624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037853960365912064, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@CaboDaciolo Deputado Daciolo, Deus hoje lhe fez um chamado como servo e lhe solicita Total apoio a esta atrocidade de um irm\u00e3o. Apoie a candidatura de #Bolsonaro e mostre sua serviencia perante o chamado divido. Sus hora de demonstrar apelo chegou! Junte-se ao Brasil esfaqueado e sangrento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037853960365912064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037853031616851968, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037853031616851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037850759973543936, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2232228565, "username": "myabox", "tweet": "a galera de esquerda que mes passado tava rindo das teoria conspirat\u00f3ria do daciolo hoje t\u00e3o fazendo a mesma fucking coisaquem deu a facada no bolsonaro foi o sergio moro num plano com a CIA pra fazer o bolsonaro de vitima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myabox/status/1037850759973543936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849026316644352, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "@rodrigodasilva Depois o Cabo Daciolo que \u00e9 conspiracionista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1037849026316644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigodasilva"}
{"id": 1037847444271325186, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 782950171328057345, "username": "WagnerBraz55", "tweet": "@Ilha__ Politico dan\u00e7a conforme a m\u00fasica!, no Debate gostei da Parte que o Cabo Daciolo Falou a Verdade, Tudo farinha do mesmo Saco, tudo velho na pol\u00edtica., acho que est\u00e1 na hora desse povo deixar de ser Vagabundo e arrumar um emprego!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1037847444271325186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilha__"}
{"id": 1037845743468519429, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 808096374, "username": "Lovinha__", "tweet": "Cabo Daciolo Gl\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lovinha__/status/1037845743468519429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844998312677377, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 822744683751284736, "username": "DAREeANINHA", "tweet": "@tininhasouza191 @BrunoSilvagp @CrisMenshova @AleBlackmore @AraciPatriota @aruthcao @A_Flavinha_A @JoelAlexandreM @TheGodFather_75 @0_marcia @SPD_33 O Cara Armou em seu perfil no Facebook..colocou coisas contra a Ma\u00e7onaria, e a Favor do Daciolo..kk o Cara foi Filiado ao PSOL mais de 5 anos..tem Fotos em Protestos Pr\u00f3 Lula...ta achando q o Povo vai cair nessa de \"Miss\u00e3o Divina\"..e a Imprensa t\u00e1 Pregando isso para o Povo Leigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAREeANINHA/status/1037844998312677377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,0_marcia,TheGodFather_75,JoelAlexandreM,A_Flavinha_A,aruthcao,AraciPatriota,AleBlackmore,CrisMenshova,BrunoSilvagp,tininhasouza191"}
{"id": 1037843834472947714, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "O cara que esfaqueou o \"Mito\" diz que tava em miss\u00e3o divina, pronto, v\u00e3o prender o Daciolo, coitado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037843834472947714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840784479977472, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 266353342, "username": "jpedroguedes", "tweet": "@wagnerportela10 666, rapaz. V\u00e1 procurar Jesus. Vote Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedroguedes/status/1037840784479977472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wagnerportela10"}
{"id": 1037830087566131200, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@Dmellostein daciolo tem foto c \"o capital\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037830087566131200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dmellostein"}
{"id": 1037830085573844998, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @CarlosA45751911 Quem esfaqueou seu candidato foi um eleitor da direita u\u00e9. Eleitor do cabo Daciolo. T\u00f4 rindo de voc\u00ea falando que ele j\u00e1 t\u00e1 eleito, a\u00ed voc\u00ea for\u00e7ou bastante em!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037830085573844998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosA45751911,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829744723677186, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "cad\u00ea os \"a esquerda \u00e9 burra\" agora q viram q o cara eh eleitor de cabo daciolo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037829744723677186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827273431416833, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 412305893, "username": "lews_regis", "tweet": "@CaboDaciolo O senhor tbm \u00e9 dos meus, parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lews_regis/status/1037827273431416833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037826207197417472, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 173258762, "username": "tatianaqo", "tweet": "@BuzzFeedNewsBR Uma esp\u00e9cie de Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianaqo/status/1037826207197417472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1037824834712088578, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1866337944, "username": "lobojpg", "tweet": "@assimdisseojoao KKKKKKK DACIOLO NO COMANDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobojpg/status/1037824834712088578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assimdisseojoao"}
{"id": 1037824431111004160, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 40765422, "username": "ellenbeltrao", "tweet": "@DotoraCamis o Daciolo era do PSOL e ele tb, inclusive o programa do Daciolo t\u00eam v\u00e1rias partes progressistas, mas ele ficou doido c/ religiosidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellenbeltrao/status/1037824431111004160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037819830701838336, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 250701676, "username": "eipriu", "tweet": "Algu\u00e9m chama Daciolo pra come\u00e7ar a semana de intercess\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eipriu/status/1037819830701838336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818352830504965, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 104245446, "username": "2marrcelo", "tweet": "Pastor Daciolo...  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2marrcelo/status/1037818352830504965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818335604473860, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Cabo Daciolo que mandou esfaquear o cara!  pic.twitter.com/oC5C8ufB3D", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037818335604473860", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817473322704897, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 355051998, "username": "gabrielxpn", "tweet": "@rafaapolinarioo @pxotogabi @samuelferraz00 S\u00f3 os q vao votar em daciolo aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielxpn/status/1037817473322704897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelferraz00,pxotogabi,rafaapolinarioo"}
{"id": 1037817047336534017, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1666282081, "username": "veiadosgato_", "tweet": "O cara que esfaqueou apoia o Daciolo e \u00e9 mais doido que ele kkkk esse pa\u00eds eu acho q chegou no fundo po\u00e7o mas pode piorar sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veiadosgato_/status/1037817047336534017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814178738778113, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53775350, "username": "lexandrehonorio", "tweet": "Deus, n\u00e9!? Mais um para a longa lista de \"doidinhos\"... N\u00e3o me admira ser f\u00e3 do Daciolo...  pic.twitter.com/PXWrQEQ4jm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lexandrehonorio/status/1037814178738778113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813263952736256, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 785202112808554496, "username": "joaneevil", "tweet": "Eh estranho pensar que isso tudo pode ter sido armado, me sinto o cabo Daciolo falando da URSAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaneevil/status/1037813263952736256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812995479531520, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53775350, "username": "lexandrehonorio", "tweet": "Louco se pedra, crist\u00e3o fundamentalista e simpatizante do Daciolo... Tinha que dar muito errado, n\u00e9!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lexandrehonorio/status/1037812995479531520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812762708193280, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@alexandregarcia Estou assistindo a Globo News e estou ficando de est\u00f4mago embrulhado, querem o que com essa conversa? Eu fui no perfil do criminoso e vi fotos de Lula Livre, exalta\u00e7\u00e3o a N\u00edcolas Maduro, mas os jornalistas s\u00f3 falam em ma\u00e7onaria, cabo Daciolo. Digam! Ele gosta do comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037812762708193280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037811225252560907, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 88253378, "username": "tuliofeitosa", "tweet": "Fui dar a famosa STALKEADA. N\u00e3o \u00e9 nem que o cara \u00e9 militante de esquerda, ele simplesmente \u00e9 anti-ma\u00e7onaria, bicho. Pedir Fora Temer por isso \u00e9 um motivo que parece plaus\u00edvel, pra ele. Ainda chegou a elogiar Daciolo, naquele epis\u00f3dio que pediu pra Temer largar a ma\u00e7onaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliofeitosa/status/1037811225252560907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809940126212098, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@pablovillaca \u00danico que ele elogiou foi Daciolo.  pic.twitter.com/NDVUqxDKFR", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037809940126212098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037809638803206144, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "Quem vai ganhar \u00e9 o daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037809638803206144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809180323794944, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @cassiooutro @JuMagalhaesBH N\u00e3o t\u00e1 no Facebook dele. Ele publica cr\u00edticas a todos os pol\u00edticos. Ele n\u00e3o t\u00e1 vestindo a camisa de \u201cLula Livre\u201d. T\u00e1 criticando a manifestacao. T\u00e1 no Facebook dele, coment\u00e1rios. \u00danico pol\u00edtico que ele elogia \u00e9 Daciolo. Mas as pessoas precisam achar um motivo p criticar o PT.  pic.twitter.com/AZ62ZOhp6g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037809180323794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,cassiooutro,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037808400850186240, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "@floyddust @giorgiacs o bicho \u00e9 pior que daciolo po", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037808400850186240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giorgiacs,floyddust"}
{"id": 1037808342654177280, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "O cara que esfaqueou o @jairbolsonaro ouvia o @sacocheiocast e era eleitor do @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037808342654177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,sacocheiocast,CaboDaciolo"}
{"id": 1037808329769275392, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 97799360, "username": "ggrazigomes", "tweet": "@joaovictocruz E o cara \u00e9 do Cabo Daciolo? Eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo \u00e9 nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggrazigomes/status/1037808329769275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovictocruz"}
{"id": 1037808136848068608, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "@berieux Te manifesta\u00e7\u00e3o dele pro cabo daciolo. Inclusive as teorias coincidem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037808136848068608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037807428866322434, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@silneyart A pessoa que foi presa se diz apol\u00edtico. O perfil dele \u00e9 estranho e maior lamban\u00e7a. Parece que curte Daciolo.  pic.twitter.com/cuxJHLOkdx", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037807428866322434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silneyart"}
{"id": 1037807289254780928, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "sera q com isso temer vai liberar todos os videos que queria? sera que cabo daciolo ta se refugiando no monte novamente achando que a facada foi coisa dos iluminati?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037807289254780928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807281587609602, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 apoiador de Daciolo, de acordo com a Globo News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037807281587609602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807142886141952, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@josileyrafael Louco de pedra f\u00e3 do eneias e do daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037807142886141952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josileyrafael"}
{"id": 1037806578395701248, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 169175047, "username": "maksandro", "tweet": "O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL...Que ila\u00e7\u00e3o escrota, @BlogdoNoblat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maksandro/status/1037806578395701248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037805672627400705, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 53775350, "username": "lexandrehonorio", "tweet": "O cara \u00e9 apoiador do Daciolo e doido de pedra... U\u00e9!? Deixa que os lerdos se entendem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lexandrehonorio/status/1037805672627400705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805575449530371, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 91814907, "username": "OhRennan", "tweet": "Puta merda, o cara \u00e9 eleitor do Daciolo... Eis que por essa ningu\u00e9m esperava  https://twitter.com/gutomoraes/status/1037804068641624066\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhRennan/status/1037805575449530371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805069700349953, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Acredita em Iluminatis, Dom\u00ednio Ma\u00e7om, Nova era, etc. Deve ser eleitor do #Daciolo rsrsrs  https://twitter.com/ultimosegundo/status/1037804133477240833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Daciolo", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037805069700349953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802427670515712, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado ao PSOL por sete anos. Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi do PSOL... FIM DO ARGUMENTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037802427670515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802307511971840, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53758795, "username": "SenhoritaIngred", "tweet": "\"esfaqueador do Bozo era do psol ate 2104\" E dai?! O Cabo Daciolo tbm era e olha quem ele \u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhoritaIngred/status/1037802307511971840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799323055149056, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 65970276, "username": "pedrovsk__", "tweet": "foi o cabo daciolo q mandou matar o bolsoneiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovsk__/status/1037799323055149056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798516851011584, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4626499775, "username": "Atilarizando", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atilarizando/status/1037798516851011584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796540427984896, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 155095539, "username": "vtpca", "tweet": "Certo t\u00e1 \u00e9 o cabo daciolo que vai para os montes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtpca/status/1037796540427984896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786902873731074, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1019952827743993856, "username": "batistajv99", "tweet": "Se bolsonaro tivesse ouvido daciolo, ele n levaria essa facada.  https://twitter.com/brenopecanha/status/1037781473712136194\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batistajv99/status/1037786902873731074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783339439194112, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1029715160, "username": "juliazeveda", "tweet": "Imaginei agora no meio daquele debate o ciro pegando a biblia da m\u00e3o do daciolo e lendo esse trecho eu n to bem aaaaaaaaaa que plot twist seria  https://twitter.com/_arthbr/status/1037516874928582656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliazeveda/status/1037783339439194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782977437216768, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 28015880, "username": "eemf88", "tweet": "Cabo Daciolo tinha raz\u00e3o, ele se resguardou no monte, temendo pela sua vida tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eemf88/status/1037782977437216768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782721744044032, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2834441775, "username": "andre_fdm", "tweet": "@pontes_igor @kelzices URSAL TENTOU MATAR O CARATEMOS QUE ESCONDER O NOSSO CANDIDATO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_fdm/status/1037782721744044032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kelzices,pontes_igor"}
{"id": 1037780525795094528, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037780525795094528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037778805820149760, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@glaubermacario O Cabo Daciolo \u00e9 o cabo eleitoral psiqui\u00e1trico do Bolsonaro, t\u00e3o somente para o Bolsonaro parecer normal!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037778805820149760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubermacario"}
{"id": 1037777219525914624, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1037777219525914624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037770847606525953, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 255140095, "username": "stanleyweb", "tweet": "A solu\u00e7\u00e3o para o Brasil para o atual cen\u00e1rio que estamos vivendo.Cabo Daciolo-Presidente 51  https://www.facebook.com/stanleymagalhaespe/videos/1907227982689697/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stanleyweb/status/1037770847606525953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767263112196096, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037767263112196096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037766642372100096, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Diego Rox fala sobre:BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/videos/1942798722422739/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037766642372100096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762807041646592, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037762807041646592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037760854031122432, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/oPHW6PgYaD4?a\u00a0 VICE DE CABO DACIOLO SE PRONUNCIA E RECEBEM ORA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037760854031122432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759519848157186, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 223245557, "username": "Nathalinopb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathalinopb/status/1037759519848157186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758635231903745, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1003020822448132097, "username": "cabecasdealga_", "tweet": "@irisfigueiredo cabo daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabecasdealga_/status/1037758635231903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "irisfigueiredo"}
{"id": 1037758059433656321, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 18354135, "username": "calhau", "tweet": "@arturart Aguardando ansioso o v\u00eddeo dele pro Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calhau/status/1037758059433656321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arturart"}
{"id": 1037750755430551552, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/O_DNMNxjRHY?a\u00a0 CABO DACIOLO EM ENTREVISTA QUE VOC\u00ca NUNCA VIU! ( 06/09/18)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037750755430551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037749414889058304, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_aAPWN77his?a\u00a0 Cabo Daciolo SAMUEL MARIANO GIDE\u00d5ES audit\u00f3rio esvazia RESPOSTA TIAGO SANTOS#cABO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cABO", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037749414889058304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747226825682944, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035282289511542784, "username": "pedroquista", "tweet": "galera lions hoje, quem n\u00e3o for \u00e9 eleitor do cabo daciolo  https://twitter.com/eucaios/status/1037739051212787717\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroquista/status/1037747226825682944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746885702889477, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 104245446, "username": "2marrcelo", "tweet": "@FredFigueiroa @Cassito_Z Ent\u00e3o nesse #EscolheOuMorre, o presidente do de Recife seria um Cabo Daciolo? Brasil primeira economia, EUA e China se curvando, contra a URSAL e a ma\u00e7onaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EscolheOuMorre", "link": "https://twitter.com/2marrcelo/status/1037746885702889477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cassito_Z,FredFigueiroa"}
{"id": 1037746814823227392, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/-pswQvXihb8?a\u00a0 Cabo Daciolo (Patriotas) recebe apoio do Taxistas e Uber no Rio de Janeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037746814823227392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037738756831232001, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 191040887, "username": "kareenlimaa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kareenlimaa/status/1037738756831232001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037736098133364739, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14694891, "username": "joellobo", "tweet": "Aguardo o @CaboDaciolo , no pr\u00f3ximo debate, perguntar ao Ciro Gomes sobre a Liga das Na\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 que o Ciro vai dizer que n\u00e3o sabe o que \u00e9????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joellobo/status/1037736098133364739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037727921950023680, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/8zdkrT5QLYk?a\u00a0 ENTREVISTA CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037727921950023680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037726123440963584, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 395629468, "username": "vaninhosobrinho", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaninhosobrinho/status/1037726123440963584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037720238954086402, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1177098344, "username": "Sostenes_Brito", "tweet": "@traplev @anabeat05826201 Eu achava que o Haddad era candidato do Cabo Daciolo... Respodi equivocadamente o questionamento da pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sostenes_Brito/status/1037720238954086402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,traplev"}
{"id": 1037720155026087936, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037720155026087936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037709889227972609, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "nunca vi uma pesquisa mais manipulada do q essa. Todo mundo sabe q o Daciolo vai ganhar no primeiro turno com 70% dos votos. Esse pessoal da URSAL \u00e9 safadinho, ein  pic.twitter.com/4LBn3MGO6x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037709889227972609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708059546669057, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 238262846, "username": "MARIOAMORIM69", "tweet": "DACIOLO DESMASCARA FRAUDE NAS URNAS e SOLICITA VOTO IMPRESSO |  LULA NAS...  https://youtu.be/5vfdLcTtXos\u00a0 via @YouTube  FRAUDE?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARIOAMORIM69/status/1037708059546669057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037706036273012738, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 243485727, "username": "andrade_dinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_dinho/status/1037706036273012738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037703001740402688, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 32884848, "username": "lili_france", "tweet": "Daciolo arrasou com a cara dos ladr\u00e3o de igreja. hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lili_france/status/1037703001740402688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693758425505792, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 105221719, "username": "Falllen__Angel", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Falllen__Angel/status/1037693758425505792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037682391060426752, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037682391060426752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037680454650933248, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037680454650933248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037675924043444224, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 298649686, "username": "DeejayJapa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeejayJapa/status/1037675924043444224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037675586410315776, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 576342376, "username": "ermesson_shady", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ermesson_shady/status/1037675586410315776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037673022570803200, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037673022570803200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670639795167233, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 165482039, "username": "v_targino", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e...  https://www.facebook.com/vandilson.targino/posts/1843132299100727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_targino/status/1037670639795167233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670089716162560, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44859283, "username": "SergioMeloMV", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioMeloMV/status/1037670089716162560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037669745636646912, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2581837729, "username": "williaamlima", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williaamlima/status/1037669745636646912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037665700985425920, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "Alerta aos genuinamente crist\u00e3os. Esse mo\u00e7o @CaboDaciolo est\u00e1 sendo usado pela esquerda para tirar votos crist\u00e3o de @jairbolsonaro 1\u20e37\u20e3. N\u00e3o caia nessa armadilha. Esse e comunista ate a alma. pic.twitter.com/b186z49CEA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1037665700985425920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037662182865952768, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1037662182865952768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037660779116253184, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1037660779116253184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037660240479756288, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11767472, "username": "claudiagiane", "tweet": "@entojo @cegadede eita, verdade. De Daciolo, nunca vi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiagiane/status/1037660240479756288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cegadede,entojo"}
{"id": 1037659606086893568, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037659606086893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037641824222027776, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "eu amo o guia do daciolo aaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1037641824222027776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037611503510323201, "date": "2018-09-06", "time": "03:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 23855586, "username": "rafaelbarbosa2", "tweet": "Veja a nova postagem do  http://blogdorafaelbarbosa.com\u00a0 - Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e...  http://blogdorafaelbarbosa.com/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbarbosa2/status/1037611503510323201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566912635514881, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "Menino quem vota na marina???? Pra ela ter metade do que o bolsonaro tem.... \u00c9 chao viu. KkkkkkAte o Cabo Daciolo \u00e9 mais falado que ela.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037481568187637761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037566912635514881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545162573066240, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47670139, "username": "renatobpontes", "tweet": "@lauracosta @lucasapaulino Vou at\u00e9 de Cabo Daciolo. Doido por doido... \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatobpontes/status/1037545162573066240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino,lauracosta"}
{"id": 1037540284765065216, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 89832704, "username": "77Harrison77", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/77Harrison77/status/1037540284765065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037524719833178112, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "@marcus_de_faria ( ) \u00c1lvaro Dias( ) Cabo Daciolo ( ) Eymael( ) Fernando Haddad que \u00e9 do PT e vai tocar o projeto de Lula**S\u00f3 para as outras regi\u00f5es do Brasil pq quem n\u00e3o \u00e9 Paulista \u00e9 burro e n\u00e3o sabe quem \u00e9 Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037524719833178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
{"id": 1037523851863908354, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Eleitor do cabo daciolo seguiu voc\u00ea Block", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037523851863908354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518282893357056, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Puv9P5t-Z8o?a\u00a0 Cabo Daciolo, esse \u00e9 o meu voto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037518282893357056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037517947965648896, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/stCF27Z0iMU?a\u00a0 NEM CABO DACIOLO, NEM BOLSONARO NEM OUTRO CANDIDATO PODE SE...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037517947965648896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037517494611795968, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 367280558, "username": "OfcIgor", "tweet": "@_arthbr DACIOLO PUXA A GLOCK E A B\u00cdBLIACIRO: L\u00ca ESSA PARADA AQUI IRM\u00c3ODACIOLO VIRA CINZA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcIgor/status/1037517494611795968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_arthbr"}
{"id": 1037513903616475136, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034773964, "username": "alisuvv", "tweet": "queria o cabo daciolo sentando no meu colinho assim  pic.twitter.com/fpoQhoCnIK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisuvv/status/1037513903616475136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512281142247424, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52718111, "username": "leonardosousa78", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Cabo Daciolo enviou? Achei que no Monte n\u00e3o pegava wi-fi. Hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardosousa78/status/1037512281142247424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509217249382400, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1171800620, "username": "AldemJohnston", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 pior que Daciolo? O que  disse estar sendo amea\u00e7ado de morte pelos Illuminati? Ele \u00e9 pior que Vera L\u00facia? A que pretende estatizar 100 empresas? Alckmin pirou.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AldemJohnston/status/1037509217249382400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490693957201921, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64839748, "username": "jjbelmont", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e Eymael n\u00e3o...  https://www.facebook.com/janildobelmont/posts/1365454673587196\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjbelmont/status/1037490693957201921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
