{"id": 1038496785680015361, "date": "2018-09-08", "time": "13:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "Negrada, o candidato capit\u00e3o da reserva fez uma transfus\u00e3o de sangue n\u00e3o de c\u00e9rebro. @folha: Filho publica foto de Bolsonaro sentado e fazendo gesto de arma  https://bit.ly/2oO7LvP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/C8Bpz1pRDl  https://bit.ly/2oO7LvP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1038496785680015361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038492396248547328, "date": "2018-09-08", "time": "13:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Gra\u00e7a Ara\u00fajo morre aos 62 anos no Recife. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/73MGw7RS3Q", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038492396248547328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038492378913497090, "date": "2018-09-08", "time": "13:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 399753871, "username": "marmuthePB", "tweet": "O sucesso da gera\u00e7\u00e3o do amanh\u00e3 est\u00e1 no resgate dos valores da fam\u00edlia de hoje. A sociedade se fortalece quando os princ\u00edpios do amor, respeito e fraternidade est\u00e3o presentes. #Marmuthe55123 #Renova\u00e7aoDeVerdade #elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/fTMlTb6COw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marmuthe55123,#Renova\u00e7aoDeVerdade,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/marmuthePB/status/1038492378913497090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038491992421031936, "date": "2018-09-08", "time": "13:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 399753871, "username": "marmuthePB", "tweet": "A cada dia nossa campanha de fortalece com novos apoios e ades\u00f5es a este projeto de renovar a pol\u00edtica paraibana. Junte-se a n\u00f3s nesta caminhada por uma nova Para\u00edba. #Marmuthe55123 #Renova\u00e7aoDeVerdade #elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/dVFMnGvZjw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marmuthe55123,#Renova\u00e7aoDeVerdade,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/marmuthePB/status/1038491992421031936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038491780805799937, "date": "2018-09-08", "time": "13:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Golpe socialista da #Venezuela com Ch\u00e1vez foi composto de caudilho, ex\u00e9rcito, povo; este \u00faltimo mantido pelo dinheiro do petr\u00f3leo. Quando acabou a grana do \u00f3leo, o resultado \u00e9 o que est\u00e1 a\u00ed. Fonte: o vice general #CentraldasElei\u00e7\u00f5es @GloboNews #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Venezuela,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038491780805799937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038490489840959488, "date": "2018-09-08", "time": "13:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@o_antagonista Tsc tsc tsc... N\u00e3o aguento mais esses pedintes \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude06 #ForaPT #elei\u00e7oes2018 #LulaInelegivel #lulanuncamais #haddad #gleisimala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaPT,#elei\u00e7oes2018,#LulaInelegivel,#lulanuncamais,#haddad,#gleisimala", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038490489840959488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038488333771583490, "date": "2018-09-08", "time": "13:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Assistindo reprise #CentraldasElei\u00e7\u00f5es @GloboNews \"her\u00f3is matam\". Chocado. O vice at\u00e9 parece mais equilibrado que o candidato e mais sensato que o futuro talvez Min. Da Fazenda mas este equil\u00edbrio pode ser apenas frieza. \"Her\u00f3is matam\"... sem mover a face!? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038488333771583490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038487277113147392, "date": "2018-09-08", "time": "13:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 949727366, "username": "AdolfAraujo", "tweet": "O voto para deputado e senador \u00e9 t\u00e3o importante quanto o voto para presidente. \u00c9 preciso ficar atento e escolher parlamentares que est\u00e3o comprometidos em ajudar a realizar as mudan\u00e7as necess\u00e1rias.#VamosRenovarTudo#Elei\u00e7\u00f5es2018#Renova\u00e7\u00e3o2018 https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1038452514650238976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Renova\u00e7\u00e3o2018", "link": "https://twitter.com/AdolfAraujo/status/1038487277113147392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484074267140102, "date": "2018-09-08", "time": "12:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "PRE investiga prefeito de Camaragibe ap\u00f3s suposta amea\u00e7a a servidores  https://goo.gl/ZA48kJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/wZULnrZhH0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038484074267140102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038482200474398720, "date": "2018-09-08", "time": "12:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 783356310737805318, "username": "alangomespt", "tweet": "T\u00e3o lindo ver os candidatos apresentando solu\u00e7\u00e3o para tudo, dizendo que tudo tem jeito, que vai fazer, que vai resolver, que sabe o caminho para isso e para aquilo. Quase que d\u00e1 para acreditar! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alangomespt/status/1038482200474398720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038481937193553920, "date": "2018-09-08", "time": "12:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Filho de jairmessiasbolsonaro publica foto do presidencial em plena recupera\u00e7\u00e3o. #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BneUlLolMHA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bcbk9bi7q9xq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1038481937193553920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038477700145573895, "date": "2018-09-08", "time": "12:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 86798213, "username": "alonormando", "tweet": "Quem prometeu e fez, merece ser governador outro vez! Camilo 13 e para deputado federal, eu, que estou nessa luta tamb\u00e9m, Normando S\u00f3racles, 5517!#eleicoes2018 #Camilo13 #normando5517 #governador #deputadofederal #obrasrealizadas #cariri #ceara pic.twitter.com/GMqFCF2LwM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Camilo13,#normando5517,#governador,#deputadofederal,#obrasrealizadas,#cariri,#ceara", "link": "https://twitter.com/alonormando/status/1038477700145573895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038476193937481729, "date": "2018-09-08", "time": "12:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "D\u00e1 uma #RT a\u00ea #for\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida #DireitaSegueDireita #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038404678902530048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RT,#for\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038476193937481729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467760173535232, "date": "2018-09-08", "time": "11:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Tive medo que a facada no inomin\u00e1vel matasse a esquerda. Esta foi a inten\u00e7\u00e3o das fake news de whatsapp que circularam num primeiro momento. Mas hoje, com a verdade j\u00e1 estabelecida e o inomin\u00e1vel hospitalizado, ficou claro que a \u00fanica v\u00edtima fatal foi Alckmin. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1038467760173535232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466492994674691, "date": "2018-09-08", "time": "11:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 418891466, "username": "HarlanComH", "tweet": "#BemSimples \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09#eleicoes2018 #SabadoDetremuraSDV pic.twitter.com/BA62yTb11o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BemSimples,#eleicoes2018,#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/HarlanComH/status/1038466492994674691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466324136124416, "date": "2018-09-08", "time": "11:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2310078678, "username": "catchuebis", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/samararosareis/status/1038169362404990977\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/catchuebis/status/1038466324136124416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463283118985216, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Prefeita de Mirandiba, do PSD, anuncia apoio a Armando. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/fmAwCix2Ip", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038463283118985216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463192580730880, "date": "2018-09-08", "time": "11:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro poder\u00e1 sair da maca pela primeira vez, diz hospital  https://goo.gl/iy5jUb\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/KfJtqj3DxD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038463192580730880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461824671334401, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Tony cumpre agenda no Alto do Moura. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/VatwkfwG5M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038461824671334401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461102789677056, "date": "2018-09-08", "time": "11:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Mendon\u00e7a faz panfletagem no com\u00e9rcio de Afogados da Ingazeira. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/C6QL3eftik", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038461102789677056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460294358548485, "date": "2018-09-08", "time": "11:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Dangerous. H\u00e1 30 anos o Brasil \u00e9 liderado por civis. Que continue assim. #Elei\u00e7\u00f5es2018 fique esperto. Vice no voto faz parte do combo.  https://twitter.com/g1politica/status/1038276273838219264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038460294358548485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457930717245441, "date": "2018-09-08", "time": "11:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Vereadora e presidente do Sindicato Rural de Surubim declaram voto em Silvio Costa. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/HbRoaxRI5X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038457930717245441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456479983050752, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Paulo C\u00e2mara visita feita livre em Bel\u00e9m de S\u00e3o Francisco. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/FVuig90TAW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038456479983050752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448787390390272, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 22984140, "username": "PGustavo", "tweet": "A cada 10 palavras na internet 11 \u00e9 o nome do homen da facada, era aparacer que voc\u00ea queria, tai #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/PGustavo/status/1038448787390390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444784329928704, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 321329781, "username": "mackellsud", "tweet": "A realidade do Brasil \u00e9 muito diferente das apresentadas pelos candidatos, em suas campanhas, muitos n\u00fameros, fotos de obras conclu\u00eddas mas na real... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/mackellsud/status/1038444784329928704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442474644156417, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 237070073, "username": "BlogdoKlyngerr", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Em sabatina da GloboNews, General Mour\u00e3o, vice de Bolsonaro, fala em 'autogolpe' do presidente com apoio das For\u00e7as Armadas  https://www.rodrigoklyngerr.com.br/2018/09/em-entrevista-candidato-vice-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/BlogdoKlyngerr/status/1038442474644156417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435358843854850, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "TRE manda Bruno Ara\u00fajo excluir post criticando Humberto  https://goo.gl/cdvt3m\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/25rMnnlWU7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038435358843854850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433885779120128, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 16236786, "username": "joamot30", "tweet": "#Eleicoes2018  Que tanto problema neste ano de elei\u00e7\u00f5es.... Ainda bem que voto na Espanha\ud83d\ude09  pic.twitter.com/JwsMsgaJ5R", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/joamot30/status/1038433885779120128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433160906911744, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Atentado vai tirar Bolsonaro da campanha de rua at\u00e9 o 1\u00ba turno  https://goo.gl/6iU9fx\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/LQhyRsAEqV", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038433160906911744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428956091994112, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 44365033, "username": "_brunoliveira", "tweet": "Minha participa\u00e7\u00e3o no Bom Dia RN, 07 de setembro.Feriado #SQN \ud83d\ude0a#Marketing #MarketingPol\u00edtico #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Job em Intertv RN - Afiliada Globo  https://www.instagram.com/p/Bnd8quPhBdW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1v7l1l51ucul8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SQN,#Marketing,#MarketingPol\u00edtico,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Job", "link": "https://twitter.com/_brunoliveira/status/1038428956091994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427239132610560, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": " https://m.youtube.com/watch?v=hcx1KYLQY0M\u00a0\u2026 5 Vers\u00edculos mal interpretados  #SabadoDetremuraSDV #Sabadou #SDV #EDeCasa #motogpnosportv #SabadoMasterSDV #SabadoDoEliteSDV #eleicoes2018 #CbLol #futebol #Corinthians #Flamengo #bbb19 #BomDia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV,#Sabadou,#SDV,#EDeCasa,#motogpnosportv,#SabadoMasterSDV,#SabadoDoEliteSDV,#eleicoes2018,#CbLol,#futebol,#Corinthians,#Flamengo,#bbb19,#BomDia", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1038427239132610560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425184846454785, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 195911243, "username": "augustolivio", "tweet": "Um palavra para este momento social e pol\u00edtico...#eleicoes2018 #ciropresidente #ciro12 https://www.youtube.com/attribution_link?a=_vnp24UkP4c&u=%2Fwatch%3Fv%3DMyVy9SSsxJY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ciropresidente,#ciro12", "link": "https://twitter.com/augustolivio/status/1038425184846454785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422532632862720, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "Nunc\u03b1 desperdice o tempo de hoje relembr\u03b1ndo o qu\u00ea \u03b1conteceu ontem ou im\u03b1gin\u03b1ndo o que \u03b1contecer\u03ac \u03b1m\u03b1\u00f1h\u03b1,Pois o \u03b1m\u03b1\u00f1h\u03b1 pertence \u03b1 Jesus! #SabadoDetremuraSDV #Sabadou #SDV #EDeCasa #motogpnosportv #SabadoMasterSDV #SabadoDoEliteSDV #CbLol #futebol #Vasco #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV,#Sabadou,#SDV,#EDeCasa,#motogpnosportv,#SabadoMasterSDV,#SabadoDoEliteSDV,#CbLol,#futebol,#Vasco,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1038422532632862720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420652976480257, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Confira agenda dos candidatos ao Governo do RN para este s\u00e1bado  http://tribunadonorte.com.br/noticia/confira-agenda-dos-candidatos-ao-governo-do-rn-para-este-sa-bado/423592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1038420652976480257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418025886543873, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #apoie #CampanhaDoArmamento #Leg\u00edtimaDefesa #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2309518489093945&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#apoie,#CampanhaDoArmamento,#Leg\u00edtimaDefesa,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038418025886543873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414420450267138, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2309505339095260&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038414420450267138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413379302580224, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Agressor de Bolsonaro pagou R$ 400 \u00e0 vista para alugar quarto de pens\u00e3o  https://goo.gl/m6SjJL\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/7Q3CvcnsWw", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038413379302580224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412998237282305, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 #CampanhaDoArmamento...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2309500665762394&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#CampanhaDoArmamento", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038412998237282305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412222266073088, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio federal  https://goo.gl/RGf9yY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TYA1RWxsIj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038412222266073088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411882691002371, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "\u2018Democracia brasileira vive em risco permanente\u2019, avalia fil\u00f3sofo  https://goo.gl/CE4Xno\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/C1H8BNWas4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038411882691002371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411306460573696, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 #CampanhaDoArmamento...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2309494845762976&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#CampanhaDoArmamento", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038411306460573696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410139349409794, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018... https://m.youtube.com/watch?v=PtPGVMXt1_0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038410139349409794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409950848942080, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018... https://m.youtube.com/watch?v=v5Rc0dkuUsQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038409950848942080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409709114380288, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"A pessoa colhe o que semeia!\" - Esquerda(socialistas, comunistas e proguessistas)Quem \u00e9 que semeia a viol\u00eancia, o \u00f3dio? #Desperta #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #Bolsonaro #Bolsonaro2018... https://m.youtube.com/watch?v=Dg2S-ygWTsA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038409709114380288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407875738198016, "date": "2018-09-08", "time": "07:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 91378701, "username": "mattsonranier", "tweet": "Ontem General Mour\u00e3o (vice do Bolsonaro) tentou falar sobre um poss\u00edvel golpe, tentou at\u00e9 legalizar, mas...  https://youtu.be/ifbs6G4VgMo\u00a0 #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mattsonranier/status/1038407875738198016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399457321205760, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Quem s\u00e3o os 3 advogados? Onde vivem? O que comem? Onde moram? Quem paga os honor\u00e1rios? Nesta sexta-feira no @GloboReporter #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/claudioedantas/status/1038189975337099270\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038399457321205760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboReporter"}
{"id": 1038399078214905857, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86798213, "username": "alonormando", "tweet": "Bom dia! Inicio o dia hoje agradecendo a receptividade ontem no desfile de 7 de setembro em Juazeiro do Norte. Nossa campanha cresce cada vez mais gra\u00e7as a o apoio de cada um e cada uma de voc\u00eas. Agora \u00e9 pra valer! \u00c9 5517!#normando5517 #deputadofederal #cariri #eleicoes2018  pic.twitter.com/w4vTlwdZqx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#normando5517,#deputadofederal,#cariri,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alonormando/status/1038399078214905857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399004571303937, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Temos um hist\u00f3rico de vices no poder. Na hora de votar olhe para eles. O combo vem completo na urna. Depois n\u00e3o adianta dizer que n\u00e3o votou no vice. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/BernardoMF/status/1038247307685318656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038399004571303937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398247675486209, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "Central das Elei\u00e7\u00f5es recebe Fernando Haddad, candidato a vice na chapa do PT #ELEICOES2018  http://youtu.be/EMa4hmZGnvM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1038398247675486209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398019601883139, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "A culpa \u00e9 sempre da imprensa. J\u00e1 vimos ouvimos e ainda vemos este filme de l\u00e1 e c\u00e1. Recuse candidato que ataca imprensa. S\u00e3o os piores #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038364711832756224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038398019601883139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397561302859781, "date": "2018-09-08", "time": "07:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "O pa\u00eds precisa evitar o risco dos extremistas nessa #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038303515385450496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038397561302859781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396587804971008, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "Assistindo reprise da entrevista \u00e0 @KatiaAbreu,candidata \u00e0 vice presidente na chapa do @cirogomes,na @GloboNews. Impressionada com a falta de controle e educa\u00e7\u00e3o,da @MiriamLeitaoCom. Praticamente bateu boca com a candidata,rid\u00edculo! #elei\u00e7oes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038396587804971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KatiaAbreu,cirogomes,GloboNews,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038394728855883777, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "BOM \ud83d\ude4f DIA \ud83c\udf05PATRICK DORNELES#FichaLimpa#UmRaroNoCongresso \u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL PB 4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Para\u00edba #Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#Vida #COMPARTILHE#ChegaDeCorruptos#MudaBrasil AGORA\u00e9aHORA#eleicoes2018 #VoteCerto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Vote4511 pic.twitter.com/EvOfMc04jX", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#FichaLimpa,#UmRaroNoCongresso,#Para\u00edba,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#Vida,#COMPARTILHE,#ChegaDeCorruptos,#MudaBrasil,#eleicoes2018,#VoteCerto,#Vote4511", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1038394728855883777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038388375600943105, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@VEJA Miseric\u00f3rdia... Muito triste fazer isso com a pessoa... \ud83d\ude0f #Haddad sai fora, ainda d\u00e1 tempo de \u00f1 virar bandido! \ud83d\ude06\ud83d\ude06 #ForaPT #lulanuncamais #Elei\u00e7oes2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#ForaPT,#lulanuncamais,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038388375600943105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038387761655541760, "date": "2018-09-08", "time": "06:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 74503757, "username": "AbraaoSegundo", "tweet": "O Estado Isl\u00e2mico, usa de facas e armas para propagar suas barb\u00e1ries, e conseguem atingir todo o mundo!No Brasil, um museu pega fogo levando junto toda a hist\u00f3ria de um pa\u00eds, e o assunto do momento \u00e9 a facada no cara que faz apologia ao armamento!O que nos difere?#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/AbraaoSegundo/status/1038387761655541760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386650819305478, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1012344201567244289, "username": "brenotalesrn", "tweet": "Pesquisa Ipespe divulgada ontem. (07/09/2018) al\u00f4 lideran\u00e7a, estamos chegando! \u2764\ufe0f #Haddad13 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/hjptOAenbC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad13,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/brenotalesrn/status/1038386650819305478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386568673804290, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 125368658, "username": "ElonChaves", "tweet": "Sabe o que eu acho ?!?!O respeito da Globonews pelo general Mour\u00e3o \u00e9 comovente. Nem Bernardinho, no auge de sua carreira, levantou tantas bolas na medida.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ElonChaves/status/1038386568673804290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380044161298432, "date": "2018-09-08", "time": "05:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 36096927, "username": "iNickAvila", "tweet": "Que usasse ao menos o Twitter, que \u00e9 limpinho... #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/iNickAvila/status/1038380044161298432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379975358009344, "date": "2018-09-08", "time": "05:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 36096927, "username": "iNickAvila", "tweet": "Apenas observo essa galera que abomina o jornalismo e usa o \u201cFeice\u201d e o \u201cZ\u00e1pi\u201d como fonte de informa\u00e7\u00e3o. T\u00e1 fazendo cert\u00edssimo! #sqn #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/p5IL4aDhyg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sqn,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/iNickAvila/status/1038379975358009344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038363635645657088, "date": "2018-09-08", "time": "04:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Irm\u00e3o diz que h\u00e1 quatro anos recomendou tratamento para agressor de Bolsonaro  http://bit.ly/2CxROUe\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060 em Caic\u00f3  https://www.instagram.com/p/Bnde9k0Ah6DR3RM-lvGyVMhE1SXy8v3t02HgJ40/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fd8ezhhixecs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1038363635645657088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038308996095135744, "date": "2018-09-08", "time": "01:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 218529453, "username": "demetrioandrade", "tweet": "Por isso voto Acr\u00edsio Sena 13132 Deputado Estadual! #elei\u00e7\u00f5es2018 #acr\u00edsiosena13132deputadoestadual #avozdecamilonaassembleia  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10217316129759346&id=1355949193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#acr\u00edsiosena13132deputadoestadual,#avozdecamilonaassembleia", "link": "https://twitter.com/demetrioandrade/status/1038308996095135744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038308990516641792, "date": "2018-09-08", "time": "01:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 218529453, "username": "demetrioandrade", "tweet": "Na d\u00favida, vote em quem j\u00e1 fez! #elei\u00e7\u00f5es2018 #acr\u00edsiosena13132deputadoestadual #avozdecamilonaassembleia  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10217316129679344&id=1355949193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#acr\u00edsiosena13132deputadoestadual,#avozdecamilonaassembleia", "link": "https://twitter.com/demetrioandrade/status/1038308990516641792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038308278365773825, "date": "2018-09-08", "time": "01:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Nova pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto estimulada para o Governo da Para\u00edba https://youtu.be/wbcGeiuDPvo\u00a0#PB #Para\u00edba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PB,#Para\u00edba", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1038308278365773825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038294935269793792, "date": "2018-09-08", "time": "00:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\"O  brilho cego da paix\u00e3o e f\u00e9 faca amolada\". Bela antiga can\u00e7\u00e3o de Milton Nascimento #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038294935269793792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258917283913728, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "@PAMELA_BORIO se pronuncia sobre o atentado a jairmessiasbolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #sucess\u00e3opresidencial #bolsonaro #atentado  https://www.instagram.com/p/BncvK9XDanY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xlshqlpxy9ai\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#sucess\u00e3opresidencial,#bolsonaro,#atentado", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1038258917283913728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PAMELA_BORIO"}
{"id": 1038252131936071680, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Via na TL gente falando em \"enrola\u00e7\u00e3o\" do Bolsonaro, para ganhar m\u00eddia (realmente ganhou!) e tentar vencer no 1\u00b0 turno!se foi se(?) se fodeu(!), pois quase morreu e \u00f1conhe\u00e7o ningu\u00e9m que de repente resolveu votar nele por conta da facada... #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1038252131936071680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246195389497344, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Fala s\u00e9rio \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21#eleicoes2018  pic.twitter.com/ymzDWlBZwm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1038246195389497344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242220061679616, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "Mas t\u00e1 quase o ch\u00e1 das 11! \u2615\ufe0f#GNEleicoes2018 #eleicoes2018 #LulaLivre \ud83d\udea9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#eleicoes2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038242220061679616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241383876898816, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "General Mour\u00e3o disse que \u00e9 ne\u00f3fito e que perguntou ao Bolsonaro o que ia fazer... E agora, Brasil?\ud83e\udd14#GNEleicoes2018 #eleicoes2018 #LulaLivre\ud83d\udea9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#eleicoes2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038241383876898816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240604268974081, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "Mas e onde t\u00e1 a matilha de pitbulls de ontem? Vieram de poodles? \ud83e\udd14#GNEleicoes2018 #eleicoes2018 #LulaLivre \ud83d\udea9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#eleicoes2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038240604268974081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234688505016325, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "@ZeSenador155 @zesenador155 est\u00e1 aniversariando. Veja o clipe de parab\u00e9ns preparado pela campanha do mdebista. #elei\u00e7\u00f5es2018 #sucess\u00e3oestadual #pol\u00edtica #governo #Para\u00edba  https://www.instagram.com/p/BnckIWpj4XS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gdc9f8f0cbd0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#sucess\u00e3oestadual,#pol\u00edtica,#governo,#Para\u00edba", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1038234688505016325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZeSenador155"}
{"id": 1038227002388611072, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@GiovaniGsf @BoniOliveira7 Est\u00e1 aberta a temporada de ca\u00e7a ao pobre!! O beijinho no final do v\u00eddeo foi de doer \ud83e\udd2d\ud83d\ude44 #elei\u00e7oes2018 #ForaPT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018,#ForaPT", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038227002388611072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoniOliveira7,GiovaniGsf"}
{"id": 1038226867898200064, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Verdades sejam expostas hoje e sempre!#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308932405819220&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038226867898200064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226712964866049, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "continuo achando que:1. vai ter 2o turno e bolsonaro vai estar l\u00e1.2. @cirogomes ser\u00e1 o advers\u00e1rio, unindo a centro-esquerda em seu nome.3. Vai ser duro mas ser\u00e1 uma vit\u00f3ria linda \ud83d\ude4c#CiroNoSegundoTurno #ciro12#eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#ciro12,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1038226712964866049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038226676864503813, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Aliados dizem que Bolsonaro n\u00e3o vai mais para as ruas.  http://bit.ly/2CxKdVH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/e97EdJcRYd", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1038226676864503813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226112067842048, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@ramonritter Somos 2! Aniquilar esse PT logo de primeira \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #ForaPT #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsanaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaPT,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsanaro17", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038226112067842048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1038224930557632512, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Profiss\u00e3o para mentiroso est\u00e1 se acabando.#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 https://glo.bo/2wOaTv8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038224930557632512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214637022375936, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\u00d3tima palestra com o Mour\u00e3o o vice do Bolsonaro (Parte 02), verdades expostas, rompendo \"l\u00f3gicas\"...#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e... https://m.youtube.com/watch?v=9PXL8fsuUKw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038214637022375936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213784752599040, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Tenho uma pergunta VOC\u00ca conhece algu\u00e9m que N\u00c3O votava no Bolsonaro e, por conta do ataque a ele agora vao votar nele? N\u00e3o? Pois \u00e9, Eu tbm N\u00c3O CONHE\u00c7O ningu\u00e9m que tenha decidido de repente a votsr nele por conta do ocorrido... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1038213784752599040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213470427197440, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 103444253, "username": "Boris_Minora", "tweet": "Mais um idiota RT @folha: 'Voc\u00ea colhe o que voc\u00ea planta', diz governador da Bahia sobre Bolsonaro  http://bit.ly/2QcJ8FF\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/UHzexb9PXw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Boris_Minora/status/1038213470427197440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038211421501378562, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Em recupera\u00e7\u00e3o, Bolsonaro monopoliza campanha eleitoral  https://bit.ly/2MUVFPT\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/zIy90JDqAt", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038211421501378562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209447355719685, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1728605491, "username": "rbtvalenca", "tweet": "Meu respeito aos candidatos que cancelaram suas atividades de campanha em solidariedade a @jairbolsonaro! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rbtvalenca/status/1038209447355719685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038208914922373120, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "\ud83c\udfb5 \u00c9 s\u00f3 o amor, \u00e9 s\u00f3 o amor!!! Que conhece o que \u00e9 verdade. O amor \u00e9 bom, n\u00e3o quer o mal, n\u00e3o sente inveja, n\u00e3o se envaidece.\ud83c\udfb5 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1038208914922373120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207934285729792, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "A onda \ud83c\udf0a\u00e9 essaPATRICK DORNELES#UmRaroNoCongresso\u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL #Para\u00edba4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#FichaLimpa #Altru\u00edsmo#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#Vida #COMPARTILHE#eleicoes2018 #votecerto#VotePATRICK #Vote4511#7deSetembro #paz pic.twitter.com/1L43PRiKvu", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#UmRaroNoCongresso,#Para\u00edba4,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#FichaLimpa,#Altru\u00edsmo,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#Vida,#COMPARTILHE,#eleicoes2018,#votecerto,#VotePATRICK,#Vote4511,#7deSetembro,#paz", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1038207934285729792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203655701360643, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Lossio viaja para o Sert\u00e3o e cumpre agenda de campanha  https://bit.ly/2MZEeh4\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/RAY6zseI8y", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038203655701360643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202964127698944, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "''Discurso de \u00f3dio\" de Bolsonaro motivou Ad\u00e9lio, diz defesa  https://bit.ly/2wPx4RO\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2FXDvV3lVh", "replies": 32, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038202964127698944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202809387298816, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "PATRICK DORNELES#FichaLimpa#UmRaroNoCongresso \u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL PB 4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Para\u00edba #Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#Vida #COMPARTILHE#ChegaDeCorruptos#MudaBrasil AGORA\u00e9aHORA#eleicoes2018 #VoteCerto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Vote4511#7deSetembro pic.twitter.com/DCSzNhniYM", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#FichaLimpa,#UmRaroNoCongresso,#Para\u00edba,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#Vida,#COMPARTILHE,#ChegaDeCorruptos,#MudaBrasil,#eleicoes2018,#VoteCerto,#Vote4511,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1038202809387298816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202053154283527, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Marina Silva Presidente 18 \ud83d\udc9a #vote18 #sourede18 #rede18 #marina2018 #marina18 #UOLnasUrnas #marinasilva #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 #BRASIL #Brazil pic.twitter.com/AJZSEXAW7L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vote18,#sourede18,#rede18,#marina2018,#marina18,#UOLnasUrnas,#marinasilva,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#BRASIL,#Brazil", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1038202053154283527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201254881636352, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\u00d3tima palestra com o Mour\u00e3o o vice do Bolsonaro#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja,... https://m.youtube.com/watch?v=QhfotBs0Kp8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038201254881636352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201108286648321, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@apanselmo  Horas antes de atentado, Bolsonaro gravou v\u00eddeo de Ano Novo judaico  http://bit.ly/2MY4AjJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3tpXKpCYk9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038201108286648321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apanselmo"}
{"id": 1038200978804224000, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@MarcelAlexandre  Horas antes de atentado, Bolsonaro gravou v\u00eddeo de Ano Novo judaico  http://bit.ly/2MY4AjJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3tpXKpCYk9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038200978804224000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelAlexandre"}
{"id": 1038200862085206017, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "31 minutos atr\u00e1sHoras antes de atentado, Bolsonaro gravou v\u00eddeo de Ano Novo judaico  http://bit.ly/2MY4AjJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3tpXKpCYk9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038200862085206017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200714743431174, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2168839346, "username": "edsxnj", "tweet": "Minha futura deputada federal @amandapalha2122 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PCB21 https://twitter.com/amandapalha2122/status/1038198637572980736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PCB21", "link": "https://twitter.com/edsxnj/status/1038200714743431174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandapalha2122"}
{"id": 1038196517415333888, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi N\u00e3o reelejam povo paranaense! Deixem ela perder o foro privilegiado, a arrog\u00e2ncia tb. Vamos renovar!! #elei\u00e7oes2018 #ForaPT #fimdoforoprivilegiado #Parana", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018,#ForaPT,#fimdoforoprivilegiado,#Parana", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038196517415333888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038195811081846784, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308850342494093&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038195811081846784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194538022690821, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@VEJA Quem t\u00e1 pagando advogado pra este cabra safado? Estranho... #treta #elei\u00e7oes2018 #ForaPT", "replies": 28, "retweets": 29, "likes": 953, "location": "", "hashtags": "#treta,#elei\u00e7oes2018,#ForaPT", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038194538022690821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038192792378507265, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 859695579068342272, "username": "Miqueias_09", "tweet": "O agressor n\u00e3o estava sozinho. Prenderam mais dois, e tem uma mulher envolvida. Tudo planejado!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Miqueias_09/status/1038192792378507265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188766043746305, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 40557055, "username": "PedroCapistrano", "tweet": "Essa \u00e9 a realidade na carreira dos professores em geral. Em \u00e9poca de elei\u00e7\u00f5es eu recomendo muito verem esse v\u00eddeo e refletirem no que os seus candidatos est\u00e3o fazendo sobre isso. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #carreira #professor  https://youtu.be/qynpUFmknpg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#carreira,#professor", "link": "https://twitter.com/PedroCapistrano/status/1038188766043746305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038187181574160384, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68063953, "username": "rafaellscosta", "tweet": "S\u00f3 espero que reflita a imensa rejei\u00e7\u00e3o que j\u00e1 conhecemos nas urnas. Espero que todos os que comp\u00f5em os 43% tenham t\u00edtulo de eleitor. S\u00f3 evidencia o quanto ele \u00e9 detestado.#eleicoes2018  https://twitter.com/msantoro1978/status/1038162401064116226\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rafaellscosta/status/1038187181574160384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183796586119168, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"Eu sou a prova que armas n\u00e3o matam pessoas, pessoas matam pessoas!\" - Faca.#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308821475830313&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038183796586119168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178163510132737, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 109706959, "username": "gloriageorgia", "tweet": "Porra, Folha, o caso do assassinato de Jo\u00e3o Pessoa nem foi pol\u00edtico, foi passional. S\u00f3 usaram como se fosse para a como\u00e7\u00e3o ser maior. @folha , pesquisa + \ud83d\ude09 #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/folha/status/1038006461450706946\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/gloriageorgia/status/1038178163510132737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038176747613769729, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": " https://goo.gl/gGHNPy\u00a0 Revelada identidade de Policial Militar que evitou golpe fatal em @jairbolsonaro cc @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP #bolsonaroesfaqueado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038176747613769729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038175219888865281, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Ex\u00e9rcito confirma atua\u00e7\u00e3o de tropas nas elei\u00e7\u00f5es 2018 no Cear\u00e1.  http://bit.ly/2QiIab0\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/nlttX6OudA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1038175219888865281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172418504716288, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308792989166495&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038172418504716288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171538585841664, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 https://glo.bo/2NZoVBt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038171538585841664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170999257161728, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308789572500170&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038170999257161728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167566869520385, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 213920022, "username": "GustavoBitt", "tweet": "N sei pq ainda me surpreendo com a esquerda. Atitudes rid\u00edculas, desumanas.  Inferiorizam o ser humano, depois prezam os \u201cdireitos humanos\u201d. #paz #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#paz,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GustavoBitt/status/1038167566869520385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163897449172992, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2744374193, "username": "saara_dayanne", "tweet": "A democracia acaba na obrigatoriedade do voto. #ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/saara_dayanne/status/1038163897449172992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162781642600454, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Escrit\u00f3rio da ONU para direitos humanos condena ataque a Bolsonaro  https://bit.ly/2wQOxJK\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/pTG8frzewE", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038162781642600454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161617521975297, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Recurso de Lula contra condena\u00e7\u00e3o chega ao STJ  https://bit.ly/2wTfX2l\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/XqQufNhZ1n", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038161617521975297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161342035836933, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Aliados dizem que Bolsonaro n\u00e3o vai mais para as ruas  https://bit.ly/2wRtpUs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/m9yUthoCEz", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038161342035836933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160283838148608, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "''A gente nunca agiu de viol\u00eancia com ningu\u00e9m\", diz filho de Bolsonaro em v\u00eddeo  https://bit.ly/2Nnd7fz\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/tKjGLTq8N5", "replies": 40, "retweets": 6, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038160283838148608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159191792406529, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "TRE manda Humberto excluir posts criticando Mendon\u00e7a  https://bit.ly/2MUB4Ly\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/S6jwVT0m5L", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038159191792406529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158180700827653, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Raquel Lyra ter\u00e1 agenda pol\u00edtica nos bairros de Caruaru no fim de semana. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/TrQ49fIfNc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038158180700827653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156593257435137, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 91378701, "username": "mattsonranier", "tweet": "O @Haddad_Fernando respondendo na lata! #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/yMfqL0pS2Z", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mattsonranier/status/1038156593257435137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038153164569145345, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "#eleicoes2018  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038153164569145345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151874204131328, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3835734087, "username": "elmofernandesol", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1038120769073631232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/elmofernandesol/status/1038151874204131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150010251161600, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://goo.gl/z9y9NA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/x5tSMQS7ih", "replies": 17, "retweets": 8, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144540924960768, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Descubra como os candidatos em Pernambuco pretendem evitar superlota\u00e7\u00e3o em hospitais  https://goo.gl/t8otJe\u00a0 pic.twitter.com/dzEBNnzjLW", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038144540924960768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141705684439041, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 35017628, "username": "WSarai", "tweet": "Em pleno feriado de 7 de Setembro, a Procuradoria Regional #Eleitoral de Pernambuco funciona normalmente, porque os prazos eleitorais n\u00e3o param neste per\u00edodo. Dezenas de procuradores/as e servidores/as tamb\u00e9m trabalham nos outros estados | #MPF #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Eleitoral,#MPF,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/WSarai/status/1038141705684439041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137603634221056, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1010570204949176320, "username": "jleticialima", "tweet": "Carreata Bolsonaro Natal/RN #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BOLSONARO #BOLSONARO2018 @paulohsantos81 pic.twitter.com/6AwjZfJsFV", "replies": 3, "retweets": 31, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BOLSONARO,#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/jleticialima/status/1038137603634221056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulohsantos81"}
{"id": 1038137600245198850, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "@ConversaAfiada Regrann from @conversaafiada  -  Na \"entrevista\" que concedeu ao pelot\u00e3o de fuzilamento da GloboNews, Haddad respondeu assim quando o Merval Pereira perguntou sobre as a\u00e7\u00f5es movidas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico... Qu\u00e1, qu\u00e1, qu\u00e1! #Haddad #PT #Elei\u00e7\u00f5es2018...  https://www.facebook.com/fredericobartz/videos/2244617492234870/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1038137600245198850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038136169123524608, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 704351574693421057, "username": "trepboficial", "tweet": "Hoje \u00e9 pelo voto que damos o nosso grito, para termos um pa\u00eds mais independente. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#7deSetembro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #VemPraUrna pic.twitter.com/IxwMenylaH", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VemPraUrna", "link": "https://twitter.com/trepboficial/status/1038136169123524608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132794038398977, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "TRE manda Humberto excluir posts criticando Mendon\u00e7a. Nas publica\u00e7\u00f5es, petista atribu\u00eda culpa por inc\u00eandio no Museu Nacional ao advers\u00e1rio  https://goo.gl/wMNXnE\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/ZTsnFYkPf6", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038132794038398977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130306748956677, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@revistapiaui Parab\u00e9ns! Honra a profiss\u00e3o com sua compet\u00eancia #For\u00e7aBolsonaro17 #elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro17,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038130306748956677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui"}
{"id": 1038129711015243778, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 219571859, "username": "FurmigaDub", "tweet": "E vamo que hoje \u00e9 dia de lan\u00e7amento, parceria com VENGA, VENGA e Coco de Oy\u00e1. Simbora galeras !  #caboclopresidente #vengavenga #festavengavenga #folcloredofuturo #gravebrasileiro #Omeucandidato #eleicoes2018...  https://www.facebook.com/furmigadub/posts/2059927954064816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#caboclopresidente,#vengavenga,#festavengavenga,#folcloredofuturo,#gravebrasileiro,#Omeucandidato,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FurmigaDub/status/1038129711015243778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127814455828480, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@g1 Aproveita e volta s\u00f3 depois das elei\u00e7\u00f5es, \u00f1 vai fazer diferen\u00e7a mesmo... \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f #eleicoes2018 #livresdolula #forapt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#livresdolula,#forapt", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038127814455828480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038125505927684097, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Excelente reportagem do estado de Minas reproduzida pelo DP de Pernambuco. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/DiarioPE/status/1038118330568241153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1038125505927684097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124401525440512, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "PATRICK DORNELES#UmRaroNoCongresso\u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL 4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#FichaLimpa#Altru\u00edsta #Humanista#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#Vida #COMPARTILHE#eleicoes2018 #VoteCerto #VotePatrick #Vote4511#Para\u00edba #PatrickFederal#Bras\u00e3oArmas pic.twitter.com/J6sud9XnN9", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#UmRaroNoCongresso,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#FichaLimpa,#Altru\u00edsta,#Humanista,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#Vida,#COMPARTILHE,#eleicoes2018,#VoteCerto,#VotePatrick,#Vote4511,#Para\u00edba,#PatrickFederal,#Bras\u00e3oArmas", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1038124401525440512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121134045032448, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 mais not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada #Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e... https://m.youtube.com/watch?v=DO0RM2gvyRs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038121134045032448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119698355904512, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "No Sert\u00e3o, Armando promete isen\u00e7\u00e3o do IPVA para 'motos pequenas'  https://goo.gl/srrfCk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/0LiVYQlAfv", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1038119698355904512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119267554787328, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  https://goo.gl/GLQugn\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AOb1EWHNk7", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038119267554787328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118745208705024, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Ap\u00f3s ataque a Bolsonaro, seguran\u00e7a de candidatos ser\u00e1 ampliada em 60%  https://goo.gl/KvGEJo\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/HrnGykjm3t", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038118745208705024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118171805462528, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "PF faz \u2018mutir\u00e3o\u2019 para esclarecer caso Bolsonaro  https://goo.gl/vDco1A\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/oI5ICryvwD", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038118171805462528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117710713049089, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Ant\u00f4nio Campos compara ataque a Bolsonaro a acidente de Eduardo  https://goo.gl/BCnSB7\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/WLUC2HCNhG", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038117710713049089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117295841849344, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 86344552, "username": "adrifigueiredos", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 um presidente que vai salvar o Brasil e sim as nossas ora\u00e7\u00f5es. Nunca existir\u00e1 um governo que far\u00e1 o imposs\u00edvel, sempre existiu um Deus que faz! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/adrifigueiredos/status/1038117295841849344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115960513810433, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 325899567, "username": "Marigessia", "tweet": "A maioria de votos nulos n\u00e3o anula uma elei\u00e7\u00e3o, sabe por qu\u00ea?Os votos nulos n\u00e3o s\u00e3o considerados v\u00e1lidos e, por isso, n\u00e3o fazem diferen\u00e7a no resultado final das elei\u00e7\u00f5es.Cuidado para n\u00e3o ser enganado, vote certo!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #OVotoImporta \u2013 at Esta\u00e7\u00e3o Velha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#OVotoImporta", "link": "https://twitter.com/Marigessia/status/1038115960513810433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106836220735492, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 191847929, "username": "MarianadDeus", "tweet": "#7deSetembro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#eleicoes2018  pic.twitter.com/vxdVC0giIl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarianadDeus/status/1038106836220735492", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100318095994880, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308538442525283&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038100318095994880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099528468123648, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "#CamiloSantana prop\u00f5e uso de sistema de reconhecimento facial e aumento do efetivo como ferramentas de seguran\u00e7a p\u00fablica.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CamiloSantana,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1038099528468123648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098649945919488, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3835734087, "username": "elmofernandesol", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037896887444156416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/elmofernandesol/status/1038098649945919488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095953683775488, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Armando prop\u00f5e parceria com o Cear\u00e1 para reduzir problemas de sa\u00fade no Araripe. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/R7w2KlXH6Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038095953683775488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089895284297728, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Do jeito que condeno que relativiza ou nesmo zomba da gravidade do ato violento por ter sido contra o #Bolsonaro! REPUDIU ABERTAMENTE o uso do mesmo para FINS ELEITOREIROS BAIXOS como esta sendo feito pelos apoiadores dele! S\u00c3O ATITUDES igualmente DEPLOR\u00c1VEIS! #Eleicoes2018  https://twitter.com/VEJA/status/1038083336584003584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1038089895284297728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089869036347392, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1093421612, "username": "OrlandoJr3153", "tweet": "7 de Setembro de 2018, 17\u00ba v\u00eddeo.#eleicoes2018 #orlandojunior3153 #deputadofederal pic.twitter.com/b1LODTNOgv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#orlandojunior3153,#deputadofederal", "link": "https://twitter.com/OrlandoJr3153/status/1038089869036347392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086866912915456, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 198727186, "username": "mbbc_tech", "tweet": "\"P\u00e1tria Amada, Idolatrada, Salve, Salve\". UFFA! Chegamos at\u00e9 aqui. Agora vai. #indenpendenciadobrasil #eleicoes2018...#criatividade #ideia #technologia #inven\u00e7\u00e3o #empreendedorismo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbfNKXDrip/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16ha5dtnmltum\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#indenpendenciadobrasil,#eleicoes2018,#criatividade,#ideia,#technologia,#inven\u00e7\u00e3o,#empreendedorismo", "link": "https://twitter.com/mbbc_tech/status/1038086866912915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085764544913409, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Tony Gel e Raul Henry inauguram comit\u00ea em Toritama. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/8x8jr9cJHK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038085764544913409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082160136208384, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 55412254, "username": "rodrigoamteles", "tweet": "\u00c9 assustador a quantidade de pessoas, em sua maioria petistas,tentando acreditar e fazer com que as pessoas acreditem,que o atentado ao Bolsonaro foi uma farsa. Esse \u00e9 o n\u00edvel de eleitores do bolsa fam\u00edlia que apoiam um preso. #Brasil #Fortaleza #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #Atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Fortaleza,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#Atentado", "link": "https://twitter.com/rodrigoamteles/status/1038082160136208384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080619916546050, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "[Comprova \u2714] \u2013 Rede de lojas diz que comunicado sobre venda a prazo a eleitores de Ciro Gomes \u00e9 falso  https://goo.gl/t1XppP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AiqhbywJfy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038080619916546050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080538949640194, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 966783143696064512, "username": "toniefrancisco", "tweet": "Lamentamos o atentado contra Jair Bolsonaro. Esperamos, contudo, que o epis\u00f3dio sirva para que o candidato de extrema-direita reflita sobre sua conduta e entenda que viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia. Que o respeito e a toler\u00e2ncia perante a diversidade ven\u00e7am. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/toniefrancisco/status/1038080538949640194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080399044497413, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "#BomDia \ud83d\ude4f #Para\u00edba#BomDiaBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #paraibaja\u2600\ufe0f\ud83c\udf05PATRICK DORNELES#UmRaroNoCongresso\u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL 4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#FichaLimpa#Altru\u00edsta #Humanista#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#eleicoes2018 #VoteCerto #VotePatrick #Vote4511 pic.twitter.com/xtnMURUAko", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BomDia,#Para\u00edba,#BomDiaBrasil,#paraibaja,#UmRaroNoCongresso,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#FichaLimpa,#Altru\u00edsta,#Humanista,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#eleicoes2018,#VoteCerto,#VotePatrick,#Vote4511", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1038080399044497413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079888975167489, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 65054502, "username": "jofagner", "tweet": "T\u00f4 sentindo meus dedos dan\u00e7arem entre o 2 e 3 depois de digitar o 1 na urna eleitoral. Dois om\u00f5es da porra disputando meu voto \u00e0 presid\u00eancia #Ciro12 #Haddad13 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Haddad13,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jofagner/status/1038079888975167489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077288728932353, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1038015122831273990, "username": "voteservicopub", "tweet": "Compare\u00e7a ao nosso lan\u00e7amento, conhe\u00e7a nossas propostas. #VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/oZoctkUns1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/voteservicopub/status/1038077288728932353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077174199345152, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1038015122831273990, "username": "voteservicopub", "tweet": "#VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/THSFtVvOG7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/voteservicopub/status/1038077174199345152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077068733542401, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1038015122831273990, "username": "voteservicopub", "tweet": "As entidades que fazem parte desta campanha dar\u00e3o pleno conhecimento \u00e0s suas bases e \u00e0 sociedade dos nomes de todos os candidatos \u00e0s elei\u00e7\u00f5es que subscreverem a carta de compromisso. Siga, curta e compartilhe a ideia! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico", "link": "https://twitter.com/voteservicopub/status/1038077068733542401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076853242748929, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 31438699, "username": "jocelioleal", "tweet": "Campanha de Ciro n\u00e3o para; K\u00e1tia Abreu vai a Fortaleza  http://blogs.opovo.com.br/jocelioleal/2018/09/07/campanha-de-ciro-nao-para-katia-abreu-vai-a-fortaleza/\u00a0\u2026 #CiroGomes #Eleicoes2018 #Fortaleza #K\u00e1tiaAbreu via @opovoonline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes,#Eleicoes2018,#Fortaleza,#K\u00e1tiaAbreu", "link": "https://twitter.com/jocelioleal/status/1038076853242748929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1038071406376828928, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 mais not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada #Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308425769203217&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038071406376828928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070862358958081, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Como reduzir a viol\u00eancia em Pernambuco? Veja o que pensam os candidatos  https://goo.gl/sGokYr\u00a0 pic.twitter.com/MwVwe5XNQr", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038070862358958081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069255353204737, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 mais not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada #Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308418555870605&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038069255353204737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068104373383168, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 156838470, "username": "amandaamarillis", "tweet": "Nossa democracia em xeque!#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/iwYExIf7qz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/amandaamarillis/status/1038068104373383168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064105884733441, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 62569462, "username": "kaligia", "tweet": "#CiroPresidente #Elei\u00e7\u00f5es2018 #CiroNoSegundoTurno #Ciro12 pic.twitter.com/pfVNbCwekj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/kaligia/status/1038064105884733441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062722745884672, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 130183418, "username": "WanessaAndrade_", "tweet": "Aonde estamos levando nosso pa\u00eds? #7deSetembro #Recife #Democracia #respeito #Paz #equilibrio #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xwILjWkzKL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Recife,#Democracia,#respeito,#Paz,#equilibrio,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/WanessaAndrade_/status/1038062722745884672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061153509945344, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "No in\u00edcio, ela subiu muito, mas caiu aos poucos. Isso tende a acontecer novamente, agora com Bolsonaro, que segue sendo o pior candidato competitivo de todos os tempos. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061153509945344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061150771064837, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Mas a como\u00e7\u00e3o n\u00e3o dura pra sempre. Tem um per\u00edodo de umas duas semanas. Faltam quase dois meses pro segundo turno. N\u00e3o chega at\u00e9 l\u00e1. A prova disso foi a morte de Eduardo Campos. Nem uma morte causou tanta como\u00e7\u00e3o pra levar Marina ao segundo turno. #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061150771064837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061147872796672, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "A princ\u00edpio, Bolsonaro deve crescer sim. A como\u00e7\u00e3o gerada deve o fazer subir at\u00e9 uns 10% nas inten\u00e7\u00f5es. O infeliz atentado o coloca com um p\u00e9 no segundo. Eleitoralmente, Alckmin sai perdendo (de novo). #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061147872796672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061144303382533, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Passado a fase mais dram\u00e1tica e com Bolsonaro se recuperando bem, cabe um pouco de an\u00e1lise para a corrida eleitoral. #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061144303382533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060995388813312, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 193049243, "username": "cviniciuslm", "tweet": "Hoje, #7DeSetembro, \u00e9 uma data emblem\u00e1tica para a Hist\u00f3ria de nosso Brasil.Tamb\u00e9m estamos a exatamente 1 m\u00eas do 1\u00ba turno m\u00eas das #Elei\u00e7\u00f5es2018.Vamos juntos! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7DeSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/cviniciuslm/status/1038060995388813312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060688479019011, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 995591509239050240, "username": "Gusttavoandreo1", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o Esquisita Com Facada Lateral E Teile, Saida Fake sem Sangue e ZAGA. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado #SpiderManPS4 pic.twitter.com/6yiRSlGB7c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado,#SpiderManPS4", "link": "https://twitter.com/Gusttavoandreo1/status/1038060688479019011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060524565610497, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 122128787, "username": "JuniorDanyllo", "tweet": "Como esperado, v\u00e3o aproveitar a situa\u00e7\u00e3o para se promover. #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JuniorDanyllo/status/1038060524565610497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057305143750656, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52889653, "username": "cillamarques", "tweet": "Globo Produ\u00e7\u00f5es j\u00e1 foi melhor... C\u00eas lembram do dossi\u00ea do Collor? \u00c9 por a\u00ed... Olha faca!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cillamarques/status/1038057305143750656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056947960999936, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 52889653, "username": "cillamarques", "tweet": "Globo Produ\u00e7\u00f5es j\u00e1 foi melhor... C\u00eas lembram do dossi\u00ea do Collor? \u00c9 por a\u00ed... Olha faca!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018 \u2014 se sentindo saudosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cillamarques/status/1038056947960999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054550509375488, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 536509723, "username": "barbosanicolle", "tweet": "Eu luto pela liberdade e pela independ\u00eancia do nosso Estado e Pa\u00eds, pois acredito que esse \u00e9 caminho certo para o nosso desenvolvimento! #MaisCeara #MaisBrasil #NicolleBarbosa2020 #7deSetembro #DeputadaFederal #Eleicoes2018 #Politica pic.twitter.com/6snfLwrKfc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaisCeara,#MaisBrasil,#NicolleBarbosa2020,#7deSetembro,#DeputadaFederal,#Eleicoes2018,#Politica", "link": "https://twitter.com/barbosanicolle/status/1038054550509375488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050679615614978, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Em Santa Cruz do Capibaribe, Jo\u00e3o Ant\u00f4nio destaca for\u00e7a do empreendedorismo do Polo de Confec\u00e7\u00f5es do Agreste. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/BVRdTIDjMY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038050679615614978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048991194357761, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 51945654, "username": "WiltonMid", "tweet": "@RadarPoliticoBR @leandroruschel N\u00e3o foi bem assim. O cara s\u00f3 n\u00e3o foi linchado pq o policial apaisona que pegou ele n\u00e3o deixou, os policiais da viatura q levou o agressor chegou ate a usar splay de pimenta pra afastar o eleitores de Bolsonaro. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/WiltonMid/status/1038048991194357761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel,RadarPoliticoBR"}
{"id": 1038045795902267394, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 91378701, "username": "mattsonranier", "tweet": "O senhor @MagnoMalta foi eleito pelo povo, mas parece que tem interesse em enganar! Foto editada e publicada em seu Instagram e a\u00ed a foto original! (Compartilhem) #eleicoes2018  pic.twitter.com/ZkntwQL9vI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/mattsonranier/status/1038045795902267394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038044304399388673, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 216744518, "username": "TIAGOVERSALLES", "tweet": "N\u00e3o eleja pessoas, eleja projetos, assim como n\u00e3o idolatre pessoas, mas suas ideias. Se n\u00e3o h\u00e1 projetos nem ideias, n\u00e3o h\u00e1 um candidato, h\u00e1 apenas uma pessoa! #pensenisso #ficaadica #eleicoes2018 #JoaoAmoedo #partidoNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#pensenisso,#ficaadica,#eleicoes2018,#JoaoAmoedo,#partidoNovo", "link": "https://twitter.com/TIAGOVERSALLES/status/1038044304399388673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042630968500224, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 TSE aprova tropa federais para 97 munic\u00edpios do RN  http://tribunadonorte.com.br/noticia/tse-aprova-tropa-federais-para-97-munica-pios-do-rn/423533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1038042630968500224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041320277913600, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "#Atypical #7deSetembro #DiaDaIndepedencia#SextaDetremuraSDV#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Atypical,#7deSetembro,#DiaDaIndepedencia,#SextaDetremuraSDV,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1038041320277913600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032574986244096, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 66539783, "username": "PauloOlimpio17", "tweet": "\"Agrade\u00e7o a Deus por mais essa chance... Vamos em frente para mudar o Brasil\" - Jair Bolsonaro#7deSetembro #For\u00e7aBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/KMdfbTZOI2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#For\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PauloOlimpio17/status/1038032574986244096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032470518779904, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 978459404348674048, "username": "TiagoFraga4", "tweet": "@AnaPaulaVolei Eles se manifestariam, se fosse algum candidato da esquerda!! Lament\u00e1vel o comit\u00ea de DH @UN politizado!#ONU #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ONU,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brasil", "link": "https://twitter.com/TiagoFraga4/status/1038032470518779904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,UN"}
{"id": 1038028284699783168, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 248903987, "username": "IgorAmoorim", "tweet": "No dia da independ\u00eancia entramos em contagem regressiva (1 m\u00eas) para a independ\u00eancia do golpe!Dia 7 de outubro vote consciente, vote em quem luta pela nossa p\u00e1tria!#7deSetembro #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/E36UoJPa58", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorAmoorim/status/1038028284699783168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005046137577472, "date": "2018-09-07", "time": "05:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": " https://goo.gl/DhRU98\u00a0 Jair Bolsonaro se recupera de tentativa de assassinato. #ancoradouro#elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro https://goo.gl/DhRU98\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ancoradouro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038005046137577472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001566547107840, "date": "2018-09-07", "time": "04:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "#BomDia \ud83d\ude4f #Para\u00edba#BomDiaBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #paraibaja\u2600\ufe0f\ud83c\udf05PATRICK DORNELES#UmRaroNoCongresso\u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL 4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#FichaLimpa#Altru\u00edsta #Humanista#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#eleicoes2018 #VoteCerto #VotePatrick #Vote4511 pic.twitter.com/VTAsewsg0b", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#BomDia,#Para\u00edba,#BomDiaBrasil,#paraibaja,#UmRaroNoCongresso,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#FichaLimpa,#Altru\u00edsta,#Humanista,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#eleicoes2018,#VoteCerto,#VotePatrick,#Vote4511", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1038001566547107840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998716190220288, "date": "2018-09-07", "time": "04:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Doze agentes da PF faziam a seguran\u00e7a de Bolsonaro na hora do ataque  http://bit.ly/2QapIBa\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060 em Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/Bna5A45h8-T63AOHR9-ks2AVgE7vUzD5aCxz180/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qi4xqaauykn4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1037998716190220288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037993518688555008, "date": "2018-09-07", "time": "04:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 783814330307514368, "username": "Everttonjackson", "tweet": "Vai l\u00e1 crian\u00e7a ensina ao Bozo como que se faz #eleicoes2018  pic.twitter.com/asWFgflyml", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Everttonjackson/status/1037993518688555008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037992144261140480, "date": "2018-09-07", "time": "04:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Agressor diz \u00e0 pol\u00edcia que esfaqueou Bolsonaro por motivos pessoais e a mando de Deus  http://bit.ly/2NV7xy3\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060 em Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/Bna2CKhBGXob5VGJNNyh1w0m3cp26o8NE3YUP80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tg4udkvdua4l\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1037992144261140480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988059667738625, "date": "2018-09-07", "time": "03:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 248862545, "username": "TombaFarias", "tweet": "(A) Neste feriado da independ\u00eancia o deputado #Tomba45123 participa do desfile c\u00edvico no munic\u00edpio de Santa Cruz. Acompanhe nossa agenda di\u00e1ria e participe. #BomdeTrabalho #Agenda #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Troh06dBxL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Tomba45123,#BomdeTrabalho,#Agenda,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TombaFarias/status/1037988059667738625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037952983676477440, "date": "2018-09-07", "time": "01:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s ataque  https://goo.gl/W6PG9F\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/DVpjKdFvgw", "replies": 23, "retweets": 10, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037952983676477440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941802798592000, "date": "2018-09-07", "time": "00:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Equipe do S\u00edrio-Liban\u00eas vai atender Bolsonaro em Minas Gerais https://goo.gl/K17EAV\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/OZZZmIyiA3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037941802798592000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933003266289664, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50882504, "username": "mharcu", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #pl31 #alesp pic.twitter.com/owTgwm2sXQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#pl31,#alesp", "link": "https://twitter.com/mharcu/status/1037933003266289664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930593324085248, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "A um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o para Bolsonaro voltar \u00e0 campanha nas ruas  https://goo.gl/83nJcy\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2Igwf8S7xH", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037930593324085248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037927683798315008, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307988755913585&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037927683798315008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922957195194369, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307977795914681&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037922957195194369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921820194656256, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "ENTREVISTA G1 E CBN: JOS\u00c9 MARIA EYMAEL (DC) - \u00cdntegra #ELEICOES2018:  http://youtu.be/8QBh3J01hik?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1037921820194656256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037918945989287936, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada #Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307965379249256&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037918945989287936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916991124852737, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307959379249856&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037916991124852737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916152167624705, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307957295916731&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037916152167624705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915379992018944, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 325299005, "username": "power_weer", "tweet": "Se me atacar, eu vou atacar. #eleicoes2018  pic.twitter.com/ud6X58Oibr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/power_weer/status/1037915379992018944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914760837259264, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 87068631, "username": "MarceloCastro3", "tweet": "O jogo pol\u00edtico vai mudar. Estrategistas e marqueteiros pol\u00edticos dos advers\u00e1rios do Bozo ter\u00e3o de bloquear o \"coitadismo\" e o \"efeito m\u00e1rtir\" que recair\u00e1 sobre ele. As cartas est\u00e3o na mesa. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarceloCastro3/status/1037914760837259264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914221730783232, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307952249250569&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037914221730783232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914062011752448, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307951819250612&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037914062011752448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912735688871936, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, falou logo ap\u00f3s o ataque contra o pai...#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307948135917647&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037912735688871936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912107885490181, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307946755917785&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037912107885490181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912038033567744, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018 https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037912038033567744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912003409600512, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307946402584487&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037912003409600512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911918894309376, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307946125917848&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037911918894309376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910657465606145, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/8QBh3J01hik?a\u00a0 ENTREVISTA G1 E CBN: JOS\u00c9 MARIA EYMAEL (DC) - \u00cdntegra #ELEICOES2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1037910657465606145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037906647094583298, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "Em quem voc\u00ea votaria, se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje??? #JairBolsonaro #CiroGomes #MarinaSilva#HaddadNaGloboNews#JornalNacional #ConversaComBial#TheVoiceBrasil#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 30, "retweets": 90, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#CiroGomes,#MarinaSilva,#HaddadNaGloboNews,#JornalNacional,#ConversaComBial,#TheVoiceBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037906647094583298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902704054620161, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "Visita ao MERCADO DE #ARTESANATO#BoaNoite\ud83d\ude4f #Para\u00edba#paraibajaPATRICK DORNELES#UmRaroNoCongresso\u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL 4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#FichaLimpa #Altru\u00edsmo#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#eleicoes2018 #votecerto#Vote45 #Vote4511 pic.twitter.com/Teu18Z0nDc \u2013 at Z\u00eanitte", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#ARTESANATO,#BoaNoite,#Para\u00edba,#paraibajaPATRICK,#UmRaroNoCongresso,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#FichaLimpa,#Altru\u00edsmo,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#eleicoes2018,#votecerto,#Vote45,#Vote4511", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1037902704054620161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900873589043200, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:26", "timezone": "CDT", "user_id": 851513287489589248, "username": "Pauulo_HC", "tweet": "Me chamem de louco, mas eu n\u00e3o consigo acreditar de jeito nenhum nessa hist\u00f3ria do bozo ter levado uma facada. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Pauulo_HC/status/1037900873589043200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898396705714176, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Temer pede refor\u00e7o \u00e0 seguran\u00e7a dos candidatos ap\u00f3s atentado a Bolsonaro  https://goo.gl/2hsfW4\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/h8PS4rePOe", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037898396705714176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889692170117120, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 105651799, "username": "katrinpaiva", "tweet": "Siga o nosso perfil oficial no instagram @katrinpaiva.7707 e acompanhe nossas propostas e caminhada por um RN melhor. #vote7707 #policiafederal #lavajato #eleicoes2018 #tocomkatrin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#vote7707,#policiafederal,#lavajato,#eleicoes2018,#tocomkatrin", "link": "https://twitter.com/katrinpaiva/status/1037889692170117120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katrinpaiva"}
{"id": 1037887713087774720, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 80586883, "username": "Mercinhavpn", "tweet": "O \u00f3dio n\u00e3o cessa com o \u00f3dio!!!Quem semeia \u00f3dio colhe o que????#repost falandoverdades_0002 #bolsonaron\u00e3o #menosodio #maisamorporfavor #elei\u00e7\u00f5es2018 #violenciageraviolencia em Onde O\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaEz2NjHSC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ux6d33c1zkit\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#repost,#bolsonaron\u00e3o,#menosodio,#maisamorporfavor,#elei\u00e7\u00f5es2018,#violenciageraviolencia", "link": "https://twitter.com/Mercinhavpn/status/1037887713087774720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886234331361280, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54870405, "username": "eduhguimaraes", "tweet": "Muito triste o que aconteceu com Bolsonaro, espero que ele se recupere logo e o covarde que fez isso pague. N\u00e3o s\u00f3 ele, como quem mandou ele fazer. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/eduhguimaraes/status/1037886234331361280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876576770314240, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 978459404348674048, "username": "TiagoFraga4", "tweet": "Com essa proposta eu concordo; e h\u00e1 muito tempo!#ForcaBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037741018337210369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TiagoFraga4/status/1037876576770314240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875956445138945, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2556638087, "username": "MarcioA10110876", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018#votoembranco  https://www.instagram.com/p/BnaBMrbgZ_Q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11b4z8xtw6ztg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#votoembranco", "link": "https://twitter.com/MarcioA10110876/status/1037875956445138945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875097472835584, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro  https://goo.gl/vA1Zxd\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/9N1dUAJoDo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037875097472835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871323735904256, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": " https://m.youtube.com/watch?v=N8oYkde7_wA\u00a0\u2026 Anderson Freire O Culto Do Calv\u00e1rio #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguefc #QuintaMasterSDV #SDV #eleicoes2018 #SegundoSol #ForcaBolsonaro #G1 #ProgramaDoRatinho #TheVoiceBrasil #Quinta #CorridaDeBigas #instagram #Depressao #Suicidio #Ansiedade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguefc,#QuintaMasterSDV,#SDV,#eleicoes2018,#SegundoSol,#ForcaBolsonaro,#G1,#ProgramaDoRatinho,#TheVoiceBrasil,#Quinta,#CorridaDeBigas,#instagram,#Depressao,#Suicidio,#Ansiedade", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037871323735904256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871003886645248, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53755873, "username": "leonardo_rcosta", "tweet": "\"...ele defende a viol\u00eancia! Absurdo!!! O que vamos fazer?! ...Esfaque\u00e1-lo! #Hipocresia #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Hipocresia,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/leonardo_rcosta/status/1037871003886645248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870005424140289, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 248862545, "username": "TombaFarias", "tweet": "(A) Noite de reuni\u00e3o com os moradores da rua Santo Ant\u00f4nio, no bairro Para\u00edso, em Santa Cruz. A popula\u00e7\u00e3o t\u00e1 com o deputado #BomdeTrabalho. #Tomba45123 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #SantaCruz pic.twitter.com/W6EGG8bZXS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BomdeTrabalho,#Tomba45123,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SantaCruz", "link": "https://twitter.com/TombaFarias/status/1037870005424140289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869778503954433, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "Quando tudo estiver sem solu\u00e7\u00e3o olhe para o c\u00e9u e veja que Deus est\u00e1 no controle. #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguindofc #QuintaMasterSDV #SDV #eleicoes2018 #SegundoSol #ForcaBolsonaro #ProgramaDoRatinho #TheVoiceBrasil #CorridaDeBigas #instagram #quintafeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguindofc,#QuintaMasterSDV,#SDV,#eleicoes2018,#SegundoSol,#ForcaBolsonaro,#ProgramaDoRatinho,#TheVoiceBrasil,#CorridaDeBigas,#instagram,#quintafeira", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037869778503954433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869487914201088, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 54899346, "username": "ninonataldesat", "tweet": "#Repost @edilza_franca\u2022 \u2022 \u2022\ud83d\ude07\ud83d\udd30COMPARTILHEM ..#For\u00e7aBolsonaro ! Precisamos de uma voz nas #elei\u00e7\u00f5es2018 contra o #crime e at\u00e9 agora, s\u00f3 o #Bolsonaro se prontificou a ser essa #voz !O\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ-Ki7AJ_d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ey7hdmmvhwm1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Repost,#For\u00e7aBolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#crime,#Bolsonaro,#voz", "link": "https://twitter.com/ninonataldesat/status/1037869487914201088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edilza_franca"}
{"id": 1037866976545304576, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "O violento recruta o seu pr\u00f3ximo e o leva por um caminho ruim.Prov\u00e9rbios 16:29 #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguefc #QuintaMasterSDV #VideoShowAoVivo #SDV #eleicoes2018 #SegundoSol #ForcaBolsonaro #ProgramaDoRatinho #TheVoiceBrasil #CorridaDeBigas #Twitter", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguefc,#QuintaMasterSDV,#VideoShowAoVivo,#SDV,#eleicoes2018,#SegundoSol,#ForcaBolsonaro,#ProgramaDoRatinho,#TheVoiceBrasil,#CorridaDeBigas,#Twitter", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037866976545304576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865973515251713, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "Disse-lhe Jesus:Guarde a espada!Pois todos os que empunham a espada,pela espada  http://xn--morrero-2wa.Mtmorrer\u00e3o.Mt\u00a0 26:52 #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguefc #QuintaMasterSDV #VideoShowAoVivo #SDV #eleicoes2018 #SegundoSol #ForcaBolsonaro #TheVoiceBrasil #CorridaDeBigas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguefc,#QuintaMasterSDV,#VideoShowAoVivo,#SDV,#eleicoes2018,#SegundoSol,#ForcaBolsonaro,#TheVoiceBrasil,#CorridaDeBigas", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037865973515251713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865086474506241, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/972309226309747/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037865086474506241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864344237862918, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "algo do  g\u00eanero, \u00e0 um partido, candidato concorrente ou mesmo a uma  ideologia  politica \u00e9 N\u00c3O S\u00d3 ERRADO como MUITO PERIGOSO!  A situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 por demais lament\u00e1vel e bizarra, n\u00e3o seja um idiota a propalar mais idiotices! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037864344237862918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864170257973248, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/2167806120152136/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037864170257973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863135573671936, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Ataque a Bolsonaro inviabiliza campanha \u2018neste momento\u2019, diz m\u00e9dico  https://goo.gl/JcqfhP\u00a0 pic.twitter.com/I7sEnBhl1V", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037863135573671936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862615987511296, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Bolsonaro est\u00e1 acordado e conversou com os filhos, diz m\u00e9dico  https://goo.gl/ngf5nG\u00a0 pic.twitter.com/qqkxwbKixI", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037862615987511296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860408869179392, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Marina cancela agenda de sexta-feira ap\u00f3s ataque a Bolsonaro  https://goo.gl/Z7WSWs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/YoNykNOQmE", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037860408869179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860257492545537, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "Cada novo ato de pecado,endurece o cora\u00e7\u00e3o e diminui o temor a Deus! #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcsegueapenasfc #Facebook #QuintaMasterSDV #VideoShowAoVivo #SDV #futebol #eleicoes2018 #SegundoSol #RodaViva #GauchaHoje #TheVoiceBrasil #instagram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcsegueapenasfc,#Facebook,#QuintaMasterSDV,#VideoShowAoVivo,#SDV,#futebol,#eleicoes2018,#SegundoSol,#RodaViva,#GauchaHoje,#TheVoiceBrasil,#instagram", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037860257492545537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859947076378625, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "''Vamos ficar todos em ora\u00e7\u00e3o'', diz Daciolo sobre Bolsonaro  https://goo.gl/YzPzej\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/WpmSAzL4Cr", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037859947076378625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857705589915654, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56678650, "username": "98FMNatal", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Alckmin suspende propagandas de ataque a Bolsonaro.  https://bit.ly/2NsE1lY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/98FMNatal/status/1037857705589915654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857548370673670, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56678650, "username": "98FMNatal", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 General Villas-B\u00f4as expressa preocupa\u00e7\u00e3o com as elei\u00e7\u00f5es.  https://bit.ly/2NW33aa\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/98FMNatal/status/1037857548370673670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855590712786945, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 33547315, "username": "vmcosta_", "tweet": "As #Elei\u00e7\u00f5es2018 n\u00e3o oferecem espa\u00e7o para a barb\u00e1rie. Inadmiss\u00edvel que diverg\u00eancias pol\u00edticas sejam decididas na base do \"esfaqueia primeiro, pergunta depois\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vmcosta_/status/1037855590712786945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855043746185216, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2398526079, "username": "MathewsOficialN", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 | Sou totalmente contr\u00e1rio a qualquer viol\u00eancia,\u00f3dio pol\u00edtico. Esperamos que as autoridades apurem tudo o que aconteceu e que o candidato volte a sua sa\u00fade plena o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. (N\u00e3o voto com o candidato esfaqueado).  https://twitter.com/jornalaquipe/status/1037788138683424768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MathewsOficialN/status/1037855043746185216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854423177936896, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Cirurgia deve afastar Bolsonaro da campanha no 1\u00ba turno  https://goo.gl/MG3vS3\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/kFyywaFWFo", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037854423177936896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852455504101376, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Jarbas cresce e lidera disputa para o Senado na pesquisa Datafolha  https://goo.gl/zxm7xv\u00a0 pic.twitter.com/5HJB5bFxse", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037852455504101376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851164853854208, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 33547315, "username": "vmcosta_", "tweet": "No ano passado, o Brasil j\u00e1 passou dos 63000 homic\u00eddios. Tem certeza de que quer combater os bolsominions com mais viol\u00eancia? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/vmcosta_/status/1037851164853854208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851018795667457, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 998902699029647360, "username": "AgenciaMula", "tweet": "URGENTE: Not\u00edcia de que Bolsonaro levou uma facada \u00e9 Fake! Ele deu uma barrigada na m\u00e3o do pobre esquerdista que segurava uma faca por acaso! #ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado #juizdefora #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#juizdefora,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AgenciaMula/status/1037851018795667457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850456263983110, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 242345832, "username": "windmateus", "tweet": "Se eu fosse #JairBolsonaro recome\u00e7aria a campanha dizendo: \"vote em mim que eu tenho o corpo fechado\" #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/windmateus/status/1037850456263983110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849648906625024, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 939955655787581442, "username": "FernandoBritobf", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7ou o mata mata das elei\u00e7\u00f5es, quero saber como vai ser a final.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/FernandoBritobf/status/1037849648906625024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849233766985728, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Segundo suspeito de ataque contra Bolsonaro \u00e9 detido  https://goo.gl/7xqBFS\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/X9QrU3TxE9", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037849233766985728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846625098575872, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Apoiadores lotam entrada de hospital onde Bolsonaro est\u00e1 internado  https://goo.gl/bTQQfY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/lXsXkRO9u4", "replies": 7, "retweets": 7, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037846625098575872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846103520161792, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Pesquisa Datafolha para o Senado em Pernambuco: Jarbas, 38%; Humberto, 28%; Mendon\u00e7a, 27%. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/XIFiFcyHX7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037846103520161792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845562018721793, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 51945654, "username": "WiltonMid", "tweet": "@fbandeira Sejamos mais humanos e evite essas briguinha q parece mais coisa de torcida de time futebol.Vamos torcer pra q Bolsonaro se Recupere N\u00e3o sabemos qual \u00e9 o real estado de sa\u00fade dele e nem se ele vai escapar p poder se eleito O Agressor n\u00e3o \u00e9 filiado ao PT nunca foi. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/WiltonMid/status/1037845562018721793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fbandeira"}
{"id": 1037845474072584193, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 242119366, "username": "nardieloabcfc", "tweet": "#Ciro12#Elei\u00e7\u00f5es2018#CiroNoSegundoTurno pic.twitter.com/Le4gGdD4ro", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/nardieloabcfc/status/1037845474072584193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844862765330433, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Pesquisa Datafolha em Pernambuco: Paulo C\u00e2mara, 34%; Armando Monteiro, 25%. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Q4etqF4isn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037844862765330433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844343284019200, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Paulo cresce na Datafolha e fica com 34%; Armando tem 25%  https://goo.gl/wqQTMn\u00a0 pic.twitter.com/QREKRmKJSE", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037844343284019200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841846213468160, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 290263870, "username": "transitorio_", "tweet": "@folha #Elei\u00e7\u00f5es2018 que as bact\u00e9rias n\u00e3o tenham pena", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/transitorio_/status/1037841846213468160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037841646124191745, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Advers\u00e1rios de @geraldoalckmin  usam v\u00eddeos de @MichelTemer  para vincular tucano ao governo. #eleicoes2018 #eleicoesOPOVO  http://bit.ly/2M5McQy\u00a0 pic.twitter.com/AtOW51nPNE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicoesOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037841646124191745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037841591921192961, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "E a\u00ed produ\u00e7\u00e3o do Fant\u00e1stico, a gente pode submeter o v\u00eddeo da facada pro Detetive Virtual? #FacadaFake #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #AtentadoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037841591921192961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841047085359104, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Bolsonaro passa bem, diz hospital. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/DfuoFivAoE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037841047085359104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840952868655104, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "Isso que d\u00e1 n\u00e3o usar colete aprovado pelo inmetro. #facada #AtentadoBolsonaro #FacadaFake #eleicoes2018 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#AtentadoBolsonaro,#FacadaFake,#eleicoes2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037840952868655104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840371580055553, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "J\u00e1 ouvi falar de murro em ponta de faca, mas barrigada \u00e9 a primeira vez. #AtentadoBolsonaro #facada #bucho #Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro,#facada,#bucho,#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037840371580055553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840292702040067, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1027680164325601281, "username": "Andre_Filho0", "tweet": "Um ato inadmiss\u00edvel. Elei\u00e7\u00f5es a parte, o desejo agora \u00e9 que Bolsonaro restabele\u00e7a sua sa\u00fade!! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Andre_Filho0/status/1037840292702040067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839281857986560, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 811588659870834689, "username": "tibarcomandante", "tweet": "N\u00e3o tem coisa mais rid\u00edcula do que esses memes sobre o atentado contra Jair Bolsonaro hoje #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/tibarcomandante/status/1037839281857986560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839233149489152, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Em depoimento \u00e0 pol\u00edcia, agressor de Bolsonaro alega 'quest\u00f5es pessoais'. Leia no www.  http://blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/9QkK7Bvsgi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037839233149489152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837855698182144, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Como reduzir a viol\u00eancia em Pernambuco? Veja o que pensam os candidatos  https://goo.gl/sGokYr\u00a0 pic.twitter.com/QiC2d3PxJJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037837855698182144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836761462964224, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1895598494, "username": "camp_fs", "tweet": "Brigas pelas #Elei\u00e7\u00f5es2018: aEu:  pic.twitter.com/bTxaCI03CB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/camp_fs/status/1037836761462964224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834262379200512, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 248025176, "username": "bguarana", "tweet": "Independente da sua filia\u00e7\u00e3o pol\u00edtica partid\u00e1ria, atentar contra a vida de um candidato \u00e0 presid\u00eancia do pa\u00eds \u00e9 um verdadeiro atentado \u00e0 sua pr\u00f3pria democracia. Intoler\u00e2ncia pol\u00edtica deve ser repudiada e combatida, respeito \u00e0s diferen\u00e7as acima de tudo. #pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bguarana/status/1037834262379200512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834092535054336, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@MarinaSilva nega mudan\u00e7a no di\u00e1logo com eleitorado feminino. #eleicoes2018 #opovo  http://bit.ly/2Q7OSjU\u00a0 pic.twitter.com/P16GesTsel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#opovo", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037834092535054336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037834075770380289, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 105651799, "username": "katrinpaiva", "tweet": "\u00c9 importante refletirmos o motivo pelo qual isso ocorre, porque o modelo investigativo brasileiro est\u00e1 ultrapassado, por isso precisamos do Ciclo Completo de Pol\u00edcia, Carreira \u00danica e o fim do Inqu\u00e9rito Policial. #PEC361 #operacaolavajato #PF #eleicoes2018 #RN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PEC361,#operacaolavajato,#PF,#eleicoes2018,#RN", "link": "https://twitter.com/katrinpaiva/status/1037834075770380289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833798984105984, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 105651799, "username": "katrinpaiva", "tweet": "Monitor da Viol\u00eancia: um ano depois, 73% dos inqu\u00e9ritos de mortes violentas n\u00e3o foram solucionados no RN.  https://goo.gl/pzKQsK\u00a0 #seguran\u00e7a #violencianoRN #eleicoes2018  pic.twitter.com/xCB5tzDzX3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#seguran\u00e7a,#violencianoRN,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/katrinpaiva/status/1037833798984105984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833219448741888, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 536509723, "username": "barbosanicolle", "tweet": "Nota de rep\u00fadio a qualquer tipo de viol\u00eancia e atentado, principalmente contra a democracia! #NicolleBarbosa2020 #DeputadaFederal #PSC #Eleicoes2018 #NaoAViolencia #Paz pic.twitter.com/8TipSQqyba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NicolleBarbosa2020,#DeputadaFederal,#PSC,#Eleicoes2018,#NaoAViolencia,#Paz", "link": "https://twitter.com/barbosanicolle/status/1037833219448741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833138154729472, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 351278343, "username": "almeidadeale", "tweet": "Se hoje n\u00e3o est\u00e1 sendo o dia mais louco das #Elei\u00e7\u00f5es2018, eu n\u00e3o sei qual foi/ser\u00e1 mais ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/almeidadeale/status/1037833138154729472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831198041616384, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Em depoimento \u00e0 pol\u00edcia, agressor de Bolsonaro alega \u2018quest\u00f5es pessoais\u2019  https://goo.gl/MKkBj2\u00a0 pic.twitter.com/iWY2VZMzyc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037831198041616384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831185626484736, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 458544263, "username": "FrancineidePinh", "tweet": "Pronto daqui a pouco v\u00e3o ligar o homem aos partidos  de esquerda #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FrancineidePinh/status/1037831185626484736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830693475282945, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 242345832, "username": "windmateus", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es do Brasil ja passaram da fase de grupos, agora \u00e9 mata mata #JairBolsonaro #eleicoes2018 #paz\u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#eleicoes2018,#paz", "link": "https://twitter.com/windmateus/status/1037830693475282945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830581453770752, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Atitudes extremas e de \u00f3dio n\u00e3o podem ser admitidas, diz Paulo sobre ataque a Bolsonaro  https://goo.gl/rso3FZ\u00a0 pic.twitter.com/EX9zpGh5iB", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037830581453770752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828618750251008, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 590917879, "username": "HILTTON", "tweet": "\"Quem planta amor vai colher amor. Quem planta \u00f3dio, \u00e9 \u00f3dio tamb\u00e9m que ter\u00e1 para colher.\" #entendedoresentender\u00e3o #paz #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#entendedoresentender\u00e3o,#paz,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HILTTON/status/1037828618750251008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827917684924417, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 190028601, "username": "abel_felipe", "tweet": "cima, cima, baixo, baixo, esquerda, direita, esquerda, direita, B, A#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/abel_felipe/status/1037827917684924417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826545153396736, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro diz n\u00e3o entender aumento de sua rejei\u00e7\u00e3o na pesquisa Ibope. #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO:  http://bit.ly/2Qbs4Qr\u00a0 pic.twitter.com/G521JHlwXv", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037826545153396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037826055770394625, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 237070073, "username": "BlogdoKlyngerr", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora-MG, candidato foi operado e estado de sa\u00fade \u00e9 est\u00e1vel, agressor foi identificado e preso em flagrante  https://www.rodrigoklyngerr.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/BlogdoKlyngerr/status/1037826055770394625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825830603370502, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 61522878, "username": "CarlosPotterZ", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 a gr\u00e1vida de Taubat\u00e9. Bolsominions s\u00e3o o Edu Guedes chorando. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/CarlosPotterZ/status/1037825830603370502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825230297813000, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 458544263, "username": "FrancineidePinh", "tweet": "Que perigo , nossa Democracia t\u00e3o fr\u00e1gil , espero que o ocorrido \u00f1 prejudique o andamento das Campanhas Eleitorais , muita cautela nessa hora #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FrancineidePinh/status/1037825230297813000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823587003064320, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 851513287489589248, "username": "Pauulo_HC", "tweet": "O Bolsonaro prega \u00f3dio e viol\u00eancia, pode ter certeza que ele  vai usar disso como ato para campanha pol\u00edtica  para disseminar ainda mais \u00f3dio e viol\u00eancia.  #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Pauulo_HC/status/1037823587003064320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823279216697345, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 726980481133252608, "username": "Bruno_MedeirosT", "tweet": "Fico assustado e bastante preocupado com o que pode acontecer antes e depois das elei\u00e7\u00f5es... #Paz #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Paz,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Bruno_MedeirosT/status/1037823279216697345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819196766400514, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 869747588601450497, "username": "callado_allan", "tweet": "@Val_Ce1 FALSO! Jos\u00e9 Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 de fato filiado ao PDT de Minas Gerais, mas n\u00e3o \u00e9 o homem preso pela agress\u00e3o a @jairbolsonaro. Trata-se apenas de um homem com nome muito parecido. Detalhes em (link:  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0)  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ljP2eRkjTC", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/callado_allan/status/1037819196766400514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Val_Ce1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816642682671105, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 198687980, "username": "cassiaaaaaa", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 t\u00e1 cada pior ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cassiaaaaaa/status/1037816642682671105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813906809516032, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 336753365, "username": "eraldomichiles", "tweet": "Em 2014 perdemos @eduardocampos40  4 anos depois temos @jairbolsonaro  v\u00edtima de atentado gravidsimo@r absurdo...... isso se trata de falsa democracia. Onde estavam os agentes da @policiafederal ?? Pois todos os candidatos est\u00e3o sendo acompanhados.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/eraldomichiles/status/1037813906809516032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocampos40,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037813384857759746, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 965702692495556608, "username": "dayallencar_", "tweet": "s\u00e9rio.. me d\u00e1 vontade de chorar de ver como o meu pa\u00eds \u00e9 t\u00e3o mal representado, e como a viol\u00eancia \u00e9 relevante.. triste! #Elei\u00e7oes2018 s\u00f3 Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/dayallencar_/status/1037813384857759746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812742126751744, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC PF autua em flagrante suspeito de esfaquear Bolsonaro  https://goo.gl/6ksJ5t\u00a0 pic.twitter.com/CrFRwqXD1g", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037812742126751744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812273039978497, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Ap\u00f3s facada, Bolsonaro passa por cirurgia em Minas  https://goo.gl/JJGGj6\u00a0 pic.twitter.com/h9KjdhH2Yx", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037812273039978497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812228626567173, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 965702692495556608, "username": "dayallencar_", "tweet": "\u201cs\u00f3 Jesus na causa\u201d essa frase nunca fez tanto sentido nesse pa\u00eds! #Elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/dayallencar_/status/1037812228626567173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808822843334656, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 281289273, "username": "hudsonbessa7", "tweet": "Voc\u00ea sabe que a elei\u00e7\u00e3o come\u00e7ou quando os grupos de fam\u00edlia come\u00e7am a acabar!!! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/hudsonbessa7/status/1037808822843334656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808466902089731, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 50080033, "username": "EsauTavares", "tweet": "Independente de QUALQUER posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, o atentado contra @jairbolsonaro deve ser visto como um fato de extrema gravidade. N\u00e3o foi um atentado apenas contra um semelhante, foi um atentado contra a democracia. Simplesmente inaceit\u00e1vel. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EsauTavares/status/1037808466902089731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808319417737216, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 709522380578811904, "username": "AdvLucenatorres", "tweet": "\"Posso n\u00e3o concordar com o que voc\u00ea diz, mas defenderei at\u00e9 a morte o seu direito de diz\u00ea-lo\" Nada justifica um ato covarde e de intoler\u00e2ncia! Ainda vivemos em uma democracia! #Presidencia#Elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7oes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Presidencia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7oes", "link": "https://twitter.com/AdvLucenatorres/status/1037808319417737216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808301675831296, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 15475908, "username": "PoxaRich", "tweet": "J\u00e1 t\u00f4 curioso e com medo da pr\u00f3xima pesquisa #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PoxaRich/status/1037808301675831296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807918152859648, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 41799031, "username": "rubem081", "tweet": "Uma enquete r\u00e1pida.Quem receber\u00e1 primeiro o apoio dos Direitos Humanos?#Bolsonaro #Facada #elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/rubem081/status/1037807918152859648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807734576558082, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "Facada de frente #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #juizdefora # pic.twitter.com/5k9YqniO3B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037807734576558082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807469676773377, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 30764552, "username": "EnfAmandaSilva", "tweet": "Seja l\u00e1 qual for seu partido  de estima\u00e7\u00e3o, deu um tiro no p\u00e9... Aumentou a popularidade de Bolsonaro e as chances dele ganhar... #selascou kkkkkkkkkkkk #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/100000857341915/posts/1947231831982043/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#selascou,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EnfAmandaSilva/status/1037807469676773377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806737707810816, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 30764552, "username": "EnfAmandaSilva", "tweet": "At\u00e9 que ponto vai o fanatismo e intoler\u00e2ncia pol\u00edtica... Por uma elei\u00e7\u00e3o limpa! #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/100000857341915/posts/1947229561982270/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EnfAmandaSilva/status/1037806737707810816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806363018252289, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 130618301, "username": "JoaoOxente", "tweet": "S\u00e9rio! N\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed para essa pol\u00edtica, mas pagaria um P\u00c3O para ver a cara dos advers\u00e1rios. \ud83d\ude4a\ud83d\ude01\ud83d\ude01\u23f3\u231b #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JoaoOxente/status/1037806363018252289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804559823826944, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4920079924, "username": "FalcaoEsdras", "tweet": " http://blogesdrasfalcao.blogspot.com\u00a0#blogesdrasfalcaoonline #eleicoes2018 #psl #candidatos #presidente #jairbolsonaro #bolsonaro #juizdefora #politica #noticias #brasil em Juiz de Fora  https://www.instagram.com/p/BnZgumtgKla/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w0k01yt2a3nu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogesdrasfalcaoonline,#eleicoes2018,#psl,#candidatos,#presidente,#jairbolsonaro,#bolsonaro,#juizdefora,#politica,#noticias,#brasil", "link": "https://twitter.com/FalcaoEsdras/status/1037804559823826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804527620169728, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Troquei um mandato de deputado para ajudar a dar um novo rumo a Pernambuco, diz @BrunoAraujo456 . No site tem mais>>  https://bit.ly/2MSHkU1\u00a0#NovoSenador #BrunoSenador456 #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/uQ7WrTYKyT", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#NovoSenador,#BrunoSenador456,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037804527620169728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoAraujo456"}
{"id": 1037804231997181952, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51945654, "username": "WiltonMid", "tweet": "@PutzBugou @theuswhy N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro.Mas n\u00e3o acho q ele tenha armado um falso atentado contra ele.N\u00e3o ter sangue vis\u00edvel, significa pode ter ocorrido uma emoragia Interna. O que \u00e9 mais grave ainda.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/WiltonMid/status/1037804231997181952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy,PutzBugou"}
{"id": 1037804149386211329, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Candidatos \u00e0 presid\u00eancia repercutem facada em Bolsonaro  https://goo.gl/7yZwE3\u00a0 pic.twitter.com/rmvgEMfkBt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037804149386211329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804110664421376, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 191637538, "username": "Ricardo__Dantas", "tweet": "Nossa juventude continua dando aulas de civilidade. Fico imaginando a fam\u00edlia desses jovens vendo isso o desespero de uma m\u00e3e q v\u00ea o filho agredido assim! Como eu disse: somos uma sociedade DOENTE!RN violento e @RobinsonFaria mentindo na tv.Triste! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #RN #violencia pic.twitter.com/yPtmSSmezz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#RN,#violencia", "link": "https://twitter.com/Ricardo__Dantas/status/1037804110664421376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RobinsonFaria"}
{"id": 1037803435846971392, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74652714, "username": "Cleber_AdvRN", "tweet": "Mis\u00f3gino, racista, fascista, homof\u00f3bico, intolerante... E esfaqueado n\u00e9? Me estarrece ver pessoas destilando \u00f3dio, e ensejando mal maior para @jairbolsonaro. Lament\u00e1vel epis\u00f3dio! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolso", "link": "https://twitter.com/Cleber_AdvRN/status/1037803435846971392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803110784290817, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Armando Monteiro diz que facada em Bolsonaro \u00e9 \u2018inaceit\u00e1vel\u2019  https://goo.gl/N1YqAo\u00a0 pic.twitter.com/IRY7LouWm5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037803110784290817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802958455488514, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2491436588, "username": "lauralimali", "tweet": "A intoler\u00e2ncia n\u00e3o sabe separar amizade de pol\u00edtica. [QUE TRISTE]   #eleicoes2018 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil", "link": "https://twitter.com/lauralimali/status/1037802958455488514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802310985023489, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Candidatos pernambucanos repudiam facada em Jair Bolsonaro  https://bit.ly/2NWwObb\u00a0 pic.twitter.com/jRx2CknLNb", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037802310985023489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802113508810759, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Temer classifica como lament\u00e1vel o esfaqueamento de Bolsonaro https://bit.ly/2wRKoVE\u00a0 pic.twitter.com/PHMAKdLW8M", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037802113508810759", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801839788531712, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Ciro defende renova\u00e7\u00e3o, diz que n\u00e3o rivaliza com Haddad e condena ataque a Bolsonaro. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/LBQKpImJnv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037801839788531712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801136332386304, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 atacado por internautas nas redes  https://bit.ly/2wP9UuT\u00a0 pic.twitter.com/fQdboFSoRk", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037801136332386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800061466537986, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 65255294, "username": "andremilitao", "tweet": "Est\u00e1 aberto o #OpenBAR de FakeNews e Teorias da Conspira\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OpenBAR,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/andremilitao/status/1037800061466537986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797378181476352, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Candidatos \u00e0 Presid\u00eancia repercutem atentado sofrido por @jairbolsonaro em Minas Gerais  https://goo.gl/5gBDSF\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TxaMywJO5a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037797378181476352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797141891227649, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1885899288, "username": "Jeffersonhnq", "tweet": "A maior beleza da democracia \u00e9 a respeito as diferen\u00e7as. \u00c9 repudiante um atentado contra a vida de quem quer que seja. Uma boa recupera\u00e7\u00e3o ao deputado @jairbolsonaro#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Jeffersonhnq/status/1037797141891227649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797107548270598, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": " https://m.youtube.com/watch?v=NE04TQuV0h8\u00a0\u2026 Shirley Carvalhaes Grito Da Alma #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguindofc #QuintaMasterSDV #SDV #Aflito #Aflita #futebol #eleicoes2018 #depressivo #depressiva #SemSexoEu #Depressao #Suicidio #FofocalizandoNoSBT #AlmaInquieta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguindofc,#QuintaMasterSDV,#SDV,#Aflito,#Aflita,#futebol,#eleicoes2018,#depressivo,#depressiva,#SemSexoEu,#Depressao,#Suicidio,#FofocalizandoNoSBT,#AlmaInquieta", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037797107548270598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795745930379265, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 78921462, "username": "tiumarcos", "tweet": "@jairbolsonaro entrou p estat\u00edstica do vitimismo. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BOLSONARO #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BOLSONARO,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/tiumarcos/status/1037795745930379265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795674962714625, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3310790387, "username": "opps_mell", "tweet": "T\u00f4 passada com esse atentado a Bolsonaro#eleicoes2018 #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/opps_mell/status/1037795674962714625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795582432235521, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 156803318, "username": "tavorecife", "tweet": "Citando o Boaventura de Sousa Santos, esquerda, uni-vos! Vamos parar de evidenciar aquele que n\u00e3o se nomeia!#LulaPresidente #LulaLivre #Elei\u00e7\u00f5es2018 #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente,#LulaLivre,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/tavorecife/status/1037795582432235521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794246982606850, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 362728749, "username": "fabiisanders", "tweet": "Tiroteiro na caravana do Lula e agora Bolsonaro esfaqueado... esses elei\u00e7\u00f5es prometem fortes emo\u00e7\u00f5es ... #Ciro12 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fabiisanders/status/1037794246982606850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793812595109888, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 354249329, "username": "fabioribeirocg", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro sofre um atentado \u00e0 faca durante passeata.#bolsonaro #atentado #faca #riscafaca #elei\u00e7\u00f5es2018 #presidente  https://www.instagram.com/p/BnZbfG-gtL8/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1otpy3xqwm4q3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#atentado,#faca,#riscafaca,#elei\u00e7\u00f5es2018,#presidente", "link": "https://twitter.com/fabioribeirocg/status/1037793812595109888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792589636939778, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 97572173, "username": "Carlos_CPRC", "tweet": "Fala S\u00e9rio @geraldoalckmin ...\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14Agora Vc Vai Entrar na Onda Do Vampir\u00e1o do @MichelTemer e Sair Falando dos Outros? #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Carlos_CPRC/status/1037792589636939778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037790946757357570, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 142315778, "username": "djah_n", "tweet": "31/12/2018, Retrospectiva 2018:A facada que elegeu Bolsonaro. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/djah_n/status/1037790946757357570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790858257551361, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 851513287489589248, "username": "Pauulo_HC", "tweet": "Esse \"atentado\" contra Bolsonaro s\u00f3 vai servir para aumentar a popularidade desse verme que com certeza vai usar isso como ato de campanha pol\u00edtica.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Pauulo_HC/status/1037790858257551361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790278931734528, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 76713090, "username": "bellesanti", "tweet": "#Bolsonaro levou uma facada??Mas ele num quer todo mundo armado? Prove do pr\u00f3prio veneno!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bellesanti/status/1037790278931734528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790062170320896, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@geraldoalckmin tenta impedir pesquisa, afirma jornal #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO:  http://bit.ly/2M2Xy7W\u00a0 pic.twitter.com/LnCGIv6960", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037790062170320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037789658564972545, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 55974630, "username": "davimreboucas", "tweet": "S\u00f3 eu pensei - de imediato - na possibilidade de esse \"atentado\" ter sido forjado? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/davimreboucas/status/1037789658564972545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789194482008065, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Ciro Gomes diz que facada em Bolsonaro \u00e9 \u2018barb\u00e1rie\u2019 e exige puni\u00e7\u00e3o  https://goo.gl/WvQtTQ\u00a0 pic.twitter.com/HHWDGQxKEo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037789194482008065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788846673592320, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "A Pol\u00edcia Federal vai instaurar um inqu\u00e9rito para investigar o ataque a faca ao candidato @jairbolsonaro, do PSL #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/FlwNVMPvks", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037788846673592320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788576765886464, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 189121734, "username": "LucianaSCCarv", "tweet": "ESFAQUEADO SEM SANGUE, ALGU\u00c9M J\u00c1 VIU ISSO? N\u00e3o poderia esperar mais nada do \"MITO\". CLARO QUE FOI ARMA\u00c7\u00c3O.  Pobre Brasil... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LucianaSCCarv/status/1037788576765886464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788211156865024, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 355431311, "username": "JosenildoBorges", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018#JairMessiasBolsonaro#JairBolsonaro17 https://twitter.com/DonaLuciaHexa/status/1037786952718839809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#JairMessiasBolsonaro,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/JosenildoBorges/status/1037788211156865024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788162737758208, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 79563901, "username": "katarinavieira", "tweet": "Foi lei do retorno ou uma vibes O canto da Sereia pra fazer buzz???#elei\u00e7oes2018  https://twitter.com/RadioJornalAMFM/status/1037787401966510082\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/katarinavieira/status/1037788162737758208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788091069747201, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/7j8bUqpZJQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037788091069747201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787668866838528, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 410367000, "username": "wedercarlos2012", "tweet": "Achei no m\u00ednimo curioso esse ataque ao candidato a presid\u00eancia em p\u00fablico, estou achando que \u00e9 mais uma forma suja de atrair aten\u00e7\u00e3o e a m\u00eddia a seu favor! #elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/wedercarlos2012/status/1037787668866838528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787629205549057, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54885974, "username": "gilsoncardosoR", "tweet": "#eleicoes2018 Essas elei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o bastante acirradas.  Deus nos proteja e guie o nosso povo na escolha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gilsoncardosoR/status/1037787629205549057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787108604342273, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Video mostra o exato momento em que Bolsonaro \u00e9 atingindo no abd\u00f4men.#mito #eleicoes2018 #bolsonaro2018 #presidenciavel  https://www.instagram.com/p/BnZYaU4lLK3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m0c838q383wx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#eleicoes2018,#bolsonaro2018,#presidenciavel", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037787108604342273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786672623243264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado agora h\u00e1 pouco no interior. O agressor foi preso. #bolsonaropresidente #viol\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018 #pol\u00edtica  https://www.instagram.com/p/BnZYTNPD37q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qluoku4i6pdy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#viol\u00eancia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1037786672623243264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786636057288705, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Superficial, mas, claro, N\u00c3O DEIXAR\u00c1 de ser usada eleitoralmente! PS - Desconfio de arma\u00e7\u00e3o nisso ai... tem todo \"cheirinho\" de marmelada!#eleicoes2018  https://twitter.com/VEJA/status/1037784931743752192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037786636057288705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785761616158720, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 15475908, "username": "PoxaRich", "tweet": "Viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, se detestamo o seu discurso de \u00f3dio, n\u00e3o vamos combater \u00f3dio com \u00f3dio, a resposta mais segura \u00e9 na elei\u00e7\u00e3o e n\u00e3o eleg\u00ea-lo, mas com isso ficam dando muni\u00e7\u00e3o pra se fortalecer. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PoxaRich/status/1037785761616158720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785607399981056, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 51945654, "username": "WiltonMid", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, isso \u00e9 reflexo dos projetos dele contra a Bandidagem. N\u00c3O Acho q tenha a ver com advers\u00e1rios na pol\u00edtica.N\u00e3o sou eleitor dele, mas a pessoa que fez deve ser presa por tentativa de homic\u00eddio. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/WiltonMid/status/1037785607399981056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785372779065346, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 15475908, "username": "PoxaRich", "tweet": "Esse ocorrido ser\u00e1 mencionado em todos os debates restantes #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PoxaRich/status/1037785372779065346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785002098999296, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 15475908, "username": "PoxaRich", "tweet": "Todos os presidenci\u00e1veis devem refor\u00e7ar a seguran\u00e7a a agora, s\u00e9rio. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PoxaRich/status/1037785002098999296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784954183315463, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 176987061, "username": "luizamaias", "tweet": "#Bolsonaro foi esfaqueado durante ato de campanha em #MG, segundo a @folha. Agora imagina se fosse uma arma de fogo, como ele tanto defende... #desarmamento #elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#MG,#desarmamento,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/luizamaias/status/1037784954183315463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037784645587423232, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Urgente: o candidato \u00e0 Presid\u00eancia @jairbolsonaro \u00e9 ferido com faca em com\u00edcio em Minas Gerais #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/nflY9gVg5Q", "replies": 10, "retweets": 18, "likes": 77, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037784645587423232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784500728745984, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante com\u00edcio em Minas Gerais #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://bit.ly/2oLy9q7\u00a0 pic.twitter.com/0N0GDI9tIR", "replies": 10, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037784500728745984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784290979983361, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54885974, "username": "gilsoncardosoR", "tweet": "Campanha atual parece que ser\u00e1 mais suja que a outra, ou outras. De fake news a atentados j\u00e1 estamos vendo . At\u00e9 o presidente @MichelTemer dando bronca em candidatos. Sem falar que um condenado lidera as pesquisas. Amanh\u00e3 se comemora o Dia da Independ\u00eancia viu? #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gilsoncardosoR/status/1037784290979983361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037784221203542017, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas Gerais  https://goo.gl/yCf9aX\u00a0 pic.twitter.com/vLJjcq0VxU", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037784221203542017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783611884400640, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "#URGENTE O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica @jairbolsonaro recebeu uma facada na barriga durante uma visita em Juiz de Fora, Zona da Mata de MG. Ele passa bem. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/cBfPbOK4I1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037783611884400640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783392409010179, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54885974, "username": "gilsoncardosoR", "tweet": "Uma pena que o Brasil chegue a esse ponto. Candidato @jairbolsonaro sofre atentado em Minas Gerais. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gilsoncardosoR/status/1037783392409010179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037781518284980224, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 78527974, "username": "joaojales", "tweet": "Manoooo ESFAQUEARAM o Bolsonuts! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/joaojales/status/1037781518284980224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780480354078721, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Ap\u00f3s cinco meses no limbo, inqu\u00e9rito sobre Alckmin chega \u00e0 promotoria eleitoral  http://bit.ly/2wQQ3fB\u00a0 pic.twitter.com/B2izPpDqSw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037780480354078721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780282009694209, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Procurador pede rejei\u00e7\u00e3o da candidatura de Jo\u00e3o Paulo  https://goo.gl/YCKWVE\u00a0 pic.twitter.com/1a40sr4FnU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037780282009694209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776898212933633, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 65255294, "username": "andremilitao", "tweet": "Cen\u00e1rio pol\u00edtico hoje, v\u00e9spera do 7 de setembro. #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YTKs73LmvH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/andremilitao/status/1037776898212933633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774136989413376, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Candidatos prometem atender mais pobres, mas metade deles apoiou Temer. Maior parte dos candidatos apoiaram Temer na vota\u00e7\u00e3o de medidas que retiram direitos da popula\u00e7\u00e3o. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/candidatos-prometem-atender-mais-pobres-mas-metade-deles-apoiou-temer/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037774136989413376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772191822225409, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1093421612, "username": "OrlandoJr3153", "tweet": "6 de setembro de 2018, 16\u00ba v\u00eddeo. O nome deste governo bem que poderia se chamar de CHEGA! S\u00e3o ladr\u00f5es disfar\u00e7ados que assaltam, em nome de impostos e taxas, os nossos recursos. Dia 07 de outubro vamos demiti-los!#eleicoes2018 #deputadofederal #orlandojunior3153 pic.twitter.com/rHjG5ztuKU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#deputadofederal,#orlandojunior3153", "link": "https://twitter.com/OrlandoJr3153/status/1037772191822225409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770445674762240, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Em novo v\u00eddeo, Temer direciona ataques a Haddad  https://bit.ly/2wOKLkz\u00a0 pic.twitter.com/qvhT8PfN0o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037770445674762240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770115209723904, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Bolsonaro diz n\u00e3o entender aumento de sua rejei\u00e7\u00e3o na pesquisa Ibope  https://bit.ly/2MWmH9N\u00a0 pic.twitter.com/9dHp2rAnVJ", "replies": 10, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037770115209723904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769683452223489, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36044520, "username": "monolitos", "tweet": "Al\u00e9m de Ivan Constru\u00e7\u00f5es, participaram de evento em apoio a candidatura de Agenor Neto, os vereadores Guto da Glaudiesel, Rosa Buriti e o suplente Higo Carlos.  https://bit.ly/2NlbJdc\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Mon\u00f3litosPost https://bit.ly/2NlbJdc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Mon\u00f3litosPost", "link": "https://twitter.com/monolitos/status/1037769683452223489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769442195922945, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 195911243, "username": "augustolivio", "tweet": "Recomendo essa entrevista na qual Ciro Gomes trata de v\u00e1rios pontos do Projeto Nacional de Desenvolvimento.#eleicoes2018 #ciropresidente #ciro12 https://www.youtube.com/attribution_link?a=Pdv7gc6HEYE&u=%2Fwatch%3Fv%3DY_aTI2oXeBk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ciropresidente,#ciro12", "link": "https://twitter.com/augustolivio/status/1037769442195922945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767312160555010, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\u00c9 hora de mobilizar! A milit\u00e2ncia faz uma grande diferen\u00e7a. Quer saber como participar? Clica a\u00ed e venha para a campanha de @geraldoalckmin presidente!   https://bit.ly/2M3wvJR\u00a0#PreparadoParaOBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/df4b7XwobZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037767312160555010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037766671476432896, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 259893058, "username": "wagnerbeethoven", "tweet": "rafafa \u00e9 muito vida, aqui as chamadas da campanha anterior  https://www.youtube.com/watch?v=9SwIqc6sMCo\u00a0\u2026 cc @kekadacoragem @DessaBrando#eleicoes2018 #lgbt #escamasodepeixe #cebruthius #uai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#lgbt,#escamasodepeixe,#cebruthius,#uai", "link": "https://twitter.com/wagnerbeethoven/status/1037766671476432896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kekadacoragem,DessaBrando"}
{"id": 1037766410850713602, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 312646944, "username": "SilvioDarlan", "tweet": "#BolsonaroN\u00e3o #ForaBolsonaro #HomofobiaN\u00e3o #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Democracia pic.twitter.com/Dg1ds3bWoj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroN\u00e3o,#ForaBolsonaro,#HomofobiaN\u00e3o,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Democracia", "link": "https://twitter.com/SilvioDarlan/status/1037766410850713602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764868072464384, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018'Defendemos uma rebeli\u00e3o no Brasil', diz candidata ao governo de PE  https://bit.ly/2Nl6ESa\u00a0 pic.twitter.com/Xr9wP9ETsA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037764868072464384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764360175804416, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 36044520, "username": "monolitos", "tweet": "Na segunda posi\u00e7\u00e3o, Marina Silva e Ciro Gomes, com 12% de prov\u00e1veis votos cada, est\u00e3o empatados tecnicamente com Geraldo Alckmin, que tem 9%.  https://bit.ly/2wMRgni\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Mon\u00f3litosPost https://bit.ly/2wMRgni\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Mon\u00f3litosPost", "link": "https://twitter.com/monolitos/status/1037764360175804416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763630081687552, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Em Pernambuco, Armando Monteiro promete palanque a Alckmin, usa imagem de Lula e agora muda discurso visando conquistar eleitores de Bolsonaro. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/em-pe-armando-monteiro-faz-campanha-entre-alckmin-lula-e-bolsonaro/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763630081687552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763390209499136, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "\"Alckmin: o candidato fantasma. \u00c9 constrangedora a situa\u00e7\u00e3o do candidato do PSDB. N\u00e3o tem o menor carisma e n\u00e3o cresce nas pesquisas. Seus aliados regionais fazem de tudo para escond\u00ea-lo\". Confira a coluna de @propalando. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/alckmin-o-candidato-fantasma/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763390209499136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037763098579529729, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 15705182, "username": "micaelmelo", "tweet": "Deputados no RN pagam em m\u00e9dia R$ 5 mil em aluguel de ve\u00edculos por m\u00eas. Se eleito renunciarei esse privil\u00e9gios. Andarei no meu pr\u00f3prio carro. #eleicoes2018 #rn #DeputadoEstadual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#rn,#DeputadoEstadual", "link": "https://twitter.com/micaelmelo/status/1037763098579529729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762740578906112, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Em crescimento nas pesquisas, Ciro cumpre agenda em Caruaru  http://bit.ly/ERCAG3\u00a0 pic.twitter.com/06CrVPV8ML", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037762740578906112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762483656843265, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Camilo Santana (@Camilo13Gov) \u00e9 contra descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto e legaliza\u00e7\u00e3o das drogas. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO: http://bit.ly/2M5491Q\u00a0 pic.twitter.com/YaPJvsmaza", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037762483656843265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Camilo13Gov"}
{"id": 1037760709411708929, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37875521, "username": "fabbiovila", "tweet": "MEUA MIGO, os v\u00eddeos do presidente Temer no twitter t\u00e3o melhores do que muita s\u00e9rie do Netflix. Eu j\u00e1 ri taaanto. KKKKKKKK #TemerPistola #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerPistola,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fabbiovila/status/1037760709411708929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758846272454659, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 A\u00e7\u00e3o que deixou Lula ineleg\u00edvel \u00e9 enviada ao STJ; saiba o que acontece  https://bit.ly/2oMBzc7\u00a0 pic.twitter.com/swPbL04SzP", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037758846272454659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758508681359360, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  https://bit.ly/2CnPmiU\u00a0 pic.twitter.com/LVeRtlfuOz", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037758508681359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755623394488325, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Armando leva propostas \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Sert\u00e3o. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/rLRoC0BCvJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037755623394488325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754872244969473, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro pede que PT devolva dinheiro p\u00fablico gasto na campanha de @LulaOficial, mas Barroso nega:  http://bit.ly/2Q6U1IV\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/g4ZAKFjZmt", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037754872244969473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037754672952606720, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "Conhe\u00e7a o Ponto, boletim semanal de pol\u00edtica em parceria com o BdF. Conte\u00fado \u00e9 enviado todas as sextas-feiras, por email, e traz um resumo das principais not\u00edcias da semana. Para receber, basta preencher formul\u00e1rio no link. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/conheca-o-ponto-boletim-semanal-de-resenha-politica-em-parceria-com-o-bdf/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037754672952606720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752406409445376, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2419069530, "username": "naravnova", "tweet": "S\u00e3o bem diferentes. Se liga a\u00ed nestes sinais. #lulalivre, #lulaehaddad, #democraciaj\u00e1, #elei\u00e7\u00f5es2018 em Recife, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZJAbugoZWt0jZGfP1AruR-Cl57uYHRB8lpgU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ohpf7o9i3w2h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#lulalivre,#lulaehaddad,#democraciaj\u00e1,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/naravnova/status/1037752406409445376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751969060925441, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 161444466, "username": "sabrinauchoa", "tweet": "@cidfgomes Essas pesquisas s\u00e3o manipuladas. S\u00f3 influenciam o povo leigo. S\u00f3 ver nas redes sociais a eleva\u00e7\u00e3o das opini\u00f5es e a decad\u00eancia de outras. #G1 #bomdiabrasil #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#G1,#bomdiabrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/sabrinauchoa/status/1037751969060925441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cidfgomes"}
{"id": 1037751289810169856, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 70441327, "username": "nmendes22", "tweet": "Adoro essas idas e vindas da pol\u00edtica brasileira. Marminhagente o que danado foi isso? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#eleicoes2018#QuintaDetremuraSDV https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/nmendes22/status/1037751289810169856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750110996713472, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "Olha a #salada. Tem mais flagras? Manda inbox pra mim! #voto #elei\u00e7\u00f5es2018 #sucess\u00e3oestadual #pol\u00edtica #governo #Para\u00edba em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZH9oBDu3g/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12p17vgf1js2y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#salada,#voto,#elei\u00e7\u00f5es2018,#sucess\u00e3oestadual,#pol\u00edtica,#governo,#Para\u00edba", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1037750110996713472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747100417761280, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 125368658, "username": "ElonChaves", "tweet": "Nao canso de ver o video do #Temer com raiva !!!.#Temer\u00c9Alckmin #TemerEAlckmin #eleicoes2018  pic.twitter.com/qQQI4HsIHe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#Temer\u00c9Alckmin,#TemerEAlckmin,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ElonChaves/status/1037747100417761280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740283377659905, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 80294408, "username": "isabelcarolina", "tweet": "N\u00e3o tem o que dizer, s\u00f3 cantar... #Ciro12 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #LulaLivre pic.twitter.com/VF0T3L1cDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/isabelcarolina/status/1037740283377659905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737308102033408, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034884336343035904, "username": "DomPedro_ll", "tweet": "Michel Temer demonstrou ser contra Ciro Gomes, isso \u00e9 favor\u00e1vel ao presidenci\u00e1vel? O inimigo do meu inimigo \u00e9 meu amigo haha #Estudioi #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Estudioi,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DomPedro_ll/status/1037737308102033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737208726396928, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Camilo Santana (@Camilo13Gov) pretende manter a independ\u00eancia da CGD #Elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5esOPOVO:  http://bit.ly/2wOil9N\u00a0 pic.twitter.com/PH4qRYYe0T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037737208726396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Camilo13Gov"}
{"id": 1037735024626425857, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 965306941944852480, "username": "mrakarolina", "tweet": "Os incomodados que votem nele tamb\u00e9m! mimimi @jairbolsonaro #Bolsonaro17No1\u00baturno #DeusFamiliaBrasil #eleicoes2018  pic.twitter.com/zVvmWzkLLt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#DeusFamiliaBrasil,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/mrakarolina/status/1037735024626425857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037734223208243200, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 78527974, "username": "joaojales", "tweet": "Manoooo melior piada ever dessas #Elei\u00e7\u00f5es2018 : Temeroso de striker cheatando o game e cagando pra os continue da vida!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/joaojales/status/1037734223208243200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733565168078849, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "Gente eu n\u00e3o entendi esse gr\u00e1fico hahahahahah #eleicoes2018  pic.twitter.com/XNXzWvtoWd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037733565168078849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731600111493120, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Na TV Jornal, Simone Fontana defende \u2018autodefesa\u2019 da popula\u00e7\u00e3o  https://goo.gl/JCt9jG\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/fA7vXL3n7n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037731600111493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729894304759808, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 100562118, "username": "fladrum_", "tweet": "S\u00d3 N\u00c3O V\u00ca QUEM N\u00c3O QUER!!!!1!1 #eleicoes2018  pic.twitter.com/tky7d4TS2V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fladrum_/status/1037729894304759808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729190102138880, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 78527974, "username": "joaojales", "tweet": "As #Elei\u00e7\u00f5es2018 no Brasil s\u00e3o uma quest\u00e3o de tratamento: vejam o tratamento que \u00e9 dado a #Lula, enquanto notadamente \u00e9 Bozonarium quem precisa urgente de tratamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Lula", "link": "https://twitter.com/joaojales/status/1037729190102138880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727296734543874, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 78527974, "username": "joaojales", "tweet": "D\u00favidas de uma gera\u00e7\u00e3o brasileira: acompanhar a apura\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 turno das #Elei\u00e7\u00f5es2018 ou ver a estreia da nova #DoctorWho .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#DoctorWho", "link": "https://twitter.com/joaojales/status/1037727296734543874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720178681962496, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3307814751, "username": "inkgor", "tweet": "Gente, podem fazer outra pesquisa eleitoral pq eu juro que de uns quatro dias pra c\u00e1 Ciro j\u00e1 cresceu uns 8%#Ciro12#eleicoes2018#CiroNoSegundoTurno#CiroPresidente", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#eleicoes2018,#CiroNoSegundoTurno,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/inkgor/status/1037720178681962496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719524450156545, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Combinando direitinho o Bolsonaro n\u00e3o passa do primeiro turno.\ud83d\ude18#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MaraTellesReal/status/1037691186423767040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037719524450156545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718839495151617, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 536509723, "username": "barbosanicolle", "tweet": "Registro da visita \u00e0 empresa Limptudo, no Eus\u00e9bio. Obrigada Mark Pereira\u00a0e fam\u00edlia pela recep\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o. #NicolleBarbosa2020 #DeputadaFederal #PSC #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnY5u9JAYtb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=iwh13asqrpgz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NicolleBarbosa2020,#DeputadaFederal,#PSC,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/barbosanicolle/status/1037718839495151617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717528380932098, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Pinga-Fogo JC: Campanha de Paulo mais efetiva do que a de Armando  https://goo.gl/KxWohz\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/yeQOcEd1f7", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037717528380932098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717267507806208, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "MP move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 mi:  http://bit.ly/2wQhDZs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/Q41mhkCYSi", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037717267507806208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715996482490369, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 96263139, "username": "ThiagoPontesGBA", "tweet": "Visitando os amigos e amigas do querido bairro do nordeste no dia de ontem. Uma recep\u00e7\u00e3o calorosa desse querido povo! #Eleicoes2018 #RanieryPaulino15151 #Benjamin1515 #Ze15\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY4cOyh13G/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1r2la9fcihreu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#RanieryPaulino15151,#Benjamin1515,#Ze15", "link": "https://twitter.com/ThiagoPontesGBA/status/1037715996482490369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714554262835201, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@cirogomes cresceu tr\u00eas pontos na primeira pesquisa realizada ap\u00f3s o in\u00edcio da propaganda eleitoral gratuita e com indeferimento de nome de @LulaOficial  na disputa.  http://blogdoeliomar.com.br/2018/09/06/camilo-diz-ter-ficado-muito-feliz-com-desempenho-de-ciro-na-pesquisa-do-ibope-sem-lula/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037714554262835201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,LulaOficial"}
{"id": 1037714349182337024, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Empatado com Marina, Ciro evita comemorar pesquisa  https://goo.gl/5b9oq8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/vVISZ9y7wB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037714349182337024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714091631173633, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/reportermendes/status/1037713862517305344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037714091631173633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713284609335296, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/OskarSays/status/1037713004341719046\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037713284609335296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713050617503745, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://goo.gl/B5WDJD\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/0P7VuAyoWL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037713050617503745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712378820014080, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, Garotinho mant\u00e9m campanha  https://goo.gl/8SFnpF\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/isJgJgL5cH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037712378820014080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712041014951936, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Gonzaga defende desmilitarizar a pol\u00edcia:  http://bit.ly/2wMi2we\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/yYAoA3dFZu", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037712041014951936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711958768803841, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/victorigorac/status/1037710479454547974\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037711958768803841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711601846104064, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2310078678, "username": "catchuebis", "tweet": "@cirogomes Cear\u00e1 tem 82 das 100 melhores escolas p\u00fablicas do Brasil, segundo. a Seduc (Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado). quem valoriza a educa\u00e7\u00e3o, vota @CiroGomes 12. #Ciro12 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/catchuebis/status/1037711601846104064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037711425450463232, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 191637538, "username": "Ricardo__Dantas", "tweet": "Aten\u00e7ao...muita aten\u00e7ao. Caros trabalhadores potiguares, esse DEPUTADO FEDERAL foi quem te f**** com a tosca reforma trabalhista! Agora t\u00e1 pedindo seu voto. Acorda RN !!!!!! Ele \u00e9 mentiroso e cara de pau... #fake #Fail #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/1u1Vw8z1sD", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fake,#Fail,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ricardo__Dantas/status/1037711425450463232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709740233687042, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Acompanhe a sabatina com Camilo Santana, candidato ao governo do Cear\u00e1 pelo PT. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #SabatinasOPOVO https://www.pscp.tv/opovoonline/1LyxBQydDAzJN?t=44s\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SabatinasOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037709740233687042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707006541549568, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "PT diz que den\u00fancia contra @Haddad_Fernando \u00e9 'falaciosa':  http://bit.ly/2wR0gIi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/2P5ol8kuHn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037707006541549568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037706948995637248, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/victorigorac/status/1037706722859786242\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037706948995637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706677049614337, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/reportermendes/status/1037706313449590790\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037706677049614337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705852394909703, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/fgraziani/status/1037705149857325058\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037705852394909703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703117737996288, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/victorigorac/status/1037702492254027776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037703117737996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702971063263233, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@UOLNoticias Um completo IDIOTA....@GuilhermeBoulos aproveita pra invadir umas terrinhas at\u00e9 o final do ano, porque #2019 vai ser dif\u00edcil pra voc\u00ea...marginal n\u00e3o ter\u00e1 vez.#BolsonaroPresidente17#Elei\u00e7\u00f5es2018@jairbolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#2019,#BolsonaroPresidente17,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037702971063263233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037702620440403970, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/fgraziani/status/1037701470685212672\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037702620440403970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701472807399425, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\" O criminoso condenado pela Lava Jato limpou o cofre do PT. Haddad ter\u00e1 de se virar com o que sobrou\". #elei\u00e7\u00f5es2018 por que as pessoas da legenda se submetem a algo deste n\u00edvel de ego-ismo?  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037673631495725056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037701472807399425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700193976762369, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/fgraziani/status/1037699506740125696\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037700193976762369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699813628932096, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Capit\u00e3o Bozo diz que vai eliminar PT e Psdb. T\u00edpica fala de ditador que n\u00e3o suporta viver em democracia. \u00c9 similar a um \"n\u00f3s\" e \"eles\"  #elei\u00e7\u00f5es2018 se ligue, fique esperto, n\u00e3o seja um bolha numa bolha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037699813628932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699462255325185, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@joaoamoedonovo defende bolsas em escolas privadas:  http://bit.ly/2wNpVBD\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/Mh50MqkUCR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037699462255325185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037699179030691840, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/reportermendes/status/1037698220389027840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037699179030691840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699108075651072, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\"N\u00e3o existe governo gr\u00e1tis\" t\u00edtulo de \u00f3timo livro do candidato a vice  Paulo Rabello Castro. There's no free lunch. #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/realsardenberg/status/1037677449956532227\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037699108075651072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699023124267008, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/OskarSays/status/1037698259421212673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037699023124267008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699018908987392, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 50473036, "username": "AluisioLacerda", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Aberta a temporada do gato de biqueira: se miar ganha um agrado.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Aberta", "link": "https://twitter.com/AluisioLacerda/status/1037699018908987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698962692526080, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#APRENDE #BRASIL!!!#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307226659323128&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#APRENDE,#BRASIL,#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037698962692526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697973193457664, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "PT orienta milit\u00e2ncia a n\u00e3o mencionar Lula como candidato  https://bit.ly/2MOLk8h\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/8ISzxdjHMo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037697973193457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697017642983425, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 22249988, "username": "geraldo_456", "tweet": "Assista agora ao meu terceiro programa de TV, da propaganda eleitoral gratuita. Lembre de falar sua opini\u00e3o e sugest\u00e3o nos coment\u00e1rios. O que voc\u00ea quer ver nos pr\u00f3ximos programas? #Geraldo456 #T\u00f4ComGeraldo456 #Tamborete456 #psdbrn #psdb #eleicoes2018 #VentoForte456 #RioGran pic.twitter.com/JRUNJbhp5h", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Geraldo456,#T\u00f4ComGeraldo456,#Tamborete456,#psdbrn,#psdb,#eleicoes2018,#VentoForte456,#RioGran", "link": "https://twitter.com/geraldo_456/status/1037697017642983425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695062220709889, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, Garotinho mant\u00e9m campanha  https://bit.ly/2Qb0wua\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/swgJXiwWlH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037695062220709889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694415131828224, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "@manoel #GiroNot\u00edcias Apresenta\u00e7\u00e3o: @Fl\u00e1vio NicetasEntrevista: @Manoel Botafogo#SeLigaNoGiro#GiroPolitica#Compartilhe#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/giromatanorte/videos/275308096639447/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GiroNot\u00edcias,#SeLigaNoGiro,#GiroPolitica,#Compartilhe,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037694415131828224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manoel"}
{"id": 1037690977735987200, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Verdades tem que ser expostas SIM!#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307201032659024&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037690977735987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690642313502720, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 801943884871958528, "username": "jc_mendes33", "tweet": "Sou o \u00fanico perdido nessas elei\u00e7\u00f5es?ou vcs tamb\u00e9m n\u00e3o sabem em quem votar?#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_mendes33/status/1037690642313502720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690155786747904, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 144526082, "username": "Andecio", "tweet": "@gleisi O choro \u00e9 livre, o #Lula n\u00e3o. #TSE #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula,#TSE,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Andecio/status/1037690155786747904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037689764760244225, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 127673954, "username": "Ibson_Olliver", "tweet": "\u00c9 tiro, porrada e bomba no covil das serpentes!! #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ibson_Olliver/status/1037689764760244225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689226895282176, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "O PT TEM O MELHOR:PERCEBEMOS DESDE O IN\u00cdCIO!#OBrasilFelizDeNovo #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/mX7DNoKrk9", "replies": 2, "retweets": 82, "likes": 128, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1037689226895282176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688662392221697, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 127673954, "username": "Ibson_Olliver", "tweet": "O saco de serpentes em frenesi! #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ibson_Olliver/status/1037688662392221697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686610085781504, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "Em carta, ex-presidente Lula anuncia apoio \u00e0 candidatura de joaoazevedolins #elei\u00e7\u00f5es2018 #sucess\u00e3oestadual #pol\u00edtica #governo #Para\u00edba em Associa\u00e7\u00e3o Paraibana De Imprensa  https://www.instagram.com/p/BnYrFopjvjX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=q942fwkj68yj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#sucess\u00e3oestadual,#pol\u00edtica,#governo,#Para\u00edba", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1037686610085781504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686346700271617, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 325546031, "username": "cenario_Br", "tweet": "Os desejos dos eleitores tamb\u00e9m possibilitam a constru\u00e7\u00e3o do discurso do candidato.#Cen\u00e1rioIntelig\u00eancia#Elei\u00e7\u00f5es2018#Pesquisaseestrat\u00e9gias#DesejodoeleitorWhastapp: 81.999508287 pic.twitter.com/jLDkNZKqN2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Cen\u00e1rioIntelig\u00eancia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Pesquisaseestrat\u00e9gias,#DesejodoeleitorWhastapp", "link": "https://twitter.com/cenario_Br/status/1037686346700271617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682603510231041, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade #LulaCondenado #LulaNacadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307174902661637&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#LulaCondenado,#LulaNacadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037682603510231041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682039724470272, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307172239328570&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037682039724470272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681708085141504, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Aquele #BomDia...#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #MenosEstado #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2307171399328654&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Aquele,#BomDia,#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MenosEstado,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037681708085141504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680804607021056, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Ciro Gomes e Marina Silva aparecem empatados com 12%#elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaro17 #ibope em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYoc5OFUzt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kyt8e0jdw8q9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaro17,#ibope", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037680804607021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680090698665984, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 303242073, "username": "_mariamvf", "tweet": "Para n\u00e3o esquecer na hora do voto!!! At\u00e9 na justi\u00e7a eleitoral entraram para proibir que fossem ligados ao #foraTemer #bomdia #elei\u00e7\u00f5es2018 #evoc\u00eadequeladoest\u00e1\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYoIEOAgWGXtfz5i8GiXwVCONf4Rv0Ebx3d2s0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cssdkkxu4va6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foraTemer,#bomdia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#evoc\u00eadequeladoest\u00e1", "link": "https://twitter.com/_mariamvf/status/1037680090698665984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674289607135232, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "A maratona de @cirogomes come\u00e7a nesta sexta-feira e se estender\u00e1 at\u00e9 domingo. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO http://blogdoeliomar.com.br/2018/09/06/ciro-vai-reforcar-sua-campanha-no-nordeste/\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 10, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037674289607135232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037673800547147776, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "Bom dia! Treta!! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Temer\u00c9Alckmin #Alckmin\u00c9Temer #alc pic.twitter.com/vGwW7ACYY3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Temer\u00c9Alckmin,#Alckmin\u00c9Temer,#alc", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037673800547147776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673551862620160, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 115105342, "username": "frarrais", "tweet": "Quem voc\u00ea votaria para governador de PE ? #eleicoes2018 #PE #Recife", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#PE,#Recife", "link": "https://twitter.com/frarrais/status/1037673551862620160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671532686917632, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 133404525, "username": "centrac", "tweet": "| VOTO FEMINISTA | \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffbVamos eleger candidatas comprometidas com as bandeiras de lutas das mulheres. #VotoFeminista #elei\u00e7\u00f5es2018 #VotoemMulheresFeministas  https://www.facebook.com/ongcentrac/posts/1802093466577555\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoFeminista,#elei\u00e7\u00f5es2018,#VotoemMulheresFeministas", "link": "https://twitter.com/centrac/status/1037671532686917632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668960743972865, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/an9nYcfinl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037668960743972865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667433040039936, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49442632, "username": "herbert_gomes", "tweet": "A democracia no Brasil n\u00e3o \u00e9 para os fracos. Aqui temos o inquilino menos amado do Jaburu lembrando o Chuchu Alckmin que ele fez o pacto com o Capiroto.#HouseofCardsBrasil#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/1840759284/posts/10209966758405815/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HouseofCardsBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/herbert_gomes/status/1037667433040039936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666894755581952, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina  https://goo.gl/tqvJcG\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/JgMOZKTHGc", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037666894755581952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663854648590336, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Tony comemora amplia\u00e7\u00e3o da rede de abastecimento na zona rural de Caruaru. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/LIY3D5Vtcr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037663854648590336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662868978761729, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula contra impedimento de candidatura  https://goo.gl/KpmiaJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AhDAr0wbP4", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037662868978761729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662391985754112, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Vamos l\u00e1. Boa sorte pra quem tem disposi\u00e7\u00e3o #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/g1/status/1037661690777808896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037662391985754112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662215405547520, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "@augustosnunes @cqcborges Numa casa de senhor de engenho no interior do Cear\u00e1 com um charuto no bico ao lado de jagun\u00e7os e uma submissa na cozinha. Que tal? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037662215405547520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cqcborges,augustosnunes"}
{"id": 1037662136875606016, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "#Gonzaga (#PSTU) prop\u00f5e a desmilitariza\u00e7\u00e3o da #Pol\u00edcia e a flexibiliza\u00e7\u00e3o no porte de armas.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Gonzaga,#PSTU,#Pol\u00edcia,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1037662136875606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661722574770177, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Algu\u00e9m ouve uma entrevista completa de Ey Ey Ey mael ah ah ah?  meu tempo e sanidade mental n\u00e3o permitem #Elei\u00e7\u00f5es2018 no @jornaldacbn Boa sorte @miltonjung @cassiagodoy1 ossos do of\u00edcio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037661722574770177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldacbn,miltonjung,cassiagodoy1"}
{"id": 1037660741745160197, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://goo.gl/ctnfDH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TuIZuWyZbj", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037660741745160197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660645611712512, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Exceto, se por um milagre enfrentar o Haddad! NESSE \u00daNICO CEN\u00c1RIO, o Bolsoanta vence! (Aten\u00e7\u00e3o!!!) EM TODOS OS DEMAIS n\u00e3o s\u00f3 perde, TOMA UMA SURRA de qualquer outro! A rejei\u00e7\u00e3o tbm foi analisada, e mais uma vez o Bolsonaro vence! \u00c9 DE LONGE O DE MAIOR REJEI\u00c7\u00c3O! #elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660645611712512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660643674009600, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Entre os chamados \"nanicos\" o grande destaque \u00e9 o Jo\u00e3o Amo\u00eado! que saiu de 0 p/ 3%, a candidatura do Meireles simplesmente \u00f1 existe! Outro grande destaque foram as simula\u00e7\u00f5es p/ o 2\u00ba turno: EM (quase) TODOS OS CEN\u00c1RIOS o Bolsoanta PERDE p/ o advers\u00e1rio, (continua) #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660643674009600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660639802675200, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "A fal\u00e1cia de \"transfer\u00eancia de votos\" do Lula para o Haddad caiu por terra! N\u00e3o veio e nem vir\u00e1! Dai o desespero do PT em querer que A FOTO DO LULA conste nas Urnas e nao a do Haddad... Pois, infantilmente acredita que isso ajudaria o seu candidato REAL, (continua) #Eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660639802675200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660623222530048, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "E saiu a mais nova pesquisa p/ presidente, AGORA SEM O LULA, trazendo a verdade eleitoral, com o Haddad como o candidato do PT, e alguns cen\u00e1rios j\u00e1 est\u00e3o claros: A) O 2\u00ba turno ser\u00e1 o Bolsoanta e +1, e esse sair\u00e1 de Marina, Ciro ou Picol\u00e9 de Xuxu... (continua) #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660623222530048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659289165410309, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Ciro Gomes em Caruaru nesta quinta-feira (6). Mais no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/oaNZpRcUI2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037659289165410309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659191333322752, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro lidera novo Ibope; @cirogomes cresce e empata com @MarinaSilva:  http://bit.ly/2M668Tk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/envUsSUoqw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037659191333322752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037659069455233024, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://goo.gl/4zAZw8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/aOlVjG3mMX", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037659069455233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657125764431873, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 128274289, "username": "estrela_luana", "tweet": "Pesquisa Ibope revela o crescimento do nosso @cirogomes\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fVamos com #Ciro12 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/estrela_luana/status/1037657125764431873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037656820800794624, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Em v\u00eddeo divulgado nas redes sociais, o emedebista acusa o tucano de veicular \u201cfalsidades\u201d na campanha eleitoral. #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018  http://blogs.opovo.com.br/politica/2018/09/05/6298/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037656820800794624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655961060683778, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2M2V5dO\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/blLPEv1MzM", "replies": 23, "retweets": 4, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037655961060683778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654186303934464, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Pernambuco Vai Mudar minimiza resultado de pesquisa Ibope  https://bit.ly/2MUZlBe\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2eBJhCHkKb", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037654186303934464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653404070359041, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Temer reage \u00e0 campanha de Alckmin e dispara: \u2018Fale a verdade\u2019  https://goo.gl/mC42qo\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/ITEidxT90Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037653404070359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652769128280064, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ibope: Senadores da Frente Popular ampliam vantagem sobre advers\u00e1rios  https://bit.ly/2Nkcx2a\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/PUTYdatUpJ", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037652769128280064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651777271808001, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 125368658, "username": "ElonChaves", "tweet": "O melhor video desta campanha presidencial !!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#eleicoes2018 #eleicoes pic.twitter.com/hp5tQS65yH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicoes", "link": "https://twitter.com/ElonChaves/status/1037651777271808001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651387549712385, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Temer grava v\u00eddeo e pede que Alckmin \u201cfale a verdade\u201d. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/vpgjlpkrDe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037651387549712385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650579399565313, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Henrique Meirelles diz que eventual indulto a Lula n\u00e3o pode ter motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Z67vqNu9rF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037650579399565313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650330249515008, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 148743624, "username": "fabio_aracati", "tweet": "Michel Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam.#TemerEAlckmin #eleicoes2018 \u2014 assistindo GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerEAlckmin,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fabio_aracati/status/1037650330249515008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649508186955776, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Casamento se acaba, imagine um s\u00f3cio #eleicoes2018  https://twitter.com/elenalandau/status/1037341365670240258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037649508186955776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648137782026240, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 148743624, "username": "fabio_aracati", "tweet": "Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam.#TemerEAlckmin #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TemerEAlckmin,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fabio_aracati/status/1037648137782026240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646551634587648, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66351377, "username": "adrianocruz_", "tweet": "@TSEjusbr Acho que temos que nos orgulhar, essa \u00e9 uma \u00e1rea que funciona bem no Brasil. Sou simp\u00e1tico ao voto impresso, desde que n\u00e3o entregue ao eleitor, sen\u00e3o aumentaria muito a compra de voto. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/adrianocruz_/status/1037646551634587648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037645114330501120, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Silvio Nascimento inaugura comit\u00ea ao lado de Luciano Bivar. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/M5kpxXeTvl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037645114330501120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644762654883841, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 218529453, "username": "demetrioandrade", "tweet": "Bete Jaguaribe, Jornalista e Professora, Diretora do Porto Iracema das Artes, apoia @acrisiosena 13132 Deputado Estadual! #eleicoes2018 #avozdecamilonaassembleia #acrisiosena13132deputadoestadual pic.twitter.com/1LQ2TgT6re", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#avozdecamilonaassembleia,#acrisiosena13132deputadoestadual", "link": "https://twitter.com/demetrioandrade/status/1037644762654883841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "acrisiosena"}
{"id": 1037642254217867265, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 218529453, "username": "demetrioandrade", "tweet": "Colega jornalista, profunda conhecedora e grande articuladoras da Cultura no Cear\u00e1, vota Acr\u00edsio Sena 13132 Deputado Estadual! #AVozDeCamiloNaAssembleia #Elei\u00e7oes2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10217300977700554&id=1355949193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AVozDeCamiloNaAssembleia,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/demetrioandrade/status/1037642254217867265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641481551572993, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/IbPYentgsU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037641481551572993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637065922539520, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 sem #garotinho  \u00e9 g\u00f3pi. Garotinho livre. ONU manda libertar garotinho pra disputar pleito at\u00e9 o fim das inst\u00e2ncias judiciais. Brasil em estado de exce\u00e7\u00e3o. Repita mil vezes. https://twitter.com/Ricamconsult/status/1037307787607531521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#garotinho", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037637065922539520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636270284046336, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "O discurso de @joaoamoedonovo \u00e9 um sinal positivo para o Brasil do futuro e n\u00e3o \u00e0quele estatizante dos militares e da esquerda sect\u00e1ria. Ambos  pensam exatamente igual em gest\u00e3o p\u00fablica #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037326925465890816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037636270284046336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037635463920672768, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Deu a l\u00f3gica n\u00e9? Perguntar sem ofender : at\u00e9 quando o @STF_oficial  e toda a justi\u00e7a brasileira vai ser submetida a esta chincana judicial sem sentido de #lula #PT? #Elei\u00e7\u00f5es2018 precisa debater problemas do pa\u00eds, n\u00e3o de um cara preso. S\u00f3 acho, mas tenho certeza tamb\u00e9m.  https://twitter.com/AndreiaSadi/status/1037634045402914816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lula,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037635463920672768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037626747599183873, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "\"Jornalismo \u00e9 diferente de propaganda\". Belo artigo @realsardenberg vc \u00e9 show. Sou muito f\u00e3. Me representa #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/realsardenberg/status/1037537301356834817\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037626747599183873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realsardenberg"}
{"id": 1037625728538501126, "date": "2018-09-06", "time": "03:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "#BomDia \ud83d\ude4f #Para\u00edba#BomDiaBrasil #paraibaja\u2600\ufe0f\ud83c\udf05PATRICK DORNELES#UmRaroNoCongresso\u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL 4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#FichaLimpa #Altru\u00edsmo#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#Vida #COMPARTILHE#eleicoes2018 #votecerto#Vote45 #Vote4511 pic.twitter.com/yWpyoGUzFl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#BomDia,#Para\u00edba,#BomDiaBrasil,#paraibaja,#UmRaroNoCongresso,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#FichaLimpa,#Altru\u00edsmo,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#Vida,#COMPARTILHE,#eleicoes2018,#votecerto,#Vote45,#Vote4511", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1037625728538501126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037622207701311488, "date": "2018-09-06", "time": "03:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 248862545, "username": "TombaFarias", "tweet": "(A) A quinta-feira ser\u00e1 de reuni\u00e3o do deputado #Tomba45123 na Rua Santo Ant\u00f4nio, no Bairro Para\u00edso, em Santa Cruz. Acompanhe nossa agenda di\u00e1ria e participe. #BomdeTrabalho #Agenda #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/XwPE19ur7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Tomba45123,#BomdeTrabalho,#Agenda,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TombaFarias/status/1037622207701311488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037596933240573952, "date": "2018-09-06", "time": "02:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 30764552, "username": "EnfAmandaSilva", "tweet": "Quando #S\u00e9rgioMeneguelli for candidato a presidente eu deixo de votar #nulo \ud83d\ude00#elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e9rgioMeneguelli,#nulo,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EnfAmandaSilva/status/1037596933240573952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037593714896654336, "date": "2018-09-06", "time": "01:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://goo.gl/scdZa5\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/v4HFslGrE8", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037593714896654336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552861587140608, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106329259, "username": "llleos", "tweet": "O mais preparado e com um plano de governo que valoriza o que \u00e9 nacional. \u00c9 necess\u00e1rio unificar o que se define como progressista, caso contr\u00e1rio teremos grandes problemas em 2019 com o colapso da economia causado pelo endividamento das fam\u00edlias. #Ciro12 #eleicoes2018  https://twitter.com/VemPraMassa/status/1034625953492885504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/llleos/status/1037552861587140608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551409670107137, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 67973134, "username": "RaianaLucas", "tweet": "18 anos de big brother brasil e o brasileiro ainda n\u00e3o entendeu que \u00e0s vezes \u00e9 PRECISO combinar voto pra eliminar um LIXO.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RaianaLucas/status/1037551409670107137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551195286642688, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 106329259, "username": "llleos", "tweet": "Olha a\u00ed @geraldoalckmin teu amigo te enviou lembran\u00e7as #eleicoes2018 #bff #tbt da alegria #forever #sdv #chuchu #CIROGOMES #CiroPresidente #DeusAjudeoBrasil https://twitter.com/gustavocastanon/status/1037538640296124416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bff,#tbt,#forever,#sdv,#chuchu,#CIROGOMES,#CiroPresidente,#DeusAjudeoBrasil", "link": "https://twitter.com/llleos/status/1037551195286642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037549358911246337, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 226596596, "username": "DuPraxedes90", "tweet": "Rolou treta entre Temer e Alkmin #MuitaTreta#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MuitaTreta,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DuPraxedes90/status/1037549358911246337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548025655316480, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 55124813, "username": "minhafonte", "tweet": "No #Seguran\u00e7aemDebate na @TVBandRN , dois candidatos ao governo falaram em AJUSTE FISCAL. Quase sussurros, mas falaram. #abreoolho #eleicoes2018 #erreene #rn #riograndedemorte #riograndedonorte #arrochofiscal #maiscrise", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Seguran\u00e7aemDebate,#abreoolho,#eleicoes2018,#erreene,#rn,#riograndedemorte,#riograndedonorte,#arrochofiscal,#maiscrise", "link": "https://twitter.com/minhafonte/status/1037548025655316480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVBandRN"}
{"id": 1037546543744786432, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 57770411, "username": "brennoalmeida", "tweet": "amigas votem #eleicoes2018  pic.twitter.com/5VnPDnnjmy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/brennoalmeida/status/1037546543744786432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544703091204096, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "TSE ordena Facebook a retirar do ar publica\u00e7\u00e3o sobre Bolsonaro  https://goo.gl/XacbHN\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/Td1C2XYmr5", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037544703091204096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541098229587969, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Esses a\u00ed t\u00eam muito a explicar para a popula\u00e7\u00e3o o descaso com o Museu.#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja,... https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/09/reitoria-da-ufrj-e-comandada-por-filiados-ao-psol-entenda.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037541098229587969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540700143984641, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #e #impunidade, #PRIVATIZA #TUDO!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2306804499365344&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#e,#impunidade,#PRIVATIZA,#TUDO", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037540700143984641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540347717533696, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 79563901, "username": "katarinavieira", "tweet": "Se me atacar vou te atacar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#eleicoes2018 #ForaTemer https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/katarinavieira/status/1037540347717533696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540292117897216, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "#Desperta #Brasil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #mis\u00e9ria #censura #e #repress\u00e3o, #LulaCondenado #LulaNaCadeia #LulaFichaSuja, #Bolsonaro #Bolsonaro2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2306803419365452&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#Brasil,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#mis\u00e9ria,#censura,#e,#repress\u00e3o,#LulaCondenado,#LulaNaCadeia,#LulaFichaSuja,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1037540292117897216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539063954321408, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Em v\u00eddeo no Twitter, Temer critica Alckmin  https://goo.gl/RJG4Dk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/2fkcOinf72", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037539063954321408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532898507849728, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15475908, "username": "PoxaRich", "tweet": "S\u00f3 consigo achar que \u00e9 atua\u00e7\u00e3o para, no fundo, o Alckmin ganhar uns votinhos de quem n\u00e3o gosta do Temer #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PoxaRich/status/1037532898507849728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531115840589824, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "A onda \ud83c\udf0a\u00e9 essaPATRICK DORNELES#UmRaroNoCongresso\u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL #Para\u00edba4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#FichaLimpa #Altru\u00edsmo#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#Vida #COMPARTILHE#eleicoes2018 #votecerto#VotePATRICK #Vote4511#PatrickFederal pic.twitter.com/VbE84WOeKP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#UmRaroNoCongresso,#Para\u00edba4,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#FichaLimpa,#Altru\u00edsmo,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#Vida,#COMPARTILHE,#eleicoes2018,#votecerto,#VotePATRICK,#Vote4511,#PatrickFederal", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1037531115840589824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529440446754816, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "A onda \ud83c\udf0a\u00e9 essaPATRICK DORNELES#UmRaroNoCongresso\u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL #Para\u00edba4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#FichaLimpa #Altru\u00edsmo#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#Vida #COMPARTILHE#eleicoes2018 #votecerto#VotePATRICK #Vote4511#PatrickFederal pic.twitter.com/9t5GBqUPRW", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#UmRaroNoCongresso,#Para\u00edba4,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#FichaLimpa,#Altru\u00edsmo,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#Vida,#COMPARTILHE,#eleicoes2018,#votecerto,#VotePATRICK,#Vote4511,#PatrickFederal", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1037529440446754816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525807084838912, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2315370961, "username": "braulionn", "tweet": "Prefiro julgar por quem pode fazer mais em benef\u00edcio da coletividade, isto \u00e9, denotar um compromisso com o desenvolvimento e a modernidade do pa\u00eds. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/braulionn/status/1037525807084838912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525342502699009, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2948404055, "username": "FernandesTayse", "tweet": "Na verdade queria @ivetesangalo presidente #ivetesangalo #vemivete#Eleicoes2018  pic.twitter.com/Xsn8FeNiNu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ivetesangalo,#vemivete,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FernandesTayse/status/1037525342502699009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivetesangalo"}
{"id": 1037524021934534656, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2315370961, "username": "braulionn", "tweet": "Bravatas n\u00e3o suficientes para governar o Brasil. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/braulionn/status/1037524021934534656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519542417874944, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 394209100, "username": "PatrickD4511", "tweet": "A onda \ud83c\udf0a\u00e9 essaPATRICK DORNELES#UmRaroNoCongresso\u267fDEPUTADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FEDERAL #Para\u00edba4\u20e35\u20e31\u20e31\u20e3 \u2705#Patrick #Patrick4511#SomosTodosPatrick#FichaLimpa #Altru\u00edsmo#Sa\u00fade #Doen\u00e7asRaras#Vida #COMPARTILHE#eleicoes2018 #votecerto#VotePATRICK #Vote4511#PatrickFederal pic.twitter.com/fvXlfMLVcr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#UmRaroNoCongresso,#Para\u00edba4,#Patrick,#Patrick4511,#SomosTodosPatrick,#FichaLimpa,#Altru\u00edsmo,#Sa\u00fade,#Doen\u00e7asRaras,#Vida,#COMPARTILHE,#eleicoes2018,#votecerto,#VotePATRICK,#Vote4511,#PatrickFederal", "link": "https://twitter.com/PatrickD4511/status/1037519542417874944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517886938652672, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Alckmin eleva tom contra Bolsonaro  https://goo.gl/LqHP3C\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/b7nI5MZS4f", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037517886938652672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515165128970241, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 978459404348674048, "username": "TiagoFraga4", "tweet": "Temer, homem-bomba!! Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TiagoFraga4/status/1037515165128970241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515158577401857, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2750898647, "username": "Maira_Brito17", "tweet": "MMA entre vampir\u00e3o x chuchu #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Maira_Brito17/status/1037515158577401857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515060791463936, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Marina evita comemorar Ibope e diz que h\u00e1 muito trabalho pela frente  https://goo.gl/UjpQM9\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/y7tPwIt9zw", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037515060791463936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513717213290496, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1117919910, "username": "andreAlvLima", "tweet": "H\u00e1 momentos que precisamos tomar partido. Estamos juntos, @cirogomes!#mudeCiro #CiroPresidente #LulaLivre#Ciro12 #Ciro2018 #vouComCiro#NewProfilePic #eleicoes2018  pic.twitter.com/YY10sHXYYt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#mudeCiro,#CiroPresidente,#LulaLivre,#Ciro12,#Ciro2018,#vouComCiro,#NewProfilePic,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/andreAlvLima/status/1037513717213290496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037509715754934274, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "as #Elei\u00e7\u00f5es2018 est\u00e3o sendo manipuladas!!!! estamos vivendo a 2 anos sob um governo IMPOSTOR e GOLPISTA, com STF com tudo! qem garantir\u00e1 elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas em tempos de Exce\u00e7\u00e3o, se j\u00e1 tiraram o principal candidato e l\u00edder das pesqisas?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037509715754934274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504643146772480, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno, diz Ibope  https://goo.gl/WCg5u7\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/g81qTTUUKq", "replies": 40, "retweets": 16, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037504643146772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502734625320960, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 190090705, "username": "MatheusBarrosRN", "tweet": "Um dia muito estranho esse 5 Setembro de 2018. Oq mais vi compartilhado foi Capit\u00e3 Marvel e Ciro Gomes. Que crossover, meus amigos! #CaptainMarvel #Capit\u00e3Marvel #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CaptainMarvel,#Capit\u00e3Marvel,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MatheusBarrosRN/status/1037502734625320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502414826471424, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "TRE-SP suspende propaganda de m\u00e3e PM matando ladr\u00e3o na porta de escola  https://goo.gl/cCUNda\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/EaOjqCcqXQ", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037502414826471424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501394528481280, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 56678650, "username": "98FMNatal", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 PGR n\u00e3o v\u00ea crime em fala de Bolsonaro: \u201cFuzilar petralhada\u201d.  https://bit.ly/2PI07P0\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/98FMNatal/status/1037501394528481280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500033652989952, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 557800692, "username": "EmmersonN8", "tweet": "Uma mulher me chamou aqui de babaca porque falei do #Bozo. Mas quem realmente \u00e9 babaca? Eu ? Ou ela que como mulher vai votar num cara escroto que agride verbalmente as mulheres? Acorde \"kirida\", te preserva! rs #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bozo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EmmersonN8/status/1037500033652989952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499354079260672, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 90459582, "username": "JovemPanNatal", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Celso de Mello \u00e9 sorteado relator do pedido de Lula para derrubar decis\u00e3o do TSE.  https://bit.ly/2wMel9M\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JovemPanNatal/status/1037499354079260672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497709765246977, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "#MarinaSilva 18 (REDE) #Presidente | #Brasil | #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/candidatos/presidente/marina-silva/?utm_source=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaSilva,#Presidente,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037497709765246977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496197529915392, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Desembargador eleitoral libera uso da express\u00e3o 'turma de Temer' por Paulo  https://goo.gl/SsTo3F\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/OTCQUJqZ93", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037496197529915392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495677637586945, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Lula multiplica recursos para salvar sua candidatura  https://goo.gl/MUS8RX\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YPgLQCGcz6", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037495677637586945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493983230996480, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 248862545, "username": "TombaFarias", "tweet": "(A) Os moradores da Rua das Hort\u00eancias, no Conj. Alu\u00edzio Bezerra, receberam na noite desta quarta-feira a reuni\u00e3o di\u00e1ria do deputado #Tomba45123. #SantaCruz #BomdeTrabalho #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3RGtYjEinh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Tomba45123,#SantaCruz,#BomdeTrabalho,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TombaFarias/status/1037493983230996480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492647970185217, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2189225582, "username": "jadirsoul", "tweet": "@cirogomes comeu o f\u00edgado dos embustes do @Estadao e do tosco da @naFAAP Mas nada supera o semancol que ele deu na nonsense #elianecatanhede #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elianecatanhede,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/jadirsoul/status/1037492647970185217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Estadao,naFAAP"}
{"id": 1037492474485329920, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Perde pra todo mundo at\u00e9 pro seu Raimundo!Pesquisa Ibope: @jairbolsonaro perde para Ciro @VemPraMassa, @MarinaSilva e @geraldoalckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com @Haddad_Fernando  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/eOg6EsNdQJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037492474485329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VemPraMassa,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
