{"id": 1038496519161368578, "date": "2018-09-08", "time": "13:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1036685660378288128, "username": "Gerson97631267", "tweet": "Prova de que a defesa do Petista que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 mantida por PARTIDOS COMUNISTAS!!  pic.twitter.com/bdrPNYVjoO", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerson97631267/status/1038496519161368578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038495789084024832, "date": "2018-09-08", "time": "13:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Campo Grande  https://www.blogdovt.com/agressor-que-esfaqueou-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-em-campo-grande/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038495789084024832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038493508548603906, "date": "2018-09-08", "time": "13:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1311209736, "username": "pregador0111", "tweet": "Criminoso que esfaqueou Jair Bolsonaro est\u00e1 sendo assistido por quatro advogas renomados do pa\u00eds e Juiza n\u00e3o descarta a possibilidade de crime politico tendo por tr\u00e1s um autor intelectual e mandante da a\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pregador0111/status/1038493508548603906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038489683150417920, "date": "2018-09-08", "time": "13:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "pouca gente sabe, mas o cara que esfaqueou o benimaro est\u00e1 em teste pra ser o l\u00edder do conselho de defesa da URSAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1038489683150417920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484888771616769, "date": "2018-09-08", "time": "12:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@DiarioPE Pois \u00e9! Fez o sinal opressor de armas (mas os seguran\u00e7as armados apenas conduziram o bandido que esfaqueou Bolsonaro \u00e0 cadeia), mas n\u00e3o fez o de \"paz e amor\" (do PSOL, que o bandido pertencia e se valeu de uma FACA pra delinquir)Sei l\u00e1, n\u00e9? Essas propor\u00e7\u00f5es a\u00ed... Rs \ud83d\ude42", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038484888771616769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038475873891110912, "date": "2018-09-08", "time": "12:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 136151769, "username": "SamAlcantara_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2LZMNmV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamAlcantara_/status/1038475873891110912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472054314557441, "date": "2018-09-08", "time": "12:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 49354819, "username": "egoliv", "tweet": "@contraexejegue recebi no face uma informa\u00e7\u00e3o que a PF identificou um dep\u00f3sito de 350 mil na conta do rapaz que esfaqueou,isso procede onde posso confrontar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egoliv/status/1038472054314557441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "contraexejegue"}
{"id": 1038464694812639233, "date": "2018-09-08", "time": "11:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1029931826465390593, "username": "jeysimariano", "tweet": "Segundo o Jornal Hoje, o cara que esfaqueou Bolsonaro apresenta risco para a sociedade (????)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeysimariano/status/1038464694812639233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449608937156609, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "O doido da faca confessou que esfaqueou Bolsonaro em nome de Deus e n\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038449608937156609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445757278380032, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Campo Grande  https://www.blogdovt.com/agressor-que-esfaqueou-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-em-campo-grande/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038445757278380032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445386418081794, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "O Meirelles \u00e9 candidato de si pr\u00f3prio, de sua pr\u00f3pria vaidade o mesmo eu digo do \u00c1lvaro dias. Se esquerda esfaqueou a campanha do alckmin, ontem, esses dois a esfaquearam(dividiram os votos do centro democr\u00e1tico) bem antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038445386418081794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442451449638914, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "vi agora um bolsominion dizendo q o cara q esfaqueou o Bolsonaro tem advogados, sendo q ele n tem dinheiro pra pagar eles. Quem, ent\u00e3o, estaria pagando?Parab\u00e9ns amore, vc descobriu esse conceito totalmente novo chamado Defensoria P\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038442451449638914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440154334208000, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3371767793, "username": "EdsonFPA", "tweet": "Se vc n\u00e3o se compadece, se solidariza de algu\u00e9m que foi v\u00edtima de uma tentativa trai\u00e7oeira,covarde de homic\u00eddio, simplesmente por n\u00e3o compactuar com suas ideias pol\u00edticas, vc n\u00e3o \u00e9 melhor que esse man\u00edaco que o esfaqueou!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFPA/status/1038440154334208000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430540712562688, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14803847, "username": "RodrigoLeao", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro t\u00e1 sendo assistido por QUATRO criminalistas. Um deles foi defensor do parceiro do Goleiro Bruno.Segundo os pr\u00f3prios, quem t\u00e1 pagando essa \u201cbesteirinha\u201d \u00e9 uma igreja evang\u00e9lica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoLeao/status/1038430540712562688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429057669574657, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038429057669574657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428407191797761, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Campo\u00a0Grande  https://blogdovt.com/agressor-que-esfaqueou-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-em-campo-grande/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038428407191797761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415697301385217, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 320689626, "username": "assiscarvalho1", "tweet": "O bandido \"Lula livre\" que esfaqueou Bolsonaro foi enquadrado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional: Pris\u00e3o de Seguran\u00e7a M\u00e1xima para o canalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assiscarvalho1/status/1038415697301385217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412222266073088, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio federal  https://goo.gl/RGf9yY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TYA1RWxsIj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038412222266073088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405315631493120, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60756755, "username": "tiagowanderley", "tweet": "Na foto abaixo com traumatismo craniano o homem que chamou lula de ladr\u00e3o perto dos seus eleitores, na foto de cima, o homem que esfaqueou Bolsonaro perto dos seus eleitores e foi preso\u2026  https://www.instagram.com/p/Bndx7BSgCaT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1u5uthk4lhmbt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagowanderley/status/1038405315631493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401622483685377, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3657165503, "username": "agora_rn", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 enviado a pres\u00eddio em Campo Grande http://agorarn.com.br/destaques/agressor-que-esfaqueou-bolsonaro-e-enviado-a-presidio-em-campo-grande/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/D8fTBXj6lq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agora_rn/status/1038401622483685377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400764975239168, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 173295494, "username": "abraaojmartins", "tweet": "@ramos_leandro @robertomaiacost @aliicesobral A diferen\u00e7a, seu retardado, \u00e9 que o cara foi esfaqueado por seus posicionamentos, pelo o que defende... Um esquerdista esfaqueou o candidato a presid\u00eancia que est\u00e1 em primeiro lugar nas pesquisas! Seu BURRO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaojmartins/status/1038400764975239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliicesobral,robertomaiacost,ramos_leandro"}
{"id": 1038396147822485510, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1013021686608941058, "username": "Mr10Bernardo10", "tweet": "@GustavoFazzio21 @Millysttos \u00c9 pq o cara que esfaqueou respeita a lei do desarmamento n\u00e9. Aiaiaia \u00e9 cada uma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr10Bernardo10/status/1038396147822485510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Millysttos,GustavoFazzio21"}
{"id": 1038381543444627456, "date": "2018-09-08", "time": "06:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 16282109, "username": "denisjob", "tweet": "@AnaPaulaVolei  O destemor com que o terrorista esfaqueou @jairbolsonaro d\u00e1 a exata medida da confian\u00e7a da esquerda no aparelhamento da justi\u00e7a brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisjob/status/1038381543444627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,jairbolsonaro"}
{"id": 1038379021871054849, "date": "2018-09-08", "time": "05:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 16282109, "username": "denisjob", "tweet": "O destemor com que o terrorista esfaqueou @jairbolsonaro d\u00e1 a exata medida da confian\u00e7a da esquerda no aparelhamento da justi\u00e7a brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisjob/status/1038379021871054849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038377719694807040, "date": "2018-09-08", "time": "05:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@JoelAlexandreM Muito bom! Por essas e outras n\u00e3o vejo com bons olhos a invas\u00e3o venezuelana ao Brasil. \u00c9 um 'mais m\u00e9dicos' diferente, n\u00e3o mandam mais 'm\u00e9dicos', mandam indigentes mesmo. Ainda ontem um venezuelano esfaqueou um brasileiro \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1038377719694807040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1038372054616211457, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 16873212, "username": "luismanoel", "tweet": "Os quatro advogados do terrorista que esfaqueou @jairbolsonaro est\u00e3o sendo pago pela #imprensa ou por algum partido pol\u00edtico?@CFOAB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#imprensa", "link": "https://twitter.com/luismanoel/status/1038372054616211457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CFOAB"}
{"id": 1038356971735445504, "date": "2018-09-08", "time": "04:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 954052353363202050, "username": "emylegabrielle", "tweet": "@ricardokdot N\u00e3o sei como ele mesmo n\u00e3o se esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emylegabrielle/status/1038356971735445504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardokdot"}
{"id": 1038354238127202305, "date": "2018-09-08", "time": "04:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "A m\u00eddia (pra mim, j\u00e1 esperado) est\u00e1 tentando colar a ideia de q o bandido que agiu com inten\u00e7\u00e3o de matar, que esfaqueou Bolsonaro, \u00e9 um coitado com problemas mentais. Pois \u00e9: Um coitado que paga hotel, tem dinheiro, tem organiza\u00e7\u00e3o mental melhor do que toda seguran\u00e7a armada...\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038354238127202305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038353984367591424, "date": "2018-09-08", "time": "04:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 979155233086558208, "username": "amelialimab612", "tweet": "@TerraNoticiasBR @JULIOFIRMY Um advogado s\u00f3 n\u00e3o, apareceram quatro advogados na audi\u00eancia de cust\u00f3dia, e est\u00e3o tentando provar insanidade mental do \"coitadinho\" que esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amelialimab612/status/1038353984367591424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JULIOFIRMY,TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038317156356644864, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/1ruR85SXWlg?a\u00a0 Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro diz quem foi o mandante do CRIME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156356644864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038290139682881536, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 indiciado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional  https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/09/07/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-indiciado-na-lei-de-seguranca-nacional.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038290139682881536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285419589365760, "date": "2018-09-07", "time": "23:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Nos v\u00eddeos, tem pessoas passando a faca de m\u00e3o em m\u00e3o at\u00e9 chegar no cara que esfaqueou!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038285419589365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038282662526496769, "date": "2018-09-07", "time": "23:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "O NOME DOS ADVOGADOS DO BANDIDO, DAI EU TE PERGUNTO QUEM FINANCIA ?S\u00d3 UM CEGO N\u00c3O CONSEGUE VER QUE ESSE CARA ESFAQUEOU BOLSONARO A MANDO DE GENTE GRANDE DA ESQUERDA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038282662526496769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271754421108737, "date": "2018-09-07", "time": "22:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento nem olhar pra cara dessa alma sebosa, esse aborto mal feito, esse mizera que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038271754421108737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265636688941056, "date": "2018-09-07", "time": "22:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "A mesma Esquerda que se diz paz e amor \u00e9 mesma que assassinou Marielle Franco. \u00c9 a mesma que sabotou o v\u00f4os de Campos e um tempo depois, o de Zavaski. Foi a mesma que anos atr\u00e1s matou Celso Daniel. Foi a mesma que esfaqueou Bolsonaro e assassinou Kozel Filho. #PTerrorista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PTerrorista", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038265636688941056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262435394871296, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 897288340126543872, "username": "Kaique95britto", "tweet": "QUEM EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA  https://youtu.be/T8tLmY8J_RM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaique95britto/status/1038262435394871296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038259941243539456, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 436080889, "username": "RubensSantosS", "tweet": "@flaviob Ei voc\u00ea que est\u00e1 feliz com a tentativa de homic\u00eddio desse pai de fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o vagabundo quanto o cara que o esfaqueou, e voc\u00ea n\u00e3o merece o meu respeito, muito menos minha considera\u00e7\u00e3o. E \u00e9 contra gente feito voc\u00ea que temos que lutar!!! @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioB pic.twitter.com/P94tlXWrpo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensSantosS/status/1038259941243539456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,flaviob"}
{"id": 1038256829162082305, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 142384603, "username": "MarcosCristiann", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCristiann/status/1038256829162082305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038256457420922880, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4395147989, "username": "BaxterJoga", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BaxterJoga/status/1038256457420922880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038253826552352771, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@AndrNbrega5 Eu sempre apoio a l\u00f3gica. O Brasil precisa ser desinfetado. Um psicopata  esfaqueou nosso presidente, mas n\u00e3o conseguiu o que queria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038253826552352771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndrNbrega5"}
{"id": 1038239979116347393, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 593259774, "username": "leticiaaraujoa_", "tweet": "eu n\u00e3o acredito que vcs transformaram o cara que esfaqueou o Bonoro em digital influencer  pic.twitter.com/Sy6q8WNj9Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiaaraujoa_/status/1038239979116347393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232624827965445, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2465182154, "username": "EpitacioStenio1", "tweet": "O desempregado do PT que esfaqueou   Bolsonaro, aparec apareceu com quatro advogados !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EpitacioStenio1/status/1038232624827965445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231337776369664, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 116467527, "username": "PCdoBRecife", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2CrR1E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCdoBRecife/status/1038231337776369664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230329717415936, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 50075449, "username": "felipevass", "tweet": "Bolsonaro diz que recebeu uma \"miss\u00e3o de Deus\" da\u00ed vem o cara que esfaqueou ele e diz que fez por \"ordem de Deus\" Ent\u00e3o sempre temo aquele toma o nome do Senhor em v\u00e3o.  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipevass/status/1038230329717415936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230006290370562, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 804444691378896897, "username": "AguiseleiNunes", "tweet": "@flaviopradojpgz @marcelorubens Achei o contr\u00e1rio..... ali\u00e1s,  foi um aliado que esfaqueou Bolsonaro ou algu\u00e9m que est\u00e1 como advers\u00e1rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguiseleiNunes/status/1038230006290370562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens,flaviopradojpgz"}
{"id": 1038228392225779712, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 915184366728417280, "username": "Marllonmk0303", "tweet": "Algu\u00e9m j\u00e1 descobriu qual o mister M que t\u00e1 pagando logo 4 advogados pra o safado que esfaqueou Bolsonaro , quem pagou seu hotel , sua hospedagem na cidade ? Brasil desmoralizado viu .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marllonmk0303/status/1038228392225779712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228084888141826, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 915184366728417280, "username": "Marllonmk0303", "tweet": "Vejo tanta gente desempregado passando cada sufoco , a\u00ed o vagabundo que esfaqueou Bolsonaro tem logo 4 advogado , estranho n\u00e3o ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marllonmk0303/status/1038228084888141826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223352257802240, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 73397997, "username": "martins_o_gari", "tweet": "Um monte de crist\u00e3os falsos achando bom  porque um psicopata de esquerda esfaqueou Bolsonaro.  https://www.instagram.com/p/BncfF9hgiU-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=oz6tp9s4g5wd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martins_o_gari/status/1038223352257802240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218003425492993, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3194958461, "username": "elielhudson", "tweet": "Se voc\u00ea que est\u00e1 feliz com a tentativa de homic\u00eddio desse pai de fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o vagabundo, psicopata e perigoso quanto o cara que o esfaqueou.  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=10156618746588540&id=558078539\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielhudson/status/1038218003425492993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217819056467970, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 160328513, "username": "adrianobronzead", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsonaro os extremista  pic.twitter.com/Y8kN5Mlp4A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianobronzead/status/1038217819056467970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216669741637632, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034949646089629697, "username": "Diogome95993996", "tweet": "@BlogdoNoblat Coment\u00e1rio p\u00edfio ! Digno de quem escreveu! Destilar \u00f3dio quem destila \u00e8 o servo do PT q o esfaqueou e vcs est\u00e3o omitindo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogome95993996/status/1038216669741637632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038215856986226689, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 881335852357517314, "username": "ttwitanu", "tweet": "Tomara q a minha coragem de acorda amanh\u00e3, seja maior , do q a do boy q esfaqueou Bolsonaro....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttwitanu/status/1038215856986226689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208853555511297, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@DemocrataSim @rvianna @katiamalamace Se ele plantasse \u00f3dio, esse BANDIDO que esfaqueou tinha sido morto pelos seguran\u00e7as, Deixa de ser JUMENTA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038208853555511297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katiamalamace,rvianna,DemocrataSim"}
{"id": 1038208362247331840, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 158066244, "username": "EuRancheiro", "tweet": "@zehdeabreu @biabionica @LulaHaddadManu Voc\u00ea \u00e9 louca, burra ou lunatica? Um esquerdista ex filiado do PSOL \u00e9 simpatizante do Lula esfaqueou o candidato. Quer mais o que sua jumenta! Que burrice!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuRancheiro/status/1038208362247331840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaHaddadManu,biabionica,zehdeabreu"}
{"id": 1038207623852634112, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, O ESQUERDISTA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, N\u00c3O \u00c9 UMA EXCE\u00c7\u00c3O  pic.twitter.com/fpkoKH6hD0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038207623852634112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207218137669632, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45125101, "username": "elianabragam", "tweet": "@paulacamara_ A Globo fala q SUSPEITO esfaqueou Bolsonaro. Mas se todo mundo viu, se tem v\u00eddeo como pode ser s\u00f3 suspeito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianabragam/status/1038207218137669632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulacamara_"}
{"id": 1038204324088872961, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53735422, "username": "jacqueseanes", "tweet": "A Globo dizendo que o vagabundo que esfaqueou um pai de fam\u00edlia maior de 60 anos n\u00e3o tem ideologia pol\u00edtica definida! E essa roupa!? Tenho certeza que foi do guarda roupa do Lula! A cor do capeta.  pic.twitter.com/hEjvsU9TOP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacqueseanes/status/1038204324088872961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196864007499781, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 58284459, "username": "frandlima", "tweet": "Foi em nome de Deus que o cara esfaqueou aquele que defende a palavra de Deus!O pobi de Deus...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frandlima/status/1038196864007499781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190391592275968, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "A esquerda esfaqueou um, agora \u00e9 dose tripla nesses assassinos!  https://www.facebook.com/hilton.azevedo/posts/2262103620471311\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1038190391592275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181228275552257, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2573848271, "username": "rafafnuness", "tweet": "O meliante que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 de classe baixa, mas tem 4 advogados particulares. Ual!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafnuness/status/1038181228275552257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180046282747906, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "Noticias de Hoje: Homem que esfaqueou Bolsonaro fez curso de tiro e pediu 'pena de morte'.:  http://youtu.be/3DMRA9p4P5c?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1038180046282747906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038180032932245504, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/3DMRA9p4P5c?a\u00a0 Noticias de Hoje: Homem que esfaqueou Bolsonaro fez curso de tiro e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1038180032932245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038177438679949312, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@juliaheiden_ @twentyonecomic @joaoppotrich vai nada. Ele esfaqueou o deus da classe alta. Eles v\u00e3o mandar matar ele na cadeia provavelmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038177438679949312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoppotrich,twentyonecomic,juliaheiden_"}
{"id": 1038166021767680005, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "Ent\u00e3o pede ao cara que esfaqueou o Bolsonaro que te d\u00ea uma facada de rasp\u00e3o e que atinja o teu f\u00edgado e a tua ves\u00edcula e depois vem postar aqui que \u00e9 verdade esse \"bilete\". @Rembodinho Deus tenha miseric\u00f3rdia da tua alma e de todos aqueles que est\u00e3o zombando dessa situa\u00e7\u00e3o. PAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038166021767680005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rembodinho"}
{"id": 1038165866549047296, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Sem provas, Silas Malafaia liga homem que esfaqueou Bolsonaro a Dilma  https://www.buzzfeed.com/tatianafarah/sem-provas-silas-malafaia-liga-homem-que-esfaqueou?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter\u00a0\u2026 via @tatifarah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038165866549047296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatifarah"}
{"id": 1038162727473176576, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 952652347850809345, "username": "santoaleixo2", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Juiz de Fora  https://santoaleixoonline.blogspot.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santoaleixo2/status/1038162727473176576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162545050308609, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O ativista que esfaqueou Bolsonaro frequentou clube de tiro provavelmente j\u00e1 estava planejando ou pesquisando a melhor forma de ataque. N\u00e3o \u00e9 louco n\u00e3o. H\u00e1 mais gente nesta hist\u00f3ria.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038162545050308609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149287253815298, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O: VEJAM AQUI, DETALHADAMENTE, A QUADRILHA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO AGINDO:GENTE, RT! GRAV\u00cdSSIMO @RenovaMidia @cor0te @pauloap @mafinhaverao @Rivotripa @_Ioen pic.twitter.com/QCSiviD2jN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038149287253815298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,cor0te,pauloap,mafinhaverao,Rivotripa,_Ioen"}
{"id": 1038137806961483776, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 321105453, "username": "EdmirayBezerra", "tweet": "A imprensa precisa mostrar que o criminoso que esfaqueou Bolsonaro, \u00e9 adepto/aliado da esquerda de Lula, Dilma, Haddad, Ciro Gomes, Marina e etc...  https://www.facebook.com/100002761189971/posts/1521750584593633/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmirayBezerra/status/1038137806961483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134845543776256, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 134201860, "username": "EmersonSarmento", "tweet": "O marginal que esfaqueou o candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro est\u00e1 fazendo vaquinha para pagar advogados. Vamos repudiar, esse criminoso precisa pagar pelo que fez.  pic.twitter.com/Se0XXLx5yz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSarmento/status/1038134845543776256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133985547833344, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 19003759, "username": "cetjunior", "tweet": "Facebook tem onda de perfis fakes de criminoso que esfaqueou Bolsonaro  https://ift.tt/2wUtKF7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cetjunior/status/1038133985547833344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133497980960771, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 820633309910798340, "username": "Kleberazevedo9", "tweet": "@mbrprogressista @oFernandoRocket O cara que o esfaqueou frequentava o mesmo clube de tiro que os dois filhos dele... e estava desempregado... \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleberazevedo9/status/1038133497980960771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket,mbrprogressista"}
{"id": 1038129489396621313, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@ManuelaDavila Vc \u00e9 t\u00e3o culpada quanto o que esfaqueou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038129489396621313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1038121097542225921, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@leandroruschel Primeiro que nao existe \"polariza\u00e7\u00e3o\" ja que a direita nunca esfaqueou ou sequer agrediu alguem da esquerda como eles fazem conosco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038121097542225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038120542002446338, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@VillaMarcovilla Por que ele n\u00e3o esfaqueou Ciro, j\u00e1 que n\u00e3o foi um crime a pol\u00edtica de Direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038120542002446338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038119338778218500, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 850185337863376896, "username": "cavalochavosudg", "tweet": "@rodrigodasilva @ladyrebelrebel ele esfaqueou quem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalochavosudg/status/1038119338778218500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ladyrebelrebel,rodrigodasilva"}
{"id": 1038116278010032131, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin At\u00e9 ontem , Alckmin  colocou Bolsonaro como machista e racista. O cara que esfaqueou era negro e militante de esquerda. Ou seja, Alckmin na sua campanha de \u00f3dio,contribuiu com esse atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038116278010032131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038116101488553988, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 779436978, "username": "NenoSk13", "tweet": "A pris\u00e3o do cara que \"esfaqueou\" o Bonoro s\u00f3 n\u00e3o foi mais r\u00e1pido que eu respondendo no whatsapp  pic.twitter.com/Mw8hGSTgKG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NenoSk13/status/1038116101488553988", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115640681398273, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 969224316771553280, "username": "Kingmultifandom", "tweet": "\"Se eu fosse a faca que esfaqueou o bolsonaro\"Bolsonaro:ai fui esfaqueado!Faca:poha,pisei em merda de novo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kingmultifandom/status/1038115640681398273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114490946998272, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 77538728, "username": "cesarbarman", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarbarman/status/1038114490946998272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038111502576828418, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52459820, "username": "serracaldas", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serracaldas/status/1038111502576828418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110306445271041, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66992791, "username": "thiagogonncalve", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagogonncalve/status/1038110306445271041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109759013048320, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@PastorMalafaia Ali\u00e1s, \u00e9 bom deixar bem claro que ele \u201cesfaqueou em nome de Deus\u201d. Recebeu o chamado de Deus...\ud83e\udd2c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038109759013048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038108939722936321, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 164397190, "username": "vittek0", "tweet": "Ainda bem que o cara que esfaqueou Bozonaro n\u00e3o \u00e9 da URSAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vittek0/status/1038108939722936321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107956368289797, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@actjanu @thiagossimon A diferen\u00e7a eh clara, eh que a Direita n\u00e3o esfaqueou ningu\u00e9m da Esquerda. Figuras de linguagem s\u00e3o aceitas, tentativa real de homic\u00eddio n\u00e3o. Em voc\u00eas sobeja a hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038107956368289797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagossimon,actjanu"}
{"id": 1038102535024734209, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 542712431, "username": "paulo_psmc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_psmc/status/1038102535024734209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038101577536614402, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85448201, "username": "vsfsoso", "tweet": "@zac22ior @toadgeek esse tipo de v\u00edtima merece mesmo se sair por \"bonzinho\"? Hahaha me poupe --' ele  \u00e9 t\u00e3o culpado na vida quanto quem o esfaqueou.O cara tbm vai receber justi\u00e7a pelo que fez um dia. Mas Bolsonaro sempre acobertado em tudo que faz por uma quest\u00e3o de cifr\u00f5es :)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsfsoso/status/1038101577536614402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toadgeek,zac22ior"}
{"id": 1038098137158574080, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Muita gente ai falando que Bolsonaro fingiu tudo isso,mas ningu\u00e9m fala que o carinha que o esfaqueou \u00e9 filiado ao PT. \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038098137158574080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091131848982534, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 978979801284448257, "username": "victoorrenn_", "tweet": "@mariamrzinha eu to tirando onda ne maria renata, os malucos falando q achou qm esfaqueou bolsonaro e n achou qm matou mariele, pq realmentr parece dificil saber qm foi quando esse cara estava do lado do presidente rodeado de gente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoorrenn_/status/1038091131848982534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariamrzinha"}
{"id": 1038084521474830336, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Eu soube que o meliante que esfaqueou Bolsonaro, \u00e9 pegagogo, digo, pedagogo. Mano do c\u00e9u, isso me faz ficar mais de cara ainda com o que houve ao pa\u00eds: Um educador assassino? Ou seja, ideologia de g\u00eanero \u00e9 o mais leve do que se aprende/apreende por aqui! \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038084521474830336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081835140505600, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 251181056, "username": "GabrieloBiel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrieloBiel/status/1038081835140505600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081333011070976, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1570995001, "username": "jeanfeliper", "tweet": "Se fosse o contr\u00e1rio @jairbolsonaro  diria \"j\u00e1 esfaqueou mesmo, quer que eu fa\u00e7a o que?\"  pic.twitter.com/JlnmpjwgwP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanfeliper/status/1038081333011070976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038081303839735809, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132737922, "username": "silvanvitalino", "tweet": "N\u00e3o tornem v\u00edtima quem n\u00e3o \u00e9 v\u00edtima. N\u00e3o fa\u00e7am de um incitador de \u00f3dio, um homem que prega a viol\u00eancia com linguagem visceral, um pobre coitado. Ele n\u00e3o \u00e9. Quem o esfaqueou, foi por ele evocado. Lamento o n\u00edvel...  https://www.facebook.com/silvan.vitalino/posts/10205390361074876\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvanvitalino/status/1038081303839735809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080309755965440, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 135464164, "username": "leicam1512", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leicam1512/status/1038080309755965440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038076007134183426, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36761813, "username": "Paulo_Germano", "tweet": "\u00c9, a esquerda diz que o Bolsonaro cultivou o \u00f3dio, afinal, ele disse que ia pegar todos os bandidos, ent\u00e3o o rapaz ficou com medo de n\u00e3o sobrar nenhum dos candidatos dele e esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Germano/status/1038076007134183426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071771818328066, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 924828346319597568, "username": "cleysi_araujo", "tweet": "Rayane esfaqueou Voldemort com a for\u00e7a do \u00f3dio kkkkkk  https://twitter.com/rayane__maria/status/1037868243787165702\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleysi_araujo/status/1038071771818328066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071627995537408, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "O homem que esfaqueou o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro na tarde de ontem (06), em Juiz de Fora, Minas Gerais,disse em depoimento \u00e0 pol\u00edcia que recebeu uma \u201cmensagem de Deus\u201d para\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbaLaflBbK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ajfabpbqgme\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1038071627995537408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071294212956160, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "O doido esfaqueou Bolsonaro dizendo que foi uma ordem de Deus, ainda bem que Deus n\u00e3o tem porte de arma, ou teria emprestado a quadrada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038071294212956160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070881401090048, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.  pic.twitter.com/IUhztnHL3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038070881401090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069525693038593, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "\u00c9 POSS\u00cdVEL ENTENDER A MENTE FRIA DE UM ESQUERDISTA?  https://youtu.be/ajOoLsRHL0U\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038069525693038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038065488511881217, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "@JairBolsonaros2 O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.FOI UM ATENTADO CONTRA A DEMOCRACIA, QUE A ESQUERDA QUER DESTRUIR!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038065488511881217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1038061527448936449, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037828603139055617, "username": "cleytoss", "tweet": "Segue em anexo imagem do suspeito que esfaqueou bolsonaro  pic.twitter.com/aBOaRpsZnF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytoss/status/1038061527448936449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060965261135872, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 722144971357319170, "username": "mirandafabi_", "tweet": "N\u00e3o apoio e tenho rep\u00fadio pela atitude violenta de quem esfaqueou Bolsonaro, mas n\u00e3o me sensibilizo. Ele foi v\u00edtima do ato, mas n\u00e3o venham dizer que ele \u00e9 um coitadinho pq esse \u00e9 o tipo de coisa que ele apoia. Pimenta no cu dos outros \u00e9 refresco.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirandafabi_/status/1038060965261135872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059516791795712, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "O cara que esfaqueou o candidato disse que fez isso porque Deus mandou, j\u00e1 o candidato diz que foi ajudado por Deus e que \"Deus acima de tudo\"... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1038059516791795712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054839018811392, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@jairbolsonaro @EdGaarcia @tumaoficial A comiss\u00e3o vai visitar o criminoso que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038054839018811392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,EdGaarcia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038051411156717574, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2245597821, "username": "hipotemusah", "tweet": "se eu pudesse, pagava a fian\u00e7a do cara que esfaqueou o bonoro s\u00f3 p ele ir l\u00e1 e tentar dnv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hipotemusah/status/1038051411156717574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047964353232897, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 42230817, "username": "ElieLFerreira", "tweet": "A diferen\u00e7a ficou Clara. Muitos dos seguidores de Bolsonaro, por serem militares, al\u00e9m dos segurancas, estavam armados. Aproximadamente, 30 seguran\u00e7as armados e ningu\u00e9m deu um tiro no Homem que o esfaqueou. O...  https://www.facebook.com/1120759097/posts/10216596123511800/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElieLFerreira/status/1038047964353232897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047728255811585, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 38168288, "username": "carrilhosep", "tweet": "Vi e ouvi falarem que o terrorista que esfaqueou Bolsonaro deveria ter feito o servi\u00e7o direito. Muitos dizem lutar pela ~democracia~. Mas \u00e9 assim que se faz? Matando quem pensa de forma contr\u00e1ria? Ou ser\u00e1 apenas que todos que falam coisas do tipo s\u00f3 refletem o que realmente s\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carrilhosep/status/1038047728255811585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046689586802688, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 915316609300013056, "username": "Parziival_", "tweet": "@brenopecanha O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um peda\u00e7o de bosta do IRL, n\u00e3o tinha necessidade disso ;-;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Parziival_/status/1038046689586802688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenopecanha"}
{"id": 1038046261461561344, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3689962588, "username": "SeicaSouza", "tweet": "\"Sorte que o cara que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o tinha uma arma, n\u00e9?\"E nem se ele quisesse, o mesmo n\u00e3o tinha emprego, n\u00e3o tinha resid\u00eancia fixa e j\u00e1 tinha passagem pela pol\u00edcia, o que o torna incapaz de possuir ou portar uma arma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeicaSouza/status/1038046261461561344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044701398642688, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 23796849, "username": "faburgos", "tweet": "O homem que esfaqueou o bo\u00e7alnaro diz que fez o que fez por ordem de deus. Deve ser o mesmo deus do malafalha. Ou de alguns certos generais e pastores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faburgos/status/1038044701398642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042421194567680, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 214060321, "username": "is_caju", "tweet": "Abri as redes sociais e fiquei muito assustado com a galera querendo a morte do bolsonaro e do cara que provavelmente esfaqueou ele, mas se observarmos bem \u00e9 o mesmo discurso dito de forma diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/is_caju/status/1038042421194567680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041729289646080, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 68238004, "username": "Yvo401", "tweet": "Agora de cabe\u00e7a fria e analisando os fatos eu concluo que : esfaqueou foi pouco mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yvo401/status/1038041729289646080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039376205365249, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 327124154, "username": "mourareginaldo", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou BolsonaroVamos ver se este advogado vai pensar da mesma maneira se sua fam\u00edlia sofrer uma agress\u00e3o!  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mourareginaldo/status/1038039376205365249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039376087986176, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1201134043, "username": "siga_eddy", "tweet": "Vis\u00e3o do cara que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siga_eddy/status/1038039376087986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037892596211712, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 958314200216064000, "username": "MaeEuclides", "tweet": "@rosaneoliveira @AlineDantas523 @bthammy @CaverinhaFUT T\u00e1 bom.  O cara esfaqueou outro e n\u00e3o \u00e9 bandido mta bom, caveira. N vou falar da minha religi\u00e3o pq n sou melhor nem pior q vc. N vejo necessidade. Abs a\u00ed \u00e9 reza por Bolsonaro como bom crist\u00e3o q \u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaeEuclides/status/1038037892596211712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaverinhaFUT,bthammy,AlineDantas523,rosaneoliveira"}
{"id": 1038033424622206976, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3095469046, "username": "FranklinVasrn", "tweet": "For\u00e7a capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro.. estamos orando por voc\u00ea! E voc\u00ea que de alguma forma apoia, concorda ou tenta justificar o ato desse bandido que esfaqueou Bolsonaro, saiba voc\u00ea \u00e9\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbIzNWBf1O/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lhkreri35tje\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranklinVasrn/status/1038033424622206976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033183281795072, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 532354558, "username": "FJOSEALENCAR13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OVyhmjYdFEE?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: DEPOIMENTO do homem que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FJOSEALENCAR13/status/1038033183281795072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032529251610624, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 45958572, "username": "Junynho_Oficial", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou Bolsonaro a 'ordem de Deus'  https://m.jc.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/quem-e-adelio-o-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-a-ordem-de-deus-353807.php\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junynho_Oficial/status/1038032529251610624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029627111878656, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 27630383, "username": "Nominuto", "tweet": "Saiba quem \u00e9 o homem que esfaqueou Bolsonaro  http://dlvr.it/QjQkFV\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nominuto/status/1038029627111878656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026892912279555, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 55243045, "username": "Dyego87", "tweet": "V\u00e1rias pessoas armadas na campanha do Bolsonaro em Juiz de fora(MG). Ningu\u00e9m reagiu atirando no \"vagabundo\" que o esfaqueou. Sabe porqu\u00ea?Porque as pessoas que estavam armadas, eram cidad\u00e3os de bem. O \u00fanico...  https://www.facebook.com/dyego.almeida.1987/posts/1893070220780390\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dyego87/status/1038026892912279555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026767603302401, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Al\u00e9m do meliante covarde que esfaqueou Bolsonaro, outras pessoas est\u00e3o envolvidas com a mesma mis\u00e9ria. A corja que agiu por motivos meramente ideol\u00f3gicos (N\u00c3O H\u00c1 MOTIVO PR\u00c1TICO PARA O OCORRIDO) tem que ser investigada e punida exemplarmente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038026767603302401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021726960066561, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 996382189066620934, "username": "adelmoassuncao", "tweet": "Ser\u00e1 que os #direitoshumamos j\u00e1 foi defender o marginal que esfaqueou o @jairbolsonaro #inversaodevalores #ForcaBolsonaro #DireitaUnida #DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#direitoshumamos,#inversaodevalores,#ForcaBolsonaro,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/adelmoassuncao/status/1038021726960066561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038021265582444544, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 850185337863376896, "username": "cavalochavosudg", "tweet": "@exame @CalimanLuis ele esfaqueou alguem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalochavosudg/status/1038021265582444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CalimanLuis,exame"}
{"id": 1038018551058186240, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 200134333, "username": "marinaevet", "tweet": "Espero que n\u00e3o aconte\u00e7a com o homem que esfaqueou bostonaro o mesmo fim de Jo\u00e3o Dantas.  https://twitter.com/folha/status/1038006461450706946\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinaevet/status/1038018551058186240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013205459750912, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "Olhem onde est\u00e1 o vagabundo que esfaqueou @jairbolsonaro 1\u20e37\u20e3 pic.twitter.com/CZE80anoFU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1038013205459750912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038012355702140928, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou Bolsonaro a 'ordem de Deus'  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/quem-e-adelio-o-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-a-ordem-de-deus-353807.php\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1038012355702140928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006475287867392, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL, durante ato de campanha \u00e9 identificado. De acordo coma Pol\u00edcia Federal, Ad\u00e9lio Bispo de\u2026  https://www.instagram.com/p/Bna8igqBKbSQNcgTmAEQUQU_QZfNVrs7GK0MkI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=g9wr90489sl3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1038006475287867392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004736392351744, "date": "2018-09-07", "time": "05:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 809522787073359876, "username": "BeneditaRodri11", "tweet": "Ele disse que esfaqueou Bolsonaro a mando de Deus, \u00e9 preciso saber quem \u00e9 o Deus dele, n\u00f3s sabemos quem \u00e9 o Deus da esquerda!!  https://twitter.com/JosliaSdaSilva1/status/1037843911044222977\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeneditaRodri11/status/1038004736392351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001712735367169, "date": "2018-09-07", "time": "04:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 328805960, "username": "AlfredoSergio1", "tweet": "Atentado: Homem que esfaqueou Bolsonaro est\u00e1 preso; quadro de sa\u00fade do candidato \u00e9\u00a0est\u00e1vel  http://guamarenews.com/atentado-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-esta-preso-quadro-de-saude-do-candidato-e-estavel/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/m766voU0Sv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfredoSergio1/status/1038001712735367169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001233057992705, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14062342, "username": "rafaelportillo", "tweet": "O cara que esfaqueou #Bolsonaro acredita em teorias da conspira\u00e7\u00e3o, que o mesmo \u00e9 da #Ma\u00e7onaria, esteve em um clube de tiro e disse que fez \"a mando de #Deus\". Se isso n\u00e3o \u00e9 uma das maiores #ironias da hist\u00f3ria, eu n\u00e3o sei o que \u00e9...  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536275050_403883.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Ma\u00e7onaria,#Deus,#ironias", "link": "https://twitter.com/rafaelportillo/status/1038001233057992705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037999491574423552, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro diz quem foi o mandante do CRIME:  http://youtu.be/1ruR85SXWlg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037999491574423552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037998440716926976, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 175382935, "username": "MarceloUchoa_", "tweet": "Mta irresponsabilidade querer atribuir a facada no Bolsonaro ao PT. Quem esfaqueou o nazista foi ele mesmo ao destilar brutalidade como solu\u00e7\u00e3o pra tudo. Segundo a sobrinha do acusado, ele atuava como \u201cmission\u00e1rio evang\u00e9lico\u201d e tinha \u201cideias conturbadas\u201d. https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536275050_403883.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloUchoa_/status/1037998440716926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037992144261140480, "date": "2018-09-07", "time": "04:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Agressor diz \u00e0 pol\u00edcia que esfaqueou Bolsonaro por motivos pessoais e a mando de Deus  http://bit.ly/2NV7xy3\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060 em Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/Bna2CKhBGXob5VGJNNyh1w0m3cp26o8NE3YUP80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tg4udkvdua4l\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1037992144261140480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037985347290980352, "date": "2018-09-07", "time": "03:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037985347290980352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980729806938113, "date": "2018-09-07", "time": "03:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 337859826, "username": "IrenicePinheiro", "tweet": "@blogdojosias Nunca! O cara \u00e9 t\u00e3o louco quanto quem o esfaqueou!!! Segundo,  general Mour\u00e3o,  \"eles\" a turma do Bolsonaro s\u00e3o :os profissionais da vio\u013a\u00eancia\"!!! Quantos dias sem Mariela e Anderson, mesmo??? S\u00f3 paea lembrar...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrenicePinheiro/status/1037980729806938113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037952377372991488, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 310253679, "username": "Sabrina_NRF", "tweet": "Olha s\u00f3... \ud83e\udd14Precisa legenda!?! Bandido que esfaqueou Bolsonaro era seguidor do Presidi\u00e1rio Lula!Mas por que n\u00e3o estou surpresa? Aten\u00e7\u00e3o @RedeGlobo , ele tem ideologia de esquerda SIM. Ele \u00e9 petralha SIM. N\u00e3o podes ignorar esse FATO! pic.twitter.com/j5IeecK6CI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_NRF/status/1037952377372991488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037947368791068672, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 996485395436261376, "username": "andersonmrq", "tweet": "O povo muito idiota vei,pra que o cara ia fingir que levou uma facada,o cara que esfaqueou foi detido,o povo t\u00e1 assistindo muito novela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonmrq/status/1037947368791068672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942966533414914, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso, diz Pol\u00edcia Federal  https://goo.gl/6WrGLv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037942966533414914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938986872983554, "date": "2018-09-07", "time": "00:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 841316588758421505, "username": "Campositaloo", "tweet": "Apesar de tudo o que eu queria ver era o cara que esfaqueou mandando em rede nacional que era mutreta e isso foi ca\u00f4 de bolsonaro pra levantar numeros. At\u00e9 que algu\u00e9m possa provar algo desse tipo, sigo desejando melhoras ao satan\u00e1s, afinal, \u00e9 uma democracia n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campositaloo/status/1037938986872983554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931473976926208, "date": "2018-09-07", "time": "00:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 320689626, "username": "assiscarvalho1", "tweet": "O bandido que esfaqueou Bolsonaro estava hospedado numa pousada h\u00e1 dez dias. Quem estava financiando o desgra\u00e7ado? A PF j\u00e1 est\u00e1 no encal\u00e7o dos mandantes esquerdistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assiscarvalho1/status/1037931473976926208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926275137110016, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2262246193, "username": "PORTALFOLHADORN", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 defensor de teorias da\u00a0conspira\u00e7\u00e3o  https://portalfolhadorn.wordpress.com/2018/09/07/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-defensor-de-teorias-da-conspiracao/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/H50cdpEfta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PORTALFOLHADORN/status/1037926275137110016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925090028150784, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@OscarFilho Ele esfaqueou algu\u00e9m? Se por palavras ele merecesse isso,o que diria de a\u00e7\u00f5es il\u00edcitas de um certo presidi\u00e1rio?estaria preso na PF de luxo ou todo furado de faca? Que discurso canalha!!! Essa tentativa de homic\u00eddio \u00e9 uma afronta a democracia ,seja quem for o candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037925090028150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037922431883718656, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1317488084, "username": "ibrunoalencar", "tweet": "@liamergulhao @totodilelol mas o pior de tudo \u00e9 o homem q esfaqueou era um eleitor de um presidente q defende paz e amor e n a violencia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrunoalencar/status/1037922431883718656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "totodilelol,liamergulhao"}
{"id": 1037916535308931074, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 87949881, "username": "Sussuh_Andrade", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro manifestou sua ira quando ouviu o povo gritar: \"EU, VIM DE GRA\u00c7A\". Acho que ele levou a faca esperando ter ao menos P\u00e3o com Mortadela, como n\u00e3o tinha, tentou fazer um presunto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sussuh_Andrade/status/1037916535308931074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914245436977152, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro fazia postagens contra candidato no Facebook  https://www.bahianoticias.com.br/noticia/226380-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-fazia-postagens-contra-candidato-no-facebook.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037914245436977152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912488296112128, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 585982437, "username": "EltinhoSilva_", "tweet": "@sepgabriella Ta mais facil acreditar no cara que esfaqueou ele do que em voce", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltinhoSilva_/status/1037912488296112128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sepgabriella"}
{"id": 1037911413472337920, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3033187167, "username": "HeraldoFS", "tweet": "@matheusbarrosrp Pois \u00e9 amigo, que ele te ajude, pois o cara esfaqueou porque sentia esse mesmo sentimento que tu sente agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeraldoFS/status/1037911413472337920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusbarrosrp"}
{"id": 1037910975687602177, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Parece que o cara que esfaqueou Bolsonaro realmente era apoiador de Daciolo. Ele foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 (lembrando que o Daciolo saiu de l\u00e1 em 2015 por n\u00e3o ter ideias compativeis as do partido) +++", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037910975687602177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904913655889921, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 139708818, "username": "nando_profe", "tweet": "@flavswhite Foi real sim. J\u00e1 h\u00e1 confirma\u00e7\u00f5es. \u00c0s outras fotos s\u00e3o de antes dele ser esfaqueado. O cara que esfaqueou era um lun\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando_profe/status/1037904913655889921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavswhite"}
{"id": 1037898243332628481, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@viktista @dilmabr O asno Silas Malafaia escreveu no Twitter que quem esfaqueou o psicopata Bostonaro foi seu assessor de campanha. N\u00e3o vale a pena se solidarizar com quem s\u00f3 prega viol\u00eancia e dissemina mentiras. Leia o Twitter dele. Uma aberra\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037898243332628481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,viktista"}
{"id": 1037895961572507654, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou Bolsonaro a 'ordem de Deus'  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/quem-e-adelio-o-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-a-ordem-de-deus-353807.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037895961572507654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037890158291574784, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Foi o contete tv que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037890158291574784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889239311179776, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 163510755, "username": "blogsidneysilva", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro est\u00e1 preso  http://sidneysilva.com.br/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-esta-preso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsidneysilva/status/1037889239311179776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888545778814977, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 417065114, "username": "edgarfernande21", "tweet": "Psol defende puni\u00e7\u00e3o de ex-filiado que esfaqueou Bolsonaro  http://enoticia.net.br/manchetes/psol-defende-punicao-de-ex-filiado-que-esfaqueou-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edgarfernande21/status/1037888545778814977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887604639850496, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 133983709, "username": "adryanno123", "tweet": "Meu Pensamento!!Vejo que as pessoas est\u00e3o questionando sobre o Adelio que esfaqueou o Bolsonaro, a viol\u00eancia est\u00e1 estranha nesse momento, foi verdade ou mentira? N\u00e3o sei dizer mais vejo que o mesmo que quer...  https://www.facebook.com/100000127841514/posts/2280657021948537/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adryanno123/status/1037887604639850496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887254906200064, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 353280912, "username": "adilsonlira13", "tweet": "CANALHAS FASCISTAS \u00d1 PERDEM TEMPO: Est\u00e3o falsificando imagens, colocando o bandido q esfaqueou o \u201cfalso mito\u201d, num evento c/ Lula, p/ colocar culpa do fato lament\u00e1vel ocorrido em Lula, no PT. Vamos nos manter atentos e desmascarar. Imagem 1 (a falsifica\u00e7\u00e3o), na 2 a foto original  pic.twitter.com/11f1v6lWGb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonlira13/status/1037887254906200064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883310284963841, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@BlogdoNoblat @gilmarbarros @artigosdodia Se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 analfabeto, \u00e9 s\u00f3 ler o q Noblat, da Esquerda paz e amor (e que quer soltar Lula e esfaqueou Bolsonaro). #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037883310284963841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artigosdodia,gilmarbarros,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037882336115929089, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2911964638, "username": "mareperazzo", "tweet": "mt bom esses momentos pra ver quem t\u00e1 na bolha de verdade. tanto os extremistas eleitores de bolsonaro, quanto pessoas que eu achava compartilhar uma vis\u00e3o pol\u00edtica. n\u00e3o foi a esquerda que esfaqueou bolsonaro. foi seu proprio discurso que alimenta o pior lado dos seres humanos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mareperazzo/status/1037882336115929089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881307345432576, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 354627947, "username": "AdalbertoPVFilh", "tweet": "Momentos dram\u00e1ticos vividos pelo candidato Jair Bolsonaro durante uma caminhada  hoje(06.09.2018) a tarde em Juiz de Fora em Belo Horizonte. Um sujeito no meio da multid\u00e3o o esfaqueou no abd\u00f4men e perfurou...  https://www.facebook.com/AdalbertoFerrariPB/videos/1911738285515334/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdalbertoPVFilh/status/1037881307345432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879855067607041, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 314011384, "username": "celinoneto_", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou BolsonaroAhhhhhhEnt\u00e3o t\u00e1 explicado, podem liberar t\u00e1 de boa... Palha\u00e7ada!  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celinoneto_/status/1037879855067607041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879737081901056, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Militante da esquerda atenta contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/MF4qngr55EA\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037879737081901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037879581980721153, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 287816101, "username": "Jonasm_tt", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro continua vivo?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonasm_tt/status/1037879581980721153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876441424293888, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "@henriolliveira @thionline22 @kelsanches liberdade de express\u00e3o?  se fosse  esquerda era propaga\u00e7\u00e3o  do \u00f3dio  como faz o perfil @odeiodobem  mas quando \u00e9 a direita \u00e9 liberdade de express\u00e3o,  lembrando que quem esfaqueou  Bolsonaro \u00e9 um criminoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1037876441424293888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kelsanches,thionline22,henriolliveira,odeiodobem"}
{"id": 1037876225459539968, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 802874774, "username": "MarcusSouza2017", "tweet": "O cara que \"esfaqueou\" aparece de camisa vermelha, os 'cara' j\u00e1 t\u00e3o dizendo que \u00e9 do PT.Isso \u00e9 que \u00e9 'inteligensa' de 'sheiquispir'#SegueABoiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SegueABoiada", "link": "https://twitter.com/MarcusSouza2017/status/1037876225459539968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874458877460481, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 21091565, "username": "diogo_bjj", "tweet": "@benebarbosa_mvb @olucassalles Bandido n\u00e3o precisa de porte legal e quem esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 bandidoSei que voc\u00ea sabe disso e \u00e9 pura canalhice sua essa d\u00favida, mas pra deixar claro, eu respondi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_bjj/status/1037874458877460481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles,benebarbosa_mvb"}
{"id": 1037873914318385157, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2347032013, "username": "letinholimma", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2NWYGMl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letinholimma/status/1037873914318385157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867609952321538, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 816847246872498177, "username": "geisonmot1", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro acabou de dizer que foi Deus quem mandou ele fazer isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geisonmot1/status/1037867609952321538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866439561109504, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@gcamarotti o bandido que esfaqueou nosso PRESIDENTE, \u00e9 militante sim da ORCRIM!  https://twitter.com/desesquerdizada/status/1037803602243473410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037866439561109504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037866149957054464, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 975801859, "username": "LimaBorge", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaBorge/status/1037866149957054464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865850185900033, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1036033687392059397, "username": "AshlleySantos3", "tweet": "Socorro, como o cara que esfaqueou n\u00e3o morreu al\u00ed mesmo? #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/KdTFZEwwXA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/AshlleySantos3/status/1037865850185900033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865707277639680, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 207330125, "username": "GysselleSM", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro. D\u00eaem uma olhada quem tiver interesse e tirem suas conclus\u00f5es se poss\u00edvel tentando ser imparcial condi\u00e7\u00e3o muito dif\u00edcil para o brasileiro.  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/100000163031668/posts/2387445304604214/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GysselleSM/status/1037865707277639680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863932134912001, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2822097851, "username": "juliopaiva21", "tweet": "@BlogdoNoblat Verdade, tem que descobrir qual foi o integrante do staff dele que aproveitou o evento e o esfaqueou ou se ele tentou o suic\u00eddio, sem descartar a mentira coletiva dos m\u00e9dicos, enfermeiros e do hospital.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliopaiva21/status/1037863932134912001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037863810273566720, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "O BANDIDO COVARDE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO DO PSOL, APOIA O BANDIDO LULA, O DITADOR MADURO E O PT.A TRADI\u00c7\u00c3O DA ESQUERDA \u00c9 O ASSASSINATO EM MASSA  pic.twitter.com/G54t6KyLwH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037863810273566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862010766143488, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 107846778, "username": "VitoRamalhoo", "tweet": "Esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoRamalhoo/status/1037862010766143488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861982219722752, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "O cara que esfaqueou o bonoro foi filiado ao psol por 8 anos. Eita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1037861982219722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860518915190786, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Um Daciolo esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1037860518915190786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860246637740032, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 889232639923822593, "username": "samutaaa", "tweet": "@JornalOGlobo @euclidessat e parece q foi o paulo guedes q esfaqueou o bolsobosta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samutaaa/status/1037860246637740032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclidessat,JornalOGlobo"}
{"id": 1037858879349186561, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 972281841549021189, "username": "ComercianteU", "tweet": "Quem esfaqueou o Bozo???  pic.twitter.com/KFgWz98GSC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComercianteU/status/1037858879349186561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858711069511681, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 39123769, "username": "maricelio_", "tweet": "Qual a relev\u00e2ncia na not\u00edcia de que o cara que esfaqueou o Bolsonaro, era filiado ao PSOL anos atr\u00e1s?Para se filiar a um partido n\u00e3o \u00e9 preciso fazer psicoteste ou passar no Enem.Qualquer um pode se filiar a um partido. Voc\u00ea tira isso pelo n\u00edvel de candidatos que aparece por a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maricelio_/status/1037858711069511681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858668677672960, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 749464964365254656, "username": "danydiogo2018", "tweet": "Era pra ter dado um tiro bem na cabe\u00e7a desse lixo do #Bolsonaro kkkkkk J\u00e1 virei f\u00e3 desse cara q esfaqueou o #Bolsonaro isso serve de alerta para o #Bolsonaroesfaqueado pensar antes de falar algo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaro,#Bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/danydiogo2018/status/1037858668677672960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857880609890306, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Saiba quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro . https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,saiba-quem-e-o-agressor-de-bolsonaro,70002491501\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037857880609890306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857296280428547, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@Hendrix_Careta @JotaKar E se ele souber que o cara que o esfaqueou disse que foi uma \"ordem de Deus\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037857296280428547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaKar,Hendrix_Careta"}
{"id": 1037856790376054785, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 354627947, "username": "AdalbertoPVFilh", "tweet": "Momentos dram\u00e1ticos vividos pelo candidato Jair Bolsonaro durante uma caminhada  hoje(06.09.2018) a tarde em Juiz de Fora em Belo Horizonte. Um sujeito  no meio da multid\u00e3o o esfaqueou no abd\u00f4men atingindo...  https://www.facebook.com/AdalbertoFerrariPB/videos/1911662978856198/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdalbertoPVFilh/status/1037856790376054785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855375721201664, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3027292671, "username": "jwnetto", "tweet": "J\u00e1 est\u00e3o dizendo que o cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 de \"um certo partido\". Ou seja, a m\u00eddia canalha quer criminalizar um partido por uma atitude de uma pessoa individualmente. Coisa t\u00edpica de covardes piores que o esfaqueador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwnetto/status/1037855375721201664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855271719264261, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 627969400, "username": "brendharaf", "tweet": "@Champz_17 J\u00e1 entrei em contato com o maluco que esfaqueou o bonoro \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendharaf/status/1037855271719264261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Champz_17"}
{"id": 1037854770873200640, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 105120581, "username": "lucianosobral1", "tweet": "Quem prega \u00f3dio, colhe \u00f3dio. Bolsonaro prega o armazenamento dos cidad\u00e3os, imagina se esse louco que o esfaqueou tivesse usado uma arma de fogo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianosobral1/status/1037854770873200640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854114120691712, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos dele  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037854114120691712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853661236551680, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 228491081, "username": "arthurdutrarn", "tweet": "Agora q ficamos sabendo que o sujeito q esfaqueou Bolsonaro foi filiado por 10 anos ao PSOL, a modinha \u00e9 dizer q ele agiu sozinho e portanto n\u00e3o h\u00e1 motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Se fosse o contr\u00e1rio, um eleitor de Bolsonaro esfaqueando um candidato da esquerda, seria essa narrativa? Nunca!", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurdutrarn/status/1037853661236551680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853539027099649, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 105280744, "username": "Pedrao2053", "tweet": "O PAI DO IAGO ESFAQUEOU O BOLSONARO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrao2053/status/1037853539027099649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852059276648454, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 59490165, "username": "jefftiago", "tweet": "Bandido que esfaqueou Bolsonaro falando pela primeira vez. #For\u00e7aBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://www.facebook.com/jefftiago/videos/1383967705040275/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jefftiago/status/1037852059276648454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851181991645185, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037851181991645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851140300394496, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 185249713, "username": "intoxicney", "tweet": "@joaruim @sapatassa @hevilaveras AAAAAAAATRRRRR RIHANNA QUE ESFAQUEOU O HOMEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intoxicney/status/1037851140300394496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevilaveras,sapatassa,joaruim"}
{"id": 1037850592264245249, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 23, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037850592264245249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850416053186560, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1242490886, "username": "AnaPaula_Advoc", "tweet": "N\u00e3o sei como esse cara que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o foi linchado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaula_Advoc/status/1037850416053186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848647084519424, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 531681002, "username": "MarianaReguini", "tweet": "Esse cara q esfaqueou \u00e9 mt bom mesmo por ter calculado que \u00f3rg\u00e3o ia pegar pra n\u00e3o matar o cara no ato e nem com a hemorragia interna q ele teve, q g\u00eanio ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianaReguini/status/1037848647084519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848443761434630, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 980860265121157120, "username": "evelynczar", "tweet": "esse burro q esfaqueou o bonoro meus parab\u00e9ns transformou o cara num coitado nacional e tenho ctz que a inten\u00e7\u00e3o de voto dele vai aumentar depois disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelynczar/status/1037848443761434630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848372059746305, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 96131472, "username": "geo_nascimento", "tweet": "Os anti-Bolsonaro devem t\u00e1 putin da vida com o cara que o esfaqueou: N\u00e3o fez o servi\u00e7o completo! Acabaram de eleg\u00ea-lo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geo_nascimento/status/1037848372059746305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847889958129664, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 40719274, "username": "juhgaama", "tweet": "Descoberto o rosto do homem que esfaqueou Bostolaro  pic.twitter.com/1w7Ir0yAn4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juhgaama/status/1037847889958129664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847482770829312, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  http://ow.ly/k2p030lIAV7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037847482770829312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846887775260673, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro! Abaixo \u00e0 esquerda bandida  https://youtu.be/Q0Ll_wkRqoU\u00a0 via @YouTubeO BANDIDO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO, ADELIO BISPO DE OLIVEIRA, FOI FILIADO AO PSOL AT\u00c9 2014, E NO FACEBOOK DEFENDE LULA, MADURO E O PT.\u00c9 MAIS UM BANDIDO DE ESQUERDA QUE APOIA O OUTRO BANDIDO PRESIDI\u00c1RIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037846887775260673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845097658966016, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 933903349790978048, "username": "RealDe10", "tweet": "o cara esfaqueou Bolsonaro, se antes ele ia ser presidente, imagina agora ? rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDe10/status/1037845097658966016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844392575488001, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 41029849, "username": "Filipegusmao", "tweet": "Se o cara que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o queria que ele se tornasse presidente, ele come\u00e7ou errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipegusmao/status/1037844392575488001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844349919395841, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612724873666560, "username": "Sidney35711342", "tweet": "@DHumanosBrasil S\u00f3 faltaria os direitos humanos proteger o cara que esfaqueou o candidato a presidencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney35711342/status/1037844349919395841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DHumanosBrasil"}
{"id": 1037843834472947714, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "O cara que esfaqueou o \"Mito\" diz que tava em miss\u00e3o divina, pronto, v\u00e3o prender o Daciolo, coitado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037843834472947714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841875397435401, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "Esfaqueador era mission\u00e1rio de igreja, falava sozinho e tinha ideias conturbadas, diz fam\u00edlia. Segundo uma sobrinha, Adelio Bispo de Oliveira, que esfaqueou Bolsonaro, sumiu \"h\u00e1 3 ou 4 anos\" e, para fam\u00edlia, estava vivendo como um andarilho.  https://www.buzzfeed.com/amphtml/severinomotta/esfaqueador-era-missionario-de-igreja-falava-sozinho-e?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037841875397435401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841730354274304, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 701486466, "username": "lahevelynx", "tweet": "o homem que esfaqueou o Bolsonaro parece o Naldo Benny", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahevelynx/status/1037841730354274304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841542038413312, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 20439272, "username": "drido", "tweet": "@pedrolapera @risardinha o cara que esfaqueou bozo era filiado do PSOL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drido/status/1037841542038413312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risardinha,pedrolapera"}
{"id": 1037841233245294597, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 979237682, "username": "Kerenmonielle", "tweet": "Rapaz, sobre o cara que esfaqueou o Bolsonaro, eu tenho pra mim que foi s\u00f3 mais um jogo de Marketing.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kerenmonielle/status/1037841233245294597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840746798370820, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 55066369, "username": "CariCareta", "tweet": "O povo que \u00e9 contra o porte de armas esfaqueou um homem e comemoram na Internet. J\u00e1 o povo que \u00e9 \u00e0 favor rendeu o criminoso e o entregou \u00e0 pol\u00edcia.Entenderam agora quem Bolsonaro ir\u00e1 armar, ou quer que eu desenhe???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CariCareta/status/1037840746798370820", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840664162119680, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 286435697, "username": "_mateibia", "tweet": "a verdadeira foto do cara q esfaqueou o bolsonaro  pic.twitter.com/zUWu9Y4wZ9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mateibia/status/1037840664162119680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840635938496512, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 168668710, "username": "izaiascomerciar", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou Bolsonaro a 'ordem de Deus'  http://dlvr.it/QjMrZt\u00a0 pic.twitter.com/sCZkK889cL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaiascomerciar/status/1037840635938496512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840592536064000, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, que esfaqueou @jairbolsonaro \u00e9 mais um do \u201clulalivre\u201d PRESO! Fui no facebook desse bandido, de louco n\u00e3o tem nada, como a r\u00e1dio CBN dizia... pic.twitter.com/5hfj9gJkQG", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037840592536064000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840591869169664, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 168668710, "username": "izaiascomerciar", "tweet": "IZAIASCOMERCI\u00c1RIO : Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou Bolsonaro a '...  http://izmnaoel.blogspot.com/2018/09/quem-e-adelio-o-homem-que-esfaqueou.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaiascomerciar/status/1037840591869169664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840568360022016, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@xicograziano Ele \u00e9 mission\u00e1rio evang\u00e9lico e disse q esfaqueou pq Deus mandou. D\u00e1 mesma religi\u00e3o do BostonaroAgora doido, psicopata, mau car\u00e1ter, cretino \u00e9 vc.", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037840568360022016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicograziano"}
{"id": 1037839346920030208, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@esperleon Vamos juntos pelo mesmo motivo, fora pela vontade de eu mesma querer dar na cara do idiota q esfaqueou o imbecil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037839346920030208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esperleon"}
{"id": 1037839292020744200, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 75174348, "username": "mffernandab", "tweet": "minha gente o cara que \u201cesfaqueou\u201d bozonaro conseguiu ser mais tabacudo e sem no\u00e7\u00e3o que o mesmopor\u00e9m t\u00e1 muito estranha essa hist\u00f3ria essas fotos esse v\u00eddeo s\u00f3 sei que agora infelizmente mais do que nunca ele vai ganhar essa elei\u00e7\u00e3oque eu esteja MUITO ENGANADApor\u00e9m t\u00e1 dif\u00edcil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mffernandab/status/1037839292020744200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838922141917184, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \u2502 do PSOL e do PT, faz parte do movimento Lula Livre. O nome do terrorista q esfaqueou Bolsonaro \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira  pic.twitter.com/NsK1K1Bznr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037838922141917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838286994268160, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 786614620534353920, "username": "marishussei", "tweet": "Aqui uma foto da pessoa que esfaqueou o bonoro  pic.twitter.com/B0dkisngrU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marishussei/status/1037838286994268160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837294311485441, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 885868623994245120, "username": "paulomoreria", "tweet": "@le_joca o que po claramente foi armado e ainda foi lula que esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomoreria/status/1037837294311485441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "le_joca"}
{"id": 1037837209188151299, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3343048757, "username": "flaviopsilva_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviopsilva_/status/1037837209188151299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836800205750273, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2645409341, "username": "jeansoares__", "tweet": "Se bem que, pelo que vi, esse cara que esfaqueou me pareceu ter problemas psicol\u00f3gicos. Mas pensam que a direita vai reparar nisso? Que nada, era tudo que eles queriam. Ainda mais sabendo que o cara j\u00e1 foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansoares__/status/1037836800205750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836217163964416, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 95442776, "username": "kayowebster", "tweet": "Acabei de ver uma live, no site vizinho, que o t\u00edtulo era o seguinte: \"VOTA\u00c7\u00c3O! O VERME QUE ESFAQUEOU O MITO BOLSONARO MERECE: (\ud83d\udc4d\ud83c\udffe) PENA DE MORTE / (\u2764) PRIS\u00c3O PERP\u00c9TUA.\"As pessoas s\u00e3o muito doentes credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayowebster/status/1037836217163964416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835867337834496, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59698965, "username": "_wallaceazevedo", "tweet": "Quem \u00e9 o cara que esfaqueou Bolsonaro?  http://dlvr.it/QjMmhC\u00a0 pic.twitter.com/CDru282Jkr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_wallaceazevedo/status/1037835867337834496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835581772980224, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 20046898, "username": "fhfpaula", "tweet": "@folha O cara que esfaqueou \u00e9 militante de esquerda.. Mas acredito que n\u00e3o haver\u00e1 nenhum revide, porque o inimigo n\u00e3o s\u00e3o as pessoas, mas uma ideologia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhfpaula/status/1037835581772980224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037835566568665088, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou @jairbolsonaro a 'ordem de Deus'  https://goo.gl/DUhdU6\u00a0 pic.twitter.com/aSKyZFMwg1", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037833237819793416, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1848175470, "username": "paulosom1", "tweet": "PAULO SOM E EVENTOS: Ap\u00f3s ser preso, homem que esfaqueou Bolsonaro afir...  http://paulosomeeventos.blogspot.com/2018/09/apos-ser-preso-homem-que-esfaqueou.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulosom1/status/1037833237819793416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833160548147200, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1259783263, "username": "blogtangaraense", "tweet": "A favor de Lula, homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de\u00a0esquerda  http://tangaraense.com.br/a-favor-de-lula-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/7FcAhDntOf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtangaraense/status/1037833160548147200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832487970529280, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2554052062, "username": "styleeei", "tweet": "meu pai chamando o cara que esfaqueou bolsolixo de covarde \u00e9 a coisa mais hipocrita q eu ja vi no mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/styleeei/status/1037832487970529280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832104367742977, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 973321218391773184, "username": "POTIGUARDIREITA", "tweet": "ADELMO BISPO DE OLIVEIRA QUE ESFAQUEOU O PRESIDENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO, \u00c9 UM ATUANTE ATIVISTA DE ESQUERDA DAS REDES SOCIAIS, APOIADOR DO MALFADADO MOVIMENTO \u201cLULA LIVRE\u201d. COMPARTILHEM!  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/tag/adelmo-bispo-de-oliveira\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/POTIGUARDIREITA/status/1037832104367742977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831280447119360, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 770284770, "username": "RafinhaJanovich", "tweet": "Um militante de esquerda, Lulista esfaqueou o candidato \u00e0 presid\u00eancia Jair Bolsonaro, mais o G1 n\u00e3o consegue ver isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafinhaJanovich/status/1037831280447119360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830861822074880, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3399088365, "username": "apgmc_", "tweet": "Com ou sem porte de arma, esse vagabundo que esfaqueou Bolsonaro, poderia muito bem ter arrumado uma arma, j\u00e1 que o acesso a elas s\u00e3o bem f\u00e1ceis no mundo do crime, mas se tivesse o porte de...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=677429375965201&id=100010944334402\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apgmc_/status/1037830861822074880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830537484922881, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4647120095, "username": "ighormourz", "tweet": "esfaqueou foi pouco kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ighormourz/status/1037830537484922881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830092855160838, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 769615499562999809, "username": "Kaio1908", "tweet": "@karollinharesc Qual seria o sentido do cara fingir que esfaqueou o Bolsonaro, pra ser preso?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaio1908/status/1037830092855160838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karollinharesc"}
{"id": 1037830085573844998, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @CarlosA45751911 Quem esfaqueou seu candidato foi um eleitor da direita u\u00e9. Eleitor do cabo Daciolo. T\u00f4 rindo de voc\u00ea falando que ele j\u00e1 t\u00e1 eleito, a\u00ed voc\u00ea for\u00e7ou bastante em!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037830085573844998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosA45751911,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830025083531265, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 152087881, "username": "mquirino30", "tweet": "@NegoRufino @staylwtt Ent\u00e3o quer dizer que se eu quiser me vingar desse cara que esfaqueou Bolsonaro estou justificado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mquirino30/status/1037830025083531265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "staylwtt,NegoRufino"}
{"id": 1037829783474892801, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 26486155, "username": "RicardoKelmer", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 um crist\u00e3o que vive falando em Deus, \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 tortura e fala em metralhar petistas. Seu agressor diz que o esfaqueou numa miss\u00e3o divina. Dois \u00edm\u00e3s que se atraem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoKelmer/status/1037829783474892801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828880600649729, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 910127634390056965, "username": "dieglacerd", "tweet": "Caraio, esse cara que esfaqueou bozanaro \u00e9 o maluco que matou John Lennon s\u00f3 que ao contr\u00e1rio pq n conseguiu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieglacerd/status/1037828880600649729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828443885461510, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "@porrauls @CaioLima077 O PSOL at\u00e9 confirmou que o cara que esfaqueou era filiado ao partido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1037828443885461510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioLima077,porrauls"}
{"id": 1037827566403379202, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:08", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos: Adelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido  http://dlvr.it/QjMKfT\u00a0 pic.twitter.com/kc354ROxsb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1037827566403379202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826295927848961, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 423423495, "username": "dissonpontes", "tweet": "@luizyassuda @alex_takitani U\u00e9, e tem algu\u00e9m aqui defendendo o cara que esfaqueou ele? E entre \"morrer como um homem\" e viver, eu prefiro viver, desculpe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dissonpontes/status/1037826295927848961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_takitani,luizyassuda"}
{"id": 1037825952422785024, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1015342794641170437, "username": "villela206", "tweet": "A quem serve o criminoso que esfaqueou Bolsonaro.  pic.twitter.com/CCsg1dRme8", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/villela206/status/1037825952422785024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824818685661185, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 756895219870797824, "username": "srtatayy", "tweet": "Nojo de quem exalta o criminoso que esfaqueou o Jair Bolsonaro .. isso \u00e9 errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtatayy/status/1037824818685661185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824602293129216, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1037824602293129216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037823779852959744, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1026480587920601088, "username": "AMelloo15", "tweet": "Quem esfaqueou Bolsonaro acaba de eleger ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMelloo15/status/1037823779852959744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823230235566081, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 81009722, "username": "ThadeuFilmagens", "tweet": "J\u00e1 pegaram o cara que esfaqueou Bolsonaro?Ser\u00e1???R\u00e1pido demais, n\u00e3o foi?  https://www.facebook.com/ThadeuFilmagens/posts/10204953655877702\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThadeuFilmagens/status/1037823230235566081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823158286536704, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 981481826, "username": "PortalOKariri", "tweet": "Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Bolsonaro? \u201cVoc\u00ea planta o \u00f3dio, colhe tempestade\u201d; saiba quem disse a frase  https://goo.gl/UEtXWu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalOKariri/status/1037823158286536704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823150120165385, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 atacado por internautas nas redes  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-atacado-por-internautas-nas-redes-353797.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037823150120165385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037822744988184577, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@g1 Quem esfaqueou  pic.twitter.com/fBkiOr1Shn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037822744988184577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037822627136659457, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 107076462, "username": "biel_g8", "tweet": "Esse marginal foi quem esfaqueou o @jairbolsonaro um atentado covarde!! E adivinha de que partido ele era filiado? A esquerda vai cair bonito. Seus terroristas!!!! pic.twitter.com/8xyU2tTCGX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_g8/status/1037822627136659457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822339004723207, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1003759537235644417, "username": "gogouzinho", "tweet": "imagina se o cara que esfaqueou bolsonaro tivesseuma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gogouzinho/status/1037822339004723207", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821945121828865, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Vai cair na conta de quem? Olha as besteiras do @BlogdoNoblat: \"Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL\"Adelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido!\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037821945121828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037821891682226176, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 77981123, "username": "HVML", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HVML/status/1037821891682226176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821739428925442, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 101846376, "username": "wellington65", "tweet": "Um maluco \"cumprindo ordens de Deus\" esfaqueou Bozonaro, o representante da Besta Fascista. Deus e o Diabo na Terra Brazilis.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellington65/status/1037821739428925442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821428899426304, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Galera pirando dizendo que com isso, \u00e9 certo Jair Bolsonaro ser eleito. Quem pensa assim \u00e9 tao fanatico das ideias quanto o que esfaqueou o mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1037821428899426304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820267668664321, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3400400427, "username": "madisuuu", "tweet": "povo do trampo dizendo q foi o pt q esfaqueou bozonaro at\u00e9 onde q vai a mente desses doido", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madisuuu/status/1037820267668664321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819887207505920, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 353985862, "username": "VitorRibeiro_s2", "tweet": "Galera tava dizendo que o cara que deu a facada no bolsonaro, esfaqueou o bolsonaro s\u00f3 para ficar mais perto do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorRibeiro_s2/status/1037819887207505920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819422973550592, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Conhe\u00e7a o perfil do mineiro que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora  https://bit.ly/2oLswID\u00a0 pic.twitter.com/oKQ8tsH4NC", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037819422973550592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819198880317441, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "@ggreenwald OK. O que foi esfaqueado \u00e9 o fascista e o que esfaqueou \u00e9 o democrata. Cara. Para que t\u00e1 feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1037819198880317441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037818699812626436, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1043028133, "username": "bjnewsoficial", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, o homem que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora, foi filiado ao\u00a0PSOL  http://bomjardimnoticia.com/2018/09/06/adelio-bispo-de-oliveira-o-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-em-juiz-de-fora-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/qODp0qTdsk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjnewsoficial/status/1037818699812626436", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818172311789568, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 891974249925234688, "username": "TarcsioSales1", "tweet": "Ningu\u00e9m esfaqueou ningu\u00e9m, ouve tentativa, \u00e9 agora querem fazer m\u00eddia, ibop com isso. Tenho as minhas d\u00favidas se n\u00e3o foi o pr\u00f3prio bostanaro que mandou algu\u00e9m fazer para ele ficar na m\u00eddia.  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcsioSales1/status/1037818172311789568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818119077675009, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 97122214, "username": "geosnts", "tweet": "parabens pra quem esfaqueou o bozoele agora vai se aproveitar disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geosnts/status/1037818119077675009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818093597347841, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 125433598, "username": "wtfguss_", "tweet": "Parab\u00e9ns ao idiota que esfaqueou o Bozo, acabou de dar mais for\u00e7a a um lun\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfguss_/status/1037818093597347841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818073506619392, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "Considerando que o cara q esfaqueou \u00e9 realmente militante do PT... o povo trata a esquerda como se TODA a milit\u00e2ncia tivesse dado aval pra isso. Amor, a \u00fanica milit\u00e2ncia que propaga, pratica, ratifica e aplaude discurso de \u00f3dio e viol\u00eancia \u00e9 a de Bolsonaro. Sejam menos.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037818073506619392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818019211304960, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 242306597, "username": "teixeiraul", "tweet": "Gente calma foi oberyn martell que esfaqueou, a morte vem depois de um m\u00eas", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teixeiraul/status/1037818019211304960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817301012279297, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037817301012279297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817047336534017, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1666282081, "username": "veiadosgato_", "tweet": "O cara que esfaqueou apoia o Daciolo e \u00e9 mais doido que ele kkkk esse pa\u00eds eu acho q chegou no fundo po\u00e7o mas pode piorar sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veiadosgato_/status/1037817047336534017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816109838348289, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 241207465, "username": "julioprotasiorn", "tweet": "Esse rapaz , ex filiado do psol, que esfaqueou bolsanaro, al\u00e9m de ter feito um ato violento e criminoso, pode ter garantido \u00e0 presid\u00eancia de bolsanaro.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioprotasiorn/status/1037816109838348289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815875213185024, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "Esse perfil do Facebook do cara de esfaqueou Bolsonaro \u00e9 uma salada, parece coisa forjada mesmo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037815875213185024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815738269097990, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 254347757, "username": "luiine", "tweet": "e como esperado, o cara que esfaqueou o voldemort j\u00e1 foi ligado ao lul@. nada de novo no processo de criminalizacao do PT", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiine/status/1037815738269097990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815267286499330, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3092007913, "username": "heylolita44", "tweet": "Mas \u00e9 claro q o cara q esfaqueou o outro l\u00e1 ia ser de esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heylolita44/status/1037815267286499330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815191814238213, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "#edicao18 Avisem \u00e0 Pateta da @LeilaneNeubarth que o bandido que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o se entregou, ele foi capturado. Ok! \ud83d\udc4d  pic.twitter.com/eagyzSsWOY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao18", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1037815191814238213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037814994161811458, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 160534681, "username": "jbandus", "tweet": "Acharam at\u00e9 o perfil de rede social do cara que esfaqueou, eu queria que fosse assim com o aqueles riquinhos que matam gente atropelada, com o esposo que mata esposa, mas n\u00e3o, pra isso a\u00ed ningu\u00e9m se importa, muitos nem presos s\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbandus/status/1037814994161811458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814225882607616, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037814225882607616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814139744411648, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "+Reitor da UFRJ: filiado ao PSOL+Sujeito que esfaqueou Bolsonaro: j\u00e1 foi filiado ao PSOLTentaram apagar nosso passado, e agora querem impedir nosso futuro. Comunistas sempre operam assim. Todos pensam que somente eles t\u00eam o direito de escrever (ou reescrever) a hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037814139744411648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814070018289665, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui @Rutemara_Floren @marialiasantana O cara esfaqueou o bolsonaro. Quem unicamente pratica o odio \u00e9 voces.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037814070018289665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marialiasantana,Rutemara_Floren,revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037813066707161088, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 55066369, "username": "CariCareta", "tweet": "O nojento que esfaqueou Bolsonaro foi filiado do PSOL por 7 anos e defendia atualmente o PT.O que dizer, n\u00e9?#for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CariCareta/status/1037813066707161088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812655778668546, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 922552887791759361, "username": "josimarch86", "tweet": "Algu\u00e9m sabe  pegaram o FDP q esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josimarch86/status/1037812655778668546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811538416021506, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 777713954927894529, "username": "ivana_clra", "tweet": "Vamos deixar bem claro que a pessoa que esfaqueou o cara l\u00e1 n\u00e3o deve ser vista como de esquerda ou de direita, apenas como um criminoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivana_clra/status/1037811538416021506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811235297812480, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037811235297812480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810987146067968, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 757250060052795393, "username": "andcremoso", "tweet": "para aquele que esfaqueou  pic.twitter.com/rqvCwcW7sJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andcremoso/status/1037810987146067968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810780673126401, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 45568853, "username": "anacriscav", "tweet": "O cara que esfaqueou \u00e9 M-A-L-U-C-O. Ok? Pr\u00f3xima pauta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacriscav/status/1037810780673126401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810766643126273, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 315420031, "username": "_Gabriela_Melo", "tweet": "O safado n\u00e3o \u00e9 a favor da arma de fogo? Se o homem que esfaqueou ele tivesse na verdade armado ia ser bem pior. E pensar que tem gente que ainda apoia essa merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Gabriela_Melo/status/1037810766643126273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810754110586881, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Ap\u00f3s ser preso, homem que esfaqueou Bolsonaro afirmou cumprir 'ordem de Deus'  http://ow.ly/u4zi30lIwhu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037810754110586881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810604780605440, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso, diz Pol\u00edcia Federal  https://goo.gl/6WrGLv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037810604780605440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810577144512513, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1442281609, "username": "samikorra", "tweet": "m\u00f3 paia essa fic do bozo era pra ter sido verdade e ele ter morrido e ai antes de morrer ele olhava na cara da pessoa q esfaqueou ele e taria pabllo vitar com um sorriso diab\u00f3lico: \"vai passar mal\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samikorra/status/1037810577144512513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810405509398528, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1485408667, "username": "frediamonds", "tweet": "NOSSA QUE IDIOTA QUEM ESFAQUEOU O BOLSONARO, QUERO VER ELE PERDER NAS URNAS CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frediamonds/status/1037810405509398528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810395514318848, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 287933875, "username": "lovsnarrygirl", "tweet": "Bonoro vai falar q foi o pt q esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovsnarrygirl/status/1037810395514318848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810380398120960, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2564105867, "username": "fabiano_jfsb", "tweet": "E foi? Qual foi a \u00faltima vez que ele esfaqueou algu\u00e9m mesmo?   https://twitter.com/leo_leao2/status/1037807719779106826\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiano_jfsb/status/1037810380398120960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810337830068225, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 830230849924775936, "username": "Vigilante_Reaca", "tweet": "@araujocaaa1 O bandido que o esfaqueou tamb\u00e9m vai rezar pra que na cela dele n\u00e3o tenha nenhum africano bem dotado para castig\u00e1-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vigilante_Reaca/status/1037810337830068225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1"}
{"id": 1037809265501724672, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 321105453, "username": "EdmirayBezerra", "tweet": "Criminoso que esfaqueou BOLSONARO \u00e9 adepto da ideologia defendida por Lula, Dilma, Ciro Gomes, Marina e demais conluios.#VoteBolsonaro17 https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VoteBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/EdmirayBezerra/status/1037809265501724672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809158979035136, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@desbocadaDeBar @sersutil Se o Bolsobosta pode incitar viol\u00eancia contra os outros e n\u00e3o acontece nada!!! Pq ningu\u00e9m pode fazer o contr\u00e1rio. Ent\u00e3o posso d\u00e1 uma de doida e apoiar o rapaz q esfaqueou... T\u00f4 contigo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037809158979035136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sersutil,desbocadaDeBar"}
{"id": 1037808954208923648, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 768677155249254400, "username": "vitwrrr", "tweet": "@farrokhjjj  https://twitter.com/TVMaresol/status/1037794961230647297\u00a0\u2026 o michael jackson esfaqueou ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitwrrr/status/1037808954208923648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "farrokhjjj"}
{"id": 1037808945610547200, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "@arthurpetry77  Teu ouvinte esfaqueou o Bolsonaro bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037808945610547200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurpetry77"}
{"id": 1037808843701542912, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 966912598372270080, "username": "JuarezAmigos", "tweet": "O plant\u00e3o insiste que o cara que esfaqueou Bolsonaro!pq n\u00e3o falam que tem campanha Lula Livre no Facebook dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezAmigos/status/1037808843701542912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808750650961920, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 743957705203814400, "username": "Thaliisoliveira", "tweet": "@victeiro @mwriaires ja pegarm o militante do pt que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliisoliveira/status/1037808750650961920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mwriaires,victeiro"}
{"id": 1037808698452795393, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 325771256, "username": "ggjunioor", "tweet": "@HernandoOlivei2 sim, po kkkkk, tem chance de ser isso tb. E o bixo j\u00e1 \u00e9 n\u00famero 1 nas pesquisas, esse lance t\u00e1 dando mais visibilidade ainda pra ele; o cara que esfaqueou foi burro duplamente, pq a a\u00e7\u00e3o dele t\u00e1 tomando efeito totalmente contr\u00e1rio kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggjunioor/status/1037808698452795393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HernandoOlivei2"}
{"id": 1037808368881217537, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 370163047, "username": "TaxAkla", "tweet": "Me lembrei disso aqui. Esse cara matou at\u00e9 amigos e alliados. Depois uma mulher o esfaqueou na banheira. Resutado: o cara mais odiado virou m\u00e1rtir  https://pt.wikipedia.org/wiki/Jean-Paul_Marat\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaxAkla/status/1037808368881217537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808342654177280, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39424582, "username": "YuriSanderson", "tweet": "O cara que esfaqueou o @jairbolsonaro ouvia o @sacocheiocast e era eleitor do @CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriSanderson/status/1037808342654177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,sacocheiocast,CaboDaciolo"}
{"id": 1037808100781314049, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 323496548, "username": "DanielAranhaJP", "tweet": "Quando ele esfaqueou algu\u00e9m? Quando ele agrediu fisicamente algu\u00e9m? @andregalvaofer , deveria ter vergonha do que falou. Rid\u00edculo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAranhaJP/status/1037808100781314049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andregalvaofer"}
{"id": 1037808038646874112, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1681406887, "username": "dayanelimm", "tweet": "agr t\u00f4 s\u00f3 esperando as teorias d q o homem q esfaqueou o Bolsonaro era esquerdista 100% comunista e afiliado ao psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayanelimm/status/1037808038646874112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807548085284871, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 104466717, "username": "AlexPereiraSL", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexPereiraSL/status/1037807548085284871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037807281587609602, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 apoiador de Daciolo, de acordo com a Globo News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037807281587609602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807217280536577, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@LeiLoc13 @Amarulacarvalho Essa arma\u00e7\u00e3o \u00e9 vergonhosa!!!! Espero q o rapaz q esfaqueou tenha recebido bem!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037807217280536577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Amarulacarvalho,LeiLoc13"}
{"id": 1037807199584772097, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 415822422, "username": "VivianingridZ", "tweet": "@musoverao Esse foi o cara que esfaqueou o bolzonoro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianingridZ/status/1037807199584772097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1037806922857152512, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2496098155, "username": "renatomrja", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira - o imbecil que esfaqueou o deputado candidato a presid\u00eancia. Fato que s\u00f3 alavanca a candidatura do candidato. Fato inverso no golpe dentro do golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomrja/status/1037806922857152512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806880658268165, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do homem que esfaqueou @jairbolsonaro hoje em Juiz de Fora.Se diz que ele \u00e9 filiado ao PT e formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT,  e chefe da campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!", "replies": 1, "retweets": 25, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037806880658268165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806633232068608, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 445460695, "username": "WadsonPontes", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WadsonPontes/status/1037806633232068608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806547236216833, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 767420638134956032, "username": "arthurluz2631", "tweet": "@FlavioBolsonaro as imagens falam por si s\u00f3 (ele q esfaqueou bolsonaro)  pic.twitter.com/sqXfkGkxOg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurluz2631/status/1037806547236216833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037805896871632896, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 893885571625623552, "username": "ltalonnn", "tweet": "J\u00e1 vi gente assumindo que o cara que esfaqueou era 'de esquerda'. \"Ai, defendem tanto o fim da viol\u00eancia, desarmamento, Hur dhur\". Faladero de merda. Parece que quando a pessoa \u00e9 de esquerda, qualquer vacilo coloca um holofote na pessoa \"pipipi mas vcs defendem...\". Se fuder", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ltalonnn/status/1037805896871632896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805703073882113, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 78015127, "username": "anthoniomoreno", "tweet": "Esse \u00e9 o perfil do cara que esfaqueou o @jairbolsonaro https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthoniomoreno/status/1037805703073882113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805633024737280, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 298151813, "username": "ptcavalcanti", "tweet": "Conhe\u00e7a o perfil do mineiro que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Foira  https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,986725/conheca-o-pefil-do-mineiro-que-esfaqueou-bolsonaro-em-juiz-de-fora.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptcavalcanti/status/1037805633024737280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805546504691712, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@MiguelRegiSilva @rvianna Isso foi arma\u00e7\u00e3o clara... Perfura\u00e7\u00e3o Superficial, em um cara q vive armado, tem um monte de seguran\u00e7as e o rapaz q esfaqueou chegando bem na delegacia... Nos poupe!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037805546504691712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,MiguelRegiSilva"}
{"id": 1037805383316844544, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 55323569, "username": "carolinaab", "tweet": "Passada com o maluco que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinaab/status/1037805383316844544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805074385448960, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 153042171, "username": "guilhermeplopes", "tweet": "FOTO: A favor de Lula, homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.blogdobg.com.br/foto-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermeplopes/status/1037805074385448960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804878595325952, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1027219552818606082, "username": "cobweeb_", "tweet": "@o_lucaspires o cara que esfaqueou ele trabalhava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cobweeb_/status/1037804878595325952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_lucaspires"}
{"id": 1037804828766949377, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3259231473, "username": "016psyche", "tweet": "Afinal, a pessoa q o esfaqueou era de esquerda ou apoiador do daciolouco?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/016psyche/status/1037804828766949377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804424503193600, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 66408233, "username": "edborgesolivera", "tweet": "Elemento que esfaqueou o pte Bolsonaro  pic.twitter.com/QTwohCl8m4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edborgesolivera/status/1037804424503193600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803829499179008, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro A Veja informa que o bandido Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira que esfaqueou Jair Bolsonaro, foi filiado ao PSOL.  pic.twitter.com/fz7axE7RV0", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037803829499179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803705377148928, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 170839021, "username": "dudsalgues", "tweet": "meus amiguinhos da facul que s\u00e3o a favor de JB, reclamando do cara q esfaqueou, pera aiiiii.. o teu presidente faz discurso de odio, tu espera q seja diferente se ele for eleito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudsalgues/status/1037803705377148928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803682254004229, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1142680477, "username": "CONCURSEIROSDOR", "tweet": "Marginal da esquerda que esfaqueou Bolsonaro.  https://twitter.com/g1/status/1037799214913384449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CONCURSEIROSDOR/status/1037803682254004229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803667917811713, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "Sabe qual o problema do \"bandido bom \u00e9 bandido morto + cidad\u00e3o de bem tem que agir\"?\u00c9 muito subjetivo! Cada um v\u00ea o mundo \u00e0 sua maneira. O cara que esfaqueou bolsonaro certamente o v\u00ea como um bandido e se julga um cidad\u00e3o de bem combatendo um criminoso.Voc\u00eas entenderam agora?", "replies": 13, "retweets": 37, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1037803667917811713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803662901424128, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro foi filiado do PSOL e \u00e9 contra a Ma\u00e7onaria. N\u00e3o sabia que s\u00e3o seitas diferentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037803662901424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803540616503296, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3330954444, "username": "LRDSTeVivo4Ever", "tweet": "@nopontodofato Meu amor, quem esfaqueou foi o homem n\u00e3o Dilma e Lula \ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LRDSTeVivo4Ever/status/1037803540616503296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nopontodofato"}
{"id": 1037803127632740354, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 109712109, "username": "jcabralsobrinho", "tweet": "A foto abaixo \u00e9 do carniceiro que tentou matar @jairbolsonaro Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcabralsobrinho/status/1037803127632740354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VEJA"}
{"id": 1037802427670515712, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado ao PSOL por sete anos. Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi do PSOL... FIM DO ARGUMENTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037802427670515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802361018888194, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 255456989, "username": "focoelho", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso em flagrante  https://www.focoelho.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso.html\u00a0\u2026  https://www.focoelho.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/focoelho/status/1037802361018888194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802222598406144, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 426614125, "username": "_MrSilvaa", "tweet": "A facada contra o Bolsonaro foi um tiro contra os pr\u00f3prios protestantes, o cara que esfaqueou, louco que seja, acaba manchando toda a esquerda e a hist\u00f3ria dela, a facada saiu como um tiro contra a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MrSilvaa/status/1037802222598406144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802211902939140, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 214209597, "username": "thev1975", "tweet": "parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o bolsonaro porque agora ele vai usar isso a favor dele \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f uhu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thev1975/status/1037802211902939140", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802176423387137, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Conhe\u00e7a o homem que esfaqueou Bolsonaro ele foi agredido por militantes; VEJA V\u00cdDEO  http://bit.ly/2NQF1gL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037802176423387137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802167703224320, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 142880539, "username": "josefilho25", "tweet": "J\u00e1 imaginou se o cara que esfaqueou Bolsonaro tivesse porte de armas? Bolsonaro agora seria apenas um mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josefilho25/status/1037802167703224320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802054520057857, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14096135, "username": "samanta_ar", "tweet": "entrei no facebook do cara que esfaqueou bonoro e se eu descer mais um pouco eu acho os reptilianos  pic.twitter.com/TkK6n8Rc2v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samanta_ar/status/1037802054520057857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802005971038208, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2564037995, "username": "borges_hermes", "tweet": "Olha a\u00ed o indiv\u00edduo que esfaqueou Bolsonaro!  pic.twitter.com/H1fh2Pod1N", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borges_hermes/status/1037802005971038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801952594341893, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 95064215, "username": "MayMariaOli", "tweet": "Esse Bolsonaro que esfaquearam hoje quer mesmo que seja liberado as armas? Acho que se fosse t\u00e3o facil conseguir uma arma hoje, ele estaria morto, pq quem o esfaqueou podia ter atirado de longe e ser fatal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayMariaOli/status/1037801952594341893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801930720915456, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "O Terrorista que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/o-terrorista-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037801930720915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801852354609153, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 778962786852438016, "username": "dessawitharose", "tweet": "a\u00ed v\u00e3o dizer q o cara q esfaqueou o  bolsonaro n\u00e3o tem nenhuma filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, que \u00e9 louco demente, ATA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dessawitharose/status/1037801852354609153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801828719714306, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022653944638709760, "username": "eita_tatinha", "tweet": "@jairbolsonaro @jc_pe Uma lament\u00e1vel ironia! Ironia pra quem repudia a viol\u00eancia e diz desprezar ele, e ironia pra ele que defende o porte de arma, pq se esse cidad\u00e3o que o esfaqueou tivesse com uma arma, poderia ter sido fatal!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eita_tatinha/status/1037801828719714306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801763586367490, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1687231951, "username": "IgorJadson", "tweet": "tem uma foto das duas pontes(alto de s\u00e3o manoel-centro) de mossor\u00f3 no perfil do criminoso que esfaqueou jair. :SSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorJadson/status/1037801763586367490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801756963602432, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 701385253, "username": "PandinhaSad2000", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o falar que foi o Lula que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandinhaSad2000/status/1037801756963602432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801642559766528, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOLAdelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido.  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037801642559766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801633462341633, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 971713187350548480, "username": "Manocaio102", "tweet": "@brunammoura @LeandroMion Se o armamento estivesse liberado tu acha que aquele cara que esfaqueou tava vivo agora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manocaio102/status/1037801633462341633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeandroMion,brunammoura"}
{"id": 1037801360501207040, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24446953, "username": "Bellavrau", "tweet": "Um doido de pedra esfaqueou o fascistaFUDEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bellavrau/status/1037801360501207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801136332386304, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 atacado por internautas nas redes  https://bit.ly/2wP9UuT\u00a0 pic.twitter.com/fQdboFSoRk", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037801136332386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801002588626945, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro foi identificado.#jairbolsonaro #bolsonaro2018 em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZfHIQF8bJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11eabeh9oegnj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037801002588626945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800949635534848, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 888820952267730944, "username": "Hey_Jones42", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o merda quanto ele, eh isto.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hey_Jones42/status/1037800949635534848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800740088172545, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1917721657, "username": "_plucass", "tweet": "Lind\u00edssimo esfaqueou tudo  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=985229944982125&id=100004853859348\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_plucass/status/1037800740088172545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800664775225346, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 366206190, "username": "starboyago", "tweet": "essa cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 muito corajoso viu. um local cheio de bolsominioncuruzes", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starboyago/status/1037800664775225346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800552011390976, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@laurojardim @JornalOGlobo O vagabundo que esfaqueou Bolsonaro se chama Ad\u00e9lio Bispo de oliveira, \u00e9 militante do PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037800552011390976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,laurojardim"}
{"id": 1037800308926230528, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 880150316523585536, "username": "Brunocpnogueira", "tweet": "O cara que esfaqueou bolsonaro, na opini\u00e3o de voc\u00eas \u00e9:", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunocpnogueira/status/1037800308926230528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799998266716160, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 396671435, "username": "whymarcus", "tweet": "@OlaVieiras mas vamo esperar p ver o perfil de qm esfaqueou o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whymarcus/status/1037799998266716160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OlaVieiras"}
{"id": 1037799816426868736, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 87697552, "username": "Gabriel_MSantos", "tweet": "@ncavalcanti10 @diegotoscanoo @leobbaltar Eu tbm estava achando estranho, mas o perfil do cara q esfaqueou afasta a teoria de q teria sido armado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_MSantos/status/1037799816426868736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leobbaltar,diegotoscanoo,ncavalcanti10"}
{"id": 1037799596410449920, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037799596410449920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799573593489413, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3028608611, "username": "NoroEllis", "tweet": "@g1 O cara ferido e o homem o carrega puxando pelo bra\u00e7o. Um monte de homens em volta do cara, que defendem justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os n\u00e3o viram o homem que esfaqueou? Qual a chance de um cara destes n\u00e3o ser linchado pela milit\u00e2ncia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoroEllis/status/1037799573593489413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037799406295232513, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 104803832, "username": "renatoliman", "tweet": "Agora o lixo vai sair de coitado e o cara que esfaqueou ele vai ser crucificado pela m\u00eddia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoliman/status/1037799406295232513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798982205022208, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 956986298094571520, "username": "gabvrgn", "tweet": "N\u00e3o sei se acho mais idiota quem t\u00e1 aplaudindo o cara que esfaqueou, ou quem t\u00e1 dizendo que vai votar no \"mito\" s\u00f3 por ele ter sido esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabvrgn/status/1037798982205022208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798777199964160, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "Espero que a faca que esfaqueou o Bolsonaro esteja bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037798777199964160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798764810043392, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "FOTO: A favor de Lula, homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  http://ow.ly/NISG30lItX8\u00a0 pic.twitter.com/0h09R8wba1", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037798764810043392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798417471352834, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1679307080, "username": "redebrasil1", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira ESFAQUEOU O BOLSONARO em JUIZ DE FORA exprimia \u00f3dio nas redes contra o presidenciavel...  pic.twitter.com/UCS0BdNxCH", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redebrasil1/status/1037798417471352834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798308436160514, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 302709701, "username": "_Wesleycs", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 que quem esfaqueou o Bolsonaro e n\u00e3o se prestou pra matar, acabou eleger esse FDP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Wesleycs/status/1037798308436160514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798307987378179, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037798307987378179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798162042376192, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2389795748, "username": "Guilhermearrow", "tweet": "@DaniloGentili Pronto pldds Danilo para com essa porra krl, o cara que esfaqueou t\u00e1 errado  para de relativizar  as merda que acontece na tua vida com meio gato pingado que justifica viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermearrow/status/1037798162042376192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037798141964296192, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1008146307356221440, "username": "aaaaanacleto", "tweet": "parab\u00e9ns pra voc\u00ea que acabou de eleger o Bolsonaro. Esfaqueou, foi preso e ainda vai eleger ele presidente do Brasil. Mas \u00e9 muita burrice pra uma pessoa s\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaaaanacleto/status/1037798141964296192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798117230432256, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "Engra\u00e7ado que o cara que esfaqueou o Bolsonaro se diz defensor da democracia, defende o comunismo, Stalin, essa turminha a\u00ed! Espero que ele se recupere o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037798117230432256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797752342806528, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4398410007, "username": "laisant0ss", "tweet": "o menino disse que o doido que esfaqueou o bozo elegeu ele, minha fam\u00edlia ainda \u00e9 contra, principalmente eu, e vcs?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisant0ss/status/1037797752342806528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797638706475009, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Elemento que esfaqueou Bolsonaro e militante de Lula  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/elemento-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037797638706475009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797583635263488, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 209600333, "username": "miriantedesco", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriantedesco/status/1037797583635263488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797346510336002, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 782226748683460608, "username": "bieelcastroo_", "tweet": "e minha friend q esfaqueou bolsoniro e vai ser presa  https://twitter.com/jackssmay/status/1037794865466286085\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieelcastroo_/status/1037797346510336002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797094503919617, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 59121845, "username": "FelipeDias_13", "tweet": "Se esse cara que esfaqueou n\u00e3o era de esquerda, agora \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeDias_13/status/1037797094503919617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797011968483328, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 33493294, "username": "nanynharaujo", "tweet": "O obvio! => Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanynharaujo/status/1037797011968483328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796979538051072, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 43255859, "username": "danicanuto", "tweet": "Mano, quem foi o doente mental que esfaqueou o Bozonaro? QUE BURRICE! Al\u00e9m de ser errado, por ser um crime, AGORA ELE VAI SE TORNAR UM M\u00c1RTIR. Parab\u00e9ns aos envolvidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danicanuto/status/1037796979538051072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796968125411329, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 87838892, "username": "RhaissaHarrop", "tweet": "@lehspinelli Ah sim... recebi um v\u00eddeo bem claro de quem esfaqueou, e a galera segurou. Por isso tava achando estranho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RhaissaHarrop/status/1037796968125411329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lehspinelli"}
{"id": 1037796956301676545, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2576319521, "username": "Dark_McQuaid", "tweet": "@folha \u00c9, nada se resolve com viol\u00eancia, mas ele foi l\u00e1 e esfaqueou o cara. Ent\u00e3o, imagina se ele tivesse uma arma... acho que o Jair iria te ido conhece o Beto Carrero e \u00e9 engra\u00e7ado, porque ainda h\u00e1 pessoa que defende o porte de arma. Enfim, viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 o caminho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dark_McQuaid/status/1037796956301676545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037796721533878274, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 244612426, "username": "Gigiogama", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gigiogama/status/1037796721533878274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796683533443073, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031926754531844102, "username": "SobralLaari", "tweet": "Mds quem foi a anta que esfaqueou o bonoro????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SobralLaari/status/1037796683533443073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796676499636226, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 268331470, "username": "HudsonDiego_", "tweet": "O caso serve para ilustrar a libera\u00e7\u00e3o do porte de armas de fogo. Se o indiv\u00edduo que o esfaqueou tivesse uma arma de fogo provavelmente teria efetuado alguns disparos contra o candidato, como os seus prov\u00e1veis...  https://www.facebook.com/100001898635822/posts/2197648653641734/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HudsonDiego_/status/1037796676499636226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796428050046976, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@Haddad_Fernando  https://m.facebook.com/photo.php?fbid=1081570115328232&id=100004257606381&set=ecnf.100004257606381&source=49\u00a0\u2026Militante do PT que esfaqueou Bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037796428050046976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037796363893972993, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2750839265, "username": "franklyn_seabra", "tweet": "Imagens do ser q esfaqueou Bolsonaro . Mano quem nasceu p ser bandido morre bandido .  pic.twitter.com/r0YNrE7dLT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franklyn_seabra/status/1037796363893972993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796310508818438, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 885587402273828865, "username": "ttsavi", "tweet": "@colandovelcro_ E o cara que esfaqueou ele, que a prop\u00f3sito \u00e9 de esquerda, vai pra cadeia... Que pensamento med\u00edocre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttsavi/status/1037796310508818438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colandovelcro_"}
{"id": 1037796222118100993, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 243480639, "username": "junnior1905", "tweet": "Imagina se esse maluco que esfaqueou Bolsonaro tivesse uma arma! Imagina se v\u00e1rios malucos pudessem portar armas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junnior1905/status/1037796222118100993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796204237783042, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 109840556, "username": "aleheffner", "tweet": "T\u00e1 a\u00ed o perfil no FB do esquerdista vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro.  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026Passem por l\u00e1, d\u00eaem um al\u00f4 pra ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleheffner/status/1037796204237783042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796013656948736, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 287661525, "username": "thiagul", "tweet": "@lipex__ @dinizmaurin n\u00e3o manooooooooooooo e uma foto que ele tirou, e tem outras v\u00e1rias la, esse cara que esfaqueou \u00e9 eleitor de LULA... participava de campanha e tudo mais, por isso apaguei o rosto das pessoas ali, por n\u00e3o serem envolvidas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagul/status/1037796013656948736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dinizmaurin,lipex__"}
{"id": 1037795547065856000, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 103093048, "username": "melmelmm", "tweet": "parab\u00e9ns ao ser que esfaqueou bolsonaro: agr a popularidade dele vai aumentar e as chances dele ganhar v\u00e3o ser bem maiores.Obrigada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melmelmm/status/1037795547065856000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795503197577216, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 14623359, "username": "denisearcoverde", "tweet": "Pessoal, essa \u00e9 a p\u00e1gina do cara que esfaqueou Bolsonaro. Fundamental que a gente pesquise tudo e fa\u00e7a prints antes que tirem do ar. Se olhar os amigos deles, n\u00e3o tem nenhum petista ou pessoa de esquerda e muita,...  https://www.facebook.com/632030885/posts/10155817785335886/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisearcoverde/status/1037795503197577216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795459388133377, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42511706, "username": "minionpilantra", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro com v\u00e1rias fotos usando a camisa \"Lula Livre\". Agora que o PT n\u00e3o ganha nem 2% das inten\u00e7\u00f5es de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minionpilantra/status/1037795459388133377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795222552494083, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2688573906, "username": "MikaelCandido_", "tweet": "Tomara que quem esfaqueou o Bolsonaro seja preso e pegue 20 anos de pris\u00e3o.PRA APRENDER A FAZER O TRABALHO DIREITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaelCandido_/status/1037795222552494083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795139526303745, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2872596557, "username": "trizaeb", "tweet": "eu digo mais qm foi q esfaqueou @cwrol @gsoaresgf https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trizaeb/status/1037795139526303745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cwrol,gsoaresgf"}
{"id": 1037795072526495744, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 751017402503135232, "username": "RicardoWolf006", "tweet": "Esse cara que esfaqueou Bolsonaro nunca assistiu How to get away with murder, nem Hannibal. Puta merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoWolf006/status/1037795072526495744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794913373569024, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "Bol\u00e3o pra quem esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora. Deve ser filiado ao PSOL, PT,  PC do B, PCO ou PSTU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794913373569024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794870658826240, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 34598551, "username": "Maucarvalho", "tweet": "A equipe de marketing de bolsonaro deve estar reunida comemorando o maluco que o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maucarvalho/status/1037794870658826240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794637224837127, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 288250037, "username": "crisbranray", "tweet": "O ESQUERDOPATA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 MILITANTE PETISTA  pic.twitter.com/NNQbvpeLEO", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisbranray/status/1037794637224837127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794365022920704, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 721743045616644096, "username": "suzycharmoza", "tweet": "Esse v\u00eddeo da pra ver q pegaram o homem q esfaqueou oCandidato Jair Bolsonaro  pic.twitter.com/2FVvXVP6cU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzycharmoza/status/1037794365022920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794218159353856, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1007788282120409090, "username": "Rafael78348635", "tweet": "Espero que prendam esse imbecil que esfaqueou bonoro e de quebra estragou o meu almo\u00e7o de domingo com os parentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael78348635/status/1037794218159353856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794052983468033, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 102836530, "username": "bielzando", "tweet": "Parab\u00e9ns a poc burra que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielzando/status/1037794052983468033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793964504612865, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 382201798, "username": "peppappoc", "tweet": "Esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peppappoc/status/1037793964504612865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793905658535937, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 287661525, "username": "thiagul", "tweet": "esse \u00e9 o facebook do cara que esfaqueou o Bolsonaro, preciso dizer mais nada n\u00e9?  pic.twitter.com/AONfXa38dG", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagul/status/1037793905658535937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793878244511744, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 323180386, "username": "issoemari", "tweet": "Se foi um petista que esfaqueou o Bolsonaro, n\u00e3o duvido pq ultimamente o PT s\u00f3 vem fazendo merda e sujando o nome da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/issoemari/status/1037793878244511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793777216303115, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3370136553, "username": "haltdawg", "tweet": "Ja tem alguma informa\u00e7\u00e3o sobre o cara que esfaqueou? So vi uma foto dele e que a policia ja levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haltdawg/status/1037793777216303115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793732479868929, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2937553780, "username": "renatavsn", "tweet": "vou pegar esse burro q esfaqueou bolsonaro e encher na porrada pq acabou de eleger o homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatavsn/status/1037793732479868929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793598308265984, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 286435697, "username": "_mateibia", "tweet": "a foto do meliante que esfaqueou o bolsonaro  pic.twitter.com/tF03xYoHto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mateibia/status/1037793598308265984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793483162103808, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 810533765151739904, "username": "larissers", "tweet": "-Ja esfaqueou, n\u00e3o esfaqueou?? Porra Bolsominions", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissers/status/1037793483162103808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793469031477250, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1035514679618101248, "username": "marianaasb__", "tweet": "parab\u00e9ns ao JUMENTO q esfaqueou Bolsonarovoto p cacete q esse fdp vai receber por conta dessa merdata dito!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianaasb__/status/1037793469031477250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793450987593729, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 82075407, "username": "davidsurt", "tweet": "certeza q foi algum eleitor do bolsonaro que esfaqueou ele, pq tem que ser muito burro em achar q isso n vai refor\u00e7ar ainda mais o efeito mola q a esquerda gerou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidsurt/status/1037793450987593729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793404896374784, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2315583188, "username": "rafaangell", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro t\u00e1 fudido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaangell/status/1037793404896374784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793379315269633, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 234754283, "username": "psalyssu", "tweet": "O cara passou por um monte de gente e esfaqueou bolsonaro, imaginamos se o porte de arma j\u00e1 fosse legalizado? Logo, Bolso estaria morto. #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/psalyssu/status/1037793379315269633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793322193117185, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2691665390, "username": "rusdrigo", "tweet": "esfaqueou foi pouco \u2122", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rusdrigo/status/1037793322193117185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793009566408704, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 362734108, "username": "linkdozelda_", "tweet": "Quem esfaqueou foi um f\u00e3 louco ou um opositor louco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linkdozelda_/status/1037793009566408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792763180474368, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4025534422, "username": "polosiguais", "tweet": "Ja t\u00e3o dizendo q quem esfaqueou o cara \u00e9 comunista do pt????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polosiguais/status/1037792763180474368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792709795299328, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 627969400, "username": "brendharaf", "tweet": "Se o cara que esfaqueou tivesse uma arma nada disso teria acontecido \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendharaf/status/1037792709795299328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792655214825473, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 830230849924775936, "username": "Vigilante_Reaca", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro deve t\u00ea-lo feito para \"combater o fascismo com o debate de ideias\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vigilante_Reaca/status/1037792655214825473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792420363157506, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@ManuelaDavila Agora a esquerda vai acusar quem?, um apoiador de voc\u00eas esfaqueou o futuro PRESIDENTE.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037792420363157506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037792358350430208, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 221421467, "username": "reginadelima_", "tweet": "cadeia pra quem atirou no \u00f4nibus da caravana do Lula! cadeia pra quem esfaqueou bolsonaro!\u00e9 surreal a era de intoler\u00e2ncia, de desrespeito, que a gente vive", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reginadelima_/status/1037792358350430208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792100107079682, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 59543060, "username": "jadeathayde_scr", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerdaMas n\u00e3o foi algo pol\u00edtico n\u00e3o, magina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadeathayde_scr/status/1037792100107079682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791965327253505, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 186285736, "username": "rafarocha182", "tweet": "Se o povo que vai ou ia, sei l\u00e1, votar no bozonaru j\u00e1 \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o, esse cara que esfaqueou \u00e9 muito mais sem no\u00e7\u00e3o D:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafarocha182/status/1037791965327253505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791920955813889, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3064714301, "username": "luizzds", "tweet": "parab\u00e9ns \u00e0 quem esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00ea acabou de criar uma v\u00edtima e agora \u00e9 fato que ele ser\u00e1 eleito, assim como Trump foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizzds/status/1037791920955813889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791846020333569, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "Tava vendo o (suposto) perfil do sujeito que esfaqueou o Bolsonaro. (N\u00e3o vou divulgar antes de confirma\u00e7\u00e3o oficial). O cara mistura alguma simpatia de esquerda com teorias conspirat\u00f3rias anti-ma\u00e7\u00f4nicas. Mais teoria conspirat\u00f3ria maluca do que esquerda, diga-se.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1037791846020333569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791760494288897, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 790687023266930688, "username": "RodrigoIhan", "tweet": "Se Bolsonaro j\u00e1 tinha chances de ganhar as elei\u00e7\u00f5es agora as chances aumentaram kkk se o cara que esfaqueou ele for pra cadeia vai se foder l\u00e1 dentro carregando a culpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoIhan/status/1037791760494288897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791759286325249, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1006270756253261825, "username": "LiiMateus", "tweet": "Pra o mito q esfaqueou bolonaro:Parab\u00e9ns, agr \u00e9 minha vez pfv da  uma facada em mim tbm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiiMateus/status/1037791759286325249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791643775193089, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "\ud83d\udcf8\ud83c\udf46\ud83d\udcf8\ud83c\udf51\ud83d\udcf8\ud83c\udf46\ud83d\udcf8\ud83c\udf51\ud83d\udcf8\ud83c\udf46\ud83d\udcf8\ud83c\udf51                  cole isso no seu perfil                         se voc\u00ea nunca                   esfaqueou pol\u00edtico           quem curtir acha que            voc\u00ea esta mentindo\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1037791643775193089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791580814487554, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3134810585, "username": "eufefex", "tweet": "\u201cai mas se ele tivesse armado teria como se defender\u201d realmente e poderia matar/ferir pessoas inocentes que estavam em sua volta ou estaria morto j\u00e1 que quem o esfaqueou poderia t\u00e1 armado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufefex/status/1037791580814487554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791498165727232, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "CONFIRA IMAGENS: V\u00eddeo mostra momento em que homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 pego  http://bit.ly/2NYm5go\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037791498165727232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791484286787586, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 28623866, "username": "alanayb", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira o cara que esfaqueou Bonoro  pic.twitter.com/f0XUBb33LQ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanayb/status/1037791484286787586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791070162247680, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "N\u00e3o foi a esquerda que esfaqueou Jair Bolsonaro. N\u00e3o Foi A Direita Que Torturou Vladimir Herzog. N\u00e3o foi a Esquerda que Jogou um homem na frente de um caminh\u00e3o. N\u00e3o Foi A Direita que atirou Na Caravana De Lula.Foram Criminosos, seres odiosos que envergonham a todos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037791070162247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791047286501377, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2521271470, "username": "tono_shawn", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o Bolsonaro. Acabou de entregar a elei\u00e7\u00e3o pra ele. Grande g\u00eanio. Isso \u00e9 Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tono_shawn/status/1037791047286501377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790989749039105, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 832377755446685696, "username": "pedrinhoblom", "tweet": "Perfil do vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrinhoblom/status/1037790989749039105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790962326614016, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 169050941, "username": "otaviomnz", "tweet": "Ai pqp agora o assunto de TODAS as minhas redes e grupos \u00e9 Bolsonaro pqp quem esfaqueou ele vai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otaviomnz/status/1037790962326614016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790741446254592, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 705567179077459968, "username": "jaimenetones", "tweet": "acaba de ser comprovado. Pabllo Vittar esfaqueou Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaimenetones/status/1037790741446254592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790626157355008, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 48390529, "username": "Ezau_m", "tweet": "Quem foi a anta que esfaqueou esse cara? Pqp!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezau_m/status/1037790626157355008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790605550792704, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 258144794, "username": "huemadu", "tweet": "@silabarios amiga, pelo que divulgaram, o cara que esfaqueou realmente n\u00e3o suportava o lixo humano, por\u00e9m com esse ato prejudicou muito o movimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huemadu/status/1037790605550792704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silabarios"}
{"id": 1037790559212105728, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 269016135, "username": "MORCEGOLOMBRADO", "tweet": "Quando vai come\u00e7ar a circular no ZAP fotos fakes ligando o cara q esfaqueou ao pr\u00f3prio Bolsonaro, como fizeram com a vereadora q morreu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MORCEGOLOMBRADO/status/1037790559212105728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790416056340480, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3834890164, "username": "Larrydacrazy", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 rindo do acontecimento em si , t\u00f4 rindo porque ele defende o porte de arma e se a pessoa que esfaqueou ele tivesse uma arma tenho ctz que n\u00e3o era so uma coisinha superficial que ia acontecer com ele nao...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larrydacrazy/status/1037790416056340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790301836828672, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 250770321, "username": "jorgefilhoreal", "tweet": "Olha o homem que esfaqueou Bolsonaro em Minas Gerais.  https://www.instagram.com/p/BnZaOtJl-Lv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x3mwjny1kiuy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgefilhoreal/status/1037790301836828672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790268907511809, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 750168105943494656, "username": "laracpazini", "tweet": "a culpa \u00e9 da esquerda?  gente a culpa \u00e9 de quem esfaqueou ele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laracpazini/status/1037790268907511809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790267670228998, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 70441423, "username": "larasousa8", "tweet": "@misscaviar @laurojardim @helensee10 Menina e ja acharam at\u00e9 o facebook do cara q esfaqueou foi? PASSADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larasousa8/status/1037790267670228998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helensee10,laurojardim,misscaviar"}
{"id": 1037790134920519680, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 290263870, "username": "transitorio_", "tweet": "Quem esfaqueou o bozo foi a Nazar\u00e9  pic.twitter.com/LbJPx04fPg", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transitorio_/status/1037790134920519680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790013575114753, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 162537105, "username": "howritaa", "tweet": "Foi o Lula que esfaqueou o BolsonaroEh verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/howritaa/status/1037790013575114753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789875507015680, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1525463498, "username": "aquwrius", "tweet": "Bem capaz de quem esfaqueou Bolsonaro ser um bolsominion pq sabe q isso vai subir a popularidade dele", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquwrius/status/1037789875507015680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789739494060034, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33494560, "username": "renatomaranhao", "tweet": "Quer dizer que alguem do lado do \u201cpaz e amor\u201d esfaqueou o candidato considerado violento!? As mascaras caem... o violento \u00e9 q quer q a populacao tenha condicoes de se defender dos reais bandidos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomaranhao/status/1037789739494060034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789727485829120, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2822947148, "username": "WillDuart2", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro achou que ia ser her\u00f3i nacional kkkkkkk, parab\u00e9ns voc\u00ea acabou de decretar ele como presidente !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillDuart2/status/1037789727485829120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789651002646528, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 978979801284448257, "username": "victoorrenn_", "tweet": "a maldade do ser humano \u00e9 falar\"meu sonho\" \"quem foi o mito q esfaqueou?\"mlk vcs n defendem tanto a vida pipipi popopo ent parem de falar merda, mesmo n apoiando ele, o cara tem familia e ainda simah foda se", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoorrenn_/status/1037789651002646528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789628076617730, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Dizem que j\u00e1 pegar o cara que esfaqueou bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037789628076617730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789628072378369, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74753830, "username": "sergio_ops", "tweet": "E esse povo todo n\u00e3o pegou esse fdp que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergio_ops/status/1037789628072378369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789617800536065, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "Um filha da puta esfaqueou Bolsonaro, algu\u00e9m tem not\u00edcias do presidente e do vagabundo, esse safado tem que morrer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1037789617800536065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789429237207040, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 46993009, "username": "Henrique_pmm", "tweet": "Ao retardado que esfaqueou o Bolsonaro:Parab\u00e9ns, vc acabou de dar um prova ineg\u00e1vel que ele \u00e9 perseguido e aumentar ainda mais a vontade da galera querer armas nas m\u00e3os! Praticamente a faixa presidencial nas m\u00e3os!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrique_pmm/status/1037789429237207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789391916347392, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 89767724, "username": "debrixx", "tweet": "Quem foi essa pessoa que esfaqueou Bolsonaro primeiro q eu hein? Aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debrixx/status/1037789391916347392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789191709642754, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 98663806, "username": "maasriana", "tweet": "Eu pisco e algu\u00e9m esfaqueou o bolsonaro \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maasriana/status/1037789191709642754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789161372229632, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2382946691, "username": "orangestatue", "tweet": "Isso deve ter sido arma\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o a pessoa que esfaqueou \u00e9 muito burra pqp", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orangestatue/status/1037789161372229632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788977045155840, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 161869992, "username": "teleba", "tweet": "A tristeza \u00e9 que o cara que esfaqueou bolsonaro n\u00e3o vai apodrecer na cadeia, codigo penal de merda!  pic.twitter.com/tRdkJRTXD9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teleba/status/1037788977045155840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788920933744641, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 299819130, "username": "Leobelson", "tweet": "Ou o rapaz que esfaqueou \u00e9 muito burro, achando que isso ia causar outra coisa que n\u00e3o fosse a promo\u00e7\u00e3o e impulsionamento da campanha do bozohitler, ou... Deixo que vcs adivinhem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leobelson/status/1037788920933744641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788908094988288, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2961356321, "username": "intoitsana", "tweet": "@amorkji pois falhou pq eu senti pena foi do heroi q esfaqueou ele e foi preso kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intoitsana/status/1037788908094988288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amorkji"}
{"id": 1037788450454417408, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 308870294, "username": "zepzard", "tweet": "Cad\u00ea as not\u00edcias sobre o cara que esfaqueou o bonoro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepzard/status/1037788450454417408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788426572054528, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1082792478, "username": "pinhagab", "tweet": "PABLO VITAR ESFAQUEOU BOLSONARO A MANDO DO LULA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinhagab/status/1037788426572054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788372864061442, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "Camarotti na Globo News lembrando que a caravana do Lula sofreu atentando a tiros. Tenta fazer um paralelo entre os dois fatos. S\u00f3 que ningu\u00e9m do PSL esfaqueou o Bolsonaro. Saberemos quem foi e a mando de quem. O caso do Lula, nunca foi descoberto e estranhamente foi esquecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037788372864061442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788304966656002, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2561019834, "username": "POTTEREINA", "tweet": "alguem sabe o que aconteceu com quem esfaqueou??? ta mt estranho kkkkkkkk nao duvido nada de ser marketing", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/POTTEREINA/status/1037788304966656002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788267897384962, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@Renatonovaesfgt Voc\u00ea sabe se o cara que esfaqueou \u00e9 da esquerda? Vai l\u00e1 contar o que tu sabe \u00e0 pol\u00edcia. Calma, jovem", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037788267897384962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renatonovaesfgt"}
{"id": 1037788196145455104, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 223788330, "username": "Brandao_Rique", "tweet": "Fiquei sabendo que o agressor que esfaqueou o  Jair Bolsonaro foi preso na hora. PELO MENOS ISSO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brandao_Rique/status/1037788196145455104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788157612371969, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 78436247, "username": "Raiolaser_", "tweet": "Gente, e a faca que esfaqueou o Bolsonada? Passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raiolaser_/status/1037788157612371969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788105955311617, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "\"J\u00e1 esfaqueou, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" [BolsoSemSangue]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037788105955311617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787771191091200, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 890560333105987584, "username": "_unhommequidort", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bozo \u00e9 muito incompetente. Nem pra acertar no pesco\u00e7o e matar logo essa desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_unhommequidort/status/1037787771191091200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787710910607361, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 821093097463549956, "username": "thimiguinho", "tweet": "Esfaquearam o bolsonaro, que coisa n\u00e9? Pq esse cara esfaqueou o candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thimiguinho/status/1037787710910607361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706598858753, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 876254976166830080, "username": "bbigsbywolf", "tweet": "Teoria da conspira\u00e7\u00e3o foi um bolsominion q esfaqueou o bonoro pra ele se martirizar depois. Pois o corte foi superficial demais", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbigsbywolf/status/1037787706598858753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787651590578176, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3412125688, "username": "crlhsabrina", "tweet": "Gente quem foi o lindo que esfaqueou bosolnaro? Quero dar meu amei pra ele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlhsabrina/status/1037787651590578176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787543180402688, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 774965823198887936, "username": "joaofafneri", "tweet": "O marginal que esfaqueou Jair Bolsonaro j\u00e1 foi preso. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/joaofafneri/status/1037787543180402688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787483042402306, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2737254454, "username": "jfeysand", "tweet": "O burro q esfaqueou o bonaro pode come\u00e7ar a chorar a partir de agora pq ele acaba de ENTREGAR a presid\u00eancia a esse babaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jfeysand/status/1037787483042402306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787400154558466, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 85448201, "username": "vsfsoso", "tweet": "quem esfaqueou o Bolsonaro foram os pr\u00f3prios eleitores quando ve issotudo tabacudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsfsoso/status/1037787400154558466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787326733266944, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 772829116437528577, "username": "IMPERADORBETAL", "tweet": "O verme que esfaqueou nosso mito  https://www.instagram.com/p/BnZY29EjMwz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10gdhotgx08gm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IMPERADORBETAL/status/1037787326733266944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787290108612611, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 327453476, "username": "JosAmadeu", "tweet": "Quem esfaqueou ele vai conseguir ter o efeito oposto ao que ele queria. Agora a popularidade de Jair vai crescer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosAmadeu/status/1037787290108612611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787257980313600, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 862113648994643970, "username": "eBetcel", "tweet": "bolsonaro, se o cara que te esfaqueou tivesse uma arma tu tinha morrido, o brasil n\u00e3o precisa de ferramentas pra mais sofrimento", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eBetcel/status/1037787257980313600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787148605431809, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2618064029, "username": "LaaauM", "tweet": "E vai ter gente dizendo que foi arma\u00e7\u00e3o, mas seria mta burrice dele armar isso, ainda mais o cara que esfaqueou sendo preso e a vida fu\u00e7ada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaaauM/status/1037787148605431809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787147829428224, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 367280558, "username": "OfcIgor", "tweet": "Voc\u00ea que esfaqueou Bolsonaro achando que ia fazer algo contra ele parab\u00e9ns. Voc\u00ea acabou de eleg\u00ea-lo presidente do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcIgor/status/1037787147829428224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787097292255232, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 100806866, "username": "thaecr", "tweet": "@_calixtou foi voc\u00ea que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaecr/status/1037787097292255232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_calixtou"}
{"id": 1037787048751652864, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3102242224, "username": "yeonsheee", "tweet": "obrugado a quem esfaqueou o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yeonsheee/status/1037787048751652864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787043114479616, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 916828861354127360, "username": "lionlucas07", "tweet": "Em suma: o cara que esfaqueou o Bolsolixo, se era contra ele, acabou de eleg\u00ea-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lionlucas07/status/1037787043114479616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786929050341382, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "gente \u00e9 verdade que foi pablo vitar que esfaqueou bolsonaro???", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037786929050341382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786456738156544, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 42828828, "username": "felipeabreuu", "tweet": "Al\u00f4 cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro. Voc\u00ea acabou de elege-lo e ,talvez, no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeabreuu/status/1037786456738156544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786431178059782, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022902898571857920, "username": "Mikeyas9", "tweet": "Bolsanaro foi esfaqueado e a apresentadora do jornal da Globo falou que foi a acidente.Ata, super normal esses acidentes, ontem mesmo esfaqueiei 4 sem saber. Realmente, acontecem muitos isso. Todo mundo j\u00e1 esfaqueou algu\u00e9m sem perceber.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mikeyas9/status/1037786431178059782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786289200922625, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 822056382686003201, "username": "Bia__SantossA", "tweet": "T\u00e1 vendo poc burra que esfaqueou o Bozo faltando pouco para as elei\u00e7\u00f5es??? Ele t\u00e1 ganhando muito ibope agora!!! As vezes a propria galera que \u00e9 contra que ajuda \u00e0 promover essa criatura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bia__SantossA/status/1037786289200922625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786230660980736, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 99765945, "username": "charbelnovo", "tweet": "Triste epis\u00f3dio da democracia brasileira. Merece puni\u00e7\u00e3o urgente e rigorosa o bandido que esfaqueou Bolsonaro em ato de campanha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charbelnovo/status/1037786230660980736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786213879611392, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 127338670, "username": "tatibarroso_", "tweet": "Quem esfaqueou bolsonaro fez uma bela de uma merda em todos os sentidos poss\u00edveis", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatibarroso_/status/1037786213879611392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786212474544129, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@ViniciusNikolod Agora, eu vou dizer: Eita pessoa EST\u00daPIDA essa que esfaqueou o Bolsonaro. Miseric\u00f3rdia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037786212474544129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusNikolod"}
{"id": 1037786199958675457, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 931954074991452160, "username": "dipytix", "tweet": "@gggggggm6 ne isso foi quase uma cirurgia de ap\u00eandice so quem esfaqueou fez ate um favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dipytix/status/1037786199958675457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gggggggm6"}
{"id": 1037786071587848199, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "Parab\u00e9ns ao g\u00eanio que foi a um evento de campanha e esfaqueou o candidato e o tornou presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037786071587848199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786018953486338, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1372628647, "username": "brunna_morello", "tweet": "quem foi o IMB\u00c9CIL que esfaqueou bonoroera s\u00f3 o que faltava transformar esse TRASTE em m\u00e1rtir a essa altura do campeonato", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunna_morello/status/1037786018953486338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785880151379968, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 417199743, "username": "JaureguiCaray", "tweet": "Que irresponsabilidade do cara que esfaqueou Bolsonaro, merece ir preso esse energ\u00fameno, como erra o local?? ERA ONDE TIVESSE VEIAS E ART\u00c9RIAS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaureguiCaray/status/1037785880151379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785766628352003, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 516662070, "username": "lucialobo28", "tweet": "Vergonha Na Cara: \u00c9 muito peidado da cabe\u00e7a o cara que esfaqueou no ...  http://lucialobo2828.blogspot.com/2018/09/e-muito-peidado-da-cabeca-o-cara-que.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucialobo28/status/1037785766628352003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785692343021568, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 142255631, "username": "Dougllasllopes", "tweet": "A galera que fala de tanto amor e di\u00e1logo esfaqueou o cara, parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougllasllopes/status/1037785692343021568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785629562679298, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2159487738, "username": "janahina_", "tweet": "Quem foi o g\u00eanio que esfaqueou Bolsonaro e entregou a presid\u00eancia da rep\u00fablica a ele? \u00c9 muita burrice, viu?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janahina_/status/1037785629562679298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785618510753793, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 406678051, "username": "joaopedromesmo", "tweet": "gente quem foi o idiota que esfaqueou o bozzonaro? ele vai virar um m\u00e1rtir agoea", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopedromesmo/status/1037785618510753793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785575917543424, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 279083231, "username": "Ailton_santos7", "tweet": "Quem foi a burra do caralho que esfaqueou o bozo? \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ailton_santos7/status/1037785575917543424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785446317805568, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3837474629, "username": "mattsccp_", "tweet": "O candidato q quer o porte d aramas acaba d levar uma facada mas armar todo o Brasil vai dar certo sim po imagina o cara q esfaqueou ele tivesse uma arma nas m\u00e3os...", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattsccp_/status/1037785446317805568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785362754662400, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4505585536, "username": "ThiagoMC012", "tweet": "a m\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 branca ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoMC012/status/1037785362754662400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785335252635649, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2395933525, "username": "porramaci", "tweet": "Meu Jesus, o cara esfaqueou o bolsonaro mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porramaci/status/1037785335252635649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785252008275968, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "agora vem k: tanto macho viril armado e num sei oq l\u00e1 n\u00e3o teve UM pra agarrar quem esfaqueou \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037785252008275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785215173881856, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 72032343, "username": "andradevictors", "tweet": "quero saber quem foi o incompetente que esfaqueou o bolsonaro pra dar mais palco ainda pra esse embuste", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradevictors/status/1037785215173881856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785187587973125, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 86214581, "username": "arthursdl", "tweet": "e se o jovem que esfaqueou o Bonoro tivesse com uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthursdl/status/1037785187587973125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785110295326722, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 195128158, "username": "rodrigocdz", "tweet": "Aonde chega o ser humano. O idiota que esfaqueou Bolsonaro acaba de o eleger provavelmente.Que se recupere bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocdz/status/1037785110295326722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784819919409153, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 22313263, "username": "Ivesaguiar", "tweet": "Esperando que as reda\u00e7\u00f5es dos principais jornais estejam pegando fogo procurando quem esfaqueou o Bolsonaro e entender por que ele fez isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivesaguiar/status/1037784819919409153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784782627856385, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/o-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037784782627856385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784606584524803, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 738228931208306688, "username": "itsubliminar", "tweet": "engra\u00e7ado que o candidato leva uma facada, mas imagina se o cidad\u00e3o de bem que o esfaqueou estivesse com uma arma? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsubliminar/status/1037784606584524803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784224273768453, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 51864340, "username": "RCVilela", "tweet": "Esse imbecil que esfaqueou o Bolsonaro pode ter acabado de dar de presente as elei\u00e7\u00f5es pra ele.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RCVilela/status/1037784224273768453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784189792387072, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2419281668, "username": "whatmarinasaid", "tweet": "QUEM ESFAQUEOU O BOLSONARO ACABOU DE ELEG\u00ca-LO", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatmarinasaid/status/1037784189792387072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784106883604480, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 436354335, "username": "sidneyskiner", "tweet": "A mesma galerinha que chama Bolsonaro de intolerante e tem como moda cr\u00edticar o cara foi que esfaqueou o cara ....Bando de covardes e hip\u00f3critas...Continuem assim bando de nojentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidneyskiner/status/1037784106883604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784014231400449, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "imagine se o cidad\u00e3o de bem que esfaqueou o Bolsonaro tivesse em posse de uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037784014231400449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783699641786369, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4599973517, "username": "aidakook", "tweet": "MUITO SENSATA ESSA PESSOA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO VIU PALMAS PARA VC MEU ANJO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aidakook/status/1037783699641786369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783610122752000, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 88253378, "username": "tuliofeitosa", "tweet": "O cara que esfaqueou Bozo \u00e9 extremamente tabacudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliofeitosa/status/1037783610122752000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783489792430085, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 55862539, "username": "costa_flavio", "tweet": "Parab\u00e9ns ao J\u00caNIO que esfaqueou o Bolsonaro. Acabou de dar mais uns 10% de votos pra ele.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa_flavio/status/1037783489792430085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783304114778112, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074053509328901, "username": "karolsaldanh", "tweet": "Puta que pariu, quem foi o retardado que esfaqueou o Bolsonaro???  pic.twitter.com/nwX3rKJyHp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolsaldanh/status/1037783304114778112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782624964698113, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 719365615, "username": "marcelotqto", "tweet": "o idiota que esfaqueou bolsonaro acabou de dar a elei\u00e7\u00e3o pra ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelotqto/status/1037782624964698113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782162559385601, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 120221800, "username": "IrrealRodrigo", "tweet": "Algu\u00e9m sabe se a faca que esfaqueou Bolsonaro t\u00e1 bem????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrrealRodrigo/status/1037782162559385601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781448395313152, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 115108562, "username": "LucyanChristyan", "tweet": "Parab\u00e9ns ao idiota que esfaqueou o Bolsonaro durante Com\u00edcio em Juiz de Fora-MG.Agora o cara vai ser eleito com status de m\u00e1rtir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucyanChristyan/status/1037781448395313152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
