{"id": 1038497442453438464, "date": "2018-09-08", "time": "13:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 82930201, "username": "MRenan_", "tweet": "N\u00e3o adianta... o Lixo sempre vai ser o Lixo... o cara \u00e9 esfaqueado, tem a chance de transformar tudo ao seu redor e aparece refazendo as mesmas idiotices de sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRenan_/status/1038497442453438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038496983609008133, "date": "2018-09-08", "time": "13:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/K27t2tnBpUw?a\u00a0 #Bolsonaro Esfaqueado \u00e9 Culpa da M\u00cdDIA PODRE e S\u00d3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1038496983609008133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038496617752612864, "date": "2018-09-08", "time": "13:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 28613279, "username": "ItaloJose", "tweet": "Nem Lula merece ser Presidente por estar preso, nem Bolsonaro merece por ter sido esfaqueado.Se voc\u00eas est\u00e3o escolhendo presidente com base nesses crit\u00e9rios, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 mais dif\u00edcil do que parece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloJose/status/1038496617752612864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038493840716509184, "date": "2018-09-08", "time": "13:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 233612841, "username": "amanda_famorim", "tweet": "Avicii morreu xxxtentacion morreu Demi sofreu uma overdose Mac Miller morreu Aretha Franklin morreuPost Malone se meteu em um acidente de carro Card b e Nick Minaj tretaram Ty dollar preso Bolsonaro esfaqueadoAnitta acabou o casamento 2018 t\u00e1 me surpreendendo...", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanda_famorim/status/1038493840716509184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038493817975066624, "date": "2018-09-08", "time": "13:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 100082806, "username": "GBSouzinhaN", "tweet": "@izzynobre O que esse cara realmente esperava de Bolsonaro?Ser esfaqueado e pregar paz? Se ele j\u00e1 n\u00e3o pregava antes da faca! \ud83d\ude02A tolice dessa galera \u00e9 impressionante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GBSouzinhaN/status/1038493817975066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izzynobre"}
{"id": 1038492447955935234, "date": "2018-09-08", "time": "13:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 252121838, "username": "profpaulosabino", "tweet": "@folha Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito brasileiro, homem das Agulhas Negras, seu s\u00edmbolo de campanha n\u00e3o \u00e9 uma arma de verdade, mas de suas m\u00e3os, j\u00e1 foi assaltado e n\u00e3o usou arma, foi esfaqueado e seus apoiadores n\u00e3o usaram armas, Armas combatem guerra, com armas contra armas, imediatista claro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profpaulosabino/status/1038492447955935234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038492324781645824, "date": "2018-09-08", "time": "13:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2460410678, "username": "quixabeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t1_MQbI7xrc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO ANALISE ESPIRITUAL - DESTINO?!?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quixabeiro/status/1038492324781645824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038490089477877760, "date": "2018-09-08", "time": "13:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 181193160, "username": "joaquimtrt", "tweet": "eu voto no @jairbolsonaro e n\u00e3o mere\u00e7o ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimtrt/status/1038490089477877760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038486050555871232, "date": "2018-09-08", "time": "12:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 843541784491933696, "username": "ErianEmanuelbr", "tweet": "ate jesus ficou puto com o bolsonaro esfaqueado-WACKY:  http://youtu.be/ElDsDxie5Ks?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErianEmanuelbr/status/1038486050555871232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038484630188507136, "date": "2018-09-08", "time": "12:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@pdralex @vleonel @ninalemos Tumava se voltar para a esquerda radical nessa fase da vida e se candifatou a presidencia. Anteontem foi esfaqueado.Caetano foi acusado de pedofilia pelos extremistas conservadores, que vandalizaram seu equipamento numa turne. Ele processou olavo, q foi o primeiro a o acusar....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1038484630188507136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ninalemos,vleonel,pdralex"}
{"id": 1038478284697350144, "date": "2018-09-08", "time": "12:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 50882504, "username": "mharcu", "tweet": "Da p/ ver o n\u00edvel intelectual e principalmente moral (\u00e9 a nata da nata \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f) desses eleitores do candidato esfaqueado #JairBolsonaro @fabaoporque esse representa muito bem a maioria!!! pic.twitter.com/pIyHf96XAa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mharcu/status/1038478284697350144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabaoporque"}
{"id": 1038474459752132609, "date": "2018-09-08", "time": "12:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 68726358, "username": "ThomazOuMenoos", "tweet": "Se pra voc\u00ea \u00e9 algo normal um candidato a presidente ser esfaqueado durante sua campanha eleitoral, da nem pra conversar com voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazOuMenoos/status/1038474459752132609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472347836194821, "date": "2018-09-08", "time": "12:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "@RivardoLima Se fosse com voc\u00ea eu tava era em vig\u00edlia e jejum, mas ver um cara sendo esfaqueado por mais discord\u00e2ncias que tenha com ele me deixa mal mesmo, talvez por isso eu n\u00e3o seja eleitor dele, por abominar a viol\u00eancia e me compadecer com a dor alheia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1038472347836194821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RivardoLima"}
{"id": 1038465206119215104, "date": "2018-09-08", "time": "11:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 69395753, "username": "Wilker_Silva", "tweet": "Mesmo trabalhando na hora, acompanhei tudo e certamente foi um dia e uma noite em que eu me questionei por v\u00e1rias vezes. Gente, foi duro pra mim acompanhar as primeiras not\u00edcias de @jairbolsonaro esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilker_Silva/status/1038465206119215104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038463463520186369, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 320769423, "username": "gisellypaula_", "tweet": "Pessoas Normais \ud83d\udc47Est\u00e3o preocupadas com o esfaqueado e o Museu que pegou fogoEu\ud83d\udc47Preocupada em vender pipocas no sinal pra ir pros 25 anos \ud83d\ude2c\ud83e\udd37", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisellypaula_/status/1038463463520186369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462686772822016, "date": "2018-09-08", "time": "11:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 152490063, "username": "wanessainoue", "tweet": "A mo\u00e7a foi estuprada porque estava sozinha, de roupa curta numa rua escura. Culpa dela. Bolsonaro foi esfaqueado porque estava sem colete, sem seguran\u00e7a e no meio da multid\u00e3o. Culpa dele. A gente v\u00ea tanta coisa desprez\u00edvel na internet.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanessainoue/status/1038462686772822016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462515053834241, "date": "2018-09-08", "time": "11:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 81691093, "username": "luasvr", "tweet": "acabo de ver uma foto do candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica fazendo gesto de arma NO HOSPITAL depois de ter sido esfaqueado e juro que a vontade que me d\u00e1 \u00e9 de chorar porque esse pa\u00eds t\u00e1 MALUCO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luasvr/status/1038462515053834241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461006454906882, "date": "2018-09-08", "time": "11:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1035354328561864714, "username": "orfeudesafinado", "tweet": "A\u00ed voc\u00ea \u00e9 esfaqueado numa passeata. Vai pro hospital, passa por uma cirurgia, e a primeira foto que tira ap\u00f3s o ocorrido \u00e9 imitando uma arma com as m\u00e3os. Por qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orfeudesafinado/status/1038461006454906882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460816482336768, "date": "2018-09-08", "time": "11:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 85062873, "username": "marclebio", "tweet": "Brasil definitivamente n\u00e3o \u00e9 para amadores.Sobre os 2 personagens mais bem colocados na corrida presidencial: 1 est\u00e1 preso por corrup\u00e7\u00e3o e o outro foi esfaqueado numa passeata#bolsonaro #lula #brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#lula,#brasil", "link": "https://twitter.com/marclebio/status/1038460816482336768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455807388602368, "date": "2018-09-08", "time": "10:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 44158043, "username": "camelloadv", "tweet": "@cirogomes @FredFigueiroa @jdeandradeneto @betopereira07 O meu candidato disse isso. Voc\u00ea est\u00e1 sugerindo que ele deva ser esfaqueado tamb\u00e9m? Bom, se voc\u00ea reler bem o que eu disse, vai ver que eu separo o homem das ideias, neste momento. Sim, as cr\u00edticas \u00e0s ideias dele devem ser, em minha opini\u00e3o, perenes, constantes e incans\u00e1veis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camelloadv/status/1038455807388602368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betopereira07,jdeandradeneto,FredFigueiroa,cirogomes"}
{"id": 1038455767920254978, "date": "2018-09-08", "time": "10:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 60124839, "username": "dieguinholss", "tweet": "Foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que ?  https://www.google.com.br/amp/s/noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/ja-pegou-fogo-quer-que-eu-faca-o-que-diz-bolsonaro-sobre-museu.amp.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieguinholss/status/1038455767920254978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454585281708033, "date": "2018-09-08", "time": "10:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 245577544, "username": "oliveirapedrw", "tweet": "tem quem acha gra\u00e7a zoar viado; eu acho engra\u00e7ado um racista esfaqueado*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirapedrw/status/1038454585281708033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451736464302082, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 896161840689971200, "username": "xdelreybless", "tweet": "Se fosse um pobre sendo esfaqueado ele estaria em casa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xdelreybless/status/1038451736464302082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450859728949248, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00e0 mando de Deus, segundo o autor das facadas, Raquel Dodge em sua megalomania ainda n\u00e3o processou Deus ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038450859728949248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449474086084611, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2183087809, "username": "crybaby336", "tweet": "@liarsrepwtation @JulianaYeska Tbm ne o cara foi esfaqueado em publico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crybaby336/status/1038449474086084611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JulianaYeska,liarsrepwtation"}
{"id": 1038447775761891328, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 163440052, "username": "oseiasmoraes1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?a\u00a0 LUTO! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oseiasmoraes1/status/1038447775761891328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038446962503286786, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 286530162, "username": "FABIOlCARO", "tweet": "@edmilsonpapo10 Uma parcela de culpa de Bolsonaro ter sido esfaqueado \u00e9 por conta desses cara que promovem essas not\u00edcias manipuladas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOlCARO/status/1038446962503286786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038445551640035328, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 352780084, "username": "AninhaMoura2011", "tweet": "Uma explica\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m q entende... sobre a aus\u00eancia de sangue no esfaqueado.  https://www.facebook.com/100000914378561/posts/2352121828161607/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AninhaMoura2011/status/1038445551640035328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445069618098176, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil, \u00e9 esfaqueado em uma campanhaO filho do principal candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil diz que seu pai de 63 anos chegou ao hospital \"quase morto\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038445069618098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444019892740096, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Malta defende que imagem de Bolsonaro sendo esfaqueado seja usada na campanha: Senador do Esp\u00edrito Santo \u00e9 um dos pol\u00edticos mais pr\u00f3ximos do presidenci\u00e1vel do PSL e o visitou no Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo  http://dlvr.it/QjXqDX\u00a0 pic.twitter.com/ZN7yHI7rc8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1038444019892740096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441650190577664, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3657165503, "username": "agora_rn", "tweet": "Malta defende que imagem de Bolsonaro esfaqueado seja usada em campanha http://agorarn.com.br/nacionais/malta-defende-que-imagem-de-bolsonaro-esfaqueado-seja-usada-em-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/eHh1Zl3uOh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agora_rn/status/1038441650190577664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439652942852096, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1009266198138245120, "username": "NJNetuh", "tweet": "Sobre Bolsonaro ter sido esfaqueado, eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior se \u00e9 a galera que desejava a morte de Lula... reclamando do \u00f3dio da sociedade, ou a galera do paz e amor falando que a faca passa bem... sinceramente esse pa\u00eds t\u00e1 doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NJNetuh/status/1038439652942852096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439167376740354, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51571276, "username": "Lemoscarlos", "tweet": "T\u00e1 certo ent\u00e3o, n\u00e3o se pode culpar a mulher que anda de mini saia por um eventual estupro, mas pode culpar o Jair Bolsonaro, que foi esfaqueado, por que ele supostamente prega a viol\u00eancia...(o que n\u00e3o \u00e9 verdade). Hipocrisia, a gente v\u00ea por aqui!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lemoscarlos/status/1038439167376740354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434169821560832, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 938135310378168321, "username": "ttenoriao", "tweet": "@_Tulianu @tjmarcoos @pqpasylum @Leofsr_ E tamb\u00e9m \u00e9 a favor que haja \"sele\u00e7ao de mulheres que podem ser estupradas\", bem como morte por metralhadora \u00e0 quem \u00e9 do PT do Acre, porque tem uma ideologia diferente da dele (ir\u00f4nico, porque, aparentemente, ele foi esfaqueado por sua ideologia pol\u00edtica). Hipocrisia aqui n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttenoriao/status/1038434169821560832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leofsr_,pqpasylum,tjmarcoos,_Tulianu"}
{"id": 1038430526560976896, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "@blogdosakamoto OI, SUMIDO! ONDE VOC\u00ca ESTAVA QUANDO O MUSEU PEGOU FOGO? ONDE VOC\u00ca ESTAVA QUANDO O SEU ADVERS\u00c1RIO POL\u00cdTICO FOI ESFAQUEADO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1038430526560976896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1038428504562573312, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 154858140, "username": "groovediego", "tweet": "@adnvld @andrepiaui Depois que \u00e9 esfaqueado, n\u00e3o sabe pq foi!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/groovediego/status/1038428504562573312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrepiaui,adnvld"}
{"id": 1038427443864985601, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51069318, "username": "adrya_daewen", "tweet": "Tem candidato que esfaqueado ou esfakeado continua sem ter meu voto. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrya_daewen/status/1038427443864985601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427214163791872, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1038427214163791872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038421968427646977, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 986323040828121089, "username": "Naldinhoar", "tweet": "@Realsimonnlhp @byPadrinho @alcione_moreno Esse tbm merece ser esfaqueado ?????...kkkPois esse discurso a\u00ed foi de \u00f3dio.Al\u00e9m de ser uma amea\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naldinhoar/status/1038421968427646977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alcione_moreno,byPadrinho,Realsimonnlhp"}
{"id": 1038421388153896961, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 278252397, "username": "jessicalmeida94", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessicalmeida94/status/1038421388153896961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038421137057820672, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3376516749, "username": "Ribeiro54srf", "tweet": "Me lembrei do Valdomiro que vendeu peda\u00e7os da camisa depois de ser esfaqueado dizendo que era o sangue da salva\u00e7\u00e3o o que Ser\u00e1 que bolsonaziburro vai criar com essa facada\ud83e\udd14  https://twitter.com/vando_correia/status/1038393277421178880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ribeiro54srf/status/1038421137057820672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418608383320065, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 118089532, "username": "_kittylins", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais o Bozo esfaqueado na minha timeline, bom dia \ud83d\ude07", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kittylins/status/1038418608383320065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416057625657344, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 395017652, "username": "JoaoCysneiros", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado por um assassino militante de extrema esquerda. Sim, assassino, pois a inten\u00e7\u00e3o foi matar.  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037819788045832197\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCysneiros/status/1038416057625657344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412610557947904, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 574004289, "username": "hique5", "tweet": "J\u00e1 temos a petralha marxista mortadela que ajudou  o esfaqueado r\ud83d\udd2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hique5/status/1038412610557947904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411805591326720, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 821488525, "username": "marcelo_tavinho", "tweet": "@Schwarza79 @Veganagente Que vc quis dizer com Bolsonazi? Cuidado que um dos motivos dele ter sido esfaqueado foi pessoas da grande m\u00eddia relaciona lo com o nazismo! Eu sei que \u00e9 uma brincadeira sua , por\u00e9m os esquerdopatas s\u00e3o como terraplanista ! Fan\u00e1ticos e fundentalistas levam isso ao p\u00e9 da letra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_tavinho/status/1038411805591326720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Veganagente,Schwarza79"}
{"id": 1038408358213169152, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 115115711, "username": "Dr_VENTURA", "tweet": "Isolada uma porra seu ridiculo metido a g\u00eanio. Voc\u00ea vomita \u00f3dio. Se fosse o contr\u00e1rio voc\u00ea estaria escrachando os bolsonaristas. Bolsonaro foi esfaqueado exatamente pelo que ele combate, e n\u00e3o pelo que defende  https://twitter.com/villamarcovilla/status/1038119016412401664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dr_VENTURA/status/1038408358213169152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403627696582657, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "O atentado a Bolsonaro e o assassinato de Marielle s\u00e3o incompar\u00e1veis. Ele foi esfaqueado por \u00f3dio pol\u00edtico e ideol\u00f3gico, enquanto ela parece ter sido morta n\u00e3o por inimigos ideol\u00f3gicos, mas por gente gra\u00fada do crime. Marielle n\u00e3o foi morta por suas ideias. \u00c9 incompar\u00e1vel.", "replies": 15, "retweets": 31, "likes": 206, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038403627696582657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401600455364608, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3208431405, "username": "eudamonn", "tweet": "n sei qual eh o brasileiro mais fraco.. o q se deixa levar por ideologia e esfaqueia algu\u00e9m por ela ou o que vai votar em bolsonaro por pena pq ele foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudamonn/status/1038401600455364608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400764975239168, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 173295494, "username": "abraaojmartins", "tweet": "@ramos_leandro @robertomaiacost @aliicesobral A diferen\u00e7a, seu retardado, \u00e9 que o cara foi esfaqueado por seus posicionamentos, pelo o que defende... Um esquerdista esfaqueou o candidato a presid\u00eancia que est\u00e1 em primeiro lugar nas pesquisas! Seu BURRO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaojmartins/status/1038400764975239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliicesobral,robertomaiacost,ramos_leandro"}
{"id": 1038394215435264001, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 333039022, "username": "robertorma_", "tweet": "@BoniOliveira7 @BiancaR66135366 @scarlletbitch @zevampir51 Esse fake a\u00ed s\u00f3 mostra a verdadeira face dos burros q votam no fanfiqueiro esfaqueado. Pena demais de gente baixa e preconceituosa.  pic.twitter.com/AnOO6YFgtj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertorma_/status/1038394215435264001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zevampir51,scarlletbitch,BiancaR66135366,BoniOliveira7"}
{"id": 1038387144551686144, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/syfwMqN-QZc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - JUIZ DE FORA MG #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1038387144551686144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038381600847917057, "date": "2018-09-08", "time": "06:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 515309288, "username": "JoselitaLitah", "tweet": "Lembrando:Candidato esfaqueado continua concorrendo. Candidato PRESO, n\u00e3o.  https://twitter.com/paraiba_online/status/1038374442571845632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoselitaLitah/status/1038381600847917057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381207690649600, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2290447099, "username": "neukranzscr", "tweet": "agora a nova \u00e9 que Bolsonaro foi esfaqueado pela viol\u00eancia que ele \"combate\" e n\u00e3o pela que ele prega... pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neukranzscr/status/1038381207690649600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376762651160576, "date": "2018-09-08", "time": "05:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, afirmou nesta sexta-feira, 7, que a morte passou \u201ca dois mil\u00edmetros\u201d dele. A declara\u00e7\u00e3o do presidenci\u00e1vel, esfaqueado no abd\u00f4men em um...  https://blogdovt.com/morte-passou-a-dois-milimetros-de-mim-diz-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038376762651160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371988409081856, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 319332991, "username": "joaoberon", "tweet": "Gente por deus o que t\u00e1 acontecendoBozobaldo \"esfaqueado\"Morte do ex da ArianaNicki e Cardi b saindo na porrada  pic.twitter.com/6cAPwqUSJh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoberon/status/1038371988409081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038345962404630529, "date": "2018-09-08", "time": "03:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Respons\u00e1vel por ter esfaqueado o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), Adelio Bispo de Oliveira, 40, afirmou que a a\u00e7\u00e3o foi feita por motivos pessoais e declarou que o...  https://blogdovt.com/autor-do-atentado-a-bolsonaro-diz-que-agiu-por-motivos-pessoais-e-a-mando-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038345962404630529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038341920202874885, "date": "2018-09-08", "time": "03:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 95442776, "username": "kayowebster", "tweet": "O Marketing que o mo\u00e7o esfaqueado ta fazendo pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o ta pesadissimo!T\u00e1 chovendo v\u00eddeo no site ao lado de pessoas falando que ele \u00e9 isso \u00e9 aquilo, do lado dele enquanto ele ta hospitalizado.Ser\u00e1 que precisa desse sensacionalismo todo pra desejar melhoras?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayowebster/status/1038341920202874885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038333352464601089, "date": "2018-09-08", "time": "02:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado durante campanha; veja v\u00eddeos:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1038333352464601089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038332595539505152, "date": "2018-09-08", "time": "02:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado durante campanha; veja v\u00eddeos:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1038332595539505152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038330817276272640, "date": "2018-09-08", "time": "02:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado durante campanha; veja v\u00eddeos:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1038330817276272640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038317156113371136, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/EKnpO6VgYUg?a\u00a0 #URGENTE Momento em que Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156113371136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038300633093292032, "date": "2018-09-08", "time": "00:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 618333393, "username": "alandavl", "tweet": "Ainda n caiu a ficha que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alandavl/status/1038300633093292032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038299672022929408, "date": "2018-09-08", "time": "00:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2833263811, "username": "Theus_Assis_", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/UWaxO6rIAao?aBolsonaro\u00a0\u2026 Mereceu ser Esfaqueado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theus_Assis_/status/1038299672022929408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038296298833801216, "date": "2018-09-08", "time": "00:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2457648256, "username": "Cartermagna", "tweet": "N\u00e3o sei o que t\u00e1 acontecendo com setembro geralmente as merdas acontecem em agosto n\u00e9 Mac morreu Cardi B cai no pau com Rah, amg da Nicki Bonoro esfaqueado Lauren pouco se fodendo pro namorado preso  pic.twitter.com/5WtJNumVFt", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cartermagna/status/1038296298833801216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038288634405941248, "date": "2018-09-07", "time": "23:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 101457192, "username": "yourfriendjp", "tweet": "em 1 semana o museu pegou fogo o salnorabo foi esfaqueado o mac miller morreu o mc naldinho tambem agora a cardi e a nicki trocando socosque semana eh essa porraaaaa", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourfriendjp/status/1038288634405941248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286699531517954, "date": "2018-09-07", "time": "23:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "PE NO AR - O estado de sa\u00fade da jornalista Gra\u00e7a Ara\u00fajo e do pol\u00edtico Jair Bolsonaro, que foi esfaqueado durante ato pol\u00edtico.  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2007458082649892/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1038286699531517954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283726189481985, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "Esfaqueado ou n\u00e3o o fato que n\u00e3o muda \u00e9 que Bolsonaro n\u00e3o tem as habilidades necess\u00e1rias para ser o proximo presidente do Brasil .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1038283726189481985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281457561686016, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@diegotoledox Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.Quem n\u00e3o conseguir entender \u00e9 porque tem desvio de car\u00e1ter.Ele \u00e9 violento com quem \u00e9 criminoso e n\u00e3o com o cidad\u00e3o de bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038281457561686016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegotoledox"}
{"id": 1038281310475833345, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@diegotoledox @Biel_Smash @sweetiegranger Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.Quem n\u00e3o conseguir entender \u00e9 porque tem desvio de car\u00e1ter.Ele \u00e9 violento com quem \u00e9 criminoso e n\u00e3o com o cidad\u00e3o de bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038281310475833345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sweetiegranger,Biel_Smash,diegotoledox"}
{"id": 1038280556113534976, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "@sinnerJT @diegotoledox @richardjose294 @luvzjeongyeon Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.Se n\u00e3o conseguir entender \u00e9 porque voc\u00ea tem desvio de car\u00e1ter.Ele \u00e9 violento com quem \u00e9 criminoso e n\u00e3o com o cidad\u00e3o de bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038280556113534976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luvzjeongyeon,richardjose294,diegotoledox,sinnerJT"}
{"id": 1038280249044291584, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989199441679863809, "username": "ordeboche", "tweet": "no momento estou s\u00f3 essa pergunta com os acontecimentos dessa semana- Mac Miller morreu- Nicki Minaj e Cardi B brigando em um evento - Bonoro esfaqueado GEEEEEEEEEEENTEEEEEEE  pic.twitter.com/OXcP0DzDkV", "replies": 3, "retweets": 35, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ordeboche/status/1038280249044291584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255381624102913, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "O General tem cara de que se a chapa deles conseguir, que n\u00e3o \u00e9 o caso, dar\u00e1 golpe no esfaqueado. Isso ele deixou bem claro logo no in\u00edcio da entrevista quando falou de  \"autogolpe\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1038255381624102913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250595927445504, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 110278669, "username": "joaozis", "tweet": "@jonhnn_ \"O cara t\u00e1 comparando Bolsonaro com Jo\u00e3o Paulo II\"N\u00e3o. T\u00e1 comparando situa\u00e7\u00f5es de intoler\u00e2ncia pol\u00edtica.E muita gente desta TL est\u00e1 se saindo t\u00e3o intolerante quanto o esfaqueado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaozis/status/1038250595927445504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jonhnn_"}
{"id": 1038249476266160128, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 880815626545238017, "username": "Pedro_VictorTW", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_VictorTW/status/1038249476266160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038245612095922176, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 105894885, "username": "_Vanesssaa_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Vanesssaa_/status/1038245612095922176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038244172166320128, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "O Mour\u00e3o, vice do Bolsorano, \u00e9 o esfaqueado \"\"\"suavizado\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1038244172166320128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244149508669441, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 294218205, "username": "PrDeboraM12", "tweet": "@UOLNoticias Ele foi esfaqueado ,porque falou em arrancar o PT e aliados da Na\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrDeboraM12/status/1038244149508669441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038238291970146305, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1027340578080673792, "username": "a_seresta", "tweet": "Se vc acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea: John Lennon morreu porque incentivava a Paz ! ( Imagine)", "replies": 1, "retweets": 35, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_seresta/status/1038238291970146305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237501729648640, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3305851882, "username": "zenmidiasocial", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?a\u00a0 BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zenmidiasocial/status/1038237501729648640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038236418353627142, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2869828058, "username": "go__felipe", "tweet": "O destino \u00e9 mesmo ir\u00f4nico. C\u00e1 estou eu no terminal vendo o pov\u00e3o em massa argumentando, mostrando prova e concluindo, por fim, que Jair Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado. O candidato que \u00e9 sin\u00f4nimo de fake news no Brasil, virou v\u00edtima de uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/go__felipe/status/1038236418353627142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235238252638208, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "MEU DEUUUUUUUUUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038235238252638208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233396986761216, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2363107189, "username": "droid770", "tweet": "@Interpol @ONUBrasil @NacoesUnidas @NoticiasONU @ONU_es @UNHumanRights @jairbolsonaro @FernandoCesar77 @ONU_derechos @GracieusaBrito nossa que horror ele vai matar os petistas com um tripe, por isso ele merecia ser esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/droid770/status/1038233396986761216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GracieusaBrito,ONU_derechos,FernandoCesar77,jairbolsonaro,UNHumanRights,ONU_es,NoticiasONU,NacoesUnidas,ONUBrasil,Interpol"}
{"id": 1038230828420083713, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 101353475, "username": "lucka_b", "tweet": "Lind\u00edssimo, falou tudo! https://twitter.com/pablovillaca/status/1037579201107427328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucka_b/status/1038230828420083713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230204211113985, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/syfwMqN-QZc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - JUIZ DE FORA MG #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038230204211113985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038228313595146241, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "GOOOOOOOOOOOOOOOOOOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038228313595146241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226733554720768, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 36804456, "username": "alexmesquita", "tweet": "Dizem que o Bolsonaro pediu para ser esfaqueado, me faz ter uma d\u00favida, quem fala que bandido bom \u00e9 bandido morto est\u00e1 pedindo para ser morto por bandido ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmesquita/status/1038226733554720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226346877575169, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71339108, "username": "robertobatista_", "tweet": "\u00c9 museu incendiado, \u00e9 candidato esfaqueado, \u00e9 candidato preso, \u00e9 stf aumentando o pr\u00f3prio sal\u00e1rio em 16% o Brasil meus caros realmente n\u00e3o \u00e9 para todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobatista_/status/1038226346877575169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226231358095361, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "AI POVO DRAM\u00c1TICO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038226231358095361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224725129003009, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@BraunaCaio @conexaopolitica Se tuas ora\u00e7\u00f5es servissem de alguma coisa, seu amiguinho Cunha n\u00e3o estaria preso, seu novo crush n\u00e3o teria sido \"esfaqueado\" e n\u00e3o estaria cuspindo maribondos por a\u00ed acusando os outros e defendendo incitadores de \u00f3dio.Deus te conhece, @PastorMalafaia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038224725129003009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,BraunaCaio,PastorMalafaia"}
{"id": 1038222372304822274, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3635314583, "username": "wesleysapatao", "tweet": "mano num dia bolsonaro \u00e9 esfaqueado no outro mac miller morre plmrdd q q vai acontecer amanh\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleysapatao/status/1038222372304822274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220405822111745, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL pic.twitter.com/PaSSec16em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038220405822111745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219596078010368, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1138439606, "username": "lucassombra8", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassombra8/status/1038219596078010368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038219332181008384, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "firmino ta lindo adimito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038219332181008384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218444775333889, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "VAI BRASILLLLLLLL pic.twitter.com/Hn6kWD8ZeD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038218444775333889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214528339767297, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "\"Vamos fazer uma guerra civil\" CUT;\"Vai morrer gente\" Gleise, PT;\"Vamos fuzilar\" Mauro Iasi, PCB;\"\u00c9 preciso derramar sangue\"  Benedita da Silva, PT.Culpar Bolsonaro por ter sido esfaqueado \u00e9 o mesmo que...  https://www.facebook.com/100006457116927/posts/2690945997797278/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1038214528339767297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213863152467968, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "Lula \u00e9 Lula, o resto \u00e9 bolsonaro esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038213863152467968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213328278089730, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1027493666426941440, "username": "pxjhon", "tweet": "mano mal mal come\u00e7ou setembro e ja aconteceu tanta coisa Mac miller morreuMuseu nacional foi incendiado Bolsonaro esfaqueado Lugares hist\u00f3ricos do Brasil sendo incendiados tb Eh amigos  setembro s\u00f3 come\u00e7ou", "replies": 0, "retweets": 59, "likes": 167, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pxjhon/status/1038213328278089730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211871009124352, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@BlogdoNoblat @MoBarretoSP @SergioZUADA @LeoMoura001 @H__igor @territoriorn Mas agora 24 horas depois, me solidarizo c o candidato, foi realmente esfaqueado, estimo melhoras. Mas que foi bem oportuna para o momento de decl\u00ednio que ele passava foi.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1038211871009124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "territoriorn,H__igor,LeoMoura001,SergioZUADA,MoBarretoSP,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038211483371417600, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1038211483371417600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038210697295945728, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038210697295945728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038205206176002048, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3092424165, "username": "UltimateKillerB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UltimateKillerB/status/1038205206176002048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038202707516051456, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 164487442, "username": "israelh_maxs", "tweet": "@VEJA Ent\u00e3o se a culpa \u00e9 do Bolsonaro por ter sido esfaqueado, logo, a uma mulher quando \u00e9 estuprada a culpa \u00e9 dela ? O que houve com a culpa n\u00e3o \u00e9 da v\u00edtima ? Ah, lembrei, a culpa s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 da v\u00edtima se ela seguir a cartilha esquerdista!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelh_maxs/status/1038202707516051456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038202549973774342, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1009923528, "username": "NaelineF", "tweet": "\"Se vc acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea - John Lennon morreu porque incentivava a Paz !\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaelineF/status/1038202549973774342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202215767465986, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3012523433, "username": "m_laureano04", "tweet": "foda se o fulano q foi esfaqueado eu quero eh saber se a Gra\u00e7a Ara\u00fajo t\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_laureano04/status/1038202215767465986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201917804097537, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 342828140, "username": "10Orlando128", "tweet": "A Esquerda: \"Ain, a gente colhe o que planta.\"\u00c9 verdade...Voc\u00ea 'planta' que bandidos e corr\u00faptos sejam presos, e \u00e9 esfaqueado por um bandido, que faz parte de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa, que id\u00f3latra corr\u00faptos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Orlando128/status/1038201917804097537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201249634689025, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 959502574499041282, "username": "laishknj", "tweet": "algu\u00e9m avisa a Globo que ningu\u00e9m quer saber sobre o esfaqueado de Taubat\u00e9 por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laishknj/status/1038201249634689025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197809160302592, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 64042094, "username": "_BrunoMelo", "tweet": "Era isso que eles queriam. Mesmo esfaqueado, continua fascista, preconceituoso e despreparado.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038136457599311872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BrunoMelo/status/1038197809160302592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196434955366400, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 69397285, "username": "neto_cavalcanti", "tweet": "Gente, Bozo foi mesmo esfaqueado! N\u00e3o tem isso de teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e3o! Vamo superar isso e voltar a debater o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_cavalcanti/status/1038196434955366400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195197237186560, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1020730946511917057, "username": "clarasaullu", "tweet": "- ariana grande \u00e9 acediada no funeral da aretha franklin- museu nacional pega fogo- bolsonaro \u00e9 esfaqueado- post malone sofre acidente de carro- mac miller morreu hoje de tardee setembro mal acabou de come\u00e7ar...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarasaullu/status/1038195197237186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194964390338560, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54818464, "username": "Ricardir", "tweet": "Esquerdista, um teste \u00e0 sua \"l\u00f3gica\": Se o Bolsonaro foi esfaqueado por \"colher o \u00f3dio que planta\", Marielle Franco foi fuzilada pelo qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardir/status/1038194964390338560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192540938317825, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@blogdoferrari @oFernandoRocket @CarlosHnaveiro um manifestante pede por direitos na ditadura: merece ser torturadoo cara que afirmou essa mesma coisa \u00e9 esfaqueado: viol\u00eancia \u00e9 intoler\u00e1vel!Essa \u00e9 a l\u00f3gica destra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038192540938317825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosHnaveiro,oFernandoRocket,blogdoferrari"}
{"id": 1038189761268277248, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - JUIZ DE FORA MG #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/syfwMqN-QZc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038189761268277248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038188571642023936, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14505497, "username": "emiliomoreno", "tweet": "Antes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de...  https://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliomoreno/status/1038188571642023936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185189913059328, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "ta com cara de que vai chover pprt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038185189913059328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183042374885376, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 958747263190396930, "username": "jxllxv", "tweet": "bolsonaro esfaqueado de la lula preso de cae o povo segue firme tomando no centro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jxllxv/status/1038183042374885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181089519566849, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 272571259, "username": "PrazerSandro", "tweet": "Museu pegou fogoPresidente mandando resposta em v\u00eddeo pra outro candidatoBolsonaro esfaqueado durante campanha em Juiz de ForaMac Miller morreu QUE SEMANA MEUS AMIGOS, QUE SEMANAAAA  pic.twitter.com/uWdFiPj2Vc", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrazerSandro/status/1038181089519566849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181076135489536, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Bolso foi esfaqueado, e isso \u00e9 p\u00e9ssimo pra democracia. Ele tem q ser derrotado nas urnas q tanto despreza  https://goo.gl/LJVjFi\u00a0 pic.twitter.com/lZmTRRLvej", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038181076135489536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179599631314944, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?a\u00a0 Foi FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1038179599631314944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038178119985721344, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 92021045, "username": "ABSALAO_PB", "tweet": "Se vc acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea, John Lennon morreu porque incentivava a Paz !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ABSALAO_PB/status/1038178119985721344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177276469362689, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "eu n gosto de mt grude mas quando a pessoa t\u00e1 longe eu j\u00e1 sinto uma falta do crl, vai entender kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038177276469362689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177164439547904, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1014974860848746496, "username": "NivaldoMenezes7", "tweet": "@alves_heverson Tem um cara de camisa preta l\u00e1 atr\u00e1s que se aproxima dele, esse mesmo cara quando ele foi esfaqueado empurra com for\u00e7a o ferimento para causar mais danos. Vagabundo deveria estar preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NivaldoMenezes7/status/1038177164439547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson"}
{"id": 1038176860394254336, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2684592620, "username": "SaturnoTiago", "tweet": "Bolsonaro ser esfaqueado n\u00e3o \u00e9 legal. Tor\u00e7o pela recupera\u00e7\u00e3o dele. Mas eu vou postar meme sim! :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaturnoTiago/status/1038176860394254336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173370502787072, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 635000623, "username": "Kawaiimorena", "tweet": "Caralho n aguento mais post sobre o bolsolixo sendo esfaqueado. O povo vem falar que \u00e9 intoler\u00e2ncia e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1; Por\u00e9m um candidato Machista, Racista e Homof\u00f3bico \u00e9 o que ? Tolerante ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kawaiimorena/status/1038173370502787072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168687273013250, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1031379541514772481, "username": "FatosNgm", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado por um hater, onde est\u00e3o os haters da @ManuelaDavila ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatosNgm/status/1038168687273013250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1038167925356679168, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 188892021, "username": "_Luisa_Medeiros", "tweet": "O filho do presidenci\u00e1vel esfaqueado disse que a fam\u00edlia dele N\u00c3O ERA VIOLENTA! AAAAAAHHHH TAAAAA, A MINHA QUE \u00c9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Luisa_Medeiros/status/1038167925356679168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166655367434240, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038166655367434240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038164489127047168, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1023578188700680192, "username": "xojuee", "tweet": "@antoniomatslb Bolso foi esfaqueado, n\u00e3o to aqui pra debater se foi real ou n\u00e3o, mas fez o m\u00e1ximo de drama possivel e vai utilizar o m\u00e1ximo poss\u00edvel desse momento para atacar a esquerda e ganhar voto, e isso provavelmente \u00e9 a unica coisa esperta que ele vai fazer na campanha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xojuee/status/1038164489127047168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniomatslb"}
{"id": 1038164191545311232, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2979535875, "username": "JoSantiago02", "tweet": "Museu \"incendiado\", candidato \"esfaqueado\", mas nada se compara \u00e0 queda daquele avi\u00e3o em 2014. Aquilo foi al\u00e9m de tr\u00e1gico, intrigante! Foi p\u00e1 de cal para quem cria numa terceira via em alternativa \u00e0 dicotomia PT-PSDB. Espero que neste ano seja diferente, com #CiroPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/JoSantiago02/status/1038164191545311232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163862942404608, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/0RbS7Cy-fLg?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO | Intoler\u00e2ncia dos \"Paz e Amor\"!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1038163862942404608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038162518324248581, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1952628397, "username": "_ellen_furtado", "tweet": "Casal gay \u00e9 esfaqueado por andar de m\u00e3os dadas nas ruas - P\u00f5e na Roda  https://poenaroda.com.br/casal-gay-e-esfaqueado-por-andar-de-maos-dadas-nas-ruas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ellen_furtado/status/1038162518324248581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162281387810816, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038162281387810816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038160841693122561, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 109564091, "username": "bandatuaregs", "tweet": "Copiei de bete Medeiros. Se voc\u00ea pensa que Bolsonaro foi esfaqueado por incentivado a viol\u00eancia, John  Lennon falava de paz e foi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bandatuaregs/status/1038160841693122561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158913684885507, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 33403987, "username": "thiagomodenesi", "tweet": "Volta e meia quando Lula ou Dilma passaram mal foram socorridos em hospitais particulares,a direita criticou duramente.Agora o candidato esfaqueado \u00e9 transferido para o Albert Einstein em SP e n\u00e3o para o Hospital do Ex\u00e9rcito,corpora\u00e7\u00e3o a qual tanto defende,se fosse a esquerda...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagomodenesi/status/1038158913684885507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157819801989120, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Meu post de hj: Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado  https://goo.gl/LJVjFi\u00a0 pic.twitter.com/bOpztx4rzM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038157819801989120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156392526426112, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "@QuebrandoOTabu ele representa o odio, e ele \u00e9 esfaqueado.ele representa a luta contra os estupradores, mas ele \u00e9 que \u00e9 \"estrupador\",a direita \u00e9 violenta, mas s\u00e3o o carros que est\u00e3o adesivados com bolsonaro que s\u00e3o atacados.a direita \u00e9 fascista, as os facistas \u00e9 que s\u00e3o de esquerda.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1038156392526426112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038154979595304962, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038154979595304962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038152745209946112, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 753781041932935168, "username": "jessiquele2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jfq7CFOyFhk?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessiquele2/status/1038152745209946112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038151401241812992, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 12129242, "username": "rafaelduarte", "tweet": "Vamos na mesma l\u00f3gica do Bolsonaro? Pra que tanto drama! Foi s\u00f3 um homem esfaqueado, tantos s\u00e3o esfaqueados todos os dias no Brasil.  https://www.facebook.com/1169657949/posts/10216899537138581/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelduarte/status/1038151401241812992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147967163592704, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 841701204363268096, "username": "BrasileirosMta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Qf-a6K84Xhk?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO por EX-FILIADO do PSOL - O que a m\u00eddia tenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrasileirosMta/status/1038147967163592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038146649619619841, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@VEJA Meu Deus cara... um candidato a presidente esfaqueado num atentado de morte e essa revista imunda dando cr\u00e9ditos a um criminoso, bandido preso. J\u00e1 sabe que vai acabar, por isso n\u00e3o larga o osso. LULA T\u00c1 PRESO E \u00c9 CONDENADO, N\u00c3O PERCEBERAM?", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1038146649619619841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038144615579299840, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 967499776676777985, "username": "LuizF1lho", "tweet": "O que deveria assustar era o v\u00eddeo de um ser humano sendo esfaqueado, mas, o mais assustador \u00e9 ler os coment\u00e1rios.Seres humanos s\u00e3o humanos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizF1lho/status/1038144615579299840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142368137076736, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "SIM PORQUE INCITAR \u00d3DIO \u00c0S MINORIAS E N\u00c3O FICAR TRISTE PORQUE UM NAZISTA FOI ESFAQUEADO \u00c9 A MESMA COISA N\u00c9 FILHO DA PUTA  https://twitter.com/pablodograu/status/1037794648436162560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1038142368137076736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140226475110402, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130841453, "username": "vtomedeiros", "tweet": "@alexandrepontz @igorlabcn Hetero orgulhoso. Kkkkk mau sabe ele que eu e a herbenia j\u00e1 separamos dele por causa do ser a\u00ed esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtomedeiros/status/1038140226475110402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorlabcn,alexandrepontz"}
{"id": 1038137311337361408, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Vi jornalismo:\u201cAntes do (Hospital Albert) Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de um deles.\u201d  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038137311337361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137034563624960, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2357235697, "username": "GabrielTriste_", "tweet": "Se o bozo fala issoA n\u00e3o po \u00e9 brincadeiraAi o cara \u00e9 esfaqueado dps de fazer tantos discursos de odio como esses pq ele acha \"brincadeira\"  https://twitter.com/rmsatan/status/1037788914327711744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielTriste_/status/1038137034563624960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134501476642817, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 149288179, "username": "obsluan", "tweet": "\u201cj\u00e1 foi esfaqueado. Quer q eu fa\u00e7a oq???\u201d  pic.twitter.com/d5FxACJrxP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obsluan/status/1038134501476642817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133484622098433, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 41029849, "username": "Filipegusmao", "tweet": "Por v\u00e1rias vezes eu j\u00e1 fui esfaqueado e n\u00e3o morri. Sempre foi cortando carne...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Filipegusmao/status/1038133484622098433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132896819752960, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 60676946, "username": "luandsonlc", "tweet": "To me recusando a comentar sobre o pol\u00edtico esfaqueado de Taubat\u00e9 pq ele j\u00e1 t\u00e1 recebendo mais m\u00eddia do que merece. Era isso que ele queria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luandsonlc/status/1038132896819752960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129867064258563, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@Rosana_blue Requi\u00e3o, deixa de ser sarc\u00e1stico! Um velho desse n\u00e3o aprendeu a respeitar os outros! Bolsonaro foi esfaqueado e todos da sua equipe q tem porte de armas, estavam armados!! Algum deles revidou seu velho imbecil! Quem diz o que quer! Ouve o que n\u00e3o quer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1038129867064258563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosana_blue"}
{"id": 1038129805181370368, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 76740838, "username": "daviiram", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviiram/status/1038129805181370368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038129014957723650, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2833263811, "username": "Theus_Assis_", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado:  http://youtu.be/UWaxO6rIAao?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theus_Assis_/status/1038129014957723650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127327350149120, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado! Ele foi consagrado Presidente do Brasil e at\u00e9 j\u00e1 colocaram a faixa presidencial nele! O mal por si se destr\u00f3i!\u00c9 MELHOR JAIR SE ACOSTUMANDO QUE VAI SER NO 1\u00b0TURNO!#DeusP\u00e1triaFam\u00edlia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DeusP\u00e1triaFam\u00edlia", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038127327350149120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127041768501250, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Esse epis\u00f3dio da esquerda santa que tem pena de fascista esfaqueado me faz lembrar Dogville, de Lars von Trier. Grace se fodendo pra caralho e querendo ter miseric\u00f3rdia do vilarejo por quest\u00e3o de querer ser superior.No final, corret\u00edssima, O MUNDO FICAR\u00c1 MELHOR SEM DOGVILLE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1038127041768501250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123718608859144, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "- Meu candidato foi esfaqueado por um BANDIDO - teu candidato \u00e9 um BANDIDO e est\u00e1 PRESOEssa \u00e9 a nossa diferen\u00e7a!", "replies": 4, "retweets": 24, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038123718608859144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123497979928576, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038123497979928576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038122243581247489, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 159604116, "username": "anaflaviabedin", "tweet": "Se existe a tal esquerdopatia os maluco que tao achando que o bolso n\u00e3o foi esfaqueado est\u00e3o respirando com ajuda de aparelhos devido a doen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaflaviabedin/status/1038122243581247489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121103212732416, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 313661214, "username": "StenioFamilia82", "tweet": "Agora lhes fa\u00e7o uma pergunta , cad\u00ea os direitos humanos?  um candidato a presidente foi esfaqueado , por simples diverg\u00eancia de ideias . Cad\u00ea!????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StenioFamilia82/status/1038121103212732416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119994750427136, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038119994750427136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119522736250881, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@diogomainardi EU VOTO NO COLLOR, NA ROSEANA, NO EDISON LOB\u00c3O, NO GARIBALDI FILHO, NO HENRIQUE MEIRELLES, NO MALUF, NO MALUF ALCKMIN, NA ANA AM\u00c9LIA N\u00c3O TINHA A MENOR VAIDADE, NO CL\u00c3 DOS CORON\u00c9IS DOS FERREIRA GOMES DO CEAR\u00c1, NO @AcordouAcordou , NO GENERAL VILLAS BOAS, NO ESFAQUEADO E NO SEU PAI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038119522736250881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,AcordouAcordou"}
{"id": 1038119049979420672, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2350252316, "username": "poramorlulis", "tweet": "Pqp cai duas vezes j\u00e1 nessa hist\u00f3ria de gemid\u00e3o com a foto do Bolsonaro esfaqueado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poramorlulis/status/1038119049979420672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117964329803776, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 808343287773929472, "username": "Adailso11419186", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adailso11419186/status/1038117964329803776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038117307057364992, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 248732051, "username": "dranilo", "tweet": "eu tambem fui esfaqueado ontem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dranilo/status/1038117307057364992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117290871537665, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53138116, "username": "SamiaHelena", "tweet": "#Repost wagner_lula_tadeo (get_repost)\u30fb\u30fb\u30fbTodos os advers\u00e1rios pol\u00edticos do presidenci\u00e1vel esfaqueado hoje est\u00e3o repudiando de forma veemente o ocorrido.Quando Marielle foi assassinada,\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbu8SxAA_6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5fj615dp8e2o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost", "link": "https://twitter.com/SamiaHelena/status/1038117290871537665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116300944560128, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1029897568824827904, "username": "severinhojunior", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o estou acreditando que @jairbolsonaro forjou ser esfaqueado s\u00f3 pra n\u00e3o participar de mais debates #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/severinhojunior/status/1038116300944560128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115885423190022, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 333767630, "username": "http_oberlly", "tweet": "No dia 7 de setembro de 1822, \u00e0s margens do Rio Ipiranga, Dom Pedro gritou: \"J\u00e1 foi esfaqueado, vou fazer o que?\"#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/http_oberlly/status/1038115885423190022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115640681398273, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 969224316771553280, "username": "Kingmultifandom", "tweet": "\"Se eu fosse a faca que esfaqueou o bolsonaro\"Bolsonaro:ai fui esfaqueado!Faca:poha,pisei em merda de novo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kingmultifandom/status/1038115640681398273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115590328803328, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 58284459, "username": "frandlima", "tweet": "Todos os candidatos lamentando e desejando recupera\u00e7\u00e3o ao mo\u00e7o l\u00e1. Mas j\u00e1 imaginou a faca no Ciro, Haddad, Marina... o que ser\u00e1 que o inomin\u00e1vel diria:(     ) t\u00e1 esfaqueado j\u00e1, o que posso fazer?!(     ) por isso que defendo porte de armas, seria um a menos.(      ) ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frandlima/status/1038115590328803328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114748271878145, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Jair Bolsonaro fala a primeira vez ap\u00f3s ser esfaqueado  https://youtu.be/mQplUo3DLmQ\u00a0 via @YouTubeNenhum militante de esquerda psicopata vai deter o Brasil.A mudan\u00e7a vir\u00e1 atrav\u00e9s de BOLSONARO e do POVO BRASILEIRO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038114748271878145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038114040952877056, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 841797705844293636, "username": "BlogSeridonoAR", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, Bolsonaro fala pela primeira vez: \u2018Somos mortais\u2019  https://goo.gl/3s4zVj\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogSeridonoAR/status/1038114040952877056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111958153621510, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1038111958153621510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109842634952705, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 967584030693691392, "username": "lucasheitor08", "tweet": "@JazzNationBr Eu pensei que tinham esfaqueado Kobe chega o cora\u00e7\u00e3o acelerou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasheitor08/status/1038109842634952705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JazzNationBr"}
{"id": 1038109117213290496, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 799167702, "username": "FcoBdaSilva", "tweet": "O Brasil que eu quero \u00e9 um pa\u00eds onde um candidato honesto, n\u00e3o seja esfaqueado por um esquerdista de m\u00e1 \u00edndole que n\u00e3o respeita o fato de algu\u00e9m discordar das suas ideologias imundas e extremamente prejudiciais...  https://www.facebook.com/100009575910243/posts/2057698064559371/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FcoBdaSilva/status/1038109117213290496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108787733929985, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "Foi FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado  http://dlvr.it/QjSNbH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1038108787733929985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108114292232193, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 54731579, "username": "ILMOMEDEIROS", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha - 07/09/2018 - Jair bolsonaro - Fotografia - Folha de S.Paulo  https://fotografia.folha.uol.com.br/galerias/nova/1610891444577814-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ILMOMEDEIROS/status/1038108114292232193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107135077314560, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038107135077314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038106570284916736, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038106570284916736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038106092490895361, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 822616693872721921, "username": "HellouPre", "tweet": "@SaikoMene A coisa q mais vi em grupos no meu wpp foi isso e eu tipo WTF OQ VCS TAO FALANDO FOI UMA PESSOA KRL N UM PARTIDO Q FOI ESFAQUEADO!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HellouPre/status/1038106092490895361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaikoMene"}
{"id": 1038105547936030725, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 133876910, "username": "DudaCellos", "tweet": "Eu acho gra\u00e7a num racista esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudaCellos/status/1038105547936030725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105531427241985, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3295088169, "username": "Renata_VNB", "tweet": "Cara parece at\u00e9 mentira mas ainda no come\u00e7o dessa semana enquanto via a agenda dos candidatos a rep\u00fablica eu pensei ''esses aras tem mt coragem de andar no meio desse povo todo, vai que aguentar queira fazer mal'' Dai o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renata_VNB/status/1038105531427241985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105473722011648, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1570995001, "username": "jeanfeliper", "tweet": "Um cara foi mostrar o v\u00eddeo do Bolsonaro esfaqueado e caiu no gemid\u00e3o do zap aqui na rodovi\u00e1ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanfeliper/status/1038105473722011648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105404566384640, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 344044377, "username": "dalecabus", "tweet": "Silas malacraia nojento safado espalhador de fake news espero que seja esfaqueado pelo mike myeres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalecabus/status/1038105404566384640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104153728446464, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 440849320, "username": "mariandobairro", "tweet": "Lembrei que assim que o ***** foi esfaqueado o @ postou um v\u00eddeo super irritado falando CANALHAS MIL VEZES CANALHAS. Q ele apoia l\u00e1 n\u00e9, eu juro que na hr comecei a rir disso. Pq eu li do tom dele tlgd KKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariandobairro/status/1038104153728446464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104099605098499, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ver essa cena de Bolsonaro sendo esfaqueado \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1038104099605098499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103975176749056, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 350354608, "username": "theffkboy", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theffkboy/status/1038103975176749056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038103392495661056, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 264243248, "username": "lefe_Oliveira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefe_Oliveira/status/1038103392495661056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038102015610634240, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 754852431687720961, "username": "naosei_esqueci", "tweet": "Mano, q porra t\u00e1 acontecendo em Setembro? Eh embuste preso, Bolsonaro esfaqueado, gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosei_esqueci/status/1038102015610634240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101806188978177, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 733276458, "username": "AlysonNogueira2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlysonNogueira2/status/1038101806188978177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038100889775558656, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3292341688, "username": "joaosssilva", "tweet": "@UOLNoticias E quem bancou sua viagem, hospedagem, locomo\u00e7\u00e3o e alimenta\u00e7\u00e3o,  mentiroso filho de uma puta? E quem est\u00e1  bancando sua familia para inicent\u00e1-lo, mesmo depois de voc\u00ea ter arrombado a porta de casa, e de ter esfaqueado sua pr\u00f3pria irm\u00e3,  seu jagun\u00e7o da tia velha grisalha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaosssilva/status/1038100889775558656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038100717817540609, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 973924596771704834, "username": "SelasKey", "tweet": "Esfaqueado, jogado ao seus p\u00e9s... Estou msm esfaqueado...\ud83c\udfb6                                                                       Bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SelasKey/status/1038100717817540609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098577816539136, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2451373045, "username": "hlcmbat", "tweet": "@marcofeliciano Vou nem dizer o que penso sobre PEDAGOGIA BRASILEIRA.\u00c9 capaz de eu ser esfaqueado no caminho para o trabalho hoje...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hlcmbat/status/1038098577816539136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano"}
{"id": 1038098045798215680, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 264243248, "username": "lefe_Oliveira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefe_Oliveira/status/1038098045798215680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038097959122944000, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163440052, "username": "oseiasmoraes1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oseiasmoraes1/status/1038097959122944000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038097536572162048, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 50121027, "username": "thejuniorsousa", "tweet": "Mas \u00e9 claro que o ser humano mais imbecil que eu conhe\u00e7o tinha que ser eleitor do esfaqueado mexxxmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thejuniorsousa/status/1038097536572162048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096245544415233, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 960265821930082304, "username": "EuFabianoDias", "tweet": "Todo mundo brigando por causa do bostonaro (BOLSONARO)e eu aqui tentando entender como que ele foi esfaqueado e n\u00e3o tinha sangue nem na fa\u00e7a nem na toalha e ele ainda chegou ao hospital andando de boas \ud83e\udd14 ser\u00e1 que ele \u00e9 um vampiro \ud83e\udd14\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuFabianoDias/status/1038096245544415233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095225875562497, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2960181935, "username": "ArleanAndrei", "tweet": "@eghedini @PITTA_macedo O Papa Jo\u00e3o Paulo II,tamb\u00e9m foi esfaqueado,ser\u00e1 que foi por incitar a viol\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArleanAndrei/status/1038095225875562497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PITTA_macedo,eghedini"}
{"id": 1038094777340833795, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 62108331, "username": "igofelipe", "tweet": "@misslexotan6mgR Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igofelipe/status/1038094777340833795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misslexotan6mgR"}
{"id": 1038094215161544706, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 955589235419111424, "username": "_mateustp", "tweet": "@jairbolsonaro foi covardemente esfaqueado por um militante de esquerda, ex-psolista. A multid\u00e3o de eleitores que seguiam Jair n\u00e3o lincharam, n\u00e3o o mataram, apenas o detiveram e o entregaram \u00e0 Pol\u00edcia para que a Justi\u00e7a o puna nos termos da lei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mateustp/status/1038094215161544706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038094066976784384, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 223648324, "username": "romulochaga", "tweet": "#CiroNoSegundoTurno todos vamos deixar de falar o nome do esfaqueado apenas falar nome Ciro, falar nome do oponente s\u00f3 cresce ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/romulochaga/status/1038094066976784384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093713191444481, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 40029689, "username": "Andre_YpiocA", "tweet": "S\u00f3 lembrando que esfaqueado concorre a presid\u00eancia, presidi\u00e1rio n\u00e3o...#pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/Andre_YpiocA/status/1038093713191444481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091898928422912, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 171642165, "username": "AdnaBernardino", "tweet": "Foi eu sair ontem para fazer a feira no supermercado, a\u00ed na volta pra casa fico sabendo que o candidato \u00e0 presid\u00eancia foi esfaqueado. Fiquei passada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdnaBernardino/status/1038091898928422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091814576635905, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2460410678, "username": "quixabeiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quixabeiro/status/1038091814576635905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038087295302356993, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2451373045, "username": "hlcmbat", "tweet": "Mais uma coisa:Eu sou eleitor de @jairbolsonaro,ele me representa.Eu mere\u00e7o ser esfaqueado?Se eu sair na rua com uma camisa de #Bolsonaro2018,eu viro um alvo ambulante?Qual a IDEOLOGIA por tr\u00e1s disto?Voc\u00ea AINDA n\u00e3o sabe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/hlcmbat/status/1038087295302356993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038086145622593537, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1442574114, "username": "rafinhacarai", "tweet": "indo pra um almo\u00e7o de fam\u00edlia depois do infeliz ter sido esfaqueado  pic.twitter.com/gMVofixoSn", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhacarai/status/1038086145622593537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081825346912257, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 619278870, "username": "ErikaNormande", "tweet": "Se j\u00e1 est\u00e1 esfaqueado, posso fazer o que?  pic.twitter.com/ri1A9HwPY1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErikaNormande/status/1038081825346912257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079791356895233, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 128890841, "username": "flaviolvieira", "tweet": "Menos de um dia depois de Jair Bolsonaro ter sido esfaqueado por um desequilibrado mental, e de todos os candidatos terem condenado o ato e se solidarizado com a v\u00edtima, eis que s\u00e3o seus apoiadores, incluindo a\u00ed os...  https://www.facebook.com/flavioluciov/posts/2201107959930775\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviolvieira/status/1038079791356895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079346156523520, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2722731876, "username": "pedromagno20", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromagno20/status/1038079346156523520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038077792414511104, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 378033262, "username": "josedearimatei5", "tweet": "@UOLNoticias \u00c9 pq n\u00e3o \u00e9 vc que foi esfaqueado por isso que vc fala isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josedearimatei5/status/1038077792414511104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038077317153615873, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"n\u00e3o foi o PT que deu a facada, n\u00e3o foi a esquerda que deu a facada, n\u00e3o foram os comunistas, n\u00e3o foi um ato pol\u00edtico, foi um DOIDO, um PIRADO, que poderia ter esfaqueado eu ou voc\u00eas.\"N\u00e3o sejam...  http://velhocomandante.blogspot.in/2014/04/a-cartilha-de-antonio-gramsci.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038077317153615873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077266541129729, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1365450697, "username": "Suelenlelourenc", "tweet": "Lembrando que candidato esfaqueado continua concorrendo a presid\u00eancia,quem n\u00e3o concorre \u00e9 candidato PRESO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suelenlelourenc/status/1038077266541129729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075962095587329, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3053385657, "username": "MatheusSSCG", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSSCG/status/1038075962095587329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038075443021144066, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Homem \u00e9 esfaqueado ap\u00f3s discuss\u00e3o em bar de Jo\u00e3o Pessoa  http://dlvr.it/QjRgn4\u00a0 pic.twitter.com/V9cSXzkLy9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1038075443021144066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075402206543872, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 847555645817704448, "username": "harleybong", "tweet": "isso aqui me ofendeu pessoalmente. O ser humano, que talvez nem ser humano seja, eu tenho minhas d\u00favidas, que n\u00e3o me conhece, e n\u00e3o sabe quem sou, disse que eu acho que \u00e9 justific\u00e1vel algu\u00e9m ser esfaqueado. Se eu sou contra a ideologia do Bolsonaro, eu jamais iria pregar o q ele  https://twitter.com/harleybong/status/1037819192052015104\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harleybong/status/1038075402206543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074021361811457, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 135464164, "username": "leicam1512", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leicam1512/status/1038074021361811457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038073754121904130, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 51348958, "username": "suzanavalenca", "tweet": "Fui ver o clipe novo do @Lemin_Stam1na pra relaxar do Brasil um pouco a\u00ed tem um twist ending que o cara \u00e9 esfaqueado no final \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzanavalenca/status/1038073754121904130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lemin_Stam1na"}
{"id": 1038073439263776768, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "Homem \u00e9 esfaqueado ap\u00f3s discuss\u00e3o em bar de Jo\u00e3o Pessoa  http://dlvr.it/QjRdbn\u00a0 pic.twitter.com/BpuB8QDAhJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1038073439263776768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071942203559939, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 87729034, "username": "Kerssonny", "tweet": "@Vibeinlife No m\u00ednino bolsonaro saiu esfaqueado as pessoas pra isso voltar contra ele n\u00e9??? Aff pregui\u00e7a de gentinha como vcs \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kerssonny/status/1038071942203559939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vibeinlife"}
{"id": 1038071727203536908, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 134201860, "username": "EmersonSarmento", "tweet": "S\u00f3 lembrando: Candidato esfaqueado ainda pode concorrer as elei\u00e7\u00f5es e liderar as pesquisas. Candidato PRESO continua sem poder concorrer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSarmento/status/1038071727203536908", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070210601857025, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3160385627, "username": "MelEDoce", "tweet": "wtf man o povo achando legal que o cara foi esfaqueado, ele n \u00e9 nem o felipe neto galers", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 113, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelEDoce/status/1038070210601857025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069654575607808, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19520017, "username": "elyfly", "tweet": "Ele foi esfaqueado por um louco, que se foi incitado por algum discurso, foi o do pr\u00f3prio Bolsonaro.A esquerda brasileira \u00e9 pacifista e n\u00e3o aponta a viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o pra nada.Diferentemente da direita radical que prega a viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o pra tudo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elyfly/status/1038069654575607808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069544328331266, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 131582307, "username": "MariaExcelsa", "tweet": "Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades.John Lennon morreu porque incentivava a Paz !Ytzak Rabin foi assassinado imediatamente ap\u00f3s um com\u00edcio pela Paz !Martin Luther King assassinado porque pregava a Paz !", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaExcelsa/status/1038069544328331266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068409668235264, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 327015325, "username": "Gilbergues", "tweet": "N\u00e3o que goste ou queira ver, mas cad\u00ea o sangue que naturalmente deveria se ver ap\u00f3s o candidato da extrema direita fascista ser esfaqueado? Cad\u00ea as luvas que o m\u00e9dico deveria usar? Porque a camisa amarela que o candidato usava continua ali? Muitas perguntas poucas respostas!  pic.twitter.com/QShmkomkzG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gilbergues/status/1038068409668235264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068124241805313, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 101353475, "username": "lucka_b", "tweet": "Ah que d\u00f3 do esfaqueado de Taubat\u00e9! Kkkkkkk...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucka_b/status/1038068124241805313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067503807844353, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 778606102963425285, "username": "thiago_teacher", "tweet": "Muito bacana ver a Dilma mandar uma mensagem que estima as melhoras do candidato esfaqueado, o mesmo que exaltou o torturador dela. Isso \u00e9 grandeza de esp\u00edrito. O amor vence o \u00f3dio ao ultrapassar as diferen\u00e7as. O discurso de paz \u00e9 sempre o mais sensato.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_teacher/status/1038067503807844353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066727123333126, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 127851681, "username": "VictorDantaass", "tweet": "@larissaura Eu acho que mais prejudica ele do que ajuda, pq o discurso dele era esse de se defender, e ele foi esfaqueado logo no meio de 8 policiais federais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorDantaass/status/1038066727123333126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "larissaura"}
{"id": 1038066156261855232, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2499272532, "username": "pdrln", "tweet": "bololaro sendo esfaqueado ao som de azealia banks eu to gritandokkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrln/status/1038066156261855232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065362309455876, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 930972743625043973, "username": "GiovanniBentes", "tweet": "Eu fico imaginando como seria Bozonaro respondendo as perguntas dos rep\u00f3rteres se Lula, por exemplo, tivesse sido o esfaqueado...Eu tendo a acreditar que sua resposta n\u00e3o seria t\u00e3o compreensiva como a dos candidatos... Para ele a petralhada tem que ser metralhada n\u00e9!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovanniBentes/status/1038065362309455876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065020540735488, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 734185689978396672, "username": "raissakings", "tweet": "Meus dois estados de espirito vendo essa galera que ta acreditando que o bozonaru foi realmente esfaqueado e o povo de direita s\u00f3 faltando lamber os p\u00e9s dele  pic.twitter.com/7Y6HONbM5d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissakings/status/1038065020540735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062853880795137, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 44917144, "username": "MoCoCk", "tweet": "Dia simb\u00f3lico hj, o representante do @exercitooficial na pol\u00edtica, est\u00e1 esfaqueado por quem ele jurou defender! #7deSetembro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/MoCoCk/status/1038062853880795137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1038062334806294529, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 160563813, "username": "maxvanio96", "tweet": "1- Bolsonaro esfaqueado por pessoa que critica a intolerancia de Bolsonaro.2- Criminoso sai da manifesta\u00e7\u00e3o sem les\u00f5es PROTEGIDO pelos eleitores \"intolerantes\", que n\u00e3o deixaram que outros mais exaltados...  https://www.facebook.com/100003371131445/posts/1687780704677618/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxvanio96/status/1038062334806294529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058811062276097, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2600435947, "username": "LastPlaysBR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LastPlaysBR/status/1038058811062276097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038058680170815494, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 125219914, "username": "NicholasROfc", "tweet": "Quando o papa Jo\u00e3o Paulo II foi esfaqueado, era por que ele pregava o \u00f3dio? Esquerda que n\u00e3o respeita a democracia, n\u00e3o merece voto.  https://www.facebook.com/NicholasRichardsonOfc/posts/1913960508665262\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NicholasROfc/status/1038058680170815494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058405460692994, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@thefuckpedro Kkkkkkkk pararam o cara l\u00e1 esfaqueado e perguntaram quer ir pro p\u00fablico? kkkkkkkk pqp os bozonaro acha argumento at\u00e9 em lata de LIXO Kkkkkmkkkkkkkkkkkkkkmmk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038058405460692994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thefuckpedro"}
{"id": 1038058112937127937, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?a\u00a0 Porque Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1038058112937127937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054554032590848, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 112005535, "username": "dinho_ls", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que?\u00c9 VERDADE ESSE BILETEass: Museu Nacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinho_ls/status/1038054554032590848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054400185516035, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4570845706, "username": "xXFabioLobo", "tweet": "Quem acredita que um homem merece ser esfaqueado, n\u00e3o acredita em justi\u00e7a e democracia, e n\u00e3o passa de uma pessoa canalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xXFabioLobo/status/1038054400185516035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051932450054144, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 31999313, "username": "pistolidi", "tweet": "@olucassalles @Flopscomenta @Eniratac A primeira pessoa que falharia no teste psicol\u00f3gico do porte de armas seria o rec\u00e9m- esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistolidi/status/1038051932450054144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eniratac,Flopscomenta,olucassalles"}
{"id": 1038051450880966657, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 229585978, "username": "queroumavodka", "tweet": "\u00c9 por isso que a esquerda t\u00e1 do jeito que t\u00e1. Enquanto todo mundo lamenta um presidenci\u00e1vel esfaqueado, tem gente que insiste em dizer que foi superficial e intencional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queroumavodka/status/1038051450880966657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050114181451777, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 342272518, "username": "_PaulinhoViana", "tweet": "Voc\u00eas tamb\u00e9m ficaram na d\u00favida se  Bolsonaro foi esfaqueado mesmo??", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoViana/status/1038050114181451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048430445223936, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1365450697, "username": "Suelenlelourenc", "tweet": "Deixa eu ver se entendi...Vc nao acredita que o Bolsonaro foi esfaqueado mas acredita q o Lula \u00e9 inocente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suelenlelourenc/status/1038048430445223936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047735239172096, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2932071340, "username": "696d4e38f824450", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/696d4e38f824450/status/1038047735239172096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038046659505278978, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 828986966796537860, "username": "Biel_Medina17", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, mas n\u00e3o corre risco de morrer, gra\u00e7as a Deus, que vergonha desse pa\u00eds, est\u00e3o tentando acabar com a \u00faltima chance de salvar um pa\u00eds que j\u00e1 foi pro buraco faz tempo, mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir,...  https://www.facebook.com/100015194710995/posts/473401389843014/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biel_Medina17/status/1038046659505278978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046409034006528, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 828986966796537860, "username": "Biel_Medina17", "tweet": "Bolsonaro acabou de ser esfaqueado, Mas n\u00e3o corre risco de morrer, Gra\u00e7as a Deus, Que vergonha desse pa\u00eds, Est\u00e3o tentando acabar com a \u00faltima chance de salvar um pa\u00eds que j\u00e1 foi pro buraco faz tempo, Mas n\u00e3o v\u00e3o...  https://www.facebook.com/100015194710995/posts/473401006509719/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biel_Medina17/status/1038046409034006528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045749433577472, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86323101, "username": "iagohcoliveira", "tweet": "Gente, nem o preso nem o esfaqueado s\u00e3o deuses. Foi errado o atentado, mas n\u00e3o torna o candidato qualificado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagohcoliveira/status/1038045749433577472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045062712549378, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 127485964, "username": "FabioJrFla", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioJrFla/status/1038045062712549378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038044255078547458, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2517011450, "username": "leonardonto", "tweet": "@soperrygoso @vaiatura Teu pai ou tua m\u00e3e j\u00e1 foi esfaqueado? Se for que Deus n\u00e3o vai deixar, faz a mesma publica\u00e7\u00e3o. D\u00favido. N\u00e3o sou a favor do Bolsonaro e nem voto. Mas meu jovem lembre-se que quem planta colhe. J\u00e1 viu o ditado \"o feiti\u00e7o vira contra o feiticeiro\" hoje \u00e9 com o pai dele e vc diz isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardonto/status/1038044255078547458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vaiatura,soperrygoso"}
{"id": 1038043538272006145, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 103484746, "username": "ada_achetta", "tweet": "o Brasil t\u00e1 muito doido! o bonoro foi esfaqueado e o presidente da republica SEGUE TIRANDO SATISFA\u00c7\u00c3O por v\u00eddeo tal qual um YouTuber desocupado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ada_achetta/status/1038043538272006145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041315563524097, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 467950822, "username": "picirelli", "tweet": "@UOLNoticias Se ele nao tivesse sido esfaqueado, estaria fazendo campanha normalmente seu ac\u00e9falo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/picirelli/status/1038041315563524097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038039141735452673, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4783481062, "username": "sorriaeacene_", "tweet": "\u201cSe voc\u00ea  acha que  Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea: John Lennon morreu incentivando somente a paz\u201d.Bom dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorriaeacene_/status/1038039141735452673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038659109449728, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 335028489, "username": "YauchaM", "tweet": "Eu n\u00e3o acho engra\u00e7ado que Bolsonaro tenha sido esfaqueado. Eu s\u00f3 acho que karma is a bitch, n\u00e3o se resolve viol\u00eancia com viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YauchaM/status/1038038659109449728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038022816706562, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 206410643, "username": "sadbarbs1996", "tweet": "Dos mesmos criadores do se n\u00e3o tivesse de saia n\u00e3o seria estuprada, vem a\u00ed se tivesse na igreja n\u00e3o seria esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadbarbs1996/status/1038038022816706562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037315531300869, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1137385418, "username": "viniciu37062716", "tweet": "Quando voc\u00ea se sentir a pessoa mais idiota do planeta, lembre-se das pessoas que est\u00e3o comemorando pelo Bolsonaro ter sido esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciu37062716/status/1038037315531300869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036377831698432, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2504141637, "username": "MUITOchataa", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"- Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MUITOchataa/status/1038036377831698432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035256811507712, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3188792205, "username": "welets_play", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (06/09):  http://youtu.be/iQcemyt8T54?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welets_play/status/1038035256811507712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038034924505366529, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3309469773, "username": "GraziVegas", "tweet": "Onde tem quem acha gra\u00e7a em chamar alguem de viadoEu acho engra\u00e7ado um racista esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GraziVegas/status/1038034924505366529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033845772156929, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1038033845772156929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033727023079429, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038033727023079429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033504876027904, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2942679268, "username": "luispaulordes", "tweet": "@alexandregarcia A frase ficou mal colocada: \"candidato esfaqueado por advers\u00e1rio\". O momento \u00e9 delicado, a imprensa precisa maneirar na pol\u00eamica, pelo menos por uns dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luispaulordes/status/1038033504876027904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1038033384004628481, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "Como um cara com 13 seguran\u00e7as particulares da PF (de 24 no total) mais agentes do BOPE (volunt\u00e1rios) \u00e9 esfaqueado por um elemento em um movimento, no m\u00ednimo esquisito?O nome disso \u00e9 incompet\u00eancia? Ou a PF n\u00e3o entende nada de seguran\u00e7a de autoridade?Quem assumir\u00e1 o erro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038033384004628481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033183281795072, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 532354558, "username": "FJOSEALENCAR13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OVyhmjYdFEE?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: DEPOIMENTO do homem que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FJOSEALENCAR13/status/1038033183281795072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032269800136704, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2269719000, "username": "DANTESGAMER10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/g3-QHF4K5ls?aJAIR\u00a0\u2026 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE ATO EM MINAS, SAIBA DA VERDADE POR TR\u00c1S DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DANTESGAMER10/status/1038032269800136704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031813023866881, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "Seu Linhares | \u2018Agora \u00e9 guerra\u2019, diz presidente do PSL ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado  http://www.seulinhares.com.br/post/agora-e-guerra-diz-presidente-do-psl-apos-bolsonaro-ser-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1038031813023866881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031764265033730, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "\u2018Agora \u00e9 guerra\u2019, diz presidente do PSL ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado  http://www.seulinhares.com.br/post/agora-e-guerra-diz-presidente-do-psl-apos-bolsonaro-ser-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1038031764265033730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030199156297730, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 222272358, "username": "wilma17321", "tweet": "Uma coincid\u00eancia, ou uma inconfid\u00eancia? o nosso presidente \u00e9 esfaqueado em MG , na v\u00e9spera de 7 de setembro.Pra mim uma independ\u00eancia real do Brasil! #wilmadeputadaestadual17321 #bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#wilmadeputadaestadual17321,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/wilma17321/status/1038030199156297730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029818736955393, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 942224696824795142, "username": "SerigrafiaDoLeo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerigrafiaDoLeo/status/1038029818736955393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029206041423872, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 383393290, "username": "GUITTARRAND", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUITTARRAND/status/1038029206041423872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029193051688961, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038029193051688961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038028931742556160, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 857359526290501632, "username": "brudopado", "tweet": "incr\u00edvel essa \"campanha extra\" q tanto partidos a favor como contra est\u00e3o criando pra involuntariamente impulsionar o nome do candidato esfaqueado em todos os meios de comunica\u00e7\u00e3o poss\u00edvel. deve haver como\u00e7\u00e3o/compaix\u00e3o pelo ocorrido? L\u00d3GICO! mas \u00e9 a\u00ed onde o perigo mora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brudopado/status/1038028931742556160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028890592210945, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1027493666426941440, "username": "pxjhon", "tweet": "minha tl hoje ta mais avulsa q eu-bolsonaro eh esfaqueado-eh fake-porn\u00f4 doido-ele mereceu a facada-lula livre-piroca-casais fofos-a faca tava limpa  sem sangue-praia linda-buceta-chega logo ver\u00e3o -imagina se ele tivesse uma arma ao inv\u00e9s da faca-piroca", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pxjhon/status/1038028890592210945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027525664985089, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 350534876, "username": "yvis_serra", "tweet": "Resumos da semana:-Museu nacional gerido por militantes de esquerda pega fogo-Candidato de direita Bolsonaro esfaqueado -PT n\u00e3o aceita decis\u00f5es de tribunais superiores. E os de DIREITA n\u00e3o sabem de nada? S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea qual n\u00e3o quer", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yvis_serra/status/1038027525664985089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026637932220416, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 45536584, "username": "jornal_caruaru", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado, primeiras 48h ser\u00e3o decisivas para Bolsonaro  http://bit.ly/2wRnmPE\u00a0 pic.twitter.com/7YvNQpQl4Q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_caruaru/status/1038026637932220416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025007438471168, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 108021174, "username": "PortaldaVoVo", "tweet": "#Bomdia #sbt37anos#Bolsonaro esfaqueado. #Gra\u00e7aAra\u00fajo em coma devido um avc. Come\u00e7ando a ficar c/ medo, meu Deus. Proteja a todos n\u00f3s e a estes dois que passam por esta luta hoje, que eles e todos nos tenhamos posse da vitoria. #SextadetremuraSDV #primeiroimpacto #PrimeiroDeus pic.twitter.com/EgdFbny5RW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bomdia,#sbt37anos,#Bolsonaro,#Gra\u00e7aAra\u00fajo,#SextadetremuraSDV,#primeiroimpacto,#PrimeiroDeus", "link": "https://twitter.com/PortaldaVoVo/status/1038025007438471168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024995656663041, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "A gay me deu unfollow pq viu no meu stories o mito sendo \"esfaqueado\" A imagem deve ter sido forte demais para para a sensibilidade da poc. Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1038024995656663041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023491407106048, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038023491407106048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038023384989351937, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 354022441, "username": "tacitreziana", "tweet": "O esfaqueado de Taubat\u00e9 kkkkk  https://www.facebook.com/100003162741417/posts/1932125220236217/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacitreziana/status/1038023384989351937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023350331891712, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 345917253, "username": "AlexandreRamal3", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO O DIREITISTA COLHEU A VIOL\u00caNCIA QUE PLANTOU OU FO...  https://youtu.be/0yg1YjB5JRg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreRamal3/status/1038023350331891712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038022454822592514, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038022454822592514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038021863178260481, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038021863178260481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038021858589700096, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 532354558, "username": "FJOSEALENCAR13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FJOSEALENCAR13/status/1038021858589700096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038021764683575296, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 325756194, "username": "RommelGirao", "tweet": "N\u00e3o sei por qu\u00ea hoje me veio \u00e0 mente Jo\u00e3o Grilo sendo esfaqueado por Chic\u00f3 e logo depois ressurgir triunfante ao som de uma flauta m\u00e1gica presenteada por Padre C\u00edcero... Detalhe: tinha sangue!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RommelGirao/status/1038021764683575296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021622425427968, "date": "2018-09-07", "time": "06:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "google com bandeira do brasil, eu levei um susto achando que era por conta do esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1038021622425427968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020307238481922, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@veragimenez @alexandregarcia Foi esfaqueado por um petista s\u00f3 um pouco menos fan\u00e1tico que o @zehdeabreu que j\u00e1 agrediu pessoas por menos. E ainda tem o aplauso vergonhoso da @veraholtzirreal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038020307238481922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,veragimenez,zehdeabreu,veraholtzirreal"}
{"id": 1038019131818340352, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 484125877, "username": "Bllitzparaiba", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://blitzparaiba.com.br/2014/voce-no-blitz/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bllitzparaiba/status/1038019131818340352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018752246214657, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2722731876, "username": "pedromagno20", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromagno20/status/1038018752246214657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038018722986962944, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 780511074500087809, "username": "anaclaraa0911", "tweet": "Bicho elei\u00e7\u00f5es passadas um avi\u00e3o caiu cm o candidato \u00e0 presid\u00eancia essas elei\u00e7\u00f5es outra \u00e9 esfaqueado e museus pegando fogo  . Eu real t\u00f4 cm medo da pr\u00f3xima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclaraa0911/status/1038018722986962944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016735058776064, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1100564694, "username": "fernand63940572", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no interior de Minas Gerais (V\u00cdDEO):  https://br.sputniknews.com/brasil/2018090612150460-bolsonaro-esfaqueado-juiz-fora/\u00a0\u2026 via @sputnik_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernand63940572/status/1038016735058776064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sputnik_brasil"}
{"id": 1038016467571097600, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3495899727, "username": "lettmybloodflow", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lettmybloodflow/status/1038016467571097600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038011026594181120, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038011026594181120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038010685781929984, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 781497147145482240, "username": "Docale1", "tweet": "@estrela__ E engra\u00e7ado algu\u00e9m ser esfaqueado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Docale1/status/1038010685781929984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estrela__"}
{"id": 1038008783065178112, "date": "2018-09-07", "time": "05:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038008783065178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038008523622367232, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 934502185110507526, "username": "Pedro_Junior22", "tweet": "Idai q o bolsonaro foi esfaqueadohoje \u00e9 feriado crl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Junior22/status/1038008523622367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007944321744896, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2571395567, "username": "douglas_soull", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas_soull/status/1038007944321744896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038006590354337792, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2571395567, "username": "douglas_soull", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas_soull/status/1038006590354337792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038006509802844160, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2533199688, "username": "OfiViva", "tweet": "Agora falando s\u00e9rio isso para mim foi uma estrat\u00e9gia para cair nas gra\u00e7as do povo, e assim levarmos o maior golpe da hist\u00f3ria do Brasil.Jair Bolsonaro com essa \ud83d\udd2a n\u00e3o engana ningu\u00e9m como um cara arrodeado de seguran\u00e7as e policiais    \u00e9 esfaqueado s\u00f3 besta acredita", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfiViva/status/1038006509802844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003592160935936, "date": "2018-09-07", "time": "04:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2390077430, "username": "AndersonAllex99", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonAllex99/status/1038003592160935936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038001703419699200, "date": "2018-09-07", "time": "04:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "Bolsonaro diz no hospital que estava consciente dos riscos que corria: O candidato \u00e0s presidenciais brasileiras Jair Bolsonaro (PSL), esfaqueado na quinta-feira numa a\u00e7\u00e3o de campanha em Minas Gerais, disse, no hospital onde est\u00e1 internado, que estava\u2026  http://www.dnoticias.pt/mundo/bolsonaro-diz-no-hospital-que-estava-consciente-dos-riscos-que-corria-MD3647709?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/W6llqhRbOY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1038001703419699200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998985846435842, "date": "2018-09-07", "time": "04:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "CAPA: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, passa por cirurgia e est\u00e1 na UTI  http://bit.ly/2Nmm8p6\u00a0 em Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/Bna5IpIBcZ5VFCZ7VOUqRImLcULJN0JLPlXE7A0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=iwnc6xo1f0y8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1037998985846435842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037995564133044225, "date": "2018-09-07", "time": "04:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Em um v\u00eddeo gravado no hospital em Juiz de Fora (MG), o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) disse que \"nunca fez mal a ningu\u00e9m\" e que no momento em que foi esfaqueado sentiu o que parecia \"apenas uma...  https://blogdovt.com/apos-facada-bolsonaro-diz-que-nunca-fez-mal-a-ninguem/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037995564133044225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037995515592491008, "date": "2018-09-07", "time": "04:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73499381, "username": "GutoCastello", "tweet": "@PastorMalafaia @NiScandolara @ElisCharello @Ricardo41412861 @kakachi_rataki @LeoAfonso @BonVoyageCRF Atiram na caravana do Lula: deboche; Atiram contra os apoiadores do Lula: deboche; MATAM a Marielle: mais deboche ainda; Bolsonaro esfaqueado: a esquerda em peso REPUDIA o ataque. E somos n\u00f3s a que propagamos o \u00f3dio?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutoCastello/status/1037995515592491008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonVoyageCRF,LeoAfonso,kakachi_rataki,Ricardo41412861,ElisCharello,NiScandolara,PastorMalafaia"}
{"id": 1037993028080881664, "date": "2018-09-07", "time": "04:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT joaovitorjv: O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. O que Folha e Estad\u00e3o fazem? fazem mat\u00e9ria falando q\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037993028080881664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989781232336896, "date": "2018-09-07", "time": "04:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 621106485, "username": "EugenioCosta5", "tweet": "#BrasilLeandro FortesUM FASCISTA ESFAQUEADOAinda \u00e9 um fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilLeandro", "link": "https://twitter.com/EugenioCosta5/status/1037989781232336896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989352259952640, "date": "2018-09-07", "time": "04:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2172262828, "username": "EugenioCosta8", "tweet": "#BrasilLeandro FortesUM FASCISTA ESFAQUEADOAinda \u00e9 um fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BrasilLeandro", "link": "https://twitter.com/EugenioCosta8/status/1037989352259952640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989003486670848, "date": "2018-09-07", "time": "04:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 397706521, "username": "andre_burity", "tweet": "Se voc\u00ea est\u00e1 rindo por dentro (ou por fora) por terem esfaqueado o Bolsonaro, \u00e9 melhor Jair notando que n\u00e3o \u00e9 no car\u00e1ter do Bolsonaro que tem algo errado, mas sim no seu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_burity/status/1037989003486670848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037978056705495041, "date": "2018-09-07", "time": "03:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "Candidato presidencial brasileiro Jair Bolsonaro apresenta quadro m\u00e9dico est\u00e1vel: O candidato \u00e0s #elei\u00e7\u00f5es presidenciais brasileiras Jair Bolsonaro, que foi esfaqueado numa a\u00e7\u00e3o de campanha, apresenta um quadro m\u00e9dico est\u00e1vel ap\u00f3s a opera\u00e7\u00e3o realizada\u2026  http://www.dnoticias.pt/mundo/candidato-presidencial-brasileiro-jair-bolsonaro-apresenta-quadro-medico-estavel-FD3647236?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mLxhT2gYzN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1037978056705495041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037973841480507394, "date": "2018-09-07", "time": "03:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@blogdosakamoto Esfaqueado? At\u00e9 parece q ele foi todo furado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1037973841480507394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037971911915892736, "date": "2018-09-07", "time": "02:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037971911915892736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037971748736491520, "date": "2018-09-07", "time": "02:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037971748736491520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037970274476544001, "date": "2018-09-07", "time": "02:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "PF instaura inqu\u00e9ito para apurar ataque contra BolsonaroEm nota, a PF confirmou que o homem suspeito de ter esfaqueado o candidato, Ad\u00e9io Bispo de Oliveira, de 40 anos.A Pol\u00edia Federal\u2026  https://www.instagram.com/p/BnasFQyjb-V/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ulba7dno8tj3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1037970274476544001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037968611854483457, "date": "2018-09-07", "time": "02:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 566444019, "username": "BruhnPlay", "tweet": "Fulana foi estuprada:- Mas ela s\u00f3 andava de saia curta, shortinho, mostrando o corpo, a\u00ed vc entende.- Nada disso, a v\u00edtima nunca tem culpa.Bolsonaro esfaqueado:- Tbm, ele s\u00f3 vive falando em armas, o...  https://www.facebook.com/bruno.araujo.7927408/posts/2020226601350301\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruhnPlay/status/1037968611854483457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037964299262672896, "date": "2018-09-07", "time": "02:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/DH_3_1_0a9U?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO, O PANO QUE ESCONDIA A FACA SALVOU O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037964299262672896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037961619949596674, "date": "2018-09-07", "time": "02:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2241723354, "username": "ShindouT9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShindouT9/status/1037961619949596674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037960343262097408, "date": "2018-09-07", "time": "02:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@Miltonneves A GENTE AVISA, MILT\u00c3O, MAS, NOSSAS \"AUTORIDADES\" N\u00c3O LEVAM A S\u00c9RIO: COM COMUNISTAS N\u00c3O SE BRINCA, ESSA GENTE N\u00c3O RESPEITA NADA E NEM NINGU\u00c9M:- 2014 - EDUARDO CAMPOS MORRE EM ACIDENTE;- 2017 - TEORI ZAVASCKI, RELATOR DA LAVA-JATO EM ACIDENTE;- 2018 - BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037960343262097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037958684335165440, "date": "2018-09-07", "time": "02:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4882907998, "username": "IvonioJunior", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?a\u00a0 BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvonioJunior/status/1037958684335165440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037956560071348225, "date": "2018-09-07", "time": "01:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 848951102615822336, "username": "JuPessoaAP", "tweet": "@laaumiranda Ele foi esfaqueado, fez cirurgia e passa bem! Tem varios v\u00eddeos da hora no explorar e tals...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuPessoaAP/status/1037956560071348225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laaumiranda"}
{"id": 1037952521552023552, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037952521552023552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037939817638764544, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 552405879, "username": "rjamado", "tweet": "ENTENDA O BRASILEIRO. Engra\u00e7ado, Lula, preso, por causa de umas palestras, um s\u00edtio em nome de um suposto laranja,um apartamento que n\u00e3o seria seu,  um injusti\u00e7ado. Jair Bolsonaro, esfaqueado, um culpado por...  https://www.facebook.com/100000738393562/posts/2115216698512923/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjamado/status/1037939817638764544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938511628967936, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 841316588758421505, "username": "Campositaloo", "tweet": "Agora sim se tornou ano de elei\u00e7\u00e3o. Na ultima morreu um e agora outro esfaqueado. Tava demorando pra algu\u00e9m tomar uma atitude radical em meio ao caos. Suspeitei que seria mais cedo, mas t\u00e1 ai n\u00e9?! B.O \u00e9 mato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campositaloo/status/1037938511628967936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937586264846336, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 179578062, "username": "PedroMecao", "tweet": "Hoje, 07/09, Dia da Independ\u00eancia, acabar\u00e1 por se tornar mais um dia de falso patriotismo e hipocrisia dentre os v\u00e1rios que tivemos esse ano. Pior ainda ser\u00e1 ver pessoas utilizarem o ocorrido com o esfaqueado para promover esse falso patriotismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroMecao/status/1037937586264846336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936822024851457, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 179578062, "username": "PedroMecao", "tweet": "Tuitei ontem sobre a semana pesada de postagens pol\u00edtica em meu Facebook... A\u00ed hj (ontem) o \"homi\" \u00e9 esfaqueado. Dessa vez n\u00e3o foi o Face, mas o wpp... Pqp, quanta merda eu vi hj. Precisei desabafar e fiz um text\u00e3o no Face.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroMecao/status/1037936822024851457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936491723247617, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1037936491723247617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037936288593272833, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 721369988376997888, "username": "Andersonwms67", "tweet": "Extra Extra... Bolsonaro arma un teatro e finge ser esfaqueado\ud83d\ude0e. Ser\u00e1 que ele seria capaz disso \ud83d\ude31 o que vc acha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andersonwms67/status/1037936288593272833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935949777461248, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 979951791453429760, "username": "alissonfrotaa", "tweet": "Lamentavel que bolsonaro precise ser esfaqueado pra voltar \u00e0 midia positivamente. Ser\u00e1 que alguem da equipe dele planejou isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonfrotaa/status/1037935949777461248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935016477511683, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 91166487, "username": "Rafa_amigonerd", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafa_amigonerd/status/1037935016477511683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037934611832000512, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1037934611832000512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037933755875217408, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4870845645, "username": "Rodri9oG4merG0D", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodri9oG4merG0D/status/1037933755875217408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037933201891647488, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037933201891647488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037930893480841217, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037930893480841217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037930345516150784, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 31431621, "username": "juniorl", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorl/status/1037930345516150784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929632362901504, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 917415427361398784, "username": "sem100timento", "tweet": "@Gen_VillasBoas @DamadeferroBra @AsamiBanks \u00c9 verdade, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado porque pensa diferente. A maioria pensa assim, ok?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sem100timento/status/1037929632362901504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AsamiBanks,DamadeferroBra,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037927004572594176, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 174489152, "username": "matheus_desenho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_desenho/status/1037927004572594176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037926756475461633, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 79161859, "username": "andersonflexa", "tweet": "\"Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaYSbFn6xO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8ui9hafua5ie\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonflexa/status/1037926756475461633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925720188698624, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 69605901, "username": "kallyanderson", "tweet": "Que coisa n\u00e3o?1. Bolsonaro foi esfaqueado em meio a uma multid\u00e3o de seus eleitores  e nenhum deles, embora alguns estivessem armados, atirou no homicida.2. De repente muitos dos esquerdistas \"da paz\"...  https://www.facebook.com/100001096855863/posts/1892310940815449/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kallyanderson/status/1037925720188698624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925569990742016, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 58626645, "username": "thiagohmlopes", "tweet": "Oligarquia escrota.... Um passou mal para sair do debate, o outro foi esfaqueado....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagohmlopes/status/1037925569990742016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925469050601472, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 594950556, "username": "DhellFelix", "tweet": "O incr\u00edvel caso do esfaqueado de Taubat\u00e9, que n\u00e3o espirrou uma \u00fanica gota de sangue. Como algu\u00e9m pode ser t\u00e3o baixo a ponto de simular um atentado para querer ganhar voto?  https://www.instagram.com/p/BnaXrpEDtYv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lv51vi00jv89\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DhellFelix/status/1037925469050601472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925107786768384, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3130470363, "username": "vickdantas_zn", "tweet": "Pessoa: onde vc mora?Eu: na cidade onde Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vickdantas_zn/status/1037925107786768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924557401874434, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@kimpkat @curtaramiro Qdo penso que Lula lutou por 48 horas para ser m\u00e1rtir, tudo que ele queria era ser esfaqueado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1037924557401874434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "curtaramiro,kimpkat"}
{"id": 1037923615554109440, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3233769908, "username": "fm310oc", "tweet": "n\u00e3o gosto de bolsonaro, mas o quem vem acontecendo com ele \u00e9 idiota; primeiro aparece partido gastando \u201cpropaganda\u201d s\u00f3 pra denegrir o cara, tem nem merchant de voto pr\u00f3prio, e depois o cara \u00e9 esfaqueado e a oposi\u00e7\u00e3o CAGANDO PRA ISSOquando for amanh\u00e3, com o seu \u00eddolo, n chora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fm310oc/status/1037923615554109440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922717490655232, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque \"incentiva a viol\u00eancia\"Lembre-se que John Lennon morreu incentivando a paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037922717490655232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922095865454593, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 867542104054091777, "username": "deybshow", "tweet": "essa facada no bolsonaro ajudou mais ele do que machucou, se ela j\u00e1 tinha chances de ser presidente, imagina depois de ter sido esfaqueado.  tiro no pr\u00f3prio p\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deybshow/status/1037922095865454593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922078874370048, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1606656541, "username": "taynnx", "tweet": "Marielle Franco morreudireita:memesrisadas\"Marielle \u00e9 chata at\u00e9 dps de morta\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueadoesquerda:memesrisadas\"muito teatro de bolsonaro\" direita novamente: NoZa SEus esquerdistas de MeRda, ficam comemorando a desgra\u00e7a do cara, seus ridiculos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taynnx/status/1037922078874370048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921567798222848, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3431736250, "username": "AMagalaes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMagalaes/status/1037921567798222848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037920911196934145, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1168163048, "username": "jvsaturno", "tweet": "E se Lula fosse esfaqueado? Como a sociedade estaria agora?Hummmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvsaturno/status/1037920911196934145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914010367086592, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 337408891, "username": "Radamesmma", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YkjvQpu_ma4?aBolsonaro\u00a0\u2026 Sendo Esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radamesmma/status/1037914010367086592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037913642484805632, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037913642484805632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912986239856641, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado durante campanha; veja v\u00eddeos:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037912986239856641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912662594789376, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037912662594789376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911951660273664, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado durante campanha; veja v\u00eddeos:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037911951660273664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910706056646656, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 337408891, "username": "Radamesmma", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radamesmma/status/1037910706056646656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037910075279585281, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 743858391559323648, "username": "jrcabrall", "tweet": "Bolsanitario foi esfaqueado.Twitter - \u00e9 fic!Seguidores do dem\u00f4nio - Vcs N\u00e3o Tem Cora\u00e7\u00e3o, CADE A EMPATIA PELOS OUTROS? ESQUERDISTAS DE MERDA!Eu-  pic.twitter.com/nmbI80xXBr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrcabrall/status/1037910075279585281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909954013945856, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado durante campanha; veja v\u00eddeos:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037909954013945856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909618775797761, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 147041376, "username": "Andreviniciouss", "tweet": "sonhei que eu tinha esfaqueado o bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreviniciouss/status/1037909618775797761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909267402174464, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037909267402174464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908989185380352, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?a\u00a0 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037908989185380352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908781705744391, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3053385657, "username": "MatheusSSCG", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsgjuLfvk1s?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo: Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSSCG/status/1037908781705744391", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908280092196864, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2203045164, "username": "Solsckjaer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Solsckjaer/status/1037908280092196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908128380022785, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1037908128380022785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037907944166383618, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 73230496, "username": "Kleber_United", "tweet": "Balas na altura do pneu da Caravana de Lula = AtentadoBolsonaro esfaqueado, levado a hospital com parecer m\u00e9dico e hospitalar comprovando o ato = TeatroJornalistas livres para serem parciais  https://twitter.com/J_LIVRES/status/1037801839142600706\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_United/status/1037907944166383618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907773365936128, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3391451074, "username": "Rayane_VDSM", "tweet": "Eu posto isso aqui no story do Instagram e vem macho do terceiro ano reclamar dizendo q eu t\u00f4 falando merda, v\u00e1 se foder n.1-Em momento algum falei q foi certo terem esfaqueado ele,2-N sou obrigada a ter d\u00f3 de algu\u00e9m q perp\u00e9tua homofobia,machismo,etc,3-A PORRA DO INSTAGRAM \u00c9 MEU  pic.twitter.com/E4I0woP1Lp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rayane_VDSM/status/1037907773365936128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906913571352576, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2788008089, "username": "Eusergex", "tweet": "Chego em casa descubro que Jair foi esfaqueado e que o meliante chegou na delegacia vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eusergex/status/1037906913571352576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906484208721923, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037906484208721923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037906330189746177, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 921429484586307584, "username": "1drezzinha", "tweet": "Seria \u201caquele que n\u00e3o deve ser nomeado\u201d o falso esfaqueado de Taubat\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1drezzinha/status/1037906330189746177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905272658911232, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905272658911232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905077325967361, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@PriAlcantara A menina desejando bem ao Bolsonaro que foi esfaqueado e um bando de RETARDADO policiando ou fazendo deboche sobre o ocorrido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037905077325967361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PriAlcantara"}
{"id": 1037904913655889921, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 139708818, "username": "nando_profe", "tweet": "@flavswhite Foi real sim. J\u00e1 h\u00e1 confirma\u00e7\u00f5es. \u00c0s outras fotos s\u00e3o de antes dele ser esfaqueado. O cara que esfaqueou era um lun\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando_profe/status/1037904913655889921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavswhite"}
{"id": 1037904808269631488, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1037904808269631488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037904666846289920, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 787733778076667907, "username": "belleazzi", "tweet": "nada melhor do que a motorista do uber que peguei com amanda hoje\"meninas vcs viram que o bolsonaro foi esfaqueado?KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK esfaqKKKKKKKKKKK deus me perdoe KKKKKKKKKKKKKKKKKKesfaqueadoKKKKKLMLKKKKKKKAAAAAmisericordia\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belleazzi/status/1037904666846289920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904568997183488, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037904568997183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037904293381251072, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@Leoni_a_jato @BlogdoNoblat Lembro q qdo dona Marisa Let\u00edcia foi hospitalizada, teve \"dem\u00f4nios\" sugerindo aos m\u00e9dicos que desligassem os aparelhos. Com o candidato esfaqueado, eu s\u00f3 espero que ele melhore, inclusive como pessoa.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037904293381251072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037903420680589312, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1037903420680589312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037902675826757633, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "#Bolsonaro Esfaqueado: Pronunciamento Oficial do Vice General Mour\u00e3o  http://dlvr.it/QjNhxq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037902675826757633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902311694188545, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 851485317316177920, "username": "whosgabm", "tweet": "Minha vov\u00f3 me liga dai eu pergunto como ela est\u00e1 e falo a respeito de Bolsonaro ser esfaqueado dai ela vai e diz \u201cnem me fale estou quase chorando aqui\u201dMEUDEUS KKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whosgabm/status/1037902311694188545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902123814592512, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 971487403998367746, "username": "SuzannyRodrigu3", "tweet": "@FlavioBolsonaro @heliomarn O protagonista \u00e9 muito fraquinho atuou muito ruim, a forma que ele mexeu a boca enquanto era esfaqueado foi p\u00e9ssima 3/10 pra fic", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuzannyRodrigu3/status/1037902123814592512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heliomarn,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037901915265413120, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 69397285, "username": "neto_cavalcanti", "tweet": "N\u00e3o consigo ficar triste com Bozonaro esfaqueado. Sou muito mau?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_cavalcanti/status/1037901915265413120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901375278071808, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 68044414, "username": "PortalDM_com_br", "tweet": "Qualquer que seja sua orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, se voc\u00ea consegue ficar feliz ao ver algu\u00e9m sendo esfaqueado, sinto lhe informar, mas voc\u00ea faz parte do problema do Brasil e n\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalDM_com_br/status/1037901375278071808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900988311588865, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 816004904162566145, "username": "ifhccmo", "tweet": "@whorbicth eu n\u00e3o tinha entendido a parti do \"esfaqueado\" kjkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ifhccmo/status/1037900988311588865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whorbicth"}
{"id": 1037900865951027200, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1037900865951027200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900595082887168, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037900595082887168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900272817852416, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20875557, "username": "JaianeCL", "tweet": "Foi esfaqueado ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaianeCL/status/1037900272817852416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900256380440577, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3322330006, "username": "NoenyaMichiles", "tweet": "bolsonaro \u00e9 esfaqueado e a pol\u00edcia prende o cara em 1 hora, mulheres s\u00e3o estupradas, mortas, esfaqueadas, sequestradas e parece que nem pol\u00edcia existe no estado e no pa\u00eds... \u00c9 FODA! Nojo desse pa\u00eds de merda e de tudo que envolve pol\u00edtica por aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoenyaMichiles/status/1037900256380440577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900137735938048, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 721049508419870720, "username": "italovenom72", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italovenom72/status/1037900137735938048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899857342562304, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 296402868, "username": "JOABP22", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9AWivAyvIqU?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Juiz De Fora (MG) 06/09/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOABP22/status/1037899857342562304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899668473008129, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 296402868, "username": "JOABP22", "tweet": "Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Juiz De Fora (MG) 06/09/2018:  http://youtu.be/9AWivAyvIqU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOABP22/status/1037899668473008129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899113612881925, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "Corrigindo. O l\u00edder dos terroristas est\u00e1 preso, os outros est\u00e3o soltos. A terrorista \u00e9 candidata ao senado em Minas. O l\u00edder das pesquisas foi esfaqueado e est\u00e1 hospitalizando, lutando pela vida. #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037895745720991749\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037899113612881925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898803167354880, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 99561947, "username": "biafeds", "tweet": "Metade de mim ta: \"carai vei que pesado nossa democracia est\u00e1 amea\u00e7adissima com um presidenci\u00e1vel esfaqueado em p\u00fablico.\"A outra metade: \"KKKKKKKKK OS MELHORES MEMES! FACA? KKKKK MUITO ENGRA\u00c7ADO! LIBERA O PORTE DE ARMAS MISERAVI PRA TU LEVAR UM TIRO\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biafeds/status/1037898803167354880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898588960055296, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 963546728715735041, "username": "karol_frr", "tweet": "e eu que tava na maior vibe da brisa e do nada bolsonaro esfaqueado eu fiquei \"??????\" q lombra eh essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karol_frr/status/1037898588960055296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898559289352192, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037898559289352192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037898143352938497, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 192708589, "username": "freitasthai_", "tweet": "e o pr\u00f3prio esfaqueado tamb\u00e9m nao podemos esquecer desse detalhe pois ele tamb\u00e9m eh propagador de \u00f3dio n\u00e9 nao podemos esquecer as barbaridades que ele fala s\u00f3 pq ele levou uma facada (embora nao justifique)  https://twitter.com/evandromacedo_/status/1037791160687886336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasthai_/status/1037898143352938497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897442832904192, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4781266833, "username": "littIeboyalone", "tweet": "LGBTQ+ morre esfaqueado // Bolsonaro \u00e9 esfaqueadoDesisto de entender voc\u00eas  pic.twitter.com/5u8BdDjibH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littIeboyalone/status/1037897442832904192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897357151690753, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 535899415, "username": "aapmachado7", "tweet": "@gleicidamasceno @regina200474 Mas a\u00ed \u00ea um posicionamento pol\u00edtico, respeito. Mas isso q ela fez com o cara esfaqueado \u00e9 constrangedor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aapmachado7/status/1037897357151690753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regina200474,gleicidamasceno"}
{"id": 1037895680004481025, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 858685053542563840, "username": "Nandozorde", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora:  http://youtu.be/cWjWALFmJqc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandozorde/status/1037895680004481025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895532126060544, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3239412297, "username": "ferrariobia", "tweet": "Existe minha consciencia entre certo e errado e existe eu q fa\u00e7o os doisEntao NAO DEVIAM TER ESFAQUEADO O BOLSO mas DEVIAM TER ESFAQUEADO MAISLeis nao devem decidir nada pelas emo\u00e7oes (assim como eu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferrariobia/status/1037895532126060544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895273668861952, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 863165521109430273, "username": "keullysousa1", "tweet": "Falando s\u00e9rio: T\u00e3o fazendo todo tipo de montagem e piadinha com o episodio da facada (Mesmo percebendo a ironia de algu\u00e9m ser esfaqueado por uma pessoa que faz parte de um grupo que ele amea\u00e7ou metralhar depois...  https://www.facebook.com/100003989662379/posts/1270472496429060/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keullysousa1/status/1037895273668861952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894868545064960, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 362576087, "username": "Mauro812112", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Fouu5T1tjYE?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro esfaqueado pelo criminoso esquerdista Ad\u00e9lio Bispo de Oiveira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauro812112/status/1037894868545064960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894754199986176, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1037894754199986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037893445606666241, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 987308409052717057, "username": "Gean00286473", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueadoAgora imagina se fosse uma arma! Um dos maiores discursos da Campanha dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gean00286473/status/1037893445606666241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893437217853441, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 858685053542563840, "username": "Nandozorde", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora:  http://youtu.be/a9Uw4srsot8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandozorde/status/1037893437217853441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037893114780741633, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 454727971, "username": "SeminarioPb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeminarioPb/status/1037893114780741633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037892703743303680, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 87492901, "username": "fuampeira", "tweet": "acabei de chegar em casa e escuto meu pai falar que t\u00e1 com peninha do cara l\u00e1 que foi esfaqueado a\u00ed eu falei \"pois vai l\u00e1 com sua peninha e vota nele pra eu levar um tiro bem no meio da testa e tu ficar chorando\". S\u00f3 n\u00e3o chamei de arrombado em respeito a minha m\u00e3e.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuampeira/status/1037892703743303680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892369549549568, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 328809516, "username": "nataliasemtuiti", "tweet": "Que dia triste... pessoas rindo do Bolsonaro por ele ter sido esfaqueado. Esse tipo de gente ama mais sua ideologia do que o ser humano. Estou sim orando p q Bolsonaro se recupere!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliasemtuiti/status/1037892369549549568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891605372387328, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 124156680, "username": "mairofeh", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairofeh/status/1037891605372387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037891335095808000, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 962545312954044416, "username": "julianaojg", "tweet": "bolsomico foi esfaqueado a\u00ed eu j\u00e1 vejo evang\u00e9lico dizendo que foi obra de satan\u00e1s pq ele \u00e9 o salvador da p\u00e1tria. algu\u00e9m me tira daquiiiiiiiiiiiiiiiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianaojg/status/1037891335095808000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891071936745472, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 341938299, "username": "Mario_G_Filho", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda Semeia viol\u00eancia contra vagabundo e foi esfaqueado por um vagabundo. A sua l\u00f3gica \u00e9 a mesma que dizer \"Ta usando roupa curta!? Ent\u00e3o tem motivo pra ser estuprada.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mario_G_Filho/status/1037891071936745472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890201576792065, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "Qualquer que seja sua orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, se voc\u00ea consegue ficar feliz ao ver algu\u00e9m sendo esfaqueado, sinto lhe informar, mas voc\u00ea faz parte do problema do Brasil e n\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o.Boa noite..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1037890201576792065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890060144787456, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO  https://youtu.be/qYowdN-Gri4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037890060144787456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889633994956800, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/EVmq28tQQMc?a\u00a0 #Bolsonaro Esfaqueado: Pronunciamento Oficial do Vice General Mour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037889633994956800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889506353995776, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 81715146, "username": "emmanuelfranca", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmanuelfranca/status/1037889506353995776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889428474273793, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado d...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037889428474273793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889276715778048, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3348463828, "username": "CaioSincero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSincero/status/1037889276715778048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037888068940980225, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "De uma coisa vamos levar dessas elei\u00e7\u00f5es. Queira voc\u00ea ou n\u00e3o, o Bozo \u00e9 um \u00edcone dos memes. At\u00e9 esfaqueado a galera tira onda com ele. \u00c9 o caricata da imoralidade brasileira. Mas acredito que n\u00e3o seja um personagem. \u00c9 real oficial. Exceto a facada, \u00e9 claro. Boa noite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037888068940980225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887961889746944, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@youtubeque AO VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO  https://youtu.be/Xr_tlgNgka0\u00a0 via @YouTubeQue os comunistas saibam: Independentemente do que aconte\u00e7a a Bonsonaro, o Brasil nunca mais ser\u00e1 o mesmo.Pindura esse FDP no pau de arara que ele abre o bico !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037887961889746944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "youtubeque"}
{"id": 1037887348330004481, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?a\u00a0 BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037887348330004481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037887041323692032, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 127237881, "username": "Davigodson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davigodson/status/1037887041323692032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886969148305414, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "1\u00ba lugar preso e 2\u00ba esfaqueado. Se eu fosse o Ciro n\u00e3o passava a Marina n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037886969148305414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886829985296384, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037886829985296384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886760993386503, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 239227114, "username": "diogo2707", "tweet": "Sinceramente \u00e9 bastante preocupante a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil! As pessoas est\u00e3o com \u00f3dio uma das outras, ou voc\u00ea \u00e9 do lado A ou do lado B. D\u00f3i ver pessoas comemorando porque um candidato do lado B foi esfaqueado, n\u00f3s esquecemos que somos ser humanos antes de qualquer coisa.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo2707/status/1037886760993386503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886231965646848, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037886231965646848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886186948317184, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1866264752, "username": "AlanilsonSantos", "tweet": "Vergonha v\u00ea pessoas trabalhadoras, formadas, pais, m\u00e3es, comemorarem um homem ser esfaqueado. N\u00e3o importa a quest\u00e3o pol\u00edtica. \u00c9 com esse pensamento que voc\u00eas querem um pa\u00eds melhor, essa \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o que ir\u00e3o d\u00e1 aos seus filhos? #Lament\u00e1vel #Bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lament\u00e1vel,#Bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/AlanilsonSantos/status/1037886186948317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885971654561792, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037885971654561792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885964230766593, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 313953636, "username": "starkiei", "tweet": "A pol\u00edtica brasileira \u00e9 realmente surpreendente. Num dia um candidato diz que vai fuzilar seus advers\u00e1rios, no outro \u00e9 esfaqueado. A Netflix t\u00e1 perdendo feio em n\u00e3o fazer a vers\u00e3o brasileiro de House of Cards.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starkiei/status/1037885964230766593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885927954292736, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 727260305991041024, "username": "heinnia_", "tweet": "O esfaqueado \u00e9 uma faca tamb\u00e9m, sendo q da Tramontina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heinnia_/status/1037885927954292736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885877639368704, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 373454957, "username": "janierisonsantt", "tweet": "A galera do \"mais amor por favor\" rindo do Bolsonaro ter sido esfaqueado n\u00e3o choca ningu\u00e9m, n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janierisonsantt/status/1037885877639368704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885741794127872, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 48188163, "username": "kildaresena", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kildaresena/status/1037885741794127872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885382099066880, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037885382099066880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885044654829568, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "quando a Marielle foi assassinada, ela era bandida, prostituta, mulher de traficante.qnd o bolsonaro \u00e9 esfaqueado, ele \u00e9 um her\u00f3i, m\u00e1rtir, todos devem ter pena dele.Me poupem dessa milit\u00e2ncia barata q at\u00e9 eu b\u00eabado fa\u00e7o melhor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037885044654829568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884845454766080, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1025141727877885954, "username": "FlorDeL90387569", "tweet": "@Clauwild1 Algo que nao gostei na reportagem da Jovem Pan: a imagem de Bolsonaro sendo esfaqueado passou uma duzentas vezes seguidas. Isso me causou um sentimento de desconforto. Mais  parecia algo s\u00e1dico. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlorDeL90387569/status/1037884845454766080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1037883765530546177, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@pecesiqueira @MaCheri46897794 a culpa dele ter sido esfaqueado obviamente n\u00e3o \u00e9 dele, mas vc n espera que um grupo que sente diretamente o discurso de \u00f3dio dele se compade\u00e7a, espera? \u00c9 aquele neg\u00f3cio: comemorar ningu\u00e9m comemora, mas pena \u00e9 seletiva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037883765530546177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaCheri46897794,pecesiqueira"}
{"id": 1037883573435555841, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 610989844, "username": "_pqluan", "tweet": "Marielle assassinada: foda-se morre gente todo dia e ningu\u00e9m se comove assimBozo esfaqueado com faquinha de serra: CAD\u00ca O AMOR E A EMPATIA? ESQUERDA MALVADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pqluan/status/1037883573435555841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883563776110592, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "A pessoa comemorar que @jairbolsonaro foi esfaqueado \u00e9 de uma baixeza sem respeito algum. Uma pessoa dessa \u00e9 um lixo. N\u00e3o deveria se reproduzir.#bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1037883563776110592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037882868180115456, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57168004, "username": "diogo_cc", "tweet": "Plant\u00e3o Globo // Bolsonaro \u00e9 esfaqueado (06/09/2018) //  https://youtu.be/ThVhoCKkDAU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_cc/status/1037882868180115456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882611677503489, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 113169250, "username": "matheusazvd", "tweet": "@lcasvaz Como assim esfaqueado?\u00c9 tudo encena\u00e7\u00e3o, a Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora foi comprada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusazvd/status/1037882611677503489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lcasvaz"}
{"id": 1037882221418315781, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2180246306, "username": "BgamerBreno", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BgamerBreno/status/1037882221418315781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880893723951104, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037880893723951104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880710831300608, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 243485727, "username": "andrade_dinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_dinho/status/1037880710831300608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037879612959850496, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1018540791353040896, "username": "scarineee", "tweet": "bixo lembrei agora que kekeu sonhou com Bolsonaro ontem e hoje ele foi esfaqueado (????)@Kevenny777  ser\u00e1s tu uma profeta?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scarineee/status/1037879612959850496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kevenny777"}
{"id": 1037879085261709312, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 733276458, "username": "AlysonNogueira2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlysonNogueira2/status/1037879085261709312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037879082673942530, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 242844931, "username": "bragaguto", "tweet": "@alexandregarcia Ele n\u00e3o foi esfaqueado por advers\u00e1rio, foi por um bandido, que n\u00e3o tolera a diferen\u00e7a de pensamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaguto/status/1037879082673942530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037878834731917312, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 907729641162633216, "username": "Juniorp2034", "tweet": "@TioOrochi Pra prova que foi esfaqueado mesmo tem que perder todo sangue Esse atentado foi armado eu sei porque eu assisto videozinho sobre teoria da conspira\u00e7\u00e3o \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juniorp2034/status/1037878834731917312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TioOrochi"}
{"id": 1037877649790533632, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037877649790533632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037876768491884545, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 72633425, "username": "andrearalp", "tweet": "Daqui a pouco chega a Manoela Davila falando \"se vc quer se livrar de ser esfaqueado vem Manoela, Haddad e Lula\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrearalp/status/1037876768491884545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876432792440833, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 147254047, "username": "4ou7devaneios", "tweet": "T\u00e3o vendo como s\u00e3o imbecis, mesmo que ele n\u00e3o tivesse sido esfaqueado de verdade, coisa que foi, eu falei dos coment\u00e1rios rid\u00edculos e essa pessoa que me respondeu \u00e0 toa s\u00f3 prova o que eu disse, obrigado e parab\u00e9ns!  https://twitter.com/CarmenLucia_SR/status/1037868989781868544\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ou7devaneios/status/1037876432792440833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876071822237696, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 70124831, "username": "thepreto", "tweet": "esfaqueado de taubat\u00e9? temos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thepreto/status/1037876071822237696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875682838110208, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4626499775, "username": "Atilarizando", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nViEoTOK4JI?aLUTO\u00a0\u2026! Bolsonaro foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atilarizando/status/1037875682838110208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037875659220107265, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 610297651, "username": "NexxTz", "tweet": "Assassinato da Marielle: FACISTAS, ASSASSINOS!!!!!!Jair Bolsonaro esfaqueado: acho que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NexxTz/status/1037875659220107265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874879863738368, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 330820716, "username": "FredMesquita1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredMesquita1/status/1037874879863738368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037874867050295296, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 422892034, "username": "AnaLuciaNina", "tweet": "Ap\u00f3s ser esfaqueado em campanha, Bolsonaro \u00e9 operado e vai para UTI -   https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-gerais-diz-policia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLuciaNina/status/1037874867050295296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874844069769216, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 402706560, "username": "moisesaraujojc", "tweet": "Acabei de ver V\u00eddeo mostra momento que Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   https://moisesaraujo.com.br/2018/09/06/video-mostra-momento-que-jair-bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moisesaraujojc/status/1037874844069769216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874541681360897, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 847327811970912256, "username": "alveSnow_", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado, Michael Jackson t\u00e1 vivo, santa cruz \u00e9 s\u00e9rie b", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alveSnow_/status/1037874541681360897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874415508377600, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3194958461, "username": "elielhudson", "tweet": "Bela rep\u00fablica essa que voc\u00eas defendem, na qual um candidato \u00e9 esfaqueado apenas por ser contr\u00e1rio ao pensamento progressista. Continuem morrendo e lutando por ela..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielhudson/status/1037874415508377600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874073773080576, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 893835554999218176, "username": "blogmaxbezerra", "tweet": "Atentado (V\u00cdDEO) Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora \u2013 Confira\u00a0v\u00eddeo  http://maxbezerra.com.br/2018/09/06/atentado-video-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-confira-video/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/f02U2xpHGr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmaxbezerra/status/1037874073773080576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873644410753024, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4872124935, "username": "fideliss__", "tweet": "gente o Bolsonaro foi esfaqueado, algu\u00e9m me diz se a faca passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fideliss__/status/1037873644410753024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873354697568256, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 306042834, "username": "hiurezin1", "tweet": "o tanto de rato q deve ter ficado feliz com o Bolsonaro sendo esfaqueado n deve ta escrito, diferen\u00e7as em opini\u00e3o politica ok, desejar morte dos outros \u00e9 outra coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiurezin1/status/1037873354697568256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873259558199296, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Bolso foi esfaqueado sim, n\u00e3o \u00e9 fake. Temos q repudiar isso. \u00c9 inaceit\u00e1vel. N\u00e3o vamos ser como eles, q riram sobre as balas ao \u00f4nibus de Lula e ainda hj mentem sobre Marielle Franco. E n\u00e3o caiamos em provoca\u00e7\u00f5es. Tem fascista doido pra \"se vingar da esquerda\".", "replies": 8, "retweets": 70, "likes": 350, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037873259558199296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873214943191040, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 402706560, "username": "moisesaraujojc", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento que Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/Z2Cid-kr0Xs?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moisesaraujojc/status/1037873214943191040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873131262803969, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4238917115, "username": "Belcherrr", "tweet": "j\u00e1 foi esfaqueado, o que eu posso fazer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Belcherrr/status/1037873131262803969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872874521022465, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 421998339, "username": "gabischreave", "tweet": "eu fico quatro horas sem internetbolsonaro esfaqueado getaway car anunciado como single mas era fakeo que????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabischreave/status/1037872874521022465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872766735843328, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3062022939, "username": "Webson015", "tweet": "Ele foi esfaqueado, n\u00e3o deixou de ser escroto n\u00e3o gente. Quem ora pela sa\u00fade dele hoje, esses dias tava no perfil de Marcelo Adnet amea\u00e7ando o cara de morte. Boa noite.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Webson015/status/1037872766735843328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871876922597378, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 844707412468752384, "username": "looomer", "tweet": "Bonoro esfaqueado. Comemoramos de maneira comedida e semi-\u00e9tica na sala dos profs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/looomer/status/1037871876922597378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871740108644353, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 899739634703454210, "username": "XavierTuca", "tweet": "Leo Stoppa - Bolsonaro esfaqueado?  https://youtu.be/XqShat_Xw-w\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XavierTuca/status/1037871740108644353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871687679844353, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 122432658, "username": "raffaaguiar", "tweet": "Esfaqueado de Taubat\u00e9. Esse homem \u00e9 um sem no\u00e7\u00e3o. Pra n\u00e3o usar outros termos.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037843056341528587\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffaaguiar/status/1037871687679844353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871602275364865, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 221532626, "username": "nattaliallima", "tweet": "O esfaqueado de Taubat\u00e9.  https://www.facebook.com/100001427576759/posts/1954240587966841/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nattaliallima/status/1037871602275364865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871558650408965, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "#Bolsonaro Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL...  https://youtu.be/u029d_QMKOc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1037871558650408965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871550333157376, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 221434757, "username": "Rafaelphillipe", "tweet": "U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que? -Museu Nacional!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelphillipe/status/1037871550333157376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871431260942336, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/iE9trGEFL1k?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037871431260942336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037871335396069378, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3252869566, "username": "pocsofredora", "tweet": "@abraaodefreitas o coitado vai perder esse prest\u00edgio pra um ot\u00e1rio que foi esfaqueado com uma faquinha de pl\u00e1stico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pocsofredora/status/1037871335396069378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abraaodefreitas"}
{"id": 1037870749459968000, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?a\u00a0 Jair Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037870749459968000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870556111155200, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1024442046734585856, "username": "eowjenni", "tweet": "algu\u00e9m: o Bolsonaro foi \"esfaqueado\"eu: rlx gente a faca ta bem#MPN #JoaoGuilherme", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#JoaoGuilherme", "link": "https://twitter.com/eowjenni/status/1037870556111155200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870435109466112, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 124332888, "username": "juniorkamarada", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorkamarada/status/1037870435109466112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037870030963109889, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2323044167, "username": "kikothiagoB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qTPCsL_k7qk?aURGENTE\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikothiagoB/status/1037870030963109889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869917922504705, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2323044167, "username": "kikothiagoB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikothiagoB/status/1037869917922504705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869868865863680, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2323044167, "username": "kikothiagoB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/kikothiagoB/status/1037869868865863680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869619027931136, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2323044167, "username": "kikothiagoB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikothiagoB/status/1037869619027931136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869580063055872, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 51164670, "username": "Lucasssaraiva", "tweet": "O Remy vai ser esfaqueado tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasssaraiva/status/1037869580063055872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869161072930816, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3233828564, "username": "JoaoYarleyOfc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoYarleyOfc/status/1037869161072930816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869043900923904, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 926257193103609856, "username": "silva_allaryce", "tweet": "Gente dormi um pouco quando acordo bonaro foi esfaqueado com faquinha mano kkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_allaryce/status/1037869043900923904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868951462662146, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 287962489, "username": "_nailtonjs", "tweet": "bolsonaro: tem que metralhar esses petistas; come\u00e7a a ficar assim meio gayzinho, leva um coro ele muda; n\u00e3o te estupro pq vc n\u00e3o mereceapoiadores: hmm kkk bjs\u201cbolsonaro esfaqueado\u201dapoiadores: MEU DEUS ESSES PETISTAS ASSASSINOS VIOLENTOS N\u00c3O PODE SER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nailtonjs/status/1037868951462662146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868790107652096, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a\u00a0 #Bolsonaro Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037868790107652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037868523421351938, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 816233239597686784, "username": "RetrofuturismoC", "tweet": "Ronaldinho estava presente no momento q Bolsonaro foi esfaqueado  pic.twitter.com/B63lj5AepT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RetrofuturismoC/status/1037868523421351938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867694035480576, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 105162531, "username": "manoelafreiren", "tweet": "obrigada aos memes do bonoro esfaqueado por me fazer feliz hoje", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelafreiren/status/1037867694035480576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867676465549319, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 750624726, "username": "juscimar2011", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e o agressor foi capturado no mesmo instante sem levar 1 tiro sequer, mesmo havendo al\u00ed v\u00e1rios seguran\u00e7as armados e policiais \u00e0 paisana tamb\u00e9m armados.Mais uma vez fica provado que arma de fogo ,em boas m\u00e3os, n\u00e3o mata ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juscimar2011/status/1037867676465549319", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867303847649281, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 119240277, "username": "tiago_jsp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_jsp/status/1037867303847649281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037867109341114368, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 882047321856507904, "username": "Erikanscmt", "tweet": "Quando li a primeira not\u00edcia \u201cbolsonaro \u00e9 esfaqueado\u201d eu achei que tinham deixado o ome em pedacinhos, mim popi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erikanscmt/status/1037867109341114368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866950062497792, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52207673, "username": "glauberlopes73", "tweet": "@DCM_online Eu tinha certeza que algum mentecapto culparia o PT. \u00c9 um imbecil igualzinho ao que foi esfaqueado. Este segundo foi v\u00edtima daquilo que prega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauberlopes73/status/1037866950062497792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037866797926686720, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 832318305255960577, "username": "garota_mioja", "tweet": "bolsonaro esfaqueado, bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado, bota casaco, tira casaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garota_mioja/status/1037866797926686720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866762681741313, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2784817765, "username": "DomJGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1bU1B5X1OY4?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado em atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomJGT/status/1037866762681741313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037866250741972994, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 715195189623701504, "username": "littlejooohn", "tweet": "hoje vi um cara com uma camisa do esfaqueado l\u00e1e eu aqui nao tenho UMA roupa de arco-\u00edris.uma vergonhavou providenciar J\u00c1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littlejooohn/status/1037866250741972994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865987469717506, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 211971879, "username": "AlvaroGuilherme", "tweet": "\"Dizer que Bolsonaro foi esfaqueado porque incita a viol\u00eancia \u00e9 a mesma coisa de dizer que mulher foi estuprada porque estava de roupa curta!\"", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroGuilherme/status/1037865987469717506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865938283061248, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 363985543, "username": "gaibufritas", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado muito triste a situa\u00e7\u00e3o passa la na rexpeita pra ver as oferta", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaibufritas/status/1037865938283061248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865854258606082, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 281071474, "username": "criativaconexao", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criativaconexao/status/1037865854258606082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865832901214208, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 204516451, "username": "CybasFreitas", "tweet": "Espero que o Bolsonaro melhore realmente. Do mesmo jeito que quero que ele perca as elei\u00e7\u00f5es (porque ganha votos por ser esfaqueado \u00e9 o c\u00famulo, tem que ganhar votos por proposta).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CybasFreitas/status/1037865832901214208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865580202668032, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2780766020, "username": "GuiiCraft_Gamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZFp7Eanh0ys?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e o juramento dos militares do EX\u00c9RCITO \u00e0 BANDEIRA NACIONAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiiCraft_Gamer/status/1037865580202668032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037865541602607107, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@t_pontes @tcuide @monarcha8 N\u00e3o est\u00e1 se vitimizando. Vitimizar tem conota\u00e7\u00e3o negativa e significa quando voc\u00ea se faz de v\u00edtima. Ou seja, a pessoa se coloca numa posi\u00e7\u00e3o de fraca, fr\u00e1gil. No caso de Bolsonaro, ele foi agredido, esfaqueado, logo v\u00edtima.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1037865541602607107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monarcha8,tcuide,t_pontes"}
{"id": 1037865209262747649, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2300818030, "username": "willifeather", "tweet": "A popularidade de bolsoniro pode at\u00e9 aumentar...Por\u00e9m, vamo pensar por outro lado como agregar isso ao nosso discurso.Ele sempre cuspiu essa da legaliza\u00e7\u00e3o das armas, detalhe que ele estava rodeado de seguran\u00e7as e da PF e mesmo assim foi \"esfaqueado\" por um cara a p\u00e9.+++++", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willifeather/status/1037865209262747649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864940726628352, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1036033687392059397, "username": "AshlleySantos3", "tweet": "MEUDEUS AFINAL BOLSONARO FOI OU N\u00c3O ESFAQUEADO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AshlleySantos3/status/1037864940726628352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864840143011840, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94393480, "username": "GlauciaLimaa", "tweet": "[V\u00cdDEO] Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://glaucialima.com/2018/09/06/video-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauciaLimaa/status/1037864840143011840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864827517980673, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 700038886, "username": "Kardok69", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kardok69/status/1037864827517980673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037864755489386496, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 76145066, "username": "dougllaspierre", "tweet": "Em uma pesquisa r\u00e1pida nos sites internacionais , a imagem do Brasil \u00e9 de um pa\u00eds em que o primeiro colocado nas pesquisas est\u00e1 preso e o segundo acaba de ser esfaqueado. #quefase", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#quefase", "link": "https://twitter.com/dougllaspierre/status/1037864755489386496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864568158965760, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 171995927, "username": "Dauto_PS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dauto_PS/status/1037864568158965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037864506318176256, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2422257655, "username": "ZueiraEliab", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZueiraEliab/status/1037864506318176256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037864109520445440, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 822187103811473413, "username": "kmaryuz", "tweet": "eu acho gra\u00e7a ver racista esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kmaryuz/status/1037864109520445440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863920139206658, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4916470343, "username": "missabreve", "tweet": "Melhor filme de com\u00e9dia 2018? \u2014 v\u00eddeo do bolsonaro sendo esfaqueado  https://curiouscat.me/missabreve/post/640709689?1536281015\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/missabreve/status/1037863920139206658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863847359639552, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 102195701, "username": "heberthve", "tweet": "O homem l\u00e1, esfaqueado, lutando pela vida num leito hospitalar e aqui gente destilando \u00f3dio e mentira...parem um minuto, fa\u00e7am uma ora\u00e7\u00e3o e pe\u00e7am pelo pronto restabelecimento do ser humano Jair Bolsonaro, e aproveitem e pe\u00e7am luz na suas vidas tamb\u00e9m, basta de tanto rancor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heberthve/status/1037863847359639552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863610758967296, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 193657515, "username": "Jakilles", "tweet": "Pelas postagens que vi aqui no Facebook hoje, fiquei assustado demais: tenho um bocado de amigos que se tivessem no ato pol\u00edtico hoje tinham esfaqueado o candidato tamb\u00e9m! Rapaz....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jakilles/status/1037863610758967296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863363412410368, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 146409253, "username": "nordeste1com", "tweet": "\u2018Agora \u00e9 guerra\u2019, diz presidente do PSL ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado  https://ift.tt/2wP6cST\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordeste1com/status/1037863363412410368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863309649891330, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 768978447926435842, "username": "jr_smota", "tweet": "Bonoro foi esfaqueado e o povo s\u00f3 sabe fazer meme!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jr_smota/status/1037863309649891330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863279308230657, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 263294147, "username": "redacaopb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://www.redacaopb.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha.html\u00a0\u2026....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaopb/status/1037863279308230657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863227609280512, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3252869566, "username": "pocsofredora", "tweet": "sem mentira nenhuma o instrutor viu o v\u00eddeo do bolsonaro sendo \u201cesfaqueado\u201d 5 vezes e ainda disse \u201colha o que t\u00e3o fazendo com o nosso candidato\u201d sinceramente eu quis passar com o carro por cima dele", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pocsofredora/status/1037863227609280512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862780605476869, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 725641147717136385, "username": "ByaAlves18", "tweet": "\"Bolsolixo foi esfaqueado\"/\"mais passa bem\"  pic.twitter.com/V3ySXeGAdy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ByaAlves18/status/1037862780605476869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862135244644352, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4488571217, "username": "Itsmeleonam", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itsmeleonam/status/1037862135244644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861884664246273, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 950053957052837888, "username": "ademarantunes5", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademarantunes5/status/1037861884664246273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861617424314369, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1072376233, "username": "SaikoMene", "tweet": "\"Sou a favor do amor, da paz e igualdade para todos <3 <3 <3\"*Pol\u00edtico \u00e9 esfaqueado*\"QUE PENA QUE N\u00c3O MORREU, DEVIA TER ESFAQUEADO MAIS\"???????independente da sua vis\u00e3o pol\u00edtica, comemorar uma PESSOA sendo esfaqueada \u00e9 doentio demais", "replies": 143, "retweets": 1125, "likes": 4636, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaikoMene/status/1037861617424314369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861499878998021, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 284237349, "username": "Meio_Nerd", "tweet": "Mas gente, o mundo gira n\u00e9? Em um dia o cara fala de metralhar a oposi\u00e7\u00e3o e no outro \u00e9 esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meio_Nerd/status/1037861499878998021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861470191661058, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2874301521, "username": "thayfairy", "tweet": "Bonaro foi esfaqueado e tem pessoas fazendo piadinhas com isso... nao gosto desse cara tenho raiva dele mas sou totalmente contra viol\u00eancia e acho rid\u00edculo oq as pessoas est\u00e3o fazendo com a situa\u00e7\u00e3o dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayfairy/status/1037861470191661058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861405045620737, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 711940589646909440, "username": "sannthiago1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sannthiago1/status/1037861405045620737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861332056301568, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2732888648, "username": "jhonznt", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonznt/status/1037861332056301568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861125860147200, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3525262816, "username": "fevangj864", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fevangj864/status/1037861125860147200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860845861175296, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. O que...  https://www.facebook.com/100008085759674/posts/2178601515752686/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037860845861175296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860333619163137, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "O homem l\u00e1, esfaqueado, lutando pela vida num leito hospitalar e aqui gente destilando \u00f3dio e mentira...parem um minuto, fa\u00e7am uma ora\u00e7\u00e3o e pe\u00e7am pelo pronto restabelecimento do ser humano Jair Bolsonaro, e aproveitem e pe\u00e7am luz na suas vidas tamb\u00e9m, basta de tanto rancor", "replies": 10, "retweets": 11, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037860333619163137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860023353962502, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 263294147, "username": "redacaopb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://www.redacaopb.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaopb/status/1037860023353962502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859850003218432, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2732888648, "username": "jhonznt", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonznt/status/1037859850003218432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037859846530523136, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 48741903, "username": "FernandoVillar_", "tweet": "E o ato de extremismo e barb\u00e1rie da campanha eleitoral partiu de um militante da esquerda. Eu fico imaginando se fosse o contr\u00e1rio. Um eleitor de Bolsonaro tivesse esfaqueado o ex-presidente Lula. A histeria que estar\u00edamos vivenciado.", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoVillar_/status/1037859846530523136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859770672328704, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1015604825587888130, "username": "minghaoxjb", "tweet": "ai gente, olha a\u00ed no hospital o cara que foi esfaqueado e teve \u00f3rg\u00e3os atingidos pela faca \ud83d\ude35\ud83d\ude31\ud83d\ude31  pic.twitter.com/EsojqWgUue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minghaoxjb/status/1037859770672328704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859747209404416, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 931354864411709441, "username": "joaoxcrf", "tweet": "at\u00e9 ontem vi gente falando sobre o setembro amarelo q \u00e9 a favor da vida, hoje comemoram um pol\u00edtico esfaqueado.brasil, pa\u00eds da hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoxcrf/status/1037859747209404416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859706595942400, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 363459690, "username": "PhranCkastro", "tweet": "Sobre essa hist\u00f3ria toda sobre o lixo humano esfaqueado hoje... T\u00f4 nem a\u00ed!! S\u00f3 t\u00e1 comendo o que plantou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhranCkastro/status/1037859706595942400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859664082493440, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 129047913, "username": "Caucadena", "tweet": "Pq o esfaqueado n\u00e3o foi o um hospital do ex\u00e9rcito?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caucadena/status/1037859664082493440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858837791956992, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 112868697, "username": "17Dennyk", "tweet": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior, se \u00e9 os pol\u00edticos ou os pr\u00f3prios cidad\u00e3os. Vejo que certos lados politicos cegam tanto, que alguns chegam a dizer que Bolsonaro t\u00e1 fingindo ser esfaqueado, e outros ate comemorando ele ter...  https://www.facebook.com/100002517469656/posts/1876146145812616/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/17Dennyk/status/1037858837791956992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858298807115776, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Tambem estranhei. Como assim um ser humano \u00e9 esfaqueado na barriga e nao sangra, a faca nao sai manchada de sangue e no momento da cirurgia, de nada parece uma cirurgia.Quero o fantastico desvendando no domingo esse teima nosso. Caso para o detetive. Verdade ou mentira? #Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Taubat\u00e9", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1037858298807115776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858174244667392, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "entao \u00e9 denuncia toda fanbase e eleitorado do esfaqueado  https://twitter.com/_putindesaias/status/1037829869319716865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037858174244667392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858162144174080, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 141065863, "username": "jacksonperigoso", "tweet": "BOLSONARO diz que ir\u00e1 fuzilar petralhas. A engavetadora-geral (Procuradora-geral) da Rep\u00fablica Raquel Dodge diz n\u00e3o ver \u2018crime\u2019.Atentado ao Bolsonaro esfaqueado  \"As elei\u00e7\u00f5es devem ser livres e justas, para...  https://www.facebook.com/100000649006060/posts/2049850968379850/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonperigoso/status/1037858162144174080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858040647704576, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1022318267099217920, "username": "GabrielGuimaC", "tweet": "Depois do cara ser esfaqueado, quase morrer a oposi\u00e7\u00e3o ainda vem dizer que a culpa \u00e9 dele. \u00c9 tenso essa invers\u00e3o de valores aqui. Que Deus esteja ao lado da fam\u00edlia Bolsonaro neste momento #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GabrielGuimaC/status/1037858040647704576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857972871983106, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1029310425081540608, "username": "jaoguilerme5", "tweet": "-AI MEU DEUS, EU T\u00d4 MORRENDO. FUI ESFAQUEADO-Ass: Bolsonaro\u00c9 verdade esse bilhete  pic.twitter.com/FMPJkmNpz6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaoguilerme5/status/1037857972871983106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857532860137472, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1021213158835441670, "username": "maju28932807", "tweet": "S\u00f3 observando a galera que diz que n\u00e3o se deve culpar a vitima quando est\u00e1 quase nua e \u00e9 abusada por um maluco, mas t\u00e1 dizendo que Bolsonaro \u00e9 culpado de ter sido esfaqueado. Continuem, a hipocrisia de vcs t\u00e1 de parab\u00e9ns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maju28932807/status/1037857532860137472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857127744851969, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3174973540, "username": "djhayvitinho", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora.  https://www.facebook.com/ZECAMANIA/videos/1038228319688525/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djhayvitinho/status/1037857127744851969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857115677831169, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "@AlbuquerqueDavy @MengoMadrid SELF ANTES DE SER \"ESFAQUEADO\"...PRA SAIR CERTINHO...rsrs  pic.twitter.com/yVKbjb9QfX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037857115677831169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengoMadrid,AlbuquerqueDavy"}
{"id": 1037856976213078017, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97558942, "username": "rafinhalmd", "tweet": "Marielle assassinada, ataque a caravana de Lula e agora Bolsonaro esfaqueado. T\u00f4 muito cansada desse planeta. ETs eu ainda t\u00f4 esperando vcs, ok?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhalmd/status/1037856976213078017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856793353965568, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "@AlbuquerqueDavy TIRANDO SELF ANTES DE SER ESFAQUEADO...PRA DEIXAR TUDO COMBINADO N\u00c9?  pic.twitter.com/we5TwkjR5K", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037856793353965568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbuquerqueDavy"}
{"id": 1037856402985893888, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "@Sidneylmartins \"COINCID\u00caNCIA\"...DEVE TER TIRADO A FOTO ANTES DE SER \"ESFAQUEADO\"  pic.twitter.com/jFgIlsbEdx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037856402985893888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sidneylmartins"}
{"id": 1037856261595951104, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3135363629, "username": "andrrson_", "tweet": "Quando vi o v\u00eddeo do bonoro sendo esfaqueado fiquei chocado. Independente de ter posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas contr\u00e1rias, jamais desejaria isso pra ningu\u00e9m. Mas aposto que se isso tivesse acontecido com lula bozo iria ficar felizasso. O car\u00e1ter diz muito sobre algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrrson_/status/1037856261595951104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855990782164993, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037855990782164993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855958263902209, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 59483525, "username": "Patpernambucana", "tweet": "\"COINCID\u00caNCIA\"...DEVE TER TIRADO A FOTO ANTES DE SER ESFAQUEADO...  pic.twitter.com/Y3CVhozobF", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patpernambucana/status/1037855958263902209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855830023041025, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2231970630, "username": "cyborgonce", "tweet": "fui esfaqueado com a beleza  pic.twitter.com/adqVAW0WYj", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyborgonce/status/1037855830023041025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855750641594368, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3754559237, "username": "daidson_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00c9 verdade esse bilete  pic.twitter.com/r6oNuJqihG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daidson_/status/1037855750641594368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855710799978498, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3062022939, "username": "Webson015", "tweet": "Bolsonaro, o candidato que prega \u00f3dio, foi esfaqueado. Estou desolado, nunca fiquei t\u00e3o triste.Ass: eu\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Webson015/status/1037855710799978498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855526858772480, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 325078684, "username": "gabriel_xlix", "tweet": "Como assim o Bolsonaro foi esfaqueado gente? tava lavando o cabelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_xlix/status/1037855526858772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855206065819649, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 915184366728417280, "username": "Marllonmk0303", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado , da\u00ed fica comprovado , ser\u00e1 que n\u00f3s da direita que pregamos o \u00f3dio mesmo ? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marllonmk0303/status/1037855206065819649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037855043746185216, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2398526079, "username": "MathewsOficialN", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 | Sou totalmente contr\u00e1rio a qualquer viol\u00eancia,\u00f3dio pol\u00edtico. Esperamos que as autoridades apurem tudo o que aconteceu e que o candidato volte a sua sa\u00fade plena o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. (N\u00e3o voto com o candidato esfaqueado).  https://twitter.com/jornalaquipe/status/1037788138683424768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MathewsOficialN/status/1037855043746185216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853960365912064, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@CaboDaciolo Deputado Daciolo, Deus hoje lhe fez um chamado como servo e lhe solicita Total apoio a esta atrocidade de um irm\u00e3o. Apoie a candidatura de #Bolsonaro e mostre sua serviencia perante o chamado divido. Sus hora de demonstrar apelo chegou! Junte-se ao Brasil esfaqueado e sangrento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037853960365912064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037853435268354048, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 234518144, "username": "DiegoRindchen", "tweet": "Ele pode at\u00e9 ter sido esfaqueado, mas vindo de uma pessoa que prega a viol\u00eancia, desrespeito e desigualdade fica dif\u00edcil de acreditar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoRindchen/status/1037853435268354048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853122381709313, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 128622651, "username": "VivianeVMenezes", "tweet": "Ta\u00ed, t\u00e3o duvidando que o Bozo foi esfaqueado, espalhando fotos e not\u00edcias fakes, sabe o que est\u00e1 acontecendo? Tem gente culpando os petistas por espalhar informa\u00e7\u00f5es inver\u00eddicas. Parab\u00e9ns para voc\u00ea que est\u00e1...  https://www.facebook.com/100000350173715/posts/1965478190140501/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianeVMenezes/status/1037853122381709313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853041486123008, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 626615588, "username": "daramontenegro_", "tweet": "@abathmateus Mas tu percebe que isso n\u00e3o \u00e9 a questao?? Tipo, que ele ser esfaqueado tem nada a ver se ele \u00e9 a favor do armamento? Tanta gente que \u00e9 a favor do armamento, essas pessoas tomarem uma facada \u00e9 mais ok do que quem n \u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daramontenegro_/status/1037853041486123008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abathmateus"}
{"id": 1037852880106135552, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 319155467, "username": "poetlizard", "tweet": "vao chorar pq o idolo deles foi esfaqueado oh meu deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poetlizard/status/1037852880106135552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852854055104512, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "#Bolsonaro Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1 Est\u00e1vel diz M\u00e9dicos  http://dlvr.it/QjN2DK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037852854055104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852851777822722, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 937859274604187648, "username": "clbfxx", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00e0 toa com v\u00e1rios seguran\u00e7as o rodeando\u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clbfxx/status/1037852851777822722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852785998422016, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3437964039, "username": "yagoleite_22", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagoleite_22/status/1037852785998422016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037852282199597056, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037852282199597056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037852254827622402, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 439970973, "username": "portalmn", "tweet": "O candidato foi esfaqueado durante um ato de campanha na tarde desta quinta-feira (6), em Minas Gerais. #Mossor\u00f3 #Bolsonaro https://mossoronoticias.com.br/cotidiano=grupo-faz-vigilia-pela-recuperacao-de-bolsonaro-em-mossoro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mossor\u00f3,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/portalmn/status/1037852254827622402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852198754025472, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 375665127, "username": "rimocratag13", "tweet": "Fiquei sabendo que Bolsonaro foi esfaqueado, \u00e9 s\u00e9rio?E  a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rimocratag13/status/1037852198754025472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852081560977408, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 215149632, "username": "jumbopaulo", "tweet": "@mangalheiro o candidato fascista \u00e0 presidencia foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jumbopaulo/status/1037852081560977408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mangalheiro"}
{"id": 1037851870297972736, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 121416149, "username": "yurirafael92", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurirafael92/status/1037851870297972736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851701108252673, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 142255631, "username": "Dougllasllopes", "tweet": "Primeiro, n\u00e3o tem ningu\u00e9m de esquerda dentro do hospital pra desmentir a hist\u00f3ria que ele esfaqueado? Deixem de frescura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougllasllopes/status/1037851701108252673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851376049483776, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1IelbT-ybAY?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado Por Alcione Giacomitti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037851376049483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851245229166592, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037851245229166592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037850664557264896, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha; estado \u00e9 est\u00e1vel, mas inspira cuidados  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380373?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380373", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037850664557264896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850587025563648, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 67609091, "username": "SiltonHenrique", "tweet": "Pol\u00edtico preso: d\u00f3lar cai.Pol\u00edtico esfaqueado: bolsa sobe.Viva o mercado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SiltonHenrique/status/1037850587025563648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850104802299904, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1025182758627422208, "username": "isadoracmr1", "tweet": "Bolsonaro forjando ter sido esfaqueado pra ganhar visibilidade sou tipo eu fingindo doen\u00e7a pra n\u00e3o ir pra aula", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadoracmr1/status/1037850104802299904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849978335449088, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4626499775, "username": "Atilarizando", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atilarizando/status/1037849978335449088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849755458494466, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 942450397, "username": "Krakusgamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Krakusgamer/status/1037849755458494466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849691097063424, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2363177018, "username": "AllLernJergi", "tweet": "Cad\u00ea o sangue? Eu hein o cara \u00e9 esfaqueado e ningu\u00e9m v\u00ea sangue nenhum?!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllLernJergi/status/1037849691097063424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849398812667904, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 355196219, "username": "wlisses1000", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wlisses1000/status/1037849398812667904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849300196360192, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 626615588, "username": "daramontenegro_", "tweet": "@abathmateus Abath, pelo amor de Deus, algu\u00e9m que quer praticar um homic\u00eddio, qualquer bandido, n\u00e3o t\u00e1 preocupado se o porte de armas \u00e9 legal ou n\u00e3o!! Ele vai matar uma pessoa po, ele t\u00e1 CAGANDO. O cara foi esfaqueado e t\u00e3o querendo usar isso contra ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daramontenegro_/status/1037849300196360192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abathmateus"}
{"id": 1037849201642745856, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 846073954343235588, "username": "aafrontosaa", "tweet": "Independente do que ele faz, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado, infantilidade do caralho  https://twitter.com/Maxxcrf/status/1037848757159841792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aafrontosaa/status/1037849201642745856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849053357400064, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1032426576636334081, "username": "dangerloud", "tweet": "\"J\u00e1 foi esfaqueado, eu vou fazer o qu\u00ea\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangerloud/status/1037849053357400064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848772145868800, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3298274342, "username": "batata_kawaii", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batata_kawaii/status/1037848772145868800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037848498757148674, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1033919222878007297, "username": "BenMenos", "tweet": "Quando eu vi o Bolsomisto sendo esfaqueado j\u00e1 me deu uma dor de cabe\u00e7a em abrir as redes sociais mais tarde. Eu tava certo, infelizmente.Espero que ele melhore e que muita gente est\u00fapida ganhe dois ml de no\u00e7\u00e3o a mais pq porra, o que tem de gente hip\u00f3crita e estupida ta imoral.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenMenos/status/1037848498757148674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848460517695488, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 254347757, "username": "luiine", "tweet": "que dia pessimo pra o psdb fazer programa falando mal do dem\u00f4nio esfaqueado kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiine/status/1037848460517695488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848228853637121, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 349918425, "username": "maralize_", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado um racista baleado (esfaqueado), eu sou macumba, o rival amaldi\u00e7oad, largando linhas, pra nem morto ser calado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maralize_/status/1037848228853637121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848085920010242, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bnllinQK_M0?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | Parte 3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037848085920010242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037847752187760642, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 191195237, "username": "annadelfina_", "tweet": "Esperando os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos da nova novela mexicana Bozonaro Esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annadelfina_/status/1037847752187760642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847573434957824, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1036257969472724993, "username": "micael_alefe", "tweet": "Prenderam Lula e os esquerdistas disseram: est\u00e3o com medo de Lula ganhar. Eu tava imaginando como seria se algum de direita tivesse esfaqueado ele. Miseric\u00f3rdia! #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/micael_alefe/status/1037847573434957824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847480379924481, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037847480379924481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037846318356615169, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "O mais triste \u00e9 ver algumas pessoas rindo e felizes com um homem esfaqueado, independente de ser Bolsonaro, a que n\u00edvel o brasileiro chegou =\\  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2085092878209116&id=100001252737604\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037846318356615169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846269589377026, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 301763425, "username": "gilrjo", "tweet": "o esfaqueado de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrjo/status/1037846269589377026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845596432785409, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 57509517, "username": "robinsonbettas", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/K499qebRA7E?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 ESFAQUEADO! Agressor \u00e9 identificado e preso, veja quem \u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robinsonbettas/status/1037845596432785409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845564279476224, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 42054719, "username": "liraserika", "tweet": "Eu n\u00e3o to acreditando que Bolsonaro foi esfaqueado por um religioso mais louco que ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liraserika/status/1037845564279476224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845474349342722, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 192569939, "username": "JulioRasec14", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioRasec14/status/1037845474349342722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845395664191488, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 980860265121157120, "username": "evelynczar", "tweet": "bonoro esfaqueado por um doido qualquer e a oposi\u00e7\u00e3o agora vai ser tida como louca que burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelynczar/status/1037845395664191488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845265456062464, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2398427252, "username": "natykawaay", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3Xq5AagXV6A?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado em Mg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natykawaay/status/1037845265456062464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845144706277376, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037845144706277376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844883195588608, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3012662896, "username": "alyssonsilva121", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyssonsilva121/status/1037844883195588608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844731080912897, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Os Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18  https://youtu.be/T-Zg1R6dGwo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037844731080912897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844685782278145, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO! https://www.youtube.com/watch?v=n2o6EsJJ3dk\u00a0\u2026  https://gab.ai/AndreCarvalho_konoha/posts/34309673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037844685782278145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844394529841152, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2323044167, "username": "kikothiagoB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikothiagoB/status/1037844394529841152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844292289495042, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 325174313, "username": "Arraes06", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arraes06/status/1037844292289495042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844047170359296, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1260998936, "username": "helozinhawn", "tweet": "tava na parada e ouvi uma conversa sobre facada j\u00e1 me aproximei pra poder escutar e saber o que vinha sobre (opini\u00e3o popular) a\u00ed uma mulher perguntou quem tinha sido esfaqueado a\u00ed a outra fez+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helozinhawn/status/1037844047170359296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843950315483141, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 821160747556343809, "username": "_Otaka", "tweet": "O esfaqueado de Taubat\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Otaka/status/1037843950315483141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843704793333760, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1837314139, "username": "AugustoLimaMP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoLimaMP/status/1037843704793333760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843694051708928, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 182589415, "username": "jglimajr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OCWXOdWXxUM?a\u00a0 3 em 1 - 06/09/18 - (Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jglimajr/status/1037843694051708928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843682345590784, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1006687604820074502, "username": "91seokjinnie", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado view em idol do @BTS_twt #BTS #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BTS,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/91seokjinnie/status/1037843682345590784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BTS_twt"}
{"id": 1037843603681366017, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://youtu.be/n2o6EsJJ3dk\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037843603681366017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843565433389056, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037843565433389056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843471900520448, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 50482920, "username": "Campinaaa", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado n\u00e9 vou fazer o que Parafraseando Jair Bolsonaro em sua declara\u00e7\u00e3o a respeito do Museu incendiado no Rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campinaaa/status/1037843471900520448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843468209377280, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 298649686, "username": "DeejayJapa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeejayJapa/status/1037843468209377280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037843407144738816, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 397237409, "username": "ErasmoNeto_", "tweet": "Para eles:Lula \u00e9 inocenteH\u00e1 uma super conspira\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a contra o PTE Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado. \ud83d\ude43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErasmoNeto_/status/1037843407144738816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842780444286976, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2511706171, "username": "DionAlef", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO, ALGUMAS VERDADES PRECISAM SER DITAS.  http://youtu.be/pShDvqLZ8Cc?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DionAlef/status/1037842780444286976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842742456606725, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2338677234, "username": "larisvr", "tweet": "ai que abuso so tem postagem desse macho p\u00e9ssimo falsamente esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larisvr/status/1037842742456606725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842730980802560, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 358278958, "username": "Jonas_ABC86", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonas_ABC86/status/1037842730980802560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842511732121601, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4571967801, "username": "incleyoon", "tweet": "fui no mercado comprar fiado e vi o bolsonaro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/Cjqzo9fKxs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incleyoon/status/1037842511732121601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842329602797569, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2192962837, "username": "Theonlymathchel", "tweet": "Bozonaro n\u00e3o foi esfaqueado de verdade porque vaso ruim n\u00e3o quebra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theonlymathchel/status/1037842329602797569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842186165989378, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 784953860125327360, "username": "LaryThorpe", "tweet": "Cad\u00ea sangue gente? Esse \u00e9 o esfaqueado de Taubat\u00e9!  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaryThorpe/status/1037842186165989378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842083757867008, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 224010225, "username": "ralphilan3", "tweet": "Minha m\u00e3e disse assim que cheguei : bonosauro foi esfaqueado kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ralphilan3/status/1037842083757867008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842075461406720, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 362576087, "username": "Mauro812112", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Onbt3-sXD_g?aJAIR\u00a0\u2026 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM COM\u00cdCIO EM MINAS GERAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauro812112/status/1037842075461406720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841568214999041, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 132566286, "username": "pignes", "tweet": "@BlogdoNoblat cara pelo amor de Deus, alguem denuncia esse velho por favor, esse cara s\u00f3 fala bosta pqp, velho flho da puta, quando tua familia for esfaqueado posta essas msm merda tbm seu desgra\u00e7ado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pignes/status/1037841568214999041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037841504692314118, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 321105453, "username": "EdmirayBezerra", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado quando estava nos bra\u00e7os do POVO.  https://www.facebook.com/100002761189971/posts/1520817611353597/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmirayBezerra/status/1037841504692314118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841470319865856, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 362576087, "username": "Mauro812112", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qjAzXSb7q5A?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauro812112/status/1037841470319865856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841283933450240, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 780573500775866368, "username": "flaviosdemelo", "tweet": "Esquerda: \"nao culpem a vitima! pipipi popopo\"Bolsonaro esfaqueado: \"tamb\u00e9m, n\u00e9? olha as coisas que ele falava.\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosdemelo/status/1037841283933450240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840536311197696, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 39242814, "username": "MarcioQueen", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e tentativa de homic\u00eddio repercute n\u00e3o s\u00f3 em Limoeiro, mas em todo o mundo.  http://dlvr.it/QjMrVl\u00a0 pic.twitter.com/nSsv6KvdoO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioQueen/status/1037840536311197696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840471312089090, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1028824904848879616, "username": "Fillipe44341585", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fillipe44341585/status/1037840471312089090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840388697010177, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 438832713, "username": "PORTALL19PE", "tweet": "PORTAL L19 PE/SP PRIME HDR PLUS 2018: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em ...  http://portall19lajedo.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PORTALL19PE/status/1037840388697010177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840364256747520, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/639tfefQmZE?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO PELA ESQUERDA DESGRA\u00c7ADA!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037840364256747520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037839713074388992, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 988597730242125825, "username": "loiradadour", "tweet": "Chocada com muitos rindo do bolsonaro ter sido esfaqueado e desejando ao pr\u00f3ximo a mesma coisa! S\u00f3 pra lembrar q n\u00e3o se deve desejar a morte de ningu\u00e9m em hip\u00f3tese alguma n\u00e3o se contaminem pelo \u00f3dio. Pq at\u00e9 os pol\u00edticos nesse momento s\u00e3o solid\u00e1rios a seus advers\u00e1rios!Tenham Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loiradadour/status/1037839713074388992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839306159796225, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 28415597, "username": "nandalribeiro", "tweet": "segundo o Atlas da Viol\u00eancia de 2018, 553 mil brasileiros perderam a vida por morte violenta na \u00faltima d\u00e9cada. ou seja, 153 mortes por dia.hoje um candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica conhecido por incitar a viol\u00eancia foi esfaqueado em um com\u00edcio.a gente superou a barb\u00e1rie \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandalribeiro/status/1037839306159796225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839222265262081, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 982425659380240384, "username": "Caroline_Anne14", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em P\u00daBLICO. S\u00e9rio que voc\u00eas ainda querem o porte legal de armas? Se t\u00e1 assim com faca imagina com arma kkkkQue Deus aben\u00e7oe", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caroline_Anne14/status/1037839222265262081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838946011496448, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 217786709, "username": "itamaramigo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MhGrJMm8Dqc?aCAIXA-PRETA\u00a0\u2026 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O VALE MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamaramigo/status/1037838946011496448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838674862505984, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 553210041, "username": "lorena_lyra", "tweet": "Oooooooh Brasil \"r\u00e9i doido\", vivemos de trag\u00e9dia em trag\u00e9dia, de vergonha em vergonha, as cinzas do museu ainda nem esfriaram e j\u00e1 passamos por outro vexame: um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado em p\u00fablico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorena_lyra/status/1037838674862505984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838646831931392, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1942656002, "username": "Claudinhus", "tweet": "Marielle Franco assassinada. \u00d4nibus de Lula crivado de balas. Bolsonaro esfaqueado. N\u00e3o importa seu lado pol\u00edtico, se voc\u00ea minimizou qualquer um desses crimes voc\u00ea est\u00e1 errado! N\u00e3o se faz democracia assim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudinhus/status/1037838646831931392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838630834905088, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 867967225763737601, "username": "alefrafael_", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado: sofrendo as consequ\u00eancias da sua pr\u00f3pria pol\u00edtica a favor de viol\u00eancia e porte de arma!  Agora vamos ver o sensacionalismo que ele vai fazer com esse atentado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alefrafael_/status/1037838630834905088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838594453336064, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 299817934, "username": "brunolima1992", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1992/status/1037838594453336064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838551805771776, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1624643245, "username": "leoniarles", "tweet": "PORQUE EST\u00c3O FALANDO QUE BOLSOASNO VAI SER ELEITO POR CONTA DE UMA FACADA ??? O BRASILEIRO \u00c9 T\u00c3O MERDA QUE RICO ESFAQUEADO \u00c9 ELEITO PRESIDENTE, POBRE \u00c9 BANDIDO E MORRE. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \u00d4 BRASILZ\u00c3O CHEIO DE GENTE MERDA PUTA QUE PARIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoniarles/status/1037838551805771776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838481513316352, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 354548958, "username": "HiltonOlimpio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiltonOlimpio/status/1037838481513316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838316907913217, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037838316907913217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037838221420507136, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 977006321236172805, "username": "kouri001", "tweet": "Meu irm\u00e3o @ewertonfelipe0 t\u00e1 menstruando pelo nariz, Bolsonaro foi esfaqueado, o namorado de F\u00e1tima Bernardes t\u00e1 pedindo voto na favip. Que dia estranho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kouri001/status/1037838221420507136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ewertonfelipe0"}
{"id": 1037838210188173312, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 173250121, "username": "KelenGladson", "tweet": "Gabriel chega me dizendo que Boulos tbm foi esfaqueado, eu quase morri do cora\u00e7\u00e3o achando que tinha virado moraA\u00ed vem Gabriel com o Gif de uma pessoa cortando um peda\u00e7o de bolo. Eu mereso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelenGladson/status/1037838210188173312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838198209015808, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/cfIpjN3Vpak?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ATACADO E ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037838198209015808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837721027391488, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 179493905, "username": "_Alissonluiz_", "tweet": "Sou totalmente contra a certos tipos de argumentos em que se fala que ele era intolerante e foi esfaqueado por outro intolerante. NADA JUSTIFICA! A gente n\u00e3o pode combater o mal com o mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Alissonluiz_/status/1037837721027391488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837592975294469, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1009918977672450048, "username": "llovvemyself", "tweet": "1- BOLSONARO ESFAQUEADO/2- FACA DE PL\u00c1STICO/3- FACADA FAKE/4- MICHAEL JSCKSON NO MEIO DA POPULA\u00c7\u00c3O KKKKKK  pic.twitter.com/YTvFet14NQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llovvemyself/status/1037837592975294469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837590324498434, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "Eu tive um brev\u00edssimo relacionamento com o Eduardo @BolsonaroSP durante a p\u00f3s em Economia, e imagino a preocupa\u00e7\u00e3o de ter um pai esfaqueado diante do pa\u00eds inteiro. Minhas ora\u00e7\u00f5es e sentimentos a todos da fam\u00edlia.", "replies": 3, "retweets": 18, "likes": 446, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037837590324498434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037837546724761601, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "AO VIVO | #BOLSONARO ESFAQUEADO  https://youtu.be/Xr_tlgNgka0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1037837546724761601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837320463044609, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 333767630, "username": "http_oberlly", "tweet": "O cara finge ser esfaqueado pra  ganhar voto KKKKKKKKKKKKKKKK gado d+", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/http_oberlly/status/1037837320463044609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837302448283648, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 241901236, "username": "carlos_neto1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_neto1/status/1037837302448283648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837297394143232, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037837297394143232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837279979622400, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 916966784430993408, "username": "juliae6__", "tweet": "t\u00f4 confusa se realmente Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliae6__/status/1037837279979622400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837264364216320, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22497116, "username": "kelneemanuel", "tweet": "Orei por Lula qnd teve c\u00e2ncer pq n\u00e3o orarei por Bolsonaro esfaqueado ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelneemanuel/status/1037837264364216320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837176573059073, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/FXkkoapMDAY?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037837176573059073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837158508195841, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037837158508195841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837131421544448, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4018298668, "username": "ninobec", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa @cesardelrei @GilsonBetta Se o cara \u00e9 doido o partido n\u00e3o faz a menor diferen\u00e7a. Poderia at\u00e9 ser do partido do esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninobec/status/1037837131421544448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GilsonBetta,cesardelrei,agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037837118549061632, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3025215592, "username": "MoabOliveira00", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/8dAC7aKRSSY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoabOliveira00/status/1037837118549061632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837114237366272, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 516759342, "username": "euDouglasRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IXahe0gKJ78?aTV\u00a0 Le\u00e3o - Plant\u00e3o TV Le\u00e3o - Bolsonaro \u00e9 Esfaqueado em Juiz de Fora - MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euDouglasRocha/status/1037837114237366272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837106075201537, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1330148496, "username": "FlavioSkar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioSkar/status/1037837106075201537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837004141223938, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1662965780, "username": "pupilacrazy", "tweet": "Aquele 1% esfaqueado.N\u00e3o acredito em mais nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pupilacrazy/status/1037837004141223938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836843943948289, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 990082953786089472, "username": "HerculesNatan", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\" Gente, n\u00e3o t\u00f4 aqui comemorando isso n, mas, isso vai acontecer qnd for liberado o porte de arma. Vai ser algo corriqueiro, pessoas que tem o discurso de \u00f3dio vai esperar oq de uma popula\u00e7\u00e3o? Outras pessoas tmb levam facadas e ngm liga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerculesNatan/status/1037836843943948289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836827334328321, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1028824904848879616, "username": "Fillipe44341585", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fillipe44341585/status/1037836827334328321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836808497721344, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037836808497721344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836715975761921, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 934525891866189825, "username": "yaxmiml", "tweet": "meu professor chegou na sala dizendo que o bolso tinha sido esfaqueado e geral achando que ele tava brincando. a\u00ed quando vimos que ele tava falando s\u00e9rio j\u00e1 veio uma voz l\u00e1 de tr\u00e1s \u201cmas morreu?\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yaxmiml/status/1037836715975761921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836532445585408, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 179493905, "username": "_Alissonluiz_", "tweet": "O que eu penso sobre o caso de Bolsonaro: Eu sinceramente n\u00e3o acredito em teoria da conspira\u00e7\u00e3o. Eu n\u00e3o acredito que isso foi a mando de algum partido de esquerda como os eleitores est\u00e3o esbravejando.  E tamb\u00e9m, n\u00e3o acredito que ele foi esfaqueado por ser temido, n\u00e3o creio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Alissonluiz_/status/1037836532445585408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836414975729664, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 737996685545209856, "username": "gabrieleclara4", "tweet": "Mano, qq t\u00e1 acontecendo com a humanidade??? Vcs tem no\u00e7\u00e3o q foi um SER HUMANO q foi esfaqueado??? T\u00c3O COMEMORANDO OQ PORRA?????????? Ele pode ser machista, homof\u00f3bico, sexista o krlh a 4,mas ningu\u00e9m repitam comigo, NINGU\u00c9M merece ser esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieleclara4/status/1037836414975729664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836234968768513, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2390099569, "username": "euleaozinhoo", "tweet": "se bolonaro foi esfaqueado msm e morrer os votos dos boludo vao p quem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euleaozinhoo/status/1037836234968768513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836049093820416, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 570087962, "username": "AraujoCid", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoCid/status/1037836049093820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835836669091840, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2780766020, "username": "GuiiCraft_Gamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiiCraft_Gamer/status/1037835836669091840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835487438766080, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a\u00a0 #Bolsonaro Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037835487438766080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835486771916801, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1330148496, "username": "FlavioSkar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioSkar/status/1037835486771916801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835481294155776, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037835481294155776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835465020375041, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028877365294886912, "username": "caiosyj", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiosyj/status/1037835465020375041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835415594496000, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2667588918, "username": "ianboaodao", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianboaodao/status/1037835415594496000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835333339992064, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2776249359, "username": "joovcl5", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joovcl5/status/1037835333339992064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835284782694402, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 950108191089676288, "username": "kjhutted", "tweet": "e a j\u00falia que confundiu a not\u00edcia do bolsonaro e falou pra mim\"menina, mainha me falou q um mission\u00e1rio foi esfaqueado em MG\"duas horas dps q ela se toca q entendeu errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kjhutted/status/1037835284782694402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835085947580416, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 598285972, "username": "beernardoc_", "tweet": "Eu to mt putoooo... vim bater em tirol pra ver Ciro Gomes falar e o bixo simplismente N\u00c3O VEM por causa do que rolou com o esfaqueado... pqppp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beernardoc_/status/1037835085947580416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835016615735298, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2867923599, "username": "sparkjiminx", "tweet": "fiquei sabendo agora q o bozo foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sparkjiminx/status/1037835016615735298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834829344256001, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 52278263, "username": "sergioricardojr", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, Neymar dando uma entrevista boa... Que dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioricardojr/status/1037834829344256001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834821672697861, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1037834821672697861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834769839448064, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037834769839448064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834577098809349, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 844707412468752384, "username": "looomer", "tweet": "Meu coordenador interrompeu minha aula pra me dar os news que o Bonoro tinha sido esfaqueado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/looomer/status/1037834577098809349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834109442293761, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 118089532, "username": "_kittylins", "tweet": "Vcs v\u00e3o mudar o voto pq o Bozo foi esfaqueado? Pq eu mesma nem", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kittylins/status/1037834109442293761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833922183421953, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2523369036, "username": "MiriaKah", "tweet": "Essa galera que est\u00e1 comemorando pq o Bolsonaro foi esfaqueado, \u00e9 a mesma galera que fala \" mais amor e menos \u00f3dio\" ue, algo errado n\u00e3o est\u00e1 certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriaKah/status/1037833922183421953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833854516584448, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2376380370, "username": "LuizHenriqueRN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenriqueRN/status/1037833854516584448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833737797480448, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 731162354, "username": "clebermoura_pb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebermoura_pb/status/1037833737797480448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833533883142146, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 956164159426781190, "username": "onetricolor", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado? \u00e9 ver\u00eddica essa not\u00edcia?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onetricolor/status/1037833533883142146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833078071156736, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037833078071156736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833013088927744, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 890699934097448961, "username": "MattheusLevy", "tweet": "Eu n\u00e3o mere\u00e7o ser ESFAQUEADO por quem pensa diferente de mim!#For\u00e7aBolsonaro#17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#17", "link": "https://twitter.com/MattheusLevy/status/1037833013088927744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832849305419778, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2323044167, "username": "kikothiagoB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikothiagoB/status/1037832849305419778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832804866768896, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3475086257, "username": "RarisonCa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RarisonCa/status/1037832804866768896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832795958206465, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 48047831, "username": "IsabelleMoura", "tweet": "@thewantedtube Foi esfaqueado durante um evento da campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelleMoura/status/1037832795958206465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thewantedtube"}
{"id": 1037832521461817344, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037832521461817344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832240921804800, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=qzPdqGcmGYw&u=%2Fwatch%3Fv%3Dn2o6EsJJ3dk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037832240921804800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832220289822720, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha em Juiz de Fora; filho diz que caso \u00e9 grave  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380329?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026  Pra falar uma merda dessas s\u00f3 pode ser a Folha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380329", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037832220289822720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832208021508096, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2956204354, "username": "MarcosBSG1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBSG1/status/1037832208021508096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832169383776262, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1891913570, "username": "tothig_thi", "tweet": "mt triste ver gente comemorando algu\u00e9m ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tothig_thi/status/1037832169383776262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832144184201216, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz Fora. Tem o f\u00edgado perfurado. O bandido \u00e9 preso e o LIXO da @GloboNews tenta vender a ideia de que Bolsonaro tem culpa do pr\u00f3prio estaqueamento pq defende o armamento do povo. IDIOTAS: ele defende o armamento do...  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2006035396125494/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037832144184201216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037832129747419138, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037832129747419138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831908367982593, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O presidente licenciado do PSL na Para\u00edba, Julian Lemos (@julianlemos1717), divulgou um v\u00eddeo para tranquilizar os eleitores de Bolsonaro, sobre seu quadro de sa\u00fade, ap\u00f3s ser esfaqueado na tarde desta...  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/327341797831635/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037831908367982593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831858770391040, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2213070013, "username": "AlfredoNetoBF", "tweet": "Pena de morte: Criticam o cara!Bandido morto: Criticam o cara!\"BOLSONARO ESFAQUEADO\"Geral feliz nas redes sociais. \u00d4xi? Cad\u00ea aquele povo humano e cheio de sensibilidade?Voc\u00eas s\u00e3o humanos porra nenhuma bando...  https://www.facebook.com/100001697341885/posts/1944536855612874/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlfredoNetoBF/status/1037831858770391040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831803682398209, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3060488564, "username": "Allef_Alianca", "tweet": "Segue imagens de bonoro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/gTnGOkoDKq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allef_Alianca/status/1037831803682398209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831675378585601, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2670232252, "username": "arthurmira19", "tweet": "Diz que \u00e9 contra a viol\u00eancia e amou quando Bolsonaro foi esfaqueado... vai entender n\u00e9 kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmira19/status/1037831675378585601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831547062169600, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 384383091, "username": "ivsonhunter", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivsonhunter/status/1037831547062169600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831321563815936, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2323044167, "username": "kikothiagoB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ah0k3MnS3Y8?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | PARTE 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikothiagoB/status/1037831321563815936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037831307848499200, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 276664232, "username": "leocni", "tweet": "J\u00e1 foi esfaqueado, queria que eu fizesse oq?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocni/status/1037831307848499200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831239452033024, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO, Bolsonaro leva facada: Veja a FACA usada contra Bolsonaro  https://youtu.be/4kXneDhmrqA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1037831239452033024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831117758447617, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 590444351, "username": "dudaalbq", "tweet": "Eu nao sei se eu fico com mais vergonha das pessoas se MATANDO pra mostrar que \u00e9 fake ou das pessoas que estao COMEMORANDO o fato de um candidato (que \u00e9 um ser humano como qualquer outro, independente se suas ideologias nao se converge com as dele) tenha sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudaalbq/status/1037831117758447617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831040692305922, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 706580225837162496, "username": "Litlebigbadlion", "tweet": "mano, eu tou vendo gente comemorando o fato do Bolsonaro ter sido esfaqueadoE ainda dizem que \u00e9 ELE que incita o \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Litlebigbadlion/status/1037831040692305922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831033083895808, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 352750878, "username": "helladio84", "tweet": "A hist\u00f3ria j\u00e1 foi incendiada, o futuro \u00e9 esfaqueado e o pa\u00eds vai se afundando, o presente est\u00e1 o caos, aonde vamos parar?jairmessiasbolsonaro com meu livro \u201cPresidente\u201d, com os futuros\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZsxAGgOao/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8uzynwyvjwkp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helladio84/status/1037831033083895808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831018856833029, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata @rodrigo_upt Espero que seu pai n\u00e3o tenha que passar por isso,ser esfaqueado e ainda ser chamado de vagabundo, mais cuidado pode voltar pra vc e sua fam\u00edlia, a esquerda hoje mostrou definitivamente quem \u00e9,s\u00e3o infelizes,cru\u00e9is e pregam o \u00f3dio ao contradit\u00f3rio,todos est\u00e3o vendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037831018856833029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo_upt,rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037830982563520513, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2245581762, "username": "eugpatriota", "tweet": "Ali\u00e1s, cheguei em ksa e recebi a not\u00edcia que bolsa de bosta foi esfaqueado, ai eu me pergunto: O que t\u00e1 acontecendo com meu Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugpatriota/status/1037830982563520513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830596364517381, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "\"Meu partido \u00e9 o Brasil\"mensagem da camisa de Bolsonaro no momento em que foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1037830596364517381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830505310216192, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037830505310216192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830456077561856, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1851204001, "username": "Rsouza1991", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?a\u00a0 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rsouza1991/status/1037830456077561856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037830351211692032, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 599994431, "username": "charlysouza1", "tweet": "#OsPingosNosIs  Um candidato esfaqueado por advers\u00e1rio enquanto levado nos ombros de seus eleitores. N\u00e3o \u00e9 esse o Brasil que quero. Vergonha internacional. Resultado de fanatismo, n\u00e3o de politiza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/charlysouza1/status/1037830351211692032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830343296876545, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 359933307, "username": "salatielreal", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora, diz PM  http://dlvr.it/QjMZBT\u00a0 pic.twitter.com/CCgYqwjdTC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salatielreal/status/1037830343296876545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830227177734145, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1485408667, "username": "frediamonds", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado  pic.twitter.com/DZKBL14aR2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frediamonds/status/1037830227177734145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830065818677248, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 948997457802858496, "username": "andrethequebrad", "tweet": "@Nascente_Lulu @Rankssauro Vc  realmente ta comemorando que alguem fo esfaqueado?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrethequebrad/status/1037830065818677248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rankssauro,Nascente_Lulu"}
{"id": 1037829906082816001, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53801633, "username": "Jovandejunior", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado com uma camisa verde e amarelo escrita \"MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL\"...  vamos mudar essa na\u00e7\u00e3o doente!!!! #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Jovandejunior/status/1037829906082816001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829707931308032, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3002504110, "username": "evelozaf62", "tweet": "Bolsonaro, esfaqueado em Juiz de Fora, \u00e9 monitorado ap\u00f3s cirurgia  https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-leva-facada-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelozaf62/status/1037829707931308032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037829462383968257, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037829462383968257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829399658168321, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Ah0k3MnS3Y8?a\u00a0 (Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | PARTE 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037829399658168321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829384848044033, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3264763300, "username": "SolitarioWolf0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SolitarioWolf0/status/1037829384848044033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829312613822464, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037829312613822464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829190299643907, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 715943428429889536, "username": "f5cariri", "tweet": "Vice de Bolsonaro sugere que atentado \u00e9 desespero do PT. Jair Bolsonaro foi esfaqueado nesta quinta-feira, durante um ato de campanha em Minas Gerais. http://bit.ly/2wQYG9T\u00a0 http://bit.ly/2wQYG9T\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f5cariri/status/1037829190299643907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829056194965504, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 728627624, "username": "frantv_", "tweet": "eu t\u00f4 vendo \u201ccrist\u00e3os\u201d comemorando o fato do bolsonaro ser esfaqueado (?)onde fica o amor ao pr\u00f3ximo mesmo ein galera...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frantv_/status/1037829056194965504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829046384525312, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Fo5zDp79Yks?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO !!!! SOU COMO SOU...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1037829046384525312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828991141347329, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 118492954, "username": "manoel_rn", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoel_rn/status/1037828991141347329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828908240887808, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55686277, "username": "toritama_pe", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PM  http://dlvr.it/QjMSJ7\u00a0 pic.twitter.com/9sJaD7sHE1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toritama_pe/status/1037828908240887808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828863378653185, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 568107566, "username": "JozuelitonGamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JozuelitonGamer/status/1037828863378653185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828806793416704, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 92540840, "username": "misslombra", "tweet": "eu sentindo dor na tatuage e lembrei q estou deitada em cima dela culpa de bonoro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misslombra/status/1037828806793416704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828676103168000, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 112811744, "username": "NubiaRenata", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://dlvr.it/QjMRBp\u00a0 pic.twitter.com/2kQ3L6FKi3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NubiaRenata/status/1037828676103168000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828637016317954, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 423613902, "username": "Portal_T5", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://dlvr.it/QjMQzG\u00a0 pic.twitter.com/NSvILn329d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Portal_T5/status/1037828637016317954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828626375311360, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ah0k3MnS3Y8?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo | PARTE 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037828626375311360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828616497680384, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 76041287, "username": "CarlosRocha_", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://dlvr.it/QjMQvV\u00a0 pic.twitter.com/XEgAvzYK5B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosRocha_/status/1037828616497680384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828574160375809, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 37202917, "username": "gutobrandao", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://dlvr.it/QjMQfy\u00a0 pic.twitter.com/B3LVMzVOrk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutobrandao/status/1037828574160375809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828529709309952, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2254028430, "username": "jnior1991", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnior1991/status/1037828529709309952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828439477235712, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3439508475, "username": "thamissillva", "tweet": "E esses v\u00eddeos que parecem que t\u00e3o falando de bolsonaro esfaqueado mas \u00e9 o gemid\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamissillva/status/1037828439477235712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828199357374464, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 253506180, "username": "Rafael_loppes1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael_loppes1/status/1037828199357374464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828096886374401, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1037828096886374401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828027068108800, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2361729243, "username": "CaioLima077", "tweet": "imagino lula sendo esfaqueado e quem \u00e9 eleitor de bolzonaro com certeza iria comemorar o fato, ou alguem tem peito p discordar?", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLima077/status/1037828027068108800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827842590040065, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 14262156, "username": "bruN0", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado por um comentarista do G1 e ainda tem gente surpresa. Ah v\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruN0/status/1037827842590040065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827743637880833, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 35769730, "username": "luckmorais", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckmorais/status/1037827743637880833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827719113793536, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 240957206, "username": "DOMDIEGO_10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DOMDIEGO_10/status/1037827719113793536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827576746536960, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 22810028, "username": "dellanio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dellanio/status/1037827576746536960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827403593261077, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1730044274, "username": "strongertini", "tweet": "\"O Bolsonaro foi esfaqueado e o Brasil est\u00e1 chocado\"Milhares de pessoas \u00e9 violentado todos os dias e o povo fica chocado mas nenhum desses pol\u00edticos at\u00e9 o pr\u00f3prio Bozo n\u00e3o fazem NADA para acabar com isso, s\u00f3 pioram Me poupem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strongertini/status/1037827403593261077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827263494946817, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2376380370, "username": "LuizHenriqueRN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenriqueRN/status/1037827263494946817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827252950429696, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037827252950429696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827211338833920, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037827211338833920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827145878450176, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1668937968, "username": "justmekaline", "tweet": "eu no trabalho e do nada a cliente grita BOLSONARO FOI ESFAQUEADO eu q? como assim e a cliente foi embora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/justmekaline/status/1037827145878450176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827093919412224, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1033120313737994242, "username": "EDSONVICTORLN", "tweet": "@Cachinhosde0uro Foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EDSONVICTORLN/status/1037827093919412224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cachinhosde0uro"}
{"id": 1037826963627360257, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1037826963627360257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826862204895233, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037826862204895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826843867414528, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 333529257, "username": "LeandrOkasimiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Mn1BXdO-KdE?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado: extremismo e ironia | VLOG SAGAZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandrOkasimiro/status/1037826843867414528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826840314896384, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2232416604, "username": "CleytonAntenor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleytonAntenor/status/1037826840314896384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826736300404737, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51559581, "username": "wiltonjac", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado h\u00e1 pouco. \u00c9 o tipo de situa\u00e7\u00e3o que me faz crer que, por diverg\u00eancias ideol\u00f3gicas, estamos perdendo nossa civilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiltonjac/status/1037826736300404737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826697956143106, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 868623892591644672, "username": "quepanca", "tweet": "gt eu odeio bozo principalmente pq ele prega muito \u00f3dio e preconceito, mas dizer que eu achei justo que ele foi esfaqueado eu n achei nmas \u00e9 o ditado n\u00e9: viol\u00eancia gera viol\u00eancia, vc colhe o que planta", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quepanca/status/1037826697956143106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826553256849413, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 971109970442846208, "username": "ihhseinao", "tweet": "Jair bolsonaro uns dias atr\u00e1s falou de metralhar a glr do PT no Acre hoje ele \u00e9 esfaqueado. Sofreu do que ele pr\u00f3prio incentiva, a viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihhseinao/status/1037826553256849413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826528371867648, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1037826528371867648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826431504527360, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "Agora estou na d\u00favida se realmente Jair Bolsonaro foi esfaqueado... A faca saiu limpa e ele n\u00e3o sangrou... M\u00e9dico tratando sem luvas... Estranho... Ser\u00e1 arma\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra ganhar apoio e diminuir a rejei\u00e7\u00e3o? Bonoro  pic.twitter.com/2mEnNtzM04", "replies": 6, "retweets": 11, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037826431504527360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826382976507904, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Voc\u00ea @cristilobo t\u00e1 dizendo na Globonews que o @jairbolsonaro insita a viol\u00eancia e por isso ele foi esfaqueado.Voc\u00ea t\u00e1 culpando a v\u00edtima? #Edicao18Voc\u00ea t\u00e1 fazendo igual as pessoas que culpam a mulher por ela ser abusada.N\u00e3o seja desonesta #3em1#OsPingosNosIs", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#Edicao18Voc\u00ea,#3em1,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037826382976507904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826240370143233, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 126383719, "username": "karllabarbosa", "tweet": "Triste ano pra democracia brasileira. Vereadora @mariellefranco assassinada no Rio, caravana do ex-presidente Lula recebida a tiros no Sul e agora um candidato a presidente esfaqueado em pleno ato de campanha. Precisamos de paz! #ViolenciaGeraViolencia #Democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ViolenciaGeraViolencia,#Democracia", "link": "https://twitter.com/karllabarbosa/status/1037826240370143233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariellefranco"}
{"id": 1037826153912750080, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 81715146, "username": "emmanuelfranca", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmanuelfranca/status/1037826153912750080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826137999601664, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037826137999601664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826115061071872, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "o cara foi ESFAQUEADO h\u00e1 poucas horas e c\u00eas querem que a gente fale de outra coisa?al\u00f4 gay", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037826115061071872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826079644364800, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1003759537235644417, "username": "gogouzinho", "tweet": "o cen\u00e1rio pol\u00edtica est\u00e1 ca\u00f3tico \u00e9 candidato falando sobre fuzilar os eleitores de outro\u00e9 candidato sendo esfaqueado eu t\u00f4 com medo do que vem a seguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gogouzinho/status/1037826079644364800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826055770394625, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 237070073, "username": "BlogdoKlyngerr", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora-MG, candidato foi operado e estado de sa\u00fade \u00e9 est\u00e1vel, agressor foi identificado e preso em flagrante  https://www.rodrigoklyngerr.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/BlogdoKlyngerr/status/1037826055770394625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826009884590080, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037826009884590080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825965756436481, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "@jair #AoVivo #GiroNot\u00edcias Apresenta\u00e7\u00e3o: Fl\u00e1vio Nicetas>>@Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.#SeLigaNoGiro  https://www.facebook.com/giromatanorte/videos/670868599955651/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AoVivo,#GiroNot\u00edcias,#SeLigaNoGiro", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037825965756436481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jair"}
{"id": 1037825949306257408, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 81715146, "username": "emmanuelfranca", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmanuelfranca/status/1037825949306257408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825811837906944, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037825811837906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825761229463552, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 384383091, "username": "ivsonhunter", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivsonhunter/status/1037825761229463552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825569440710656, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 131623937, "username": "ClaytonXSantos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaytonXSantos/status/1037825569440710656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825542937108482, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 62780144, "username": "rodrigoklyngerr", "tweet": "#BlogRodrigoKlyngerr: Bolsonaro \u00e9 operado ap\u00f3s ser esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora-MG, estado de sa\u00fade do candidato \u00e9 est\u00e1vel  https://www.rodrigoklyngerr.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BlogRodrigoKlyngerr", "link": "https://twitter.com/rodrigoklyngerr/status/1037825542937108482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825498993373184, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 859063667098361858, "username": "mdudapinto", "tweet": "\u00c9 presidente gravando fitas estilo 13 Reasons Why, \u00e9 candidato sendo esfaqueado, todo dia algo novo nessa s\u00e9rie chamada #elei\u00e7\u00f5es pic.twitter.com/8nmnb3jV5Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/mdudapinto/status/1037825498993373184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825479560982528, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037825479560982528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825293074030593, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4730793220, "username": "babytribbiani", "tweet": "E pra aqueles que est\u00e3o dizendo \"Bom que morra\" e essas coisas, voc\u00eas s\u00e3o nojentos, tenham empatia, por mais que voc\u00ea n\u00e3o apoie/goste de Bolsonaro, NINGU\u00c9M merece ser esfaqueado ou algo do tipo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babytribbiani/status/1037825293074030593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824884011937792, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1031545297615368198, "username": "rainha_da_sarra", "tweet": "Me sinto mal por rir dos memes de Bolsonaro esfaqueado, eu achava que era tudo fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainha_da_sarra/status/1037824884011937792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824797114343424, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 313708853, "username": "samuelpinusa", "tweet": "Minha m\u00e3e falando: \"t\u00e3o dizendo que ele foi esfaqueado, mas eu s\u00f3 vi enfiar a faca uma vez. Esfaqueado \u00e9 v\u00e1rias vezes, n\u00e9 n\u00e3o?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpinusa/status/1037824797114343424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824603186376704, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1037824603186376704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824578322608130, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 105575368, "username": "_bialourenco", "tweet": "no dia que meus dados m\u00f3veis acabam e eu fico o dia todo sem internet:- bozonaro esfaqueado- bolsa de valores aumenta 1%- queda do d\u00f3lar- aliexpress a todo o vapor- teorias da conspira\u00e7\u00e3o- foi superficial- foi profundo- dia do sexo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bialourenco/status/1037824578322608130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824571485896704, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 915000077395079169, "username": "_anabelav", "tweet": "men idai se vc \u00e9 a favor ou contra o Bolsonaro no segundo que voc\u00ea acha bem feito ele ter sido esfaqueado voc\u00ea se torna um verdadeiro babaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_anabelav/status/1037824571485896704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824479890628608, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2569938289, "username": "DiegoGmsGamer1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoGmsGamer1/status/1037824479890628608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824386621997057, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 227016456, "username": "ITADOC", "tweet": "Al\u00e9m de lutar contra a morte, existe a vileza dos jornalistas  de esquerda em culpar o Bolsonaro por ter sido esfaqueado. Para eles a culpa \u00e9 do conceito abstrato da \u201cviol\u00eancia\u201d #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ITADOC/status/1037824386621997057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824002243354626, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 788160977921511425, "username": "pacienciazzer0", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ter que ver not\u00edcias do cara esfaqueado em todos os lugares", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pacienciazzer0/status/1037824002243354626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823991497588736, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 806297280567459844, "username": "fuckyouby_", "tweet": "Ja foi feitoJa foi esfaqueadoQuer que eu fa\u00e7a o que? -Museu Nacional", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckyouby_/status/1037823991497588736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823893338243075, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 928384153200005122, "username": "biitoriia", "tweet": "aqui t\u00e1 soltando fogos porque o bonoro foi esfaqueado  pic.twitter.com/OqFMnTLeQO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biitoriia/status/1037823893338243075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823781115445249, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@jornalnacional se @jairbolsonaro n\u00e3o tivesse sido esfaqueado, vcs n\u00e3o fariam jornal hoje, n\u00e9 pq afinal voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam outra not\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037823781115445249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823577620455429, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2802409770, "username": "GeovanaCameron", "tweet": "Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado mas eu achei bem poquim bom ele levar uma facada SJSJJSJSJSJSJSSJJSSSSSSN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanaCameron/status/1037823577620455429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823459647209475, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz PM  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-interrompe-ato-de-campanha-apos-ser-esfaqueado-em-juiz-de-fora-diz-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037823459647209475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823438604455937, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 68465141, "username": "dennysleite", "tweet": "Num dia, diz que vai metralhar um monte de gente... no outro, pesquisas mostram derrota em todos os cen\u00e1rios de segundo turno... no dia seguinte \u00e9 \"esfaqueado\"... \u00c7\u00eai...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennysleite/status/1037823438604455937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823417351852033, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas e passa por cirurgia  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-minas-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037823417351852033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823238372384768, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037823238372384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823183267618816, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 94576803, "username": "carlosflira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosflira/status/1037823183267618816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823173427773440, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 173160541, "username": "R__David", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/R__David/status/1037823173427773440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823046499758082, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1037823046499758082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822957303652352, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 946851050698477568, "username": "lucapcioso", "tweet": "O ESFAQUEADO DE TAUBAT\u00c9.  pic.twitter.com/UMDG7M1EII", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucapcioso/status/1037822957303652352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822836235067392, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 358278958, "username": "Jonas_ABC86", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonas_ABC86/status/1037822836235067392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822776688734208, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 859978223945490433, "username": "Olagoaonline", "tweet": "O suspeito de ter esfaqueado o candidato foi identificado pela Pol\u00edcia Militar. Saiba mais!#OLagoa https://olagoa.com.br/seguranca/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OLagoa", "link": "https://twitter.com/Olagoaonline/status/1037822776688734208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822691452092419, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 263711280, "username": "bladxrunner", "tweet": "E outra a foto do m\u00e9dico pode ser forjada, s\u00f3 a foto, pra aumentar a hist\u00f3ria... Mas eu realmente acredito q ele tenha sido esfaqueado superficialmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bladxrunner/status/1037822691452092419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822666969886721, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 28219016, "username": "luan_alencar", "tweet": "mas infelizmente, a verdade nua e crua \u00e9 que a gente vive no pa\u00eds que matou a marielle, atirou na caravana do lula e agora tem um candidato \u00e0 presid\u00eancia esfaqueado pro curr\u00edculo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luan_alencar/status/1037822666969886721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822563500613632, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 746731782830186496, "username": "bangtbys", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 preciso apoiar o Bolsonaro pra perceber que um candidato ser esfaqueado foi o auge, as pessoas enlouqueceram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bangtbys/status/1037822563500613632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822486736461824, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 263711280, "username": "bladxrunner", "tweet": "@Gnomawhore a foto pode ter sido forjada s\u00f3 pra aumentar o estado f\u00edsico dele, mas acredito q tenha realmente sido esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bladxrunner/status/1037822486736461824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gnomawhore"}
{"id": 1037822447834214401, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 76079511, "username": "Andnet_br", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andnet_br/status/1037822447834214401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822440741724160, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1018360665608740864, "username": "Samanta99591784", "tweet": "Dei tanto que perdi o babado do Bolsolixo ter sido esfaqueado. Socorro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samanta99591784/status/1037822440741724160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822398828085248, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 68726358, "username": "ThomazOuMenoos", "tweet": "Se um candidato a presidente \u00e9 esfaqueado, imagina voc\u00ea, pobre, fodido, que ningu\u00e9m sabe quer \u00e9. Por mais \u00f3dio que voc\u00ea tenha pelo Bolsonaro, acontecimentos como esse s\u00e3o foda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazOuMenoos/status/1037822398828085248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822357237387264, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1010980125133955073, "username": "mightxbewrong", "tweet": "eu chego do sexto hor\u00e1rio e bolsonaro foi esfaqueadook", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mightxbewrong/status/1037822357237387264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822195886477312, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35769730, "username": "luckmorais", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?a\u00a0 Os Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luckmorais/status/1037822195886477312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037822004764860418, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Eu me sentindo mal depois que o Bozo foi \"esfaqueado\":  https://media2.giphy.com/media/ckrkpM10FX1VS/giphy.gif\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037822004764860418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821975459028993, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2850831317, "username": "esportivo1", "tweet": "Urgente: Candidato a Presid\u00eancia Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha:  http://youtu.be/tva0OpBHUzs?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esportivo1/status/1037821975459028993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821952822366208, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 307474119, "username": "keylla02", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylla02/status/1037821952822366208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821877438373888, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 41122215, "username": "romildoquem", "tweet": "Ningu\u00e9m me tira da cabe\u00e7a que o mito ser esfaqueado publicamente (e na frente das c\u00e2meras!) foi uma jogada do partido. S\u00d3 ACHO. \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romildoquem/status/1037821877438373888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821856739454976, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1164877908, "username": "leosantosls_", "tweet": "Marielle foi morta a tiros, Bolsonaro esfaqueado. N\u00e3o tem nada a ver com esquerda ou direita. \u00c9 radicalismo e viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leosantosls_/status/1037821856739454976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821694428237824, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 991766819944923136, "username": "isabelavaness", "tweet": "Se for p tentar impedir que o homem que foi esfaqueado se candidate, amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelavaness/status/1037821694428237824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821272456155142, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2849926595, "username": "c_ribeiiro_", "tweet": "O plano do candidato \"esfaqueado\" desceu pelo ralo \ud83e\udd14\ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_ribeiiro_/status/1037821272456155142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821252704980992, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 823671938111459328, "username": "NOEL_PLAY_CRAFT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NOEL_PLAY_CRAFT/status/1037821252704980992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821180252631040, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2269563146, "username": "douglasdgva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1T9MfID72l8?aUrgente\u00a0\u2026: #Bolsonaro ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/douglasdgva/status/1037821180252631040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821120240644098, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 881860322323296256, "username": "doxagcf", "tweet": "voc\u00eas ainda t\u00e3o dando ibope pro esfaqueado? gENTE parem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doxagcf/status/1037821120240644098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820874500464640, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1037820874500464640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037820750525280262, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4419764135, "username": "mariihgz", "tweet": "Minha Net cai e quando volta bonoro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariihgz/status/1037820750525280262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820700659249158, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 839094377368662017, "username": "luluzita__", "tweet": "acordei da maior soneca da tarde quando vejo bonaro esfaqueado e movimentando o grupo da faculdade no wpp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luluzita__/status/1037820700659249158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820543037329408, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@BernardoMF Desesperado ele armou essa jogada de marketing ao ponto de ser esfaqueado. Objetivo foi atingido, a m\u00eddia em geral s\u00f3 fala em Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037820543037329408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037820457892950017, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 120208730, "username": "lacerdasonia", "tweet": "Esfaqueado vem a p\u00e9  para o hospital.  https://www.facebook.com/1289094384/posts/10212632227302483/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerdasonia/status/1037820457892950017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820144876220416, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14938645, "username": "samurainigga", "tweet": "O atentado ocorrido hoje tmb serve pra filtrar seus \"amigos\" nas redes sociais. Qualquer um q n\u00e3o se solidarize com um ser humano esfaqueado n\u00e3o merece ser amigo. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/samurainigga/status/1037820144876220416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820100873580544, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "O candidato da extrema-direita a presidente, Jair Bolsonaro, \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://www.blogdefranciscocastro.com.br/2018/09/o-candidato-da-extrema-direita.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037820100873580544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819886188326913, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 982628469191389185, "username": "aryyfl", "tweet": "@lucasantos0 Esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aryyfl/status/1037819886188326913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasantos0"}
{"id": 1037819845335764992, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1031283080617766913, "username": "zatagima", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\"   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zatagima/status/1037819845335764992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819690083667968, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3399967541, "username": "EduardoSarthory", "tweet": "Bolsonaro disse que ia fuzilar os petistas e acabou sendo esfaqueado. Acho que a facada foi em leg\u00edtima defesa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSarthory/status/1037819690083667968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819488127922182, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2216507910, "username": "BannerJimmy", "tweet": "Algu\u00e9m me explica pq t\u00e3o chamando o esfaqueado de Bonoro? Dormi a tarde inteira e me acordo o Brasil t\u00e1 assim \u00e7okorro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BannerJimmy/status/1037819488127922182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819239867068416, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "\"Jornalismo da #GLOBOSTA , CONTINUA AFIRMANDO EM SUAS AFILIADAS, QUE BOLSONARO FOI \"SUPOSTAMENTE\" ESFAQUEADO... VAI VENDO....ESPALHEM A REAL INFORMA\u00c7\u00c3O, AOS QUATROS CANTOS DESTE PA\u00cdS. VAMOS DESMENTIR ESTE \"JORNALISMO\" MILITANTE DA ESQUERDA. #BetoCosta #B\u2026  https://ift.tt/2CsVqH6\u00a0 pic.twitter.com/8bp4EsHaJN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GLOBOSTA,#BetoCosta,#B", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037819239867068416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819198880317441, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "@ggreenwald OK. O que foi esfaqueado \u00e9 o fascista e o que esfaqueou \u00e9 o democrata. Cara. Para que t\u00e1 feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1037819198880317441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037819192052015104, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 847555645817704448, "username": "harleybong", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. Uma aluna. BURRA falou \"ele pregar a viol\u00eancia n\u00e3o justifica ele ser esfaqueado\". O professsor foi l\u00e1 e explicou, durante sua aula de sociologia, o motivo da viol\u00eancia. E ela continua \"voc\u00eas t\u00e3o dizendo q isso justifica\". NAO, MINHA FILHA, VC QUE \u00c9 BURRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harleybong/status/1037819192052015104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819170086428672, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 212629177, "username": "Jerfferrugem", "tweet": "\u00c9 tanta piadinha, tanta mensagem de \u00f3dio, que eu acho que tamb\u00e9m fui esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jerfferrugem/status/1037819170086428672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819075668443136, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 35605245, "username": "kikosants", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikosants/status/1037819075668443136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037819022866370567, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3734290277, "username": "vtsaviolima", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtsaviolima/status/1037819022866370567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037819000258842624, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 56194118, "username": "ceqsantacruz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceqsantacruz/status/1037819000258842624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818956759875584, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 72637810, "username": "Jamiltoncorreia", "tweet": "JORNALDANOT\u00cdCIA: Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha  http://jornaldanoticia.blogspot.com/2018/09/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-durante.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamiltoncorreia/status/1037818956759875584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818880952025092, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 808061396906901504, "username": "IzabeleCarol", "tweet": "Meu irm\u00e3o alguns dias atr\u00e1s disse que ia votar no Bolsonaro e agora t\u00e1 defendendo dizendo que o homem foi mesmo esfaqueado  pic.twitter.com/rXp0sX8Y30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IzabeleCarol/status/1037818880952025092", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818862153228290, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 831602947138125826, "username": "kapivahra", "tweet": "Eu saio algumas horinhas e quando volto o Bolsonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kapivahra/status/1037818862153228290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818816649220098, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1016120343717609472, "username": "LucasLi92285723", "tweet": "Mais uma no contexto pol\u00edtico.Com menos de 2 meses para as elei\u00e7\u00f5es, o candidato mais cotado para assumir o pa\u00eds \u00e9 esfaqueado em plena caminhada pol\u00edtica.Essa elei\u00e7\u00e3o vai d\u00e1 o que falar.  pic.twitter.com/TPmWXGjGxs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasLi92285723/status/1037818816649220098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818809451794432, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 275170634, "username": "carlosskarlack", "tweet": "TEMPO REAL: JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS GERAIS   http://blogdoskarlack.com/tempo-real-atentado-contra-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosskarlack/status/1037818809451794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818557399162880, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 55452532, "username": "lualhures", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/lualhures/status/1037818557399162880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818545537658880, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado \u2026 https://republicadecuritibaonline.wordpress.com/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado/?preview=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037818545537658880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818363521781760, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@UOLNoticias Estava eu conversando com minha colega de trabalho sobre o caso de Celso Daniel e BUM, \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1037818363521781760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037818341371654144, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56119185, "username": "ErickArauj0", "tweet": "Colocaram o esfaqueado no oxig\u00eanio e n\u00e3o colocaram a luva \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af  pic.twitter.com/c3xs7MNQtO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErickArauj0/status/1037818341371654144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818299344728064, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 885892945001541636, "username": "a_gridoce", "tweet": "DPS DO OCORRIDO DE HOJE, DE BOLSONARO SER ESFAQUEADO, VCS ACHAM QUE O LIBERAMENTO DE ARMAS VAI SER BOM?S\u00c9RIO GALERA PELO AMOR DE DEUSSSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_gridoce/status/1037818299344728064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817914395648000, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 760581885684703232, "username": "rebordosaresaca", "tweet": "cheguei na geografia e j\u00e1 me ofereceram um beck e me deram a noticia de que Bolsonaro foi esfaqueado kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebordosaresaca/status/1037817914395648000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817763409088513, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 327015325, "username": "Gilbergues", "tweet": "\u00c9 lament\u00e1vel o que aconteceu sob todos os aspectos. Mas, Bolsonaro colhe o que plantou. Semeou \u00f3dio agora colhe viol\u00eancia contra ele. Era um tanto quanto \u00f3bvio que isso ia acontecer.Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Veja mais no UOL. Acesse:  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gilbergues/status/1037817763409088513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817721822633985, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 89571056, "username": "MikaHell_", "tweet": "Tipo se ele ta de colete contra BALA, nao \u00e9 colete contra faca, porra se vcs procurarem na internet tem um video de um reporte sendo esfaqueado usando colete, pois o apresentador pensava que o colete segurava a faca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaHell_/status/1037817721822633985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817604386119680, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 731162354, "username": "clebermoura_pb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebermoura_pb/status/1037817604386119680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817507577585664, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado por um militante do PT de Minas Gerais, mostrando o desespero e a intolerancia em aceitar a derrota nas proximas eleicoes presidenciais por parte de quem se coloca como favorito como futuro Presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037817507577585664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817445329690624, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2195781733, "username": "Paulinho_PB_BR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulinho_PB_BR/status/1037817445329690624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817297614852101, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 788073231940980736, "username": "brunoobruts", "tweet": "Esfaqueado bonoro,  Quando Mariele foi assassinada, o discurso dos eleitores dele era \"T\u00e1 sofrendo do pr\u00f3prio veneno, defendia bandido e agora foi morta por eles\". Agora que o Jair Bolsonaro t\u00e1 sofrendo com a viol\u00eancia que tanto prega, o discurso muda. E como muda. Pau nos Cu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoobruts/status/1037817297614852101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817291205947395, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 750624726, "username": "juscimar2011", "tweet": "Se voc\u00ea est\u00e1 rindo por dentro (ou por fora) por terem esfaqueado o Bolsonaro, \u00e9 melhor Jair notando que n\u00e3o \u00e9 no car\u00e1ter do Bolsonaro que tem algo errado, mas sim no seu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juscimar2011/status/1037817291205947395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817283718959104, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://agorarn.com.br/chamada/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037817283718959104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817271580811272, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 856300630025142272, "username": "iailaurinha_", "tweet": "Cheguei em casa e a not\u00edcia q Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iailaurinha_/status/1037817271580811272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816989006348289, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@joomikhail @tayIorswiftinha Engra\u00e7ado esse Brasil!!! O brasileiro chega esfaqueado e morre no corredor esperando atendimento e um cara desse tem logo atendimento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037816989006348289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tayIorswiftinha,joomikhail"}
{"id": 1037816728594640896, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84924650, "username": "lais_eduarda", "tweet": "a pessoa passa uma horinha fora de casa e quando chega a primeira not\u00edcia \u00e9 bosonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lais_eduarda/status/1037816728594640896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816520859176960, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27576250, "username": "erickalbuquer_Q", "tweet": "Chegou a not\u00edcia que #bolsonaro foi esfaqueado e, campanha. Gente, que merda de pa\u00eds \u00e9 esse? Tudo bem que o cara \u00e9 um xarope, mt criticado e etc + n\u00e3o \u00e9 com viol\u00eancia que se combate esse tipo de pessoa.#brasil #maisrespeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#brasil,#maisrespeito", "link": "https://twitter.com/erickalbuquer_Q/status/1037816520859176960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816517877002251, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Cheguei agora da aula. Minhas alunas me falaram durante o intervalo q Bolsonaro foi esfaqueado. Lament\u00e1vel.", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037816517877002251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816517411262465, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 443797346, "username": "seligapiloespb", "tweet": "#SeLigaPiloesPB -->  Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Minas Gerais; v\u00eddeo  https://goo.gl/fb/8kQETt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SeLigaPiloesPB", "link": "https://twitter.com/seligapiloespb/status/1037816517411262465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816494485323780, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1866264752, "username": "AlanilsonSantos", "tweet": "@izzynobre Vergonha v\u00ea pessoas trabalhadoras, formadas, pais, m\u00e3es, comemorarem um homem ser esfaqueado. N\u00e3o importa a quest\u00e3o pol\u00edtica. \u00c9 com esse pensamento que voc\u00eas querem um pa\u00eds melhor, essa \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o que ir\u00e3o d\u00e1 aos seus filhos? #Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lament\u00e1vel", "link": "https://twitter.com/AlanilsonSantos/status/1037816494485323780", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izzynobre"}
{"id": 1037816410460889090, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@badgalraessa Bem n\u00e9 n\u00e3o sou especialista para falar que \u00e9 mentira ou n\u00e3o, mas continuo com minha opini\u00e3o de que n\u00e3o ajuda em nada esse arrombado ser esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037816410460889090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "badgalraessa"}
{"id": 1037816322036588544, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1866264752, "username": "AlanilsonSantos", "tweet": "@DragaoMendigo @radiobandnewsfm Vergonha v\u00ea pessoas trabalhadoras, formadas, pais, m\u00e3es, comemorarem um homem ser esfaqueado. N\u00e3o importa a quest\u00e3o pol\u00edtica. \u00c9 com esse pensamento que voc\u00eas querem um pa\u00eds melhor, essa \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o que ir\u00e3o d\u00e1 aos seus filhos? #Lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Lament\u00e1vel", "link": "https://twitter.com/AlanilsonSantos/status/1037816322036588544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,DragaoMendigo"}
{"id": 1037816278063476736, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 92540840, "username": "misslombra", "tweet": "@yotherapper @dudamello23 amiga mto bem observadojooooooioooo kkkkkjjkkjjjkkkkkkkkkkkkkkkkk a casa caiu a farsa acabou esfaqueado de taubate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misslombra/status/1037816278063476736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dudamello23,yotherapper"}
{"id": 1037816265862275073, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1700144946, "username": "Rislaynev", "tweet": "E eu q tava no meio da avenida quando Bolsonaro foi esfaqueado a\u00ed do nada passava uns carros buzinando aleatoriamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rislaynev/status/1037816265862275073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816259319156741, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 351100631, "username": "Glaucia_Lima_", "tweet": "Reuni\u00e3o de 1 hora com Bolsonaro e um dos Donos da Globo na ter\u00e7a (4). Pesquisa fajuta divulgada na Globo na quarta (5). Bolsonazi esfaqueado na quinta (6)? Sei n\u00e3o viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaucia_Lima_/status/1037816259319156741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816241925382146, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3233872051, "username": "serjoserjo_", "tweet": "t\u00f4 aqui sentado esperando a paleta de cores da imagem do bozonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serjoserjo_/status/1037816241925382146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816046269411330, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 47218017, "username": "JoseiltonGomes", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG - Caderno de Mat\u00e9rias do Ikeda  http://www.cadernodematerias.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de.html\u00a0\u2026 #CadernodeMaterias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CadernodeMaterias", "link": "https://twitter.com/JoseiltonGomes/status/1037816046269411330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816023389356032, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 293113702, "username": "2016emanuel2016", "tweet": "Foi esfaqueado n\u00e3o porque prega o \u00f3dio como alguns est\u00e3o afirmando atrav\u00e9s do face. Ele prega JUSTI\u00c7A E DEFESA AO CIDAD\u00c3O.  https://blogdopaulinho.com.br/2018/09/06/bolsonaro-esta-sofrendo-laparotomia-exploradora-porque-facada-teria-atingido-o-figado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2016emanuel2016/status/1037816023389356032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815888928329728, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 59928903, "username": "RodLaurentino", "tweet": "Poxa, foi eu chegar na academia que Bonoro foi esfaqueado. Chateado, pois perdi o memes fresquinhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodLaurentino/status/1037815888928329728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815801565335553, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 80668668, "username": "ADEMIRSANTOS10", "tweet": "Esfaqueado ou esfakeado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADEMIRSANTOS10/status/1037815801565335553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815731646128129, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "#URGENTE momento em que Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 ESFAQUEADO:  http://youtu.be/EKnpO6VgYUg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037815731646128129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815731402858496, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3Xq5AagXV6A?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado em Mg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037815731402858496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815580886278145, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 172031317, "username": "doroteulyra", "tweet": "@jeanwyllys_real @jandira_feghali @gleisi @mariadorosario @humbertocostapt @pauloteixeira13 @paulopimenta551 todos calados? Ningu\u00e9m em defesa da PAZ? @jairbolsonaro pode ser esfaqueado? E isso que significa o silencio de vcs?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doroteulyra/status/1037815580886278145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real,jandira_feghali,gleisi,mariadorosario,humbertocostapt,pauloteixeira13,paulopimenta551,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815494483607555, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 955900464964481029, "username": "nesckau2", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e tem gente falando \u201cbem feito\u201d, \u201cele merece\u201d. \u00c9 por atitudes como essas, que o Brasil n\u00e3o melhora. Falta respeito, compaix\u00e3o e humanidade no ser humano...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesckau2/status/1037815494483607555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815457749843968, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 891593989, "username": "dovsinthewind", "tweet": "eu dormindo e bonoro sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dovsinthewind/status/1037815457749843968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815259535470594, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11461522, "username": "maisummarcelo", "tweet": "Temer Youtuber, Lula candidato preso, Setepeles esfaqueado em campanha, Alckmin insinuando o golpe em entrevista, Marina com propaganda gritando e mais agressiva. Essa elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 realmente uma surrealidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisummarcelo/status/1037815259535470594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815253675831296, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 402706560, "username": "moisesaraujojc", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento que Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/E4UuZISDQ6o?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moisesaraujojc/status/1037815253675831296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815240807862272, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022991009192534017, "username": "ClaraDobairro", "tweet": "@larampignaton @luanaslvp Independente de com quem seja ningu\u00e9m merece isso, ser esfaqueado sem ter feito nenhum mal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaraDobairro/status/1037815240807862272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luanaslvp,larampignaton"}
{"id": 1037815096792109056, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1080980287, "username": "merciamel2", "tweet": "Pronto agora t\u00e3o dizendo que a culpa \u00e9 do Pt , por bolsonaro ser esfaqueado \ud83e\udd26\ud83c\udffe\ud83e\udd26\ud83c\udffe\ud83e\udd26\ud83c\udffePovo sem No\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merciamel2/status/1037815096792109056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815049589612545, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 78961104, "username": "1bertinho", "tweet": "Faz 3 dias que o oportunismo pol\u00edtico de por\u00e3o que domina esse pa\u00eds indistintamente capitaliza em cima de um inc\u00eandio de um museu. Imagine o que v\u00e3o fazer agora com um candidato a presidente esfaqueado e em estado grave.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1bertinho/status/1037815049589612545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814942139867136, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2163854134, "username": "Vitoriaa_Melo", "tweet": "O cara \u00e9 esfaqueado, prova-se q cultivo de viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia e as pessoas ainda est\u00e3o falando sobre pol\u00edtica?????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoriaa_Melo/status/1037814942139867136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814939921145857, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 48989450, "username": "VeehRibeiro", "tweet": "\"Esfaqueado de Taubat\u00e9\"Li por a\u00ed... \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeehRibeiro/status/1037814939921145857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814912385523712, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 975402803924488193, "username": "hesitancypng", "tweet": "como assim bulbassauro esfaqueado??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hesitancypng/status/1037814912385523712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814727680774144, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1T9MfID72l8?aUrgente\u00a0\u2026: #Bolsonaro ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037814727680774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814722261934080, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 234717175, "username": "Diogo_Blessed", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. Autor do ataque (ou seria melhor, assassino, cr\u00e1pula, bandido e outros adjetivos similares) \u00e9 militante da esquerda. Os jornais n\u00e3o divulgam isso.Segundo @FlavioBolsonaro, o ferimento atingiu f\u00edgado, intestino e pulm\u00e3o. Oremos por ele.", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Blessed/status/1037814722261934080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037814589357010947, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 301680109, "username": "Ismaelsomgospel", "tweet": "Quem ta comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado pode me excluir pq vc e merda \u00e9 a msm coisa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ismaelsomgospel/status/1037814589357010947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814581765267456, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2400511602, "username": "caiofdd", "tweet": "@carolstckt eu amo, ele tem que ser esfaqueado mais vezes pra continuarem mandando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiofdd/status/1037814581765267456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolstckt"}
{"id": 1037814476412780544, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3233872051, "username": "serjoserjo_", "tweet": "foi esfaqueado e chegou no jkkkkkkk hospital assim esse homem precisa de vaquinha pra comprar o rem\u00e9dio n\u00e3o de votos  pic.twitter.com/53OK8IWiuE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serjoserjo_/status/1037814476412780544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814433970413568, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 51453734, "username": "josivaldofa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?a\u00a0 Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josivaldofa/status/1037814433970413568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814173156036608, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 325174313, "username": "Arraes06", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IlB3ALlvM3c?aPLANT\u00a0\u2026\u00c3O GLOBO - JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO POR ESQUERDISTA EM JUIZ DE FORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arraes06/status/1037814173156036608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814120563785728, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2411488070, "username": "eucarolinalins", "tweet": "Bozonaro sendo esfaqueado e o et de varginha, os dois a 80km qual \u00e9 o mais real?", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucarolinalins/status/1037814120563785728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813968222539776, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 904507407111421953, "username": "helena_rmo", "tweet": "gente como assim bonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helena_rmo/status/1037813968222539776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813954171547650, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 491428493, "username": "emoasilva", "tweet": "Gente estou passado com essa not\u00edcia, de que o @jairbolsonaro foi esfaqueado! \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emoasilva/status/1037813954171547650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813946479243265, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 400232196, "username": "opsdarling_", "tweet": "J\u00e1 temos o melhor meme do esfaqueado de Taubat\u00e9.  pic.twitter.com/zc7oJKOui2", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opsdarling_/status/1037813946479243265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813857568411650, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 129562685, "username": "tavarinhox", "tweet": "Bonoro acaba de ser esfaqueado.Isso \u00e9 um atentado a democracia! Ass: bolsominions\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavarinhox/status/1037813857568411650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813589925683200, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2862683998, "username": "cissapassh", "tweet": "acho lament\u00e1vel pessoas comemorando pq um homem foi esfaqueado.pelo visto a crise n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica, \u00e9 humanit\u00e1ria. independentemente de posicionamento pol\u00edtico, \u00e9 um ser humano que t\u00e1 ali, tem fam\u00edlia, e aposto que ningu\u00e9m queria que fosse com seu pai, tio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cissapassh/status/1037813589925683200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813457431609344, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?a\u00a0 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1037813457431609344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037813294600527873, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 342038162, "username": "camocimvipnews", "tweet": "JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO: O crime foi na cidade de Juiz de Fora em MG. O presidenci\u00e1vel participava de um ato de campanha. Segundo o filho do deputado, o ferimento foi superficial e ele passa bem.  https://www.facebook.com/100009025659977/videos/2045725159071653/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camocimvipnews/status/1037813294600527873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813254435864577, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 362126416, "username": "AndersonRockG3", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado  http://v.vigovideo.net/P3FFB/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonRockG3/status/1037813254435864577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812990291206144, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1620614563, "username": "pjbacelar", "tweet": "glr, esque\u00e7am esse neg\u00f3cio de bonoro esfaqueado e vamo pro bar tomar uma(s) e dan\u00e7ar uns brega que hj \u00e9 sexta-feira porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pjbacelar/status/1037812990291206144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812823177363456, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 454727971, "username": "SeminarioPb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeminarioPb/status/1037812823177363456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812820686131201, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 578884513, "username": "ZeLimeiriando", "tweet": "@mariogomesfilho ando meio por fora da pol\u00edtica meio infastiado.\u00c9 um velho que cheira a p\u00f3 ou o pr\u00f3prio p\u00f3,nada muda.Contudo acabaram de passar a not\u00edcia que um dos candidatos,no caso @jairbolsonaro foi esfaqueado.Ser\u00e1 que tem perigo dele escapar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLimeiriando/status/1037812820686131201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariogomesfilho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812817057857536, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsgjuLfvk1s?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo: Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037812817057857536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812791007174661, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1002971399630344192, "username": "luanarosendopb", "tweet": "QUE PA\u00cdS \u00c9 ESSE? O PREVISTO FUTURO \u00c0 PRESID\u00caNCIA DO BRASIL JAIR MESSIAS BOLSONARO \u00c9  ESFAQUEADO. ACREDITO QUE EST\u00c3O  QUERENDO  FAZER A MESMA COISA  QUE FIZERAM COM EDUARDO CAMPOS. SEMPRE QUANDO TEM UM CANDIDATO FORTE  \u00c1  FRENTE DO PT ACONTECE ISSO. QUE BANDO DE BANDIDOS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanarosendopb/status/1037812791007174661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812591891017736, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 557626454, "username": "RomrioJos", "tweet": "#ForcaBolsonaroIndependente de voc\u00ea votar nele ou n\u00e3o, n\u00e3o seja idiota de dizer que ele mereceu isso. Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado.Que Deus o fortale\u00e7a nesse momento e que Bolsonaro esteja em breve melhor e de volta as suas atividades como candidato.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaroIndependente", "link": "https://twitter.com/RomrioJos/status/1037812591891017736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812564263165952, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 838134185919459329, "username": "Kevensouzza", "tweet": "o bozonaro foi esfaqueado em Juiz De Fora, cad\u00ea o sangue da facada meu amor?  pic.twitter.com/0yP0z2Oxep", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kevensouzza/status/1037812564263165952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812561964556288, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1T9MfID72l8?aUrgente\u00a0\u2026: #Bolsonaro ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037812561964556288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812489201876992, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Esfaqueado de Taubat\u00e9.  https://www.facebook.com/carlos.puton/posts/2026457160732634\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037812489201876992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812419035365376, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 229256568, "username": "lefs16", "tweet": "Parafraseando o Bozonaro, que comentou sobre o inc\u00eandio do museu:J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que? \ud83d\ude0c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefs16/status/1037812419035365376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812365482500096, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2715360743, "username": "VirgemdeSigno", "tweet": "Tive que ir tirar a d\u00favida.ESFAQUEAR - desferir facada(s) em ou sofrer golpe(s) de faca.FACADA - golpe ou ferida por faca.Por favor, parem de usar o termo \"esfaqueado\". Bjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirgemdeSigno/status/1037812365482500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812230912393216, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1001932743767396352, "username": "Andre68394342", "tweet": "O Curioso e triste desse fato \u00e9 que hj eu e um amigo meu estavamos falando sobre essa possibilidade de atentarem contra a vida dele,e nesse mesmo dia ele \u00e9 esfaqueado, e n\u00e3o tenho palavras pra descrever o que t\u00f4 sentindo,ele \u00e9 a Nossa esperan\u00e7a #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Andre68394342/status/1037812230912393216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812200797364224, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 725179322294738948, "username": "eekandido", "tweet": "pronto agora que bozonaro foi esfaqueado vemarquivo confid\u00eancialintrevista no fant\u00e1stico lar doce lare outros programas de tv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eekandido/status/1037812200797364224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812141695426561, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51945654, "username": "WiltonMid", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e passou por cirurgia, a qualquer momento ser\u00e1 divulgado um boletim m\u00e9dico sobre o estado de sa\u00fade.V\u00eddeo do momento do atentado: https://youtu.be/zlC14nP-alk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WiltonMid/status/1037812141695426561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812024435240960, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52240075, "username": "paulscosta", "tweet": "Esse meme do suposto Michael Jackson no cen\u00e1rio de bolsonaro sendo esfaqueado foi a melhor do dia kkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/391svcjNP7", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulscosta/status/1037812024435240960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811806000087041, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 859978223945490433, "username": "Olagoaonline", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG \ud83d\udc49 http://bit.ly/2MSli47\u00a0De acordo com a assessoria da Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o candidato foi retirado do local por populares e levado para...  https://www.facebook.com/Olagoaonline/videos/736564853374732/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olagoaonline/status/1037811806000087041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811770247860229, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4660426889, "username": "Preedo5", "tweet": "Primeiro eu saio de casa, quando volto SR tretando com POA e agr eu saio e quando volto bolsonaro foi esfaqueado e eu to sem entender nada kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Preedo5/status/1037811770247860229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811754984595457, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 236942558, "username": "Mariananog_", "tweet": "\u00c9poca de elei\u00e7\u00e3o \u00e9 a pior \u00e9poca. Na passada, o avi\u00e3o em q estava um candidato caiu do n a d a e ele faleceu. Esse ano j\u00e1 tem um sendo esfaqueado... olha, coragem de quem se mete nessas coisas viu... deve ter um tipo de karma, Deus \u00e9 mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariananog_/status/1037811754984595457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811687166865408, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 140169460, "username": "HelioVale_", "tweet": "PLANT\u00c3O da Globo - Bolsonaro Esfaqueado em Juiz De Fora:  http://youtu.be/fPqdNKqdcPE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelioVale_/status/1037811687166865408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811629713498112, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1138628107, "username": "perrieai", "tweet": "caralho bolsonaro foi esfaqueado COMASSIMserio isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perrieai/status/1037811629713498112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811556141228032, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 163842442, "username": "pedrobelusio", "tweet": "Gente, \u00e9 s\u00e9rio, parem de fazer piada com isso do candidato esfaqueadodepois ocorre alguma desgra\u00e7a a\u00ed eu vou me sentir mal por vcspois acredito q, a julgar pela capacidade q vcs tem de brincar com esse tipo de coisa, vcs n\u00e3o iriam se sentir mal se ele morresse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobelusio/status/1037811556141228032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811433767989248, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037811433767989248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811409558675457, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 917895754446004224, "username": "MarcosIury7", "tweet": "Pessoal o Bolsonaro foi esfaqueado e passa por uma opera\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. Vamos todos orar por ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosIury7/status/1037811409558675457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811337424982019, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Primeiro disseram que foi esfaqueado. Depois o filho diz que foi superficial e ele passa bem. depois dizem que perfurou figado e etc, porem sangue nenhum na camisa. Gente. Que hist\u00f3ria mal contada. Que arma\u00e7\u00e3o da poha...  pic.twitter.com/SMy4dEnObb", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037811337424982019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811335772352512, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3194958461, "username": "elielhudson", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://www.youtube.com/watch?v=uaEgXjgZa-c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielhudson/status/1037811335772352512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811164778967040, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 371457516, "username": "Gi_Machado93", "tweet": "Cad\u00ea a porra do seu general que n\u00e3o se levanta diante disso?!?!?!?! um candidato a presid\u00eancia esfaqueado, claro an\u00fancio de guerra e NADA, SIL\u00caNCIO TOTAL!!! V\u00c3O A MERDA!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gi_Machado93/status/1037811164778967040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811144273154048, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: 'Conex\u00e3o Estad\u00e3o': Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais -   https://eldorado.estadao.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037811144273154048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037811098009972741, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2813414563, "username": "angellounicista", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angellounicista/status/1037811098009972741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810979969482752, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em MG  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037810979969482752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810894384721920, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3264763300, "username": "SolitarioWolf0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SolitarioWolf0/status/1037810894384721920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810876940726272, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeito de ter esfaqueado Jair Bolsonaro (PSL), Adelio Bispo de Oliveira, 40, foi filiado ao PSOL de Uberaba (MG) de 2007 a 2014, segundo rela\u00e7\u00e3o de filiados pol\u00edticos do TSE (Tribunal Superior...  https://blogdovt.com/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037810876940726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810675911995394, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 400232196, "username": "opsdarling_", "tweet": "Paguei pra ver Bolsominion falando sobre pensar no pr\u00f3ximo COMO SER HUMANO, que no lugar do esfaqueado de Taubat\u00e9 poderia ser qlqr um... Petista que \u00e9 pra ser fuzilado, lgbt que merece levar porrada e mulher que merece ser estuprada n\u00e3o entram nessa conta de vcs n\u00e9? HAHAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opsdarling_/status/1037810675911995394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810662708310016, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 126477474, "username": "melidemelia", "tweet": "pocketman sendo esfaqueado me fez lembrar das madrugadas q eu virei jogando swat 4 com meus amiguinhos a gnt jogando no modo VIP ESCORT e td mundo gritando no skype where's the vip \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melidemelia/status/1037810662708310016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810575365959680, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037810575365959680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810494994894848, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 777713954927894529, "username": "ivana_clra", "tweet": "@ThiLobo Cara, o cara foi esfaqueado, se ele usar isso para favorecer a campanha s\u00f3 estar\u00e1 sendo inteligente mesmo. Eu n\u00e3o sou a favor dele, mas n\u00e3o quero ningu\u00e9m sendo esfaqueado aqui, isso \u00e9 rid\u00edculo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivana_clra/status/1037810494994894848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiLobo"}
{"id": 1037810470110081024, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 234129302, "username": "wescleeyn", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter levado uma facada:J\u00e1 foi esfaqueado, quer que a gente fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wescleeyn/status/1037810470110081024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810435355865088, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em  MG, diz filho  https://goo.gl/pNvF1N\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037810435355865088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810390888005637, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3838548453, "username": "JhennyferNayar3", "tweet": "Eu s\u00f3 dormi 30m acordo e o Bolsonaro foi esfaqueado. vixeee , vou dormir mais de tarde n\u00e3o kkkk imagina se tivesse dormido 1hrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhennyferNayar3/status/1037810390888005637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810248457830400, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 461196700, "username": "Jandss2", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jandss2/status/1037810248457830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810229847547904, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037810229847547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810178215829504, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2390959088, "username": "agnellomedeiros", "tweet": "@UOLNoticias @MauBonzinho As armas estao ai, sempre estiveram! So que na m\u00e3o de \"bandidos v\u00edtimas da sociedade\"! Ele foi esfaqueado sorrateiramente, muuto diferente do que ele prega de prote\u00e7\u00e3o a  policiais e cidad\u00e3os de bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnellomedeiros/status/1037810178215829504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauBonzinho,UOLNoticias"}
{"id": 1037810101447315456, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KJwRftlmqvA?aImagens\u00a0\u2026 mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037810101447315456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810075195383810, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "@UOLNoticias Ainda bem que o plano de governo do candidato esfaqueado ainda n\u00e3o existe, caso contr\u00e1rio ele estaria morto! Que ele saia dessa bem e que seja punido o culpado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037810075195383810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037810037270274048, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037810037270274048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037809901953675264, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 27534771, "username": "JaufranSiqueira", "tweet": "URGENTE! BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.pscp.tv/w/bmGO6DMxMzI4MTl8MUJkeFlvT3J2YWxHWOyyT9dhQq1_jT_asg4km2UZfiNIkjvsZ0L6qUbo1V1T\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaufranSiqueira/status/1037809901953675264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809860589613057, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 443797346, "username": "seligapiloespb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Minas Gerais; v\u00eddeo ~ Portal Se Liga Pil\u00f5es-PB  http://www.seligapiloes.com.br/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-em.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligapiloespb/status/1037809860589613057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809727944749056, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Segue imagens fortes do bolsonaro esfaqueado.  pic.twitter.com/uIIxpCUcoz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037809727944749056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809600454684675, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 599634602, "username": "franciscokelvi2", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Filhos pedem ora\u00e7\u00f5es  https://noticias.gospelprime.com.br/jair-bolsonaro-facadas-oracoes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscokelvi2/status/1037809600454684675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809501011894273, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2416166979, "username": "GustavoHugo14", "tweet": "@CostaBrenno Esquerdista disfar\u00e7ado apaga que d\u00e1 tempo. O cara foi esfaqueado covardemente sem direito a defesa \u00e9 lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoHugo14/status/1037809501011894273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1037809500332470272, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Ainda bem que o plano de governo do candidato esfaqueado ainda n\u00e3o existe, caso contr\u00e1rio ele estaria morto! Que ele saia dessa bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037809500332470272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809468296310787, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 15772333, "username": "Iguatu", "tweet": "Novas informa\u00e7\u00f5es de Bolsonaro que foi esfaqueado, as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es policiais da cidade e  regi\u00e3o.#apertaoplay, curta, assista e compartilha  https://www.facebook.com/SiteIguatu.Net/videos/2121034524775225/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#apertaoplay", "link": "https://twitter.com/Iguatu/status/1037809468296310787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809452144099328, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2408125356, "username": "RayBernardoo", "tweet": "O pior de tudo \u00e9 ver gente tirando sarro de um pai de fam\u00edlia que foi esfaqueado por pensar diferente. Pior ainda \u00e9 quando quem tira sarro \u00e9 uma ex-presidente da Re-p\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayBernardoo/status/1037809452144099328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809310737346560, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3062022939, "username": "Webson015", "tweet": "23h59: \"vamos fuzilar a petralhada\"00hrs: \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em minas gerais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Webson015/status/1037809310737346560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809222271029248, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 62692699, "username": "HeitorGregorio", "tweet": "V\u00eddeo: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em Minas Gerais  http://blog.tribunadonorte.com.br/heitorgregorio/video-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-passeata-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorGregorio/status/1037809222271029248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809129623044096, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2367756550, "username": "eduardaalencarr", "tweet": "@DivaDepressao menino, tem v\u00eddeo de frente do cara sendo esfaqueado a\u00ed tem outro levando pro carro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardaalencarr/status/1037809129623044096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037809028456488965, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 148401707, "username": "arisonrodrigo1", "tweet": "Acabei a quinta temporada de scandal ontem. Ela fala sobre campanhas pol\u00edticas para chegar na presid\u00eancia. Hoje j\u00e1 estou vendo a temporada vers\u00e3o Brasil com Bolsonaro sendo esfaqueado. \u00c9 desse jeito que ele vai ser eleito. Ter\u00e1 esse vi\u00e9s como argumento. WTF.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arisonrodrigo1/status/1037809028456488965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808885774540800, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037808885774540800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808722784014336, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2956640259, "username": "lucas_rayol", "tweet": "O Bozo j\u00e1 foi esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_rayol/status/1037808722784014336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808619738284032, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 880857940072308736, "username": "Jorgom72", "tweet": "@DanisBruna Foi esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorgom72/status/1037808619738284032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanisBruna"}
{"id": 1037808542076547072, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1017874202202968064, "username": "ningen_the", "tweet": "So vi agr q bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ningen_the/status/1037808542076547072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808489475788800, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1915544244, "username": "beconh4", "tweet": "O di\u00e1logo mais engra\u00e7ado agr foi eu acordando do cochilo com a mensagem que bolso tinha sido esfaqueado fiquei achando que era bolso da bolsa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beconh4/status/1037808489475788800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808381736693760, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 982279849938210816, "username": "artwr_zZ", "tweet": "nego fica comemorando o Bolsonaro ser esfaqueado... queria ver vcs na situa\u00e7\u00e3o dele... dps n reclamem quando ele vier com as arma de fogo pa cima de vcs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/artwr_zZ/status/1037808381736693760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808352330440705, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4816649956, "username": "larossacoala", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado logo hoje q fazem 5 anos sem Mc Zoi de gato \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  pic.twitter.com/yaIWPJ0aFJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larossacoala/status/1037808352330440705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808251612459008, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1037808251612459008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808218938990602, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1649416207, "username": "PortalInteja", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora  http://feedproxy.google.com/~r/giromatanorte/~3/EvFdj6S_DLQ/?ref=matanorte.com&ref=matanorte.com&ref=matanorte.com&ref=matanorte.com&ref=matanorte.com&ref=matanorte.com\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalInteja/status/1037808218938990602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808196663078913, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2378920140, "username": "leeethycia_", "tweet": "mano eu sai e volto com a noticia de que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeethycia_/status/1037808196663078913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808141642215424, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "@jair #AoVivo #GiroNot\u00edcias Apresenta\u00e7\u00e3o: @Fl\u00e1vio Nicetas>>@Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.#SeLigaNoGiro  https://www.facebook.com/giromatanorte/videos/545595092544600/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AoVivo,#GiroNot\u00edcias,#SeLigaNoGiro", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037808141642215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jair"}
{"id": 1037808131810779136, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 894013467841245184, "username": "RodneySoares4", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado \u2026 https://republicadecuritibaonline.wordpress.com/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado/?preview=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneySoares4/status/1037808131810779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808096079499264, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 833678827972882432, "username": "evellynsansonio", "tweet": "Minha gente, eu fui lavar o cabelo e quando voltei, tinham esfaqueado o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evellynsansonio/status/1037808096079499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807948741967872, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 706704843159764992, "username": "jullychaves87", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter sido esfaqueado em Juiz de Fora, desde quando matar um candidato resolve as coisas? A que ponto chegamos? N\u00e3o gosta, n\u00e3o vota! Eu hem! \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jullychaves87/status/1037807948741967872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807946854367233, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2840701270, "username": "dhioggenes", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO - BANDIDO \u00c9 LIXADO - Atentado Contra Bolsonaro.:  http://youtu.be/h3MnMs-TKzI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhioggenes/status/1037807946854367233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807755581706240, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 767151308554039296, "username": "jaynekkkk", "tweet": "eu n\u00e3o sei se eu t\u00f4 mais chocada pela coincid\u00eancia do cara ser extremamente violento e pregar isso e ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaynekkkk/status/1037807755581706240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807668671303680, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/G1z9yVHk69Q?aURGENTE\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037807668671303680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807611981320192, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "@Jhonnydrt Sou direto, indireto jamais.Nunca em minha vida vou induzir algu\u00e9m a pensar que sofreu um atentado pq mereceu.Isso \u00e9 desumano, respeito demais sua opini\u00e3o pol\u00edtica, mas o lado humano passou longe.Decepcionado pra KCT, em suas palavras foi esfaqueado e fez por onde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037807611981320192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhonnydrt"}
{"id": 1037807588543549440, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@GloboNews t\u00e1 achando bom @jairbolsonaro ter sido esfaqueado.Tenho certeza que eles queriam t\u00e1 noticiando a morte dele. S\u00e3o uns cretinos l.  https://twitter.com/wpedroni04/status/1037805572408700930\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037807588543549440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807327250980865, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4836302397, "username": "sereiaunicornil", "tweet": "gente pelo amor de Deus eu dormir uns 40 minutos e quando volto bozo foi esfaqueado gente como assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sereiaunicornil/status/1037807327250980865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807293184634880, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 76106126, "username": "andrerego", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/andrerego/status/1037807293184634880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807292350177282, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2764226524, "username": "Leodelaor", "tweet": "bolsonaro esfaqueado em \"Juiz de Fora\"imagina se ele ganha e libera o posse de arma, vai levar um tiro na testa.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leodelaor/status/1037807292350177282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807114327154689, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50075449, "username": "felipevass", "tweet": "Tenho visto em muitos perfis v\u00e1rios pastores pedindo ora\u00e7\u00e3o pela vida do candidatos esfaqueado. Am\u00e9m! \u00c9 preciso orar sim, mas, n\u00e3o vi nenhum deles pedindo ora\u00e7\u00e3o pelo agressor. Ser\u00e1 que ele tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 digno delas?...  https://www.facebook.com/1456028393/posts/10215752068342124/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipevass/status/1037807114327154689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806846185226245, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 107980736, "username": "CatarineF_", "tweet": "pra completar surgiu o plant\u00e3o de q o candidato foi esfaqueado e uma mulher come\u00e7ou a falar mais absurdos dizendo que agr sim deveriam eleger ele e eu fiquei sem mais controle sobre a minha express\u00e3o de desprezo AINDA BEM Q NESSA HORA MEU PAI ME CHAMOU PRA IR EMBORA amem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatarineF_/status/1037806846185226245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806711111909376, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 619256760, "username": "Joyce_Lopees", "tweet": "Percebam um padr\u00e3o em certas coisas, Eduardo Campos era um forte candidato nas elei\u00e7\u00f5es de 2014 sofreu um atentado e morreu, agora Jair bolsonaro foi esfaqueado a galera n\u00e3o sabe respeitar outros candidatos n\u00e3o sabem competir dignamente mds em que mundo estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joyce_Lopees/status/1037806711111909376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806709853626370, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 876436555476475904, "username": "rlovescamzz", "tweet": "a fic \"Bolsonaro esfaqueado\" ja est\u00e1 em #1 no wattpad, parab\u00e9ns aos envolvidos  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1,#facada", "link": "https://twitter.com/rlovescamzz/status/1037806709853626370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806349839740929, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2474505338, "username": "eupedromelo", "tweet": "O meu eu passional achou bem feito essa facada para um candidato que exalta a viol\u00eancia e inclusive se morresse eu n\u00e3o ia achar ruim.O meu eu racional achou um absurdo pelos motivos \u00f3bvios de um presidenci\u00e1vel ser esfaqueado.Ficarei com meu eu racional.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eupedromelo/status/1037806349839740929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806331007262721, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 89081529, "username": "Everton_87", "tweet": "Dias atr\u00e1s, Bolsonaro falou em \"fuzilar a petralhada\". Ele acha que ter uma arma consigo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para viol\u00eancia. Hoje, esse candidato \u00e9 esfaqueado. O Brasil mergulhou numa onda de intoler\u00e2ncia nojenta.  Que fique a li\u00e7\u00e3o. Quem planta \u00f3dio, colhe o \u00f3dio.Que tristeza esse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Everton_87/status/1037806331007262721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806312044736512, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 822989446127779842, "username": "kaikmagno1237", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/Wuo2yzcBdf0?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaikmagno1237/status/1037806312044736512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037806238900387841, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706564332977577987, "username": "caio_caribe", "tweet": "@RMBRAFAEL Estou defendendo Bolsonaro.acho que ningu\u00e9m merece ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_caribe/status/1037806238900387841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RMBRAFAEL"}
{"id": 1037806100165341184, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 194579260, "username": "site_miseria", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante caminhada em Juiz de Fora; suspeito \u00e9 preso  http://www.miseria.com.br/?page=noticia&cod_not=227688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/site_miseria/status/1037806100165341184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805818748518400, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 55554965, "username": "LamartinneMBJY", "tweet": "CANDIDATO JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS GERAIS Candidato \u00e0 presid\u00eancia teve o f\u00edgado atingido, em ato de campanha na cidade de Juiz de Fora - MG, ele passou por cirurgia. Em breve mais...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2033310553402331&id=100001702179465\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LamartinneMBJY/status/1037805818748518400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805813291724800, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 871880407335284737, "username": "oieusoumaju", "tweet": "EU ACORDEI E BOLSONARO FOI ESFAQUEADO PUTA Q PARIU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oieusoumaju/status/1037805813291724800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805784002961408, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 394309288, "username": "pqpgiovane", "tweet": "bolsominions:\"tem q liberar arma pra cidad\u00e3o de bem sim, tem q ter pena de morte tbm, bandido bom \u00e9 bandido morto\"*bolsonaro esfaqueado e internet faz piada*bolsominion:\"p\u00f4 galera m\u00f3 errado desejar a morte dos outros hein\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpgiovane/status/1037805784002961408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805741741039616, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 711652278818762752, "username": "zLucas_UDF", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/zLucas_UDF/status/1037805741741039616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805723327979520, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1037805723327979520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805669783621632, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 362734108, "username": "linkdozelda_", "tweet": "23:59: KKKKKK URSAL NOSSA Q IDIOTICE KKK QUEM ACREDITARIA NISSO00:00 FOI TUDO ARMA\u00c7\u00c3O BOLSONARO N FOI ESFAQUEADO E O SUSPEITO PRESO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linkdozelda_/status/1037805669783621632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805548073312256, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "O cara foi esfaqueado, no abdomem...algu\u00e9m viu sague?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1037805548073312256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805541555351553, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 726112694219186176, "username": "agleysonc", "tweet": "@Pirulla25 @tonholow meu querido eu quebrei o bra\u00e7o certa vez, e o enfermeiro nem tocou em mim sem luvas, o bolsonaro foi \"esfaqueado\", voc\u00ea realmente acha que um ferimento aberto iria ser cuidado sem luvas, mesmo que n\u00e3o estivesse sendo tratado o local do ferimento?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agleysonc/status/1037805541555351553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tonholow,Pirulla25"}
{"id": 1037805537327566848, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 946144845801848833, "username": "KTAEH3012_", "tweet": "Bozonaro: fui esfaqueado e atingiu meu f\u00edgado,vou fazer cirurgia.\u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KTAEH3012_/status/1037805537327566848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805310281490432, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 31207676, "username": "rodrigomar", "tweet": "Acabo de saber que Jair Bolsonaro, candidato a presidente, foi esfaqueado e isso \u00e9 completamente inaceit\u00e1vel! Desejo uma pronta recupera\u00e7\u00e3o e melhoras a ele.Isso \u00e9 revoltante! Eu estou completamente indignado com...  https://www.facebook.com/1366688409/posts/10217733395471086/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomar/status/1037805310281490432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805139611009025, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2350252316, "username": "poramorlulis", "tweet": "@chawndlerr Amor se foi mentira ou n\u00e3o, n\u00e3o muda o que eu falei e o que acho. A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 se foi ser verdade ou a mentira mais a que ponto chegou o ser humano? Se fosse, se for verdade? Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado! N\u00e3o estou defendendo ele, estou apenas chocada com o ser humano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poramorlulis/status/1037805139611009025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chawndlerr"}
{"id": 1037805035508379648, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 198310563, "username": "Severusmarcelus", "tweet": "Carai... Eu tiro um cochilo de tarde e acordo com a not\u00edcia do Bolsonaro sendo esfaqueado! T\u00f4 mais perdido que o Batman aqui!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Severusmarcelus/status/1037805035508379648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804971025215488, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037804971025215488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804915891036160, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 936439791805190144, "username": "ApoliSabris", "tweet": "Se nas campanhas Bolsonaro foi esfaqueado, ent\u00e3o QUANDO/SE ele for eleito a comemora\u00e7\u00e3o vai ser a tiro n\u00e9? Do jeito que ele gosta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApoliSabris/status/1037804915891036160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804915278704641, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 727335965921042432, "username": "mendxsrodriguxz", "tweet": "K:-Mario bora assistir o jogo M:-bora v\u00e9i 20 minutos de jogo e nada de gol K:-Porrx v\u00e9i t\u00e1 foda, bora assistir o jogo de Portugal G:-GENTE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADOdias normais na minha sala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendxsrodriguxz/status/1037804915278704641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804865886380032, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2780766020, "username": "GuiiCraft_Gamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiiCraft_Gamer/status/1037804865886380032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804756016623616, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 350354608, "username": "theffkboy", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Mn1BXdO-KdE?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado: extremismo e ironia | VLOG SAGAZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theffkboy/status/1037804756016623616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804715998957568, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "O bozo que foi esfaqueado hoje, \u00e9 o mesmo que menos de 72 horas atr\u00e1s pegou um trip\u00e9 de c\u00e2mera e mandou um \"vamos metralhar petralha\".Pontuando aqui que nenhuma das atitudes \u00e9 aceit\u00e1vel ou justific\u00e1vel, what goes around comes around.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037804715998957568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804690816335877, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 108021174, "username": "PortaldaVoVo", "tweet": "O candidato a Presid\u00eancia #Bolsonaro foi brutalmente esfaqueado por um militante, confira: #Bolsonaroesfaqueado #LulaInelegivel #semsexoEU #SBtistas\ud83d\udc47\ud83d\udc47Acompanhe a gente nas rede sociais e fique por dentro de nossos conteudo, visita e Curte: #Portaldavovo #SBTemfoco pic.twitter.com/S1WY9fVv2U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Bolsonaroesfaqueado,#LulaInelegivel,#semsexoEU,#SBtistas,#Portaldavovo,#SBTemfoco", "link": "https://twitter.com/PortaldaVoVo/status/1037804690816335877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804540085579777, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1628619030, "username": "sexyoongiz", "tweet": "2/10 pra fanfic Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexyoongiz/status/1037804540085579777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804469344514048, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 130183418, "username": "WanessaAndrade_", "tweet": "Em 2014 um candidato \u00e0 presid\u00eancia sofreu um acidente de avi\u00e3o e morreu. Em 2018 outro candidato \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 esfaqueado. Elei\u00e7\u00f5es marcantes e imprevis\u00edveis no Brasil...", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WanessaAndrade_/status/1037804469344514048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804451002810369, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 411507367, "username": "vctraugusto", "tweet": "gld minha v\u00f3 ta chorando pq o bolsonaro foi esfaqueadoputa que pariu que \u00f3dio dessa cultura de adotar pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vctraugusto/status/1037804451002810369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804439598444547, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52559650, "username": "emersonnatal", "tweet": "Esfaqueado Bolsonaro passa Bem     https://youtu.be/5Wv2XXZFazY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonnatal/status/1037804439598444547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804415003058176, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1537559340, "username": "raphinhaleon", "tweet": "Parem de repassar q o bozonaro foi esfaqueado, t\u00e1 mais do que claro q ele n\u00e3o foi, que foi tudo armado, fic horr\u00edvel, pelo amor de deus!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphinhaleon/status/1037804415003058176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804376822345730, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2577037488, "username": "leo_nardomoreno", "tweet": "Tentativa de assassinato ao Jair Bolsonaro, fiquei sabendo que ele foi esfaqueado, mas passa bem. Queremos os candidatos vivos para o circo da elei\u00e7\u00e3o, nada de viol\u00eancia, minha gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_nardomoreno/status/1037804376822345730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804336905109511, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 213426603, "username": "__GuilhermeC", "tweet": "Agora a \u00fanica forma do Ciro vencer \u00e9 ele ser esfaqueado, ao vivo, no caldeir\u00e3o do Huck, depois de ganhar no Lar doce lar, vestido de Michael Jackson", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__GuilhermeC/status/1037804336905109511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804141249220608, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1592464322, "username": "IsacMoura_", "tweet": "Matar quem pensa diferente nunca ser\u00e1 a solu\u00e7\u00e3o pra lugar algum. Apesar do Bolsonaro ser um bosta, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado. For\u00e7a ao Bolsonaro (nunca pensei que diria isso) e uma boa recupera\u00e7\u00e3o pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsacMoura_/status/1037804141249220608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804119732494337, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "VIDEO Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas e passa por cirurgia  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-minas-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037804119732494337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804019337633794, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2743378089, "username": "LarrySHiOops", "tweet": "O bolso foi esfaqueado e tenho que aturar familiares dizerem que foi \"baitola agoniado pq ele vai ganhar\" PELAMOR EU N\u00c3O MERE\u00c7O ESCUTAR ISSO DE QUEM UNS DIAS ATR\u00c1S DIZIA QUE SE O FILHO FOSSE GAY, IRIA ACEITA-LO NUMA BOA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarrySHiOops/status/1037804019337633794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803919248744448, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037803919248744448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803840488255488, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 38991839, "username": "twittzendo", "tweet": "chocado com o bozo foi esfaqueado, eu n\u00e3o queria conspirar ou inventar hist\u00f3rias, mas mas mas........................", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittzendo/status/1037803840488255488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803836549812225, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeita \u00e9 de que candidato tenha sido ferido no f\u00edgado e no intestino O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSL nas elei\u00e7\u00f5es 2018, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante...  https://blogdovt.com/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-minas-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037803836549812225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803819944402944, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em MG, acusado est\u00e1 preso; veja v\u00eddeos  http://dlvr.it/QjMKR6\u00a0 pic.twitter.com/pQxSyQVZyi", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1037803819944402944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803810599723013, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 340989118, "username": "soanatareportag", "tweet": "#tvmundosnr#quintaDetremuraSDV#quintaComTsunamiSDV Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas e passa por cirurgia. Suspeita \u00e9 de que candidato tenha sido ferido no f\u00edgado e no intestino.  pic.twitter.com/z2SviOqxYJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tvmundosnr,#quintaDetremuraSDV,#quintaComTsunamiSDV", "link": "https://twitter.com/soanatareportag/status/1037803810599723013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803758770638849, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas e passa por\u00a0cirurgia  https://blogdovt.com/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-minas-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037803758770638849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803729607516160, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 721049508419870720, "username": "italovenom72", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/r340tFj3PUk?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO Ao Vivo 06/09/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italovenom72/status/1037803729607516160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803665954926592, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1016784863381348355, "username": "orr__ana", "tweet": "passo um tempinho longe das redes sociais e volto com Bozo sendo esfaqueado. a \u00fanica pergunta que passa pela minha cabe\u00e7a \u00e9: a faca passa bem????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orr__ana/status/1037803665954926592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803502771175424, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037803502771175424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803474015023104, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 766795754627272704, "username": "Osmarneto65", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osmarneto65/status/1037803474015023104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803435846971392, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74652714, "username": "Cleber_AdvRN", "tweet": "Mis\u00f3gino, racista, fascista, homof\u00f3bico, intolerante... E esfaqueado n\u00e9? Me estarrece ver pessoas destilando \u00f3dio, e ensejando mal maior para @jairbolsonaro. Lament\u00e1vel epis\u00f3dio! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolso", "link": "https://twitter.com/Cleber_AdvRN/status/1037803435846971392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803418641809408, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz Fora. Tem o f\u00edgado perfurado. O bandido \u00e9 preso e o LIXO da @GloboNews tenta vender a ideia de que Bolsonaro tem culpa do pr\u00f3prio estaqueamento pq defende o armamento do povo. IDIOTAS: ele defende o armamento do...  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2005950969467270/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037803418641809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037803361599455234, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 761331668456267781, "username": "jhefjunior", "tweet": "bolsonaro instigou a viol\u00eancia e sofreu com ela. a gente tem um presidenci\u00e1vel que foi esfaqueado e isso \u00e9 extremamento grave, assim eu penso. mas \u00e9 bom lembrar q isso n vai nos levar a lugar algum :)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhefjunior/status/1037803361599455234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803216598179842, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1033753536897720321, "username": "Rutemcs87", "tweet": "O mais rid\u00edculo \u00e9 ver pessoas comemorando, achando bom, o cara ser esfaqueado. Pelo amor de Deus... Deus tenha piedade viu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rutemcs87/status/1037803216598179842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803214245179392, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "jairbolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz Fora. Tem o f\u00edgado perfurado. O bandido \u00e9 preso e o LIXO da globonews tenta vender a ideia de que Bolsonaro tem culpa do pr\u00f3prio estaqueamento pq\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZf6Xqgdhp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xb6g3fyl1949\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037803214245179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803128605687808, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 62780144, "username": "rodrigoklyngerr", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante compromisso de campanha em Ju\u00edz de Fora-MG:  http://youtu.be/1LYp49mQmh8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoklyngerr/status/1037803128605687808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803123392360450, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 244575493, "username": "tony_santosfn", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tony_santosfn/status/1037803123392360450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803052047192065, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 302709701, "username": "_Wesleycs", "tweet": "O cara que quer a libera\u00e7\u00e3o do porte de arma foi esfaqueado. Agora imaginem os BRs armados nas ruas kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Wesleycs/status/1037803052047192065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802987970850816, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 955597750162329600, "username": "SrJeanmedeirs", "tweet": "Ah pelo amor de Deus. At\u00e9 o Valdomiro foi esfaqueado de verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrJeanmedeirs/status/1037802987970850816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802828708728833, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1037802828708728833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802736312406016, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "Momento em que candidato a presid\u00eancia JAIR BOLSONARO \u00e9 Esfaqueado:  http://youtu.be/U81Ii2dQ0hI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037802736312406016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802683254624258, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037802683254624258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802637662531584, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "vcs n\u00e3o acharam tambem estranho um monte de gente carregar esse homem \"esfaqueado\" at\u00e9 dentro do carro de forma toda desajeitada????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037802637662531584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802631056375808, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "V\u00eddeo mostra Bolsonaro sendo esfaqueado. Veja  http://patosonline.com/post.php?codigo=67827\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1037802631056375808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802532846952448, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2555286880, "username": "tudocinzaa", "tweet": "Fiquei triste ao ver a cena dele sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudocinzaa/status/1037802532846952448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802478576824322, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3232712639, "username": "Alphtom", "tweet": "@vitorbelfort Cidad\u00e3o de bem, ficha limpa, sem antecedentes, que vai a igreja todo domingo \u00e9 toma suco de laranja. Diferente do superficialmente esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alphtom/status/1037802478576824322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorbelfort"}
{"id": 1037802466669019136, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1037802466669019136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802385492660225, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 919269555964465152, "username": "BrokenD1am0nd", "tweet": "O mais legal \u00e9 ver os bolsominions querer falar de viol\u00eancia sendo que eles mesmos pregam ela. Agora querem d\u00e1 uma de hip\u00f3critas porque o seu canditado foi esfaqueado, ah pf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrokenD1am0nd/status/1037802385492660225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802373236707328, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "URGENTE: JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO E ESTADO ASSUSTA| ENTENDA O QUE HOUVE!:  http://youtu.be/_XvE1B77-LU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037802373236707328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802359269687296, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/_XvE1B77-LU?aURGENTE\u00a0\u2026: JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO E ESTADO ASSUSTA| ENTENDA O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037802359269687296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802185600450560, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 914541994520846337, "username": "McAgustD", "tweet": "Bonoro \u00e9 Fake esfaqueado durante ato de campanha  pic.twitter.com/qgKiysWDDe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McAgustD/status/1037802185600450560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802127912062976, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 712056444405809153, "username": "centraldapesca", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado agente colhe o que Planta.  pic.twitter.com/MHi1uke47A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/centraldapesca/status/1037802127912062976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802124963467270, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 155634859, "username": "FabioP12", "tweet": "Eu aceito opini\u00e3o divergente. Mas eu n\u00e3o admito gente comemorando algu\u00e9m ser esfaqueado, ainda mais por um motivo pol\u00edtico. Isso \u00e9 o opr\u00f3brio da civilidade. \u00c9 o que separa algu\u00e9m de um animal. \u00c9 a pura psicopatia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioP12/status/1037802124963467270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801789825970179, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3023218407, "username": "katycleanx", "tweet": "gente a aula acabou agorinha e bolsonaro foi esfaqueadom e u d e u s  pic.twitter.com/7VVyoo2HnH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katycleanx/status/1037801789825970179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801760478388224, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 343113464, "username": "feministthough", "tweet": "Pra quem acha gra\u00e7a zuar viado, eu acho engra\u00e7ado um racista esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feministthough/status/1037801760478388224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801539350548480, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 978419437446533126, "username": "lyhmally", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, e s\u00f3 vejo povo comentando \"acabou de ganhar as elei\u00e7\u00f5es, se tornou v\u00edtima \" minha gente, quanta falta de amor ao pr\u00f3ximo! Deus \u00e9 mais\ud83d\ude47", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lyhmally/status/1037801539350548480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801488163192832, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2376380370, "username": "LuizHenriqueRN", "tweet": "Bonoro nunca seria esfaqueado. \u00e9 fraude, Onde j\u00e1 se viu um pais democr\u00e1tico, onde todos respeitam ideologias!Ningm teria essa coragem SAQUEI  pic.twitter.com/ark7L9tm5H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenriqueRN/status/1037801488163192832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801451404308481, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 969028465700888577, "username": "ItsGabrielCruz", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. Um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica esfaqueado. Um candidato que lidera as pesquisas para vencer o primeiro turno da campanha mais importante da Am\u00e9rica Latina esfaqueado. Este \u00e9 o Brasil de 2018. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ItsGabrielCruz/status/1037801451404308481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801442143293440, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 752956756343619584, "username": "Aninha_souza_1", "tweet": "Jair bolsonaro foi esfaqueado agora vamos ver se ele vai continuar pensando em liberar o porte de arma", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aninha_souza_1/status/1037801442143293440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801434186698754, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em Juiz de Fora, Minas Gerais https://youtu.be/dmBKd7w9Uh4\u00a0 pic.twitter.com/1NFqbt4MP8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037801434186698754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801311264223232, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 949032670494887936, "username": "PsychokillerK", "tweet": "Meu pai \u00e9 mt controverso>>>>>Qdo teve aqueles tiros no onibus do lula ele comemorou muitoAi hj t\u00e1 reclamando de violencia por que o candidato dele foi esfaqueadoDizendo q n\u00e3o admite q fa\u00e7am atrocidades com os pol\u00edticos so pq pensam diferente\u00c9 mt hipocrisia p meu gosto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PsychokillerK/status/1037801311264223232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801126089945088, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 837062212330131456, "username": "Olivervictu", "tweet": "@Nath_Bimbatto N\u00e3o \u00e9 o que parece, c\u00ea praticamente ta comemorando pq ele foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olivervictu/status/1037801126089945088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nath_Bimbatto"}
{"id": 1037801113028911110, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 71310924, "username": "thaisakallidia", "tweet": "O esfaqueado de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisakallidia/status/1037801113028911110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801106817142789, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 488684644, "username": "tiago_cavalc", "tweet": "Museu pegando fogo / Bolsonaro esfaqueado  pic.twitter.com/bxJHkteSQV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_cavalc/status/1037801106817142789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801098243960832, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2394125125, "username": "samuelevgsilva", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha  https://www.facebook.com/shamuew/videos/290581475005950/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelevgsilva/status/1037801098243960832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801068430733312, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 705297472839614465, "username": "RiihAbacaxi", "tweet": "Gente vcs s\u00e3o doidos?!Falam que n\u00e3o s\u00e3o a favor de arma e viol\u00eancia e quando sabe que alguem que pesa diferente \u00e9 esfaqueado voc\u00eas comemoram?! Faca n\u00e3o \u00e9 uma arma? Esfaquear n\u00e3o \u00e9 viol\u00eancia? O que \u00e9 democracia? MENOS HIPOCRISIA. \u2014 se sentindo indignado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RiihAbacaxi/status/1037801068430733312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800939216760832, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 427960408, "username": "isacdasilvabor2", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?a\u00a0 Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isacdasilvabor2/status/1037800939216760832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037800925061111810, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 933069615978156032, "username": "EAracati", "tweet": "23:59 |  \"A v\u00edtima nunca tem culpa\"00:00 |  \"Ele foi esfaqueado porque faz discurso de \u00f3dio\"Hipocrisia reina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EAracati/status/1037800925061111810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800916748054528, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 163691399, "username": "sqncarol_", "tweet": "Eu to passada q bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sqncarol_/status/1037800916748054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800912843104257, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1000542321249832960, "username": "LuizEmanoel_", "tweet": "@alvarodias_ Um homem \u00e9 esfaqueado e voc\u00ea est\u00e1 fazendo palanque pol\u00edtico? Mas que coisa maravilhosa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEmanoel_/status/1037800912843104257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037800876608446464, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 49231798, "username": "cidadegospelfm", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  http://dlvr.it/QjMGzx\u00a0 pic.twitter.com/Cfl7VXqCZb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadegospelfm/status/1037800876608446464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800869050413056, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "CAIXA-PRETA 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O V...  https://youtu.be/MhGrJMm8Dqc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1037800869050413056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037800833059102720, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 381062243, "username": "MaisPatos", "tweet": "Presidencial Bolsonaro foi esfaqueado em Minas Gerais. Veja o v\u00eddeo  http://maispatos.com/noticias/Cotidiano/-a16673.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaisPatos/status/1037800833059102720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800524299554816, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "Caralho, Bolsonaro foi esfaqueado?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037800524299554816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800448277786625, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 180142330, "username": "carlos_arryn", "tweet": "m\u00fasica para combinar com o bozo esfaqueado https://open.spotify.com/track/1Bx0zEdVjkFlV27iKaePug?si=_7ORjMknQiius7uB6Ie_5w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_arryn/status/1037800448277786625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800406523494400, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1029030372221362176, "username": "recife_passivo", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recife_passivo/status/1037800406523494400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800335081918466, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 771060351106416640, "username": "InoueFM", "tweet": "@olhardigital FODA-SE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InoueFM/status/1037800335081918466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olhardigital"}
{"id": 1037800144098471946, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "-MANO O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO-Ta edai-ELE QUASE MORREU PORRA-ta senta la claudio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037800144098471946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800120786579457, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 976853267920707584, "username": "ruanzinho_kr", "tweet": "Quando vc se sentir um lixo lembre-se que tem gente comemorando o @jairbolsonaro ter sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruanzinho_kr/status/1037800120786579457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800116768464896, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 255456989, "username": "focoelho", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora e passa por cirurgia  https://www.focoelho.com/2018/09/videos-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz.html\u00a0\u2026  https://www.focoelho.com/2018/09/videos-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/focoelho/status/1037800116768464896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800058018779136, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1283850486, "username": "GodBeLovato_", "tweet": "Longe de mim t\u00e1 feliz com a desgra\u00e7a de algu\u00e9m mas vamo pensar aqui que um candidato que pretende dar porte de arma a popula\u00e7\u00e3o acabou de ser esfaqueado, agora pense se o porte de arma j\u00e1 fosse uma realidade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GodBeLovato_/status/1037800058018779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800004084215808, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 618287429, "username": "ArturMoraisReal", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. O agressor \u00e9 esse camarada: Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira. Acabo de analisar o seu perfil. Qual a an\u00e1lise? Uma pessoa \"democr\u00e1tica\" e com discurso do mais do mesmo que vemos contra Jair...  https://www.facebook.com/100003294773180/posts/1797505323702609/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMoraisReal/status/1037800004084215808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800003023122433, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "URGENTE! Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO e levado \u00c0S PRESSAS AO HOSPITAL!  https://youtu.be/cNFn3NOQjQo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037800003023122433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037800000166809600, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 986833195172859904, "username": "vulgoSOS", "tweet": "E engra\u00e7ado ver quem defende a viol\u00eancia ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulgoSOS/status/1037800000166809600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799996488404993, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 798647569463316480, "username": "julainny", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado e eu so consigo pensar em quanto isso vai aumentar o ibope dele...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julainny/status/1037799996488404993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799952053952513, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 441896166, "username": "paulobenjeri", "tweet": "CANDIDATO \u00c0 PRESID\u00caNCIA BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO NA TARDE DE HOJE (06) EM MG.\ud83d\ude31\ud83d\udde1\ufe0f  https://www.facebook.com/paulobenjeri.blogspot.com.br/videos/666909633693271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobenjeri/status/1037799952053952513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799773707939840, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 387899868, "username": "Claudllonor", "tweet": "O Candidato Jair Bolsonaro acabou de ser esfaqueado gente olha a que ponto isso est\u00e1 chegando !!!   http://bit.ly/2oKOhIv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudllonor/status/1037799773707939840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799755198459904, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2868348532, "username": "baldwinpocs", "tweet": "se sem a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas o bolsonaro ja foi esfaqueado imagina se quando for legalizado ele vai ser o primeiro a ser morto kkkjkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baldwinpocs/status/1037799755198459904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799721937580032, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2977076506, "username": "arturadep", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado, agora imagina se fosse uma arma que ele tanto quer legalizar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturadep/status/1037799721937580032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799687217192960, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 52607091, "username": "lumchado", "tweet": "Bolsominion reclamando que o Mito foi esfaqueado. Se as armas fossem liberadas - como voc\u00eas defendem - ele tinha tomado era um belo tiro. E a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumchado/status/1037799687217192960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799594132819968, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 847536060628422657, "username": "cybronvaughan", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?a\u00a0 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cybronvaughan/status/1037799594132819968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799535739904000, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 890730641062584320, "username": "_Daniellavnss", "tweet": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa que o bolsonaro foi esfaqueado ? me atualizem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Daniellavnss/status/1037799535739904000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799462574452741, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 405808930, "username": "NattNascimento_", "tweet": "Sobre o Bozossauro ter sido esfaqueado:Bandido bom \u00e9 bandido morto, n\u00e3o \u00e9 mesmo?!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NattNascimento_/status/1037799462574452741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799452256428033, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 897288340126543872, "username": "Kaique95britto", "tweet": "Imagens mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora  https://youtu.be/KJwRftlmqvA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaique95britto/status/1037799452256428033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799409411600384, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 253686822, "username": "Dheiperry", "tweet": "O coisa ruim foi esfaqueado ... ata \ud83c\udf1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dheiperry/status/1037799409411600384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799396010643461, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 56194118, "username": "ceqsantacruz", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceqsantacruz/status/1037799396010643461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799390776242176, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4870845645, "username": "Rodri9oG4merG0D", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodri9oG4merG0D/status/1037799390776242176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799322786639874, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 753386682712555520, "username": "JosianneLouvain", "tweet": "Bolsonaro ser esfaqueado em campanha \u00e9 grave e triste. S\u00f3 espero que n\u00e3o aproveitem para fazer dele um m\u00e1rtir para ganhar votos. Isso seria mais triste ainda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosianneLouvain/status/1037799322786639874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799299969626115, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 149092593, "username": "KleciaMonteiro", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado?! Como assim minha gente?! Agora, se eu tinha alguma d\u00favida, n\u00e3o tenho mais...#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/KleciaMonteiro/status/1037799299969626115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799057958359046, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 39749340, "username": "ThiagoTiao", "tweet": "O candidato esfaqueado v\u00edtima de um crime de \u00f3dio? Sentindo na pele o que ele tanto propaga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoTiao/status/1037799057958359046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799015461543936, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037799015461543936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798982205022208, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 956986298094571520, "username": "gabvrgn", "tweet": "N\u00e3o sei se acho mais idiota quem t\u00e1 aplaudindo o cara que esfaqueou, ou quem t\u00e1 dizendo que vai votar no \"mito\" s\u00f3 por ele ter sido esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabvrgn/status/1037798982205022208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798961892007938, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037798961892007938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798887174627339, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 128277145, "username": "pqp_uill", "tweet": "Esse povo tudo espantado que bozonaro foi esfaqueado, minha gente V\u00c3O ASSISTIR HOUSE OF CARDS PRA APRENDER COMO SE FAZ.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqp_uill/status/1037798887174627339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798858196168707, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 710160482435465217, "username": "ta_dborest", "tweet": "Pensei que tinha sido algum pernambucano que tinha esfaqueado Bolsonaro, estilo Lampi\u00e3o e o resto kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ta_dborest/status/1037798858196168707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798847819526145, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 222815590, "username": "allyquerler", "tweet": "10 horas sem internet e quando chego em casa Bolsonaro foi esfaqueado (??????)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allyquerler/status/1037798847819526145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798839850356736, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2347502757, "username": "luccasb_araujo", "tweet": "eu formado em 7 temporadas de Scandal vendo a not\u00edcia que o bolzo foi esfaqueado  pic.twitter.com/uLeIrUYANl", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccasb_araujo/status/1037798839850356736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798799031164928, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 858431528631771138, "username": "jaelcandido7", "tweet": "Bossonaro \u00e9 esfaqueado durante passeata em juiz de fora...:  http://youtu.be/GsnelveXjRo?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaelcandido7/status/1037798799031164928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798733075898369, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037798733075898369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798637152215040, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 914960907113046017, "username": "FocusJor", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em ato de campanha nesta quinta-feira, 6.  https://www.focus.jor.br/eleicoes2018/pelo-twitter-filho-de-bolsonaro-afirma-que-foi-ferimento-leve-e-pede-oracoes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FocusJor/status/1037798637152215040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798601529802752, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3105307561, "username": "zuarindooficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/zuarindooficial/status/1037798601529802752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798557967896576, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037798557967896576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798528934928385, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 49647174, "username": "DougAlisson", "tweet": "Em uma elei\u00e7\u00e3o o avi\u00e3o de um candidato cai misteriosamente...Na outra outro candidato foi esfaqueado (ou n\u00e3o)...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DougAlisson/status/1037798528934928385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798507799896064, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 36649600, "username": "andreleiloeiro", "tweet": "Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18  https://www.youtube.com/attribution_link?a=IuIzZgJsZoY&u=%2Fwatch%3Fv%3D5Wv2XXZFazY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreleiloeiro/status/1037798507799896064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798494474563584, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 782179862631055360, "username": "_mariliaag", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado.. resumindo: assunto pro resto do ano \ud83d\ude11\ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mariliaag/status/1037798494474563584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798483934281728, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1034879551107678208, "username": "digaidouge", "tweet": "0/10 pra fanfic de bozonaro esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaidouge/status/1037798483934281728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798483854585856, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 701385253, "username": "PandinhaSad2000", "tweet": "Ironico n\u00e3o? Bolsonaro fala que vai acabar a viol\u00eancia com armas e seus eleitores apoiam, mas quando \u00e9 esfaqueado com uma a popula\u00e7\u00e3o se revolta. E quando as armas forem liberadas e pessoas inocentes forem mortas?", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandinhaSad2000/status/1037798483854585856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798479752511489, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 739653428159385601, "username": "1999danydias", "tweet": "Esfaqueado esta o homem, que quer combater a viol\u00eancia com viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1999danydias/status/1037798479752511489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798475935756296, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 199395445, "username": "lmleite0409", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais | Opini\u00e3o e Not\u00edcia  http://opiniaoenoticia.com.br/brasil/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmleite0409/status/1037798475935756296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798471464570886, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 179231425, "username": "anadzav", "tweet": "passei duas horas longe da internet e quando chego bolsoniro foi esfaqueadot\u00f4 com o cu trancado pensando nos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos dessa hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anadzav/status/1037798471464570886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798382520205314, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4829853507, "username": "alanarhf", "tweet": "eu saio de manh\u00e3 e quando volto agr de tarde recebo a not\u00edcia de q bolsonaro foi esfaqueado?????????????qq t\u00e1 conteseno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanarhf/status/1037798382520205314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798352765812736, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3194958461, "username": "elielhudson", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://www.youtube.com/watch?v=uaEgXjgZa-c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielhudson/status/1037798352765812736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798295744081921, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1851204001, "username": "Rsouza1991", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?a\u00a0 Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rsouza1991/status/1037798295744081921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798276446203909, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 137486133, "username": "ademirregis", "tweet": "sa\u00ed algumas horas do twitter e descobri pelo whats que o Bonoro foi esfaqueado, mas passa bem. divulga\u00e7\u00e3o pra segunda parte de IT t\u00e1 fort\u00edssima.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademirregis/status/1037798276446203909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798275317997569, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 246342624, "username": "Liieys", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado oxente logo ele \ud83d\ude02 estava desprotegido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/llieys/videos/2266869403342057/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liieys/status/1037798275317997569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798234310291458, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 893816916791484416, "username": "vitorpontesbr", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e ganha mais 8000% dos votos dos brasileiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpontesbr/status/1037798234310291458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798220481609728, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1112152736, "username": "Olhamacho", "tweet": "@QuebrandoOTabu \u00f3dio que vem do pr\u00f3prio esfaqueado.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olhamacho/status/1037798220481609728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037798134393577472, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1024118024348069889, "username": "PedroHMoraes26", "tweet": "@wittfilho Para de falar merda idiota, o cara foi esfaqueado e voc\u00ea t\u00e1 aqui falando besteira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHMoraes26/status/1037798134393577472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho"}
{"id": 1037798105301770240, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais:  http://youtu.be/dmBKd7w9Uh4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037798105301770240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798090483408896, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4706056532, "username": "eduardarpinto", "tweet": "Eu acho engra\u00e7ado racista esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardarpinto/status/1037798090483408896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798060565454849, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 727192164929822721, "username": "ElvysSchulz", "tweet": "'Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora'ALGU\u00c9M SABE DIZER SE A FACA PASSA BEM? tadinha  pic.twitter.com/WgUqsGAvRk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvysSchulz/status/1037798060565454849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798020874727429, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 707351706464555010, "username": "DiegoTx2908", "tweet": "Dia 05/09 candidato Bolsonaro passa a tarde inteira em reuni\u00e3o com os marinhos ,Ciro cresce , Bolsonaro cai , Alkmin distante da disputa. 06/09 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Acho q estou endoidando ao imaginar arma\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vi sangue , arranh\u00e3o...vou m consultar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoTx2908/status/1037798020874727429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797994676940800, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 109872008, "username": "LARISSARN10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LARISSARN10/status/1037797994676940800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797978440953856, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2986047747, "username": "feavelar22", "tweet": "Miagente ele foi esfaqueado to passada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feavelar22/status/1037797978440953856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797968269717507, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "\u00d4nibus de Lula baleado - Geraldo Alckmin e milit\u00e2ncia de direita diz \"colheu o que plantou\"Bolsonaro esfaqueado de rasp\u00e3o - Haddad dizEntendem a diferen\u00e7a de quem \u00e9 de \u00f3dio e de quem n\u00e3o \u00e9? A esperan\u00e7a vencer\u00e1 o medo  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037797968269717507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797947201806337, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 87807285, "username": "pauloandre_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: imagina se o porte de arma \u00e9 liberado no Brasil. O que ser\u00e1 que ele pensa disso? #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/pauloandre_/status/1037797947201806337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797940700631042, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 302709701, "username": "_Wesleycs", "tweet": "O Inter l\u00edder, Bolsonaro sendo esfaqueado. QUE BELO DIA MEUS AMIGOS!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Wesleycs/status/1037797940700631042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797887814586369, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 50782834, "username": "lucas_xy", "tweet": "eu gostaria de saber o que os integrantes do famoso grupo boys do lacre fariam se vissem bozonaro sendo esfaqueado @ThisIsAndersoon @artursfilho @jvnettos", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_xy/status/1037797887814586369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThisIsAndersoon,artursfilho,jvnettos"}
{"id": 1037797779387674627, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53072554, "username": "lenilsonguedes", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora  http://bit.ly/2CqlmD1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenilsonguedes/status/1037797779387674627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797737046204416, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 841797705844293636, "username": "BlogSeridonoAR", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais veja o v\u00eddeo  https://goo.gl/L4uYiU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogSeridonoAR/status/1037797737046204416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797616572985344, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a\u00a0 (Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037797616572985344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797609048563715, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 341877294, "username": "novesforacu", "tweet": "11:59 Bolsonaro: Cidad\u00e3o de bem tem que andar armado00:00: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novesforacu/status/1037797609048563715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797577603907586, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 333600061, "username": "diareslua", "tweet": "Eu para mainha: bolsonaro foi esfaqueadoMainha: BOA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diareslua/status/1037797577603907586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797577134153728, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1013888158747029509, "username": "MarjoChristine", "tweet": "\" pai, viu que o bolsonaro foi esfaqueado?\"\"Vi, mas n\u00e3o morreu\" (voz. De indiferen\u00e7a)Motivos por amar meu pai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarjoChristine/status/1037797577134153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797554774261760, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 199499920, "username": "andyreigota", "tweet": "Gente bolsonaro foi esfaqueado mas infelizmente passa bem da proxima temos que pedir pro nosso amigo ir mais fundo com isso rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andyreigota/status/1037797554774261760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797526131245056, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3264763300, "username": "SolitarioWolf0", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/SolitarioWolf0/status/1037797526131245056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797483433406465, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 602748961, "username": "j_efersonaraujo", "tweet": "Hoje eu t\u00f4 s\u00f3 o Bolsonaro esfaqueado.  pic.twitter.com/6ZaUU31lM4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_efersonaraujo/status/1037797483433406465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797469327831040, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3025215592, "username": "MoabOliveira00", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha:  http://youtu.be/eX2Du5Eiofg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoabOliveira00/status/1037797469327831040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797446418681857, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1006940202043166726, "username": "araujoao7", "tweet": "fui esfaqueado sim s\u00f3 n sangrou pq pararam de filmarass: bonoroeverdade essi bilheteh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujoao7/status/1037797446418681857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797305494237184, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 27125859, "username": "caroltypes", "tweet": "Marielle executada. Tiros na caravana de Lula. Aeroporto fechado por 20 min. quando avi\u00e3o de Haddad tentava pousar. Quem lucra com o \u00f3dio? Ser\u00e1 o sujeito q quer liberar porte de armas e \u00e9 esfaqueado justo quando sua rejei\u00e7\u00e3o dispara? Com tempo pro JN construir o fan\u00e1tico petista?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroltypes/status/1037797305494237184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797289690050560, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030952432023560192, "username": "NIAM_Felino", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado.. por mais que eu n\u00e3o goste dele, n\u00e3o estou comemorando tal ato de viol\u00eancia. Sou uma crian\u00e7a de 11 anos e sei que tenho um pensamento melhor que muitos adultos... cometer esse tipo de ato a qualquer outro ser humano, INDEPENDENTE DE QUEM FOR \u00e9 errado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NIAM_Felino/status/1037797289690050560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797277522427904, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62867564, "username": "magnopb", "tweet": "VEJA V\u00cdDEO do momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Suspeito foi preso pela Pol\u00edcia Federal:  https://goo.gl/HM78Jj\u00a0 pic.twitter.com/DBjdhhh7qj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnopb/status/1037797277522427904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797264180355073, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 958322717362675713, "username": "neyllane95", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado, beleza! mas algu\u00e9m sabe informar o estado da faca? se ela ta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neyllane95/status/1037797264180355073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797235772272640, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1032628603501113345, "username": "DaviLeall1", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora .Eu estou chocado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviLeall1/status/1037797235772272640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797213605429248, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@policiafederal olha essa galera que amea\u00e7ou esfaquear o Bolsonaro antes dele ser esfaqueado. Sera que sabem de algo?  https://twitter.com/FatosEsquerda/status/1037796194712518657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037797213605429248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037797197524463616, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 406288671, "username": "milastrongs", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado e EU TO RINDO MUUUITO  pic.twitter.com/qN9Nag99DC", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milastrongs/status/1037797197524463616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797187705495552, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aMBL\u00a0\u2026 NEWS ESPECIAL | Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037797187705495552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797139349417985, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1032988594066141184, "username": "PauloCo17602078", "tweet": "Rep\u00fadio ao atentado ao @jairbolsonaro. Isso s\u00f3 demonstra o quanto o Brasil est\u00e1 afundado na criminalidade. Todo apoio a esse que \u00e9 um dos melhores candidatos dessas elei\u00e7\u00f5es! #EstouComBolsonaro #juizdefora #esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro,#juizdefora,#esfaqueado", "link": "https://twitter.com/PauloCo17602078/status/1037797139349417985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797130029682693, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1026165394023829509, "username": "mariapaulavsf", "tweet": "Pode nem dormir a tarde toda que quando vc acorda Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariapaulavsf/status/1037797130029682693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797006587113474, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 749737510104928257, "username": "Santana201729", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, for\u00e7a Presidente o Brasil torce por sua recupera\u00e7\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santana201729/status/1037797006587113474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796959573168129, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Caixa-Preta: Bolsonaro esfaqueado, Fachin muda de ideia e n\u00e3o vale mais a ideia da ONU  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/caixa-preta-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796959573168129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037796924924080131, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Caixa-Preta: Bolsonaro esfaqueado, Fachin muda de ideia e n\u00e3o vale mais a ideia da ONU  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/caixa-preta-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796924924080131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037796782447702017, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1145634786, "username": "rk_renata", "tweet": "#MERESPEITABOZO E FAZER NUNCA FOI ESFAQUEADO  https://twitter.com/perryncolds/status/1037794914468352000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MERESPEITABOZO", "link": "https://twitter.com/rk_renata/status/1037796782447702017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796774344314880, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2776566417, "username": "PortalN10", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em\u00a0MG  http://www.youtube.com/watch?v=Wuo2yzcBdf0\u00a0\u2026 https://oportaln10.com.br/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-em-mg-83704/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalN10/status/1037796774344314880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796748041678848, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 146078797, "username": "jalfredobc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cZiZYCoRQfQ?aBozo\u00a0\u2026 Naro Esfaqueado. Vc acredita? E nao pegaram o autor! A BOLINHA DE PAPEL DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jalfredobc/status/1037796748041678848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796732686532614, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 857746384749043712, "username": "indiamaldit4", "tweet": "gnt acabei de ver o v\u00eddeo do bonorio sendo esfaqueado mas n tinha uma gotinha de sangue na faca, ser\u00e1 arma\u00e7\u00e3o?  pic.twitter.com/aCjbIDqUyD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/indiamaldit4/status/1037796732686532614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796683948511233, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 27534771, "username": "JaufranSiqueira", "tweet": "URGENTE! BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.pscp.tv/w/bmGCmTMxMzI4MTl8MXJteFBOUU1XTGpHThgUw1b-EDm6oZzL9dc_9Wr0oBMHCyofrqhR-9SXyjk9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaufranSiqueira/status/1037796683948511233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796606320496640, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2227076957, "username": "Larimours", "tweet": "Entrei nos sebos do Benfica e quando saio descubro que o Bolsonaro foi esfaqueado COMASSIM GALERE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larimours/status/1037796606320496640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796528830787584, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 793155772322549760, "username": "JonatasFaustino", "tweet": "Apesar do Bolsonaro ter sido esfaqueado, \u00f3dio n\u00e3o se paga com \u00f3dio, se paga com amor. Voc\u00ea est\u00e3o indo de encontro \u00e0s ideias dele. Parem!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonatasFaustino/status/1037796528830787584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796525253046272, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 434585854, "username": "BlogCarlosMagno", "tweet": "VEJA V\u00cdDEO do momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Suspeito foi preso pela Pol\u00edcia Federal:  https://goo.gl/HM78Jj\u00a0 pic.twitter.com/DyhK52LPcE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogCarlosMagno/status/1037796525253046272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796515132174337, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 137537396, "username": "mvnegreiros", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  http://blogdonegreiros.com/blog.php?site_id=5769&pagina_id=81622&tipo=post&post_id=116\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvnegreiros/status/1037796515132174337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796415915913216, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Jair bolsonaro \u00e9 esfaqueado na barriga!!  https://www.youtube.com/watch?v=xosimtdWuo8&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037796415915913216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796409276354560, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 75855221, "username": "tchuintchuin", "tweet": "JA FOI ESFAQUEADO QUER QUE EU FA\u00c7A OQ???", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchuintchuin/status/1037796409276354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796396215218176, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 936926559600107520, "username": "oiimeninxs", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de fora e depois desse acontecimento com certeza ele ser\u00e1 eleito presidente do pa\u00edsPARAB\u00c9NS SEU PORRA VOC\u00ca S\u00d3 FEZ DAR A ELE O QUE ELE QUERIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiimeninxs/status/1037796396215218176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796368633552898, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 921876541285568513, "username": "EwertonElias4", "tweet": "@ROMILDOJUNIOR11 @GeorgMarques Forja ? \u00c9 um fim da gota serena. O cara foi esfaqueado, n\u00e3o se sabe a gravidade. N\u00e3o se sabe se a faca entrou, ou se foi superficial, pegou de rasp\u00e3o etc. Agora dizer que foi forjado. Forja n\u00e3o \u00e9 do perfil de Bolsonaro. Quem forja as coisas \u00e9 o Partido Terrorista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EwertonElias4/status/1037796368633552898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques,ROMILDOJUNIOR11"}
{"id": 1037796233383956485, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508520116301825, "username": "linsduda_", "tweet": "Qnd a pessoa liga a tv e t\u00e1 passando plant\u00e3o da Globo, pq Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linsduda_/status/1037796233383956485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796148130529285, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3073861157, "username": "biase_lucca", "tweet": "- condena o cara por ser violento - numa tentativa de assasinado esfaqueiam o cara - comemoram que ele foi esfaqueado mas fica triste pq n\u00e3o morreuMano, tudo bem voc\u00ea odiar o cara, isso \u00e9 direito seu. Mas pelo menos seja coerente com o que voc\u00ea prega", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biase_lucca/status/1037796148130529285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796088122630144, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1372327404, "username": "cars_wild", "tweet": "Olha desculpa gente, mas quem prega a viol\u00eancia, atrai a viol\u00eancia. O cara ser esfaqueado em Juiz de Fora s\u00f3 nos mostra como o seu discurso violento preocupa. N\u00e3o vi nenhum outro candidato sofrer algo assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cars_wild/status/1037796088122630144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796041389744129, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 810533765151739904, "username": "larissers", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado essa tarde em Juiz de Fora. N\u00e3o deixe de conferir amanh\u00e3 o lan\u00e7amento de Perdendo a M\u00e3o.  pic.twitter.com/zSVLz85W5V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissers/status/1037796041389744129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796020258623488, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 258049845, "username": "pisamenosblog", "tweet": "Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em MG (Veja o momento):  http://youtu.be/WKAYzMN0z3s?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pisamenosblog/status/1037796020258623488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796009907245056, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva N\u00e3o tenho turno amigo! N\u00e3o adianta querer me dar turma. Sou um cidad\u00e3o brasileiro, que paga impostos e quer viver em paz. Tu entende isso? Tu acho bonito ver algu\u00e9m ser esfaqueado? Eu n\u00e3o acho! Lamento o ocorrido, porque estamos perdendo nossa paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037796009907245056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037795997307609089, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 992878008796155904, "username": "Luscaooo", "tweet": "@caju_sz M\u00e3e eu passei 5 min fora da internet e qnd coltei bolsonaro tava esfaqueado mano : ???????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luscaooo/status/1037795997307609089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caju_sz"}
{"id": 1037795944765562883, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 856676611130888192, "username": "yoursinb", "tweet": "Gente o bolsonaro foi esfaqueado???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoursinb/status/1037795944765562883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795900238848000, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 378606490, "username": "manasefraim", "tweet": "Bolsonaro sofreu um atentado e foi esfaqueado, imagina quando ele liberar o porte de arma.(N\u00e3o estou comemorando nada, nunca vou ficar feliz com as derrotas da pessoas e at\u00e9 por n\u00e3o saber o estado dele) s\u00f3 estou ligando dois pontos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manasefraim/status/1037795900238848000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795862779506688, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "BOSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA.Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/oZ3VceqYQn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037795862779506688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795862762741762, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 748425294, "username": "TimbaubaAgora", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas GeraisO presidenci\u00e1vel estava no meio da multid\u00e3o que o recebia quando levou uma facada na barriga. Ele foi conduzido ao hospital..Clique no link para mais informa\u00e7\u00f5es:  https://goo.gl/URfU8K\u00a0 ... https://goo.gl/URfU8K\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimbaubaAgora/status/1037795862762741762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795819301335040, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 872493936429944837, "username": "samcorttland", "tweet": "twitter: bolsonaro \u00e9 esfaqueado eu:  https://twitter.com/deIenart/status/1037794964917374977\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samcorttland/status/1037795819301335040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795818156249094, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1371046958, "username": "miitocrim", "tweet": "menina fico um minutinho sem pegar no celular e j\u00e1 recebo a not\u00edcia que Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miitocrim/status/1037795818156249094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795789093912576, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Momento em que @jairbolsonaro foi esfaqueado  pic.twitter.com/sl5IBWuJ4K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037795789093912576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795705568546816, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 406288671, "username": "milastrongs", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado TA NA CARA QUE FOI ARMA\u00c7\u00c3O TU QUER ENGANAR QUEM BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milastrongs/status/1037795705568546816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795700610871297, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2911339330, "username": "heroilr", "tweet": "gente o bolsonaro foi esfaqueado e certos esquerdistas ficam rindo e apoiando o cara que fez isso, e depois vem pedir toler\u00e2ncia e amor. assim n\u00e3o d\u00e1 pra defender voc\u00eas, hip\u00f3critas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heroilr/status/1037795700610871297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795511162552320, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1000843515809746945, "username": "FelipeS85665103", "tweet": "@imaginago @jaquison_uangui Sinto muito por terem te esfaqueado mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeS85665103/status/1037795511162552320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaquison_uangui,imaginago"}
{"id": 1037795314961272833, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037795314961272833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795242307710977, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 753386682712555520, "username": "JosianneLouvain", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro foi esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora. Ele est\u00e1 sendo atendido e passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosianneLouvain/status/1037795242307710977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795172124381186, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 988676904, "username": "swtmushroom", "tweet": "S\u00f3 tenho uma coisa a dizer sobre o lance do bolsorano ter sido esfaqueado: \"Ta todo mundo fudido\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/swtmushroom/status/1037795172124381186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795150578282496, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 340032347, "username": "romacosta_", "tweet": "A resposta pro sangue: A faca nem entrou. Segue quadro a quadro o momento em que o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  pic.twitter.com/LtcAaxVG8g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romacosta_/status/1037795150578282496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795131745820672, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 55930657, "username": "NiltonCamara", "tweet": "Infelizmente, em \u00e9poca de elei\u00e7\u00f5es as pessoas perdem a no\u00e7\u00e3o de humanidade e at\u00e9 celebram o candidato advers\u00e1rio esfaqueado.#vergonhaalheia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#vergonhaalheia", "link": "https://twitter.com/NiltonCamara/status/1037795131745820672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795120274436101, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Mais esfaqueado saiu o povo brasileiro com este maldito golpe de estado e depois toda a pol\u00edtica do golpe enrustida.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037795120274436101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795065551155201, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037795065551155201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795035176153089, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 553055795, "username": "yixingames", "tweet": "Socorro q o bozo foi esfaqueado, eu to chocado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yixingames/status/1037795035176153089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795034568044544, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 439970973, "username": "portalmn", "tweet": "Veja o momento exato que o candidato a presidencia Jair Bolsonaro (PSL), \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (MG). O agressor foi preso, segundo a Pol\u00edcia Federal. Leia mais:  https://goo.gl/pM38XF\u00a0  https://www.facebook.com/portalmossoronoticias/videos/488468378300247/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmn/status/1037795034568044544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795013999124483, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado foi?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037795013999124483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794951516413952, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 244682096, "username": "ranisongdt", "tweet": "-bOlSoNaRu eH vIoLenTu\"bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"-kkkjkkjkkk a\u00ed q tudooo o karma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranisongdt/status/1037794951516413952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794901419806723, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 291787690, "username": "Robinho_Dr", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robinho_Dr/status/1037794901419806723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794875369025537, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "@tatashamk Mano, n\u00e3o \u00e9 porque o cara foi esfaqueado que a galera vai votar nele. Ele vai usar isso a favor? Claro! Ele vai pro segundo turno com o Ciro Gomes, relaxa a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1037794875369025537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatashamk"}
{"id": 1037794810952916997, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2523369036, "username": "MiriaKah", "tweet": "Mds, v\u00e1rios brasileiros felizes pq Bolsonaro foi esfaqueado, e depois ainda falam que \u00e9 ele que n\u00e3o presta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriaKah/status/1037794810952916997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794749753765888, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1373552396, "username": "tatila_rsb", "tweet": "Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior, ver um candidato \u00e0 presid\u00eancia ser esfaqueado durante ato de campanha ou ver as pessoas n\u00e3o s\u00f3 aprovando tal ato, como tamb\u00e9m comemorando. N\u00e3o a toda e qualquer forma de viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatila_rsb/status/1037794749753765888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794748755525632, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 58717068, "username": "GPzinhu", "tweet": "eu saio pra resolver coisas pessoais, fico quase 2h longe do twitter, volto e vejo todo alvoro\u00e7o pq Bolsonaro foi esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GPzinhu/status/1037794748755525632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794660889112577, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 795694281340190721, "username": "oipaaan", "tweet": "Eu estou passada com agilidade desse caso. Bolsonaro foi esfaqueado, o filho estava de colete e o culpado j\u00e1 est\u00e1 preso. Eu quase pensei que estava assistindo uma novela sem muito drama. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oipaaan/status/1037794660889112577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794649065369600, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2842175235, "username": "cwlendario", "tweet": "tava dando um role e quando chego em casa tenho not\u00edcia que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwlendario/status/1037794649065369600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794623454957569, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3023794282, "username": "marciojunr", "tweet": "O ataque ao candidato Jair Bolsonaro \u00e9 o momento que TODOS deveriam parar e pensar at\u00e9 onde o \u00f3dio t\u00e1 movendo a gente, algu\u00e9m que prega o \u00f3dio de forma t\u00e3o aberta acabou de ver que \u00f3dio vai e \u00f3dio volta, espero que o esfaqueado seja preso e que o esfaqueado Fique bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciojunr/status/1037794623454957569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794618975416321, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 268996496, "username": "betas96", "tweet": "ao vivo no terminal do papicu os motorista checando o zap pra ver bolsoneri esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betas96/status/1037794618975416321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794544006426624, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 44768039, "username": "bcarlossantos", "tweet": "HOJEJair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais (veja v\u00eddeo) http://blogcarlossantos.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wBVNhIYnb4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bcarlossantos/status/1037794544006426624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794527476625409, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 75174348, "username": "mffernandab", "tweet": "MIA GENTE BOZONAZI FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mffernandab/status/1037794527476625409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794509382287360, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037794509382287360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794476163571712, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 764138230363062272, "username": "opssnegah", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado,\u00e9 errado mas eu adorei", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opssnegah/status/1037794476163571712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794429321367552, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1511836394, "username": "sdferreira25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pD3dV3Cx5Gk?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO POR ESQUERDISTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdferreira25/status/1037794429321367552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794403614633985, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 266088697, "username": "vaneessaneves", "tweet": "@ateudispor_ eu vou ver se acho o v\u00eddeo aqui e te mando, eu vi uns 3 homem logo depois que ele foi esfaqueado, batendo em outro e quem estava sendo agredido, abaixado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneessaneves/status/1037794403614633985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ateudispor_"}
{"id": 1037794393124679680, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 264159238, "username": "receitaazul", "tweet": "MEU DEUS CANCELA ESSE PA\u00cdS!Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/receitaazul/status/1037794393124679680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794315492319233, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97319589, "username": "lipedebarros", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado!  pic.twitter.com/B3lyk6HHkA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipedebarros/status/1037794315492319233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794266104455169, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 349053302, "username": "facacegapb", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de\u00a0Fora  http://www.politicaetc.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/n10Q4Hnh3n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facacegapb/status/1037794266104455169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794246982606850, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 362728749, "username": "fabiisanders", "tweet": "Tiroteiro na caravana do Lula e agora Bolsonaro esfaqueado... esses elei\u00e7\u00f5es prometem fortes emo\u00e7\u00f5es ... #Ciro12 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fabiisanders/status/1037794246982606850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794231123894272, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "O Candidato \u00c0 Presid\u00eancia De Extrema Direita \u00c9 Esfaqueado Enquanto Faz Campanha e Seu Agressor Quase Morre Linchado Na Mesma Semana Em Que O Museu Mais Importante Do Brasil Pega Fogo Por Descaso Do Governo e Os Bombeiros N\u00e3o Podem Apagar Porque Falta \u00c1gua  pic.twitter.com/TgUdM1si1F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037794231123894272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794210949165056, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 879728210455519234, "username": "Leydivanslima", "tweet": "Momento em que Jair Messias Bolsonaro \u00e9 agredido \u00e9 esfaqueado. Gra\u00e7as a Deus passa bem e n\u00e3o corre risco de vida.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=924984977693714&id=679067812285433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leydivanslima/status/1037794210949165056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794208676040704, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1022156155106324485, "username": "ketchure", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. Gente retribuir viol\u00eancia com mais viol\u00eancia, incita\u00e7\u00e3o de \u00f3dio com mais \u00f3dio n\u00e3o vai levar o pa\u00eds a lugar nenhum e quem comemora uma not\u00edcia dessa n\u00e3o \u00e9 em nada diferente dos envolvidos. revejam seus conceitos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ketchure/status/1037794208676040704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794203282165760, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 69380496, "username": "eclitonmonteiro", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de\u00a0Fora  http://www.politicaetc.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0TNyh55IC0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eclitonmonteiro/status/1037794203282165760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794171602591744, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2798765102, "username": "brunoffs_", "tweet": "Bicha aquele que n\u00e3o se deve citar o nome foi esfaqueado eu t\u00f4 chocaaaaaaado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoffs_/status/1037794171602591744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794080451747840, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "V\u00eddeo 3: #Bolsonaro ESFAQUEADO  http://dlvr.it/QjM8kT\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037794080451747840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794079755694080, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52954672, "username": "andresoarez", "tweet": "Eu extremamente preocupado no que a nossa na\u00e7\u00e3o t\u00e1 se transformando e algumas pessoas comemorando o fato dele ser esfaqueado?! Questionando a falta de \u00f3dio? Sinceramente... pra mim j\u00e1 deu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresoarez/status/1037794079755694080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794077234753537, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "V\u00eddeo 2: #Bolsonaro ESFAQUEADO  http://dlvr.it/QjM8bY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037794077234753537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794068800135175, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 115218052, "username": "mulhergari", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  pic.twitter.com/cmUKSMQ0G3", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mulhergari/status/1037794068800135175", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794068087140352, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1000467976922025987, "username": "kittysorn", "tweet": "*eu o ano todo* nada se resolve com violencia voces so vao deixar mais pessoas feridas, isso nao beneficia ninguem*bolsonaro eh esfaqueado* eu:  pic.twitter.com/M9g0eFZtQL", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kittysorn/status/1037794068087140352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794065956438016, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 857304724399378432, "username": "vnobre_", "tweet": "N\u00e3o demora nada e os eleitores do candidato esfaqueado est\u00e3o colocando a culpa na esquerda e se favorecendo do acontecido. T\u00edpico de gente com os ideais fracos, al\u00e9m disso, est\u00e3o provando do veneno de voc\u00eas ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vnobre_/status/1037794065956438016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794035446906880, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Jair bolsonaro \u00e9 esfaqueado na barriga!!:  http://youtu.be/xosimtdWuo8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037794035446906880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794024713682951, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 607688992, "username": "EudesBertony", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/EudesBertony/status/1037794024713682951", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794011929604096, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora.  http://www.rosaliearruda.com/2018/09/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-durante.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037794011929604096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793997559918593, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 311454892, "username": "inbuste", "tweet": "Gente esse neg\u00f3cio de o bolsonaro ter sido esfaqueado t\u00e1 meio estranho,  nem sangue \u00e9 poss\u00edvel ver....  pic.twitter.com/LvKGAMM4yo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inbuste/status/1037793997559918593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793990274441217, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3376850207, "username": "pernambucotem", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, foi esfaqueado na tarde desta quinta-feira, em Juiz de Fora (MG), durante ato de campanha._\ud83c\udfa5: Reprodu\u00e7\u00e3o Twitter  https://www.facebook.com/blogpernambucotem/videos/2191810744182796/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pernambucotem/status/1037793990274441217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793964798005248, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1511836394, "username": "sdferreira25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kQzBbFrRTOY?a\u00a0\ud83d\udd34Urgente! Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdferreira25/status/1037793964798005248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793923975061504, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado.  http://www.rosaliearruda.com/2018/09/video-mostra-momento-em-que-bolsonaro-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037793923975061504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793909282414592, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1026559260241604608, "username": "perdiessecarai", "tweet": "presidente ilegitimo mandando direta no twitter, candidato a presidencia sendo esfaqueado kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perdiessecarai/status/1037793909282414592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793773764456448, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55066369, "username": "CariCareta", "tweet": "Se a popula\u00e7\u00e3o de bem j\u00e1 estivesse armada, Bolsonaro nem teria sido esfaqueado.Quem se aventuraria para tanto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CariCareta/status/1037793773764456448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793764402708483, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 61323834, "username": "liliasoaress", "tweet": "gente o bonoto esfaqueado e eu so lembro desse meme  pic.twitter.com/gO26ZznukK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liliasoaress/status/1037793764402708483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793718303117312, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 180102396, "username": "tittoferrera", "tweet": "O candidato que defende o livre porte de arma foi esfaqueado. Se fosse no governo dele, seria um tiro, e certamente n\u00e3o seria superficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tittoferrera/status/1037793718303117312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793674321686529, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3079097474, "username": "Amanda15Nas", "tweet": "Mds Bolsonaro esfaqueado, tomara que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda15Nas/status/1037793674321686529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793576925777926, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4691914771, "username": "acmuniz2010", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYhgg?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acmuniz2010/status/1037793576925777926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793547771101192, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "@tatashamk KkkkklAh, claro, ele vai ganhar votos por ter sido esfaqueado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02que l\u00f3gica \u00e9 essa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1037793547771101192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatashamk"}
{"id": 1037793544210137088, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 144379957, "username": "tocosono", "tweet": "eu n\u00e3o sabia que bononaro tinha sido esfaqueado  pic.twitter.com/nYtdxEnyuJ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocosono/status/1037793544210137088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793439587414021, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74559438, "username": "LeandroStillus", "tweet": "\ud83d\udd30Bolsonaro foi esfaqueado, mas passa bem e n\u00e3o vai desistir de mudar o Brasil. Doa a quem doer!Deus acima de todos\"\"Fl\u00e1vio Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroStillus/status/1037793439587414021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793430565478401, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 814175019140005888, "username": "soldepoesias", "tweet": "interessante que na hora que o candidato de voc\u00eas que prega \u00f3dio e viol\u00eancia \u00e9 esfaqueado, falam de paz. reveja seus conceitos. uma arma n\u00e3o vai melhorar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldepoesias/status/1037793430565478401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793384105164800, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 406393617, "username": "manoelfers", "tweet": "Gente, se ele foi esfaqueado cad\u00ea o sangue???? Isso \u00e9 puro marketing pra ganhar mais votos.  https://twitter.com/g1/status/1037790860019163136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelfers/status/1037793384105164800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793368158294016, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 880759257620246528, "username": "tiagooliverb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagooliverb/status/1037793368158294016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793363037184001, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2214300608, "username": "cannabidianaa", "tweet": "bozonaro esfaqueado kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cannabidianaa/status/1037793363037184001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793279729971202, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 349855098, "username": "ronaldosantos34", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, MG (V\u00eddeo)  http://eleicoesnovoz2018.vozprimaverense.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldosantos34/status/1037793279729971202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793229478014976, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 227615948, "username": "Lgcampolina", "tweet": "Ai ai, agora o grande assunto do dia ser\u00e1 do ''cara'' que foi esfaqueado, gente para de divulgar isso \u00ac\u00ac", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lgcampolina/status/1037793229478014976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793214156218368, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2239659391, "username": "benevideshelo", "tweet": "O pessoal que t\u00e1 achando engra\u00e7ado e legal o Bolsonaro ter sido esfaqueado \u00e9 a mesma galera do\"mais amor por favor\" a mesma galera que chama Bolsonaro de intolerante e por a\u00ed vai", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benevideshelo/status/1037793214156218368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793179292946437, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 879512144307519488, "username": "_elizabethmatos", "tweet": "\"ah bolsonaro, nada se resolve com viol\u00eancia\" = bolsonaro esfaqueado\u00e9 um bando de hip\u00f3crita decretando paz", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_elizabethmatos/status/1037793179292946437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793098670198785, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 718713254, "username": "MundoSpears", "tweet": "Engra\u00e7ado \u00e9 que a poucos dias o bolsonaro tava fazendo discurso de \u00f3dio dizendo que iria metrabalhar os petistas do Acre. Hoje \u00e9 esfaqueado!Muitas vezes colhemos o que plantamos msm  pic.twitter.com/NYukXNcXlK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundoSpears/status/1037793098670198785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793083172315136, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 279831586, "username": "_kahfs", "tweet": "Veio na mente agora a imagem de Jo\u00e3o Grilo com uma bolsinha com sangue de galinha num cord\u00e3o pra ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kahfs/status/1037793083172315136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793079619534848, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2835140901, "username": "EscadaNews", "tweet": "#Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG: Presidenci\u00e1vel \u00e9 levado ao hospital; agenda do presidenci\u00e1vel \u00e9 cancelada JUIZ DE FORA \u2013\u00a0Ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora (MG),  http://dlvr.it/QjM7kh\u00a0 pic.twitter.com/pJDMfCeDVY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/EscadaNews/status/1037793079619534848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793076977094656, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 149518311, "username": "sanchilisoficia", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG: Presidenci\u00e1vel \u00e9 levado ao hospital; agenda do presidenci\u00e1vel \u00e9 cancelada JUIZ DE FORA \u2013\u00a0Ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora (MG),  http://dlvr.it/QjM7l8\u00a0 pic.twitter.com/v1hjssfM2H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanchilisoficia/status/1037793076977094656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793066030178310, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 593928126, "username": "MonikaJulioLove", "tweet": "LUTO! Ele foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que ele luta contra e que assola a popula\u00e7\u00e3o brasileira e ningu\u00e9m faz nada! O \u00fanico que teve coragem de enfrentar e lutar contra, agora...  https://www.facebook.com/100001464192098/posts/1978100955582025/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonikaJulioLove/status/1037793066030178310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793048887996421, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 975953580875288576, "username": "tatialcantaara", "tweet": "a pessoa colhe o que planta e esses discursos e esses projetos dele, ele j\u00e1 t\u00e1 vendo como o Brasil vai ficar, esfaqueado s\u00f3 pra ter um pouco de no\u00e7\u00e3o das coisas que acontecem, achei errado o que fizeram mais como diz n\u00e9 quem planta amor colhe amor quem planta \u00f3dio colhe odio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatialcantaara/status/1037793048887996421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792967241752577, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 66822024, "username": "eva01babe", "tweet": "A\u00ed ele \u00e9 esfaqueado kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eva01babe/status/1037792967241752577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792951458521089, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1566097465, "username": "depprauhl", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado mas nao morreu  pic.twitter.com/QkjJLlsrAv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depprauhl/status/1037792951458521089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792916213772289, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de fora. Quer tanto pintar de estrela, chegar chegando, ser machudo, fodao da massa, da politica que deu nisso. Existe dois lados do fanatismo: os que gostam demais e os que nao suportam. A discricao politica \u00e9 uma virtude de bons politicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1037792916213772289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792885633048576, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha pol\u00edtica no estado de Minas Gerais  http://www.oestadoce.com.br/politica/bolsonaro-e-esfaqueado-em-campanha-politica-no-estado-de-minas-gerais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037792885633048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792870441345024, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 123117373, "username": "bezerroshoje", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha. Veja no  http://www.bezerroshoje.com\u00a0  https://www.facebook.com/sitebezerroshoje/videos/532403443854373/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerroshoje/status/1037792870441345024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792773766754304, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 880759257620246528, "username": "tiagooliverb", "tweet": "Gente o Bolsanaro foi esfaqueado https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagooliverb/status/1037792773766754304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792769488703490, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 65624294, "username": "ivnamascarenhas", "tweet": "Agora a palha\u00e7ada t\u00e1 solta! Ser candidato a presidente tem esses \u00f4nus: encontrar com louco em plena caminhada de campanha, e ser esfaqueado... T\u00c1 TUDO ERRADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivnamascarenhas/status/1037792769488703490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792767198605312, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 313529503, "username": "jailsontjf", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante evento de campanha em Minas\u00a0Gerais  http://www.alhandraemfoco.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-evento-de-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TeG4LhjIn5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailsontjf/status/1037792767198605312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792761381048323, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "Juiz de Fora. N\u00e3o sei nem o que dizer. N\u00e3o quero acreditar que isso t\u00e1 acontecendo. O presidente Jair Bolsonaro foi esfaqueado.  pic.twitter.com/DwC5AdKdZG", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037792761381048323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792737016377346, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "\u00c9 inadmiss\u00edvel, n\u00e3o se pode um candidato ser esfaqueado numa democracia em plena campanha. Isso mostra como est\u00e3o os \u00e2nimos. Agora cabe tamb\u00e9m ao candidato e aos demais repensar ao incitar o \u00f3dio contra os advers\u00e1rios - tipo o epis\u00f3dio do Acre, vc pode ser a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037792737016377346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792732507332608, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 246601334, "username": "JosivanDantas", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG http://www.guamareemdia.com\u00a0  https://www.instagram.com/p/BnZbRZsAAE2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15ycet0h91wq7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosivanDantas/status/1037792732507332608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792645073043456, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 477040143, "username": "EduardoGuinther", "tweet": "Brasil, o pa\u00eds onde voc\u00ea \u00e9 esfaqueado por ter uma opini\u00e3o contraria.", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoGuinther/status/1037792645073043456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792628971130885, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 887691666257313794, "username": "Matheuscs1286", "tweet": "Quando vou na cozinha e volto vejo que bolsonaro foi esfaqueado? Ser\u00e1 que o porte de arma \u00e9 legal mesmo? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  pic.twitter.com/hj7qduXfeP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheuscs1286/status/1037792628971130885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792556757733377, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1015316784826765313, "username": "LidianeConstan4", "tweet": "@filgmartin Pior!! Como se o @jairbolsonaro tivesse pedido para ser esfaqueado! E ainda usam o atentado para se promover!! Bando de FDP!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeConstan4/status/1037792556757733377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792543143088129, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Sou contra a agress\u00e3o mesmo sendo num canalha que prega assassinato em massa.Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio em dobro.GGN -\u00a0A PMilitar diz que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro(PSL)foi esfaqueado na tarde desta quinta(6),durante agenda de campanha em Juiz de Fora, M Gerais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037792543143088129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792505217970176, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 441896166, "username": "paulobenjeri", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/5chF9jCCySI?aCANDIDATO\u00a0\u2026 \u00c0 PRESID\u00caNCIA BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO NA TARDE DE HOJE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobenjeri/status/1037792505217970176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792482933841921, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "Segundos informa\u00e7\u00f5es, Bolsonaro foi esfaqueado por um militante do PT. Vish, PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1037792482933841921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792466202750976, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 732355253513932800, "username": "rikervictorr", "tweet": "passei um tempo fora do site e qnd volto certo candidato ja foi esfaqueado qq eh isso porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rikervictorr/status/1037792466202750976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792451216527360, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 991823231337287680, "username": "AdrilisonSanto1", "tweet": "@MauMeirelles Um ser humano \u00e9 esfaqueado e o cara faz piada com isso. Triste realidade humana, fico imaginando um familiar desse cidad\u00e3o passando por algo parecido. Ser\u00e1 que ele viria ao twitter fazer piada?", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrilisonSanto1/status/1037792451216527360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037792425387995137, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 153600556, "username": "pandaizone", "tweet": "agora fico pensando se fosse o Lula que tivesse sido esfaqueado...... TENHO CERTEZA QUE A COMO\u00c7\u00c3O IA SER DIFERENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandaizone/status/1037792425387995137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792423206891520, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. Outro dia atr\u00e1s, a caravana do Lula foi alvo de tiros no Paran\u00e1.Neg\u00f3cio t\u00e1 s\u00e9rio demais...Bolsonaro \u00e9 atacado durante campanha em Juiz de Fora | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536262864_321361.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037792423206891520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792415413923842, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 609648325, "username": "Alexandresalvo1", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado provando que a pessoa colhe o que planta,ele s\u00f3 fala merda ia ser menos um pol\u00edtico sujo #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Alexandresalvo1/status/1037792415413923842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792381779804161, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65624294, "username": "ivnamascarenhas", "tweet": "@GloboNews Algu\u00e9m avisa pra @globonews que ningu\u00e9m quer ficar vendo o v\u00eddeo do @jairbolsonaro sendo esfaqueado! Existem pessoas que n\u00e3o conseguem ver e deveriam ser respeitadas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivnamascarenhas/status/1037792381779804161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792378487275521, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 398073977, "username": "MARCELOGARCIARJ", "tweet": "Voc\u00eas n\u00e3o aprendem mesmo, mesmo depois de esfaqueado continuam disseminando \u00f3dio, rancor e a agressividade, voc\u00eas realmente s\u00e3o crist\u00e3o ?  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1037788079359229955\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELOGARCIARJ/status/1037792378487275521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792350863589376, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2853853516, "username": "KattrinaF", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KattrinaF/status/1037792350863589376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792334468050944, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 355956201, "username": "cristianaarauj", "tweet": "Sobre o \"caso\" mico esfaqueado.Nessas encena\u00e7\u00f5es, \u00e9 aconselh\u00e1vel contratar um figurante! Eles fazem a cena muito bem. :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianaarauj/status/1037792334468050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792265979277312, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 345982760, "username": "MonaDSampaio", "tweet": "Dormi e acordei com a not\u00edcia q Bolsonaro foi esfaqueado, q dia lindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonaDSampaio/status/1037792265979277312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792261231206400, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56194118, "username": "ceqsantacruz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceqsantacruz/status/1037792261231206400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792258123354112, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 447174538, "username": "yehaylw", "tweet": "EU SAI UM INSTANTE DAQUI E O BICHO FOI ESFAQUEADO PQP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yehaylw/status/1037792258123354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792142423465984, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2171671265, "username": "lhmaracaja", "tweet": "@OGloboPolitica @Porrala_ @Paulo_Dourado17 @dahmwo @iihalmeida @snowppcy Respeito com a faca, mas n\u00e3o com o esfaqueado. Voc\u00ea aprendeu bem...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lhmaracaja/status/1037792142423465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "snowppcy,iihalmeida,dahmwo,Paulo_Dourado17,Porrala_,OGloboPolitica"}
{"id": 1037792134743683072, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2835357434, "username": "CoolGamerBr0981", "tweet": "\"Juiz de Fora\" O @jairbolsonaro esfaqueado! Espero que ele fique bem\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoolGamerBr0981/status/1037792134743683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792107199705088, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1023672038333075457, "username": "VoluntarioO", "tweet": "Muitos dizem que nos estamos em paz que a democracia funciona e esta consolidada, mais ladr\u00e3o \u00e9 candidato, e candidato \u00e9 esfaqueado esta facada \u00e9 uma trag\u00e9dia anunciada com a mont\u00e3o de incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia contra ele pelos internaltas radicais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VoluntarioO/status/1037792107199705088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792075880779776, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 609486526, "username": "dea_morr", "tweet": "bolsonaro sendo esfaqueado....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dea_morr/status/1037792075880779776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792044134096896, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 58928974, "username": "jaal92", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado? e Marielle que foi Assassinada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaal92/status/1037792044134096896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792014757064704, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 859539148411211776, "username": "_srtabraga", "tweet": "esfaqueado nao furado com tramontina", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_srtabraga/status/1037792014757064704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791968980598789, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@17Conservador17 @franciscomacsoa BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791968980598789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,17Conservador17,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791964744351745, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 227417526, "username": "euclisman", "tweet": "Bolsonaro: a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de armasBolsonaro: esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euclisman/status/1037791964744351745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791935744933890, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora e Haddad considera \"fato lastim\u00e1vel\" -  http://blogdoneylopes.com.br/bolsonaro-esfaqueado-em-juiz-de-fora-e-haddad-considera-fato-lastimavel\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037791935744933890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791934700552194, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 82203848, "username": "boladojl", "tweet": "Se j\u00e1 fazem isso com uma faca, imagina com uma arma - Sobre Bolsonaro ser esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boladojl/status/1037791934700552194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791933484199939, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1030215610217754625, "username": "gioscampelo", "tweet": "@g1 @Allan_Santana_ O Temer foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gioscampelo/status/1037791933484199939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Allan_Santana_,g1"}
{"id": 1037791927255621633, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "V\u00cdDEO: Veja o exato momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato pol\u00edtico em Minas Gerais  https://primeirasnoticias.com.br/video/1028/video-veja-o-exato-momento-em-que-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-politico-em-minas-gerais#.W5GBWr3WfPo.whatsapp\u00a0\u2026 https://primeirasnoticias.com.br/video/1028/video-veja-o-exato-momento-em-que-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-politico-em-minas-gerais#.W5GBWr3WfPo.whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1037791927255621633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791918120423425, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2277667152, "username": "alvarogomees", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, agora imagina se o porte de arma fosse liberado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarogomees/status/1037791918120423425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791905109696512, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@UOL n\u00e3o foi esfaqueado, levou uma leve arranh\u00e3o de faca... exagero. Espero que ele n\u00e3o queira mais metralhar petistas do acre ou incentivar tiros em caravanas do pt.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037791905109696512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037791891608293385, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14235684, "username": "ClauBarbalho", "tweet": "Como pode haver tanto \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m que fica feliz ao ver outro ser esfaqueado? \u2014 se sentindo assustada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClauBarbalho/status/1037791891608293385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791855734411265, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@profgera BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791855734411265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profgera,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791854190837760, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 325756194, "username": "RommelGirao", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o merece ser esfaqueado...Pronto, falei!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RommelGirao/status/1037791854190837760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791839447908352, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2872596557, "username": "trizaeb", "tweet": "vai bosonaro legaliza a arma agora que no lugar de ser esfaqueado leva logo um tiro pra parar de falar bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trizaeb/status/1037791839447908352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791773240844288, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@JovemPanNews BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791773240844288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791736494518279, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3208431405, "username": "eudamonn", "tweet": "mano bolsonaro foi esfaqueado...pra que isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudamonn/status/1037791736494518279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791704169017344, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 258024385, "username": "kaathyrodrigues", "tweet": "O Twitter um caos porque o bonoro foi esfaqueado e eu lendo tudo enquanto tomo um cafezinho comendo bolo de chocolate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaathyrodrigues/status/1037791704169017344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791675081474049, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 749737510104928257, "username": "Santana201729", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora MG, isso \u00e9 coisa da gangue do nove dedos tenho certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santana201729/status/1037791675081474049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791662586642433, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz de Fora e eu at\u00e9 agora tou me perguntando, ele n\u00e3o tem sangue?  pic.twitter.com/Jh3gMGbMn2", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037791662586642433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791589446373376, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3761163454, "username": "Oxentehogaza", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado meu deus j\u00e1 prestaram socorro a faca?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oxentehogaza/status/1037791589446373376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791582198620166, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "\u201cFui esfaqueado, foi tentativa de homic\u00eddio\u201d - Jiar BonoroAss: \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037791582198620166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791550892376064, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 295646138, "username": "aalexandregab", "tweet": "Bozo foi esfaqueado um dia ap\u00f3s sair a pesquisa da elei\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/F1TZjiRzm9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalexandregab/status/1037791550892376064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791521268015106, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "eSfAqUeaDo by EnzoH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037791521268015106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791497079463936, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@CarlosBolsonaro BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791497079463936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791455568248832, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3105307561, "username": "zuarindooficial", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zuarindooficial/status/1037791455568248832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037791441437814784, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 965235942587076610, "username": "yosoyrebelde7", "tweet": "bolsonaro n merece assumir a presid\u00eancia do Brasil mas tamb\u00e9m n\u00e3o merece ser esfaqueado, isso foi uma crueldade absurda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yosoyrebelde7/status/1037791441437814784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791400417525762, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 235213941, "username": "_maisagreste", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)Confira os v\u00eddeos: http://maisagreste.com/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DbSnYa3hRc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_maisagreste/status/1037791400417525762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791374710661120, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@jornalextra 23:59 \"a v\u00edtima nunca tem culpa\"00:00 \"ele foi esfaqueado porque faz discurso de \u00f3dio\"", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1037791374710661120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1037791337133867009, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@MomentsBrasil 23:59 \"a v\u00edtima nunca tem culpa\"00:00 \"ele foi esfaqueado porque faz discurso de \u00f3dio\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1037791337133867009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037791332276809731, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 89767724, "username": "debrixx", "tweet": "Todo mundo agora \u201cPASSADO\u201d pq Bolsonaro foi esfaqueado. Galera, pelo amor de Deus, era exatamente oq ir\u00e1 acontecer SE ele for eleito, pq vcs est\u00e3o chocados hein? *acho \u00e9 pouco*\u00c9 vdd esse bileteeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debrixx/status/1037791332276809731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791312165171201, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 367280558, "username": "OfcIgor", "tweet": "Bato na tecla de que o mundo simplesmente n\u00e3o evolui. Apenas regride. Voltamos \u00e0 era do Julio Cesar que foi esfaqueado no Senado de Roma por seus opositores. Dou mais 50 anos para estarmos escrevendo nas paredes igual os neandertais.  https://twitter.com/RafaelOrsini_/status/1037790112833253386\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OfcIgor/status/1037791312165171201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791246285262848, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@BlogDoPim 23:59 \"a v\u00edtima nunca tem culpa\"00:00 \"ele foi esfaqueado porque faz discurso de \u00f3dio\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1037791246285262848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037791162088792069, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55036112, "username": "AtilaTeles", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora. SE n\u00e3o morrer, acabaram de eleger o Capit\u00e3o. A esquerda, quando n\u00e3o pode vencer, mata.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=vnSkc5ganZ0&u=%2Fwatch%3Fv%3D1FQfvx8op3E%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtilaTeles/status/1037791162088792069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791157303042048, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@carteiroreaca BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791157303042048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791062193065985, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4834034170, "username": "namorimm", "tweet": "Numa semana bolsonaro diz que vai metralhar os ptistas do acre, na outra ele \u00e9 esfaqueado. 2018 \u00e9 mesmo o ano do karma. Uma pena tanta viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/namorimm/status/1037791062193065985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791046644768768, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 717121483475128320, "username": "alessandralaisf", "tweet": "poxa bolsonaro foi esfaqueado se o porte de armas fosse liberado isso n\u00e3o aconteceria pq o cidad\u00e3o de bem conseguiria se defender antes mesmo do cara chegar perto de furar ele!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21 bolsomito libera aiiii", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandralaisf/status/1037791046644768768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791044916727809, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3054774191, "username": "sadmatsu", "tweet": "1 hora fora e bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadmatsu/status/1037791044916727809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791016089092096, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 607688992, "username": "EudesBertony", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/EudesBertony/status/1037791016089092096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037791000096387074, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO FOI ESFAQUEADO EM MINAS; ASSISTA  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/urgente-bolsonaro-foi-esfaqueado-em-minas-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037791000096387074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790985856540673, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 877733394616131585, "username": "GalerAlvinegra", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GalerAlvinegra/status/1037790985856540673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790958606331905, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@UOLNoticias BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790958606331905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790955603091457, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/1T9MfID72l8?a\u00a0 Urgente: #Bolsonaro ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037790955603091457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790942009409536, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1015581110774976512, "username": "Vinydancer", "tweet": "Caray mano eu dormi 20min aqui e o o bonoro eh esfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Vinydancer/status/1037790942009409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790877631045633, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 55063006, "username": "dj_aildo", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro, foi esfaqueado em Juiz de Fora - Minas Gerais, durante ato politico, nesta quinta-feira 06 setembro, agressor foi preso, mais ainda n\u00e3o foi revelado sua identidade. O candidato passa bem.  pic.twitter.com/t2swJXlu66", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dj_aildo/status/1037790877631045633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790804712906752, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 73157790, "username": "marconiferreira", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais. Vejam as imagens  http://dlvr.it/QjM5T2\u00a0 pic.twitter.com/A3m0MGaX52", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconiferreira/status/1037790804712906752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790774820331520, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "23:59 \"a v\u00edtima nunca tem culpa\"00:00 \"ele foi esfaqueado porque faz discurso de \u00f3dio\"Esquerdista = HIP\u00d3CRITA", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1037790774820331520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790737788747776, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2256756619, "username": "umaervaperdida", "tweet": "BOA TARDE BOLSONARO FOI ESFAQUEADO QUE LINDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umaervaperdida/status/1037790737788747776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790681828343808, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790681828343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790651499405312, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 384973532, "username": "1GabrielVianna", "tweet": "Bandido bom eh bandido esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1GabrielVianna/status/1037790651499405312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790647967731712, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 74559438, "username": "LeandroStillus", "tweet": "Nosso Presidente foi esfaqueado por um Negro ? \u263b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroStillus/status/1037790647967731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790645706997760, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 313706087, "username": "damaranata", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damaranata/status/1037790645706997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790617001185281, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "V\u00eddeo: momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Aten\u00e7\u00e3o!  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/video-momento-em-que-bolsonaro-e-esfaqueado-atencao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037790617001185281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790589591449600, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2872596557, "username": "trizaeb", "tweet": "bolsonaro so foi esfaqueado pq ainda nao legalizou o porte de arma se nao ja tava morto de tiro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trizaeb/status/1037790589591449600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790572889694208, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 359573798, "username": "queirozbeatrizz", "tweet": "bolsonaro esfaqueado quero ver quando liberar o porte de armas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queirozbeatrizz/status/1037790572889694208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790547535163395, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 392235949, "username": "mayaracareyy", "tweet": "choque q bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayaracareyy/status/1037790547535163395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790532078977024, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 299348058, "username": "bellwick_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/bellwick_/status/1037790532078977024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790509773844480, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2237562898, "username": "giovannamglhs", "tweet": "Eu volto pra casa com meu pai falando \u201ctu viu? Bolsonaro foi esfaqueado\u201d e eu achei \u201ccaramba, j\u00e1 t\u00e1 exagerando pra fazer um showzinho a mais\u201d, MAS N\u00c3O! O CARA FOI ESFAQUEADO!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannamglhs/status/1037790509773844480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790487833440261, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 120586907, "username": "saviosza", "tweet": "Bolsonaro o candidato que quer colocar arma na m\u00e3o de todo mundo \u00e9 esfaqueado // auge", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviosza/status/1037790487833440261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790487263039489, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@jairbolsonaro 18 minutos atr\u00e1sBolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, MG! O candidato foi encaminhado ao hospital e passa bem. O corte foi superficial.  pic.twitter.com/KZgWLxQvM3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790487263039489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790485325246465, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 813387002070630400, "username": "FerLLitter", "tweet": "Eu fui tomar a\u00e7a\u00ed e quando voltei o Bolsonaro tinha sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerLLitter/status/1037790485325246465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790454123843589, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 827757519548383232, "username": "itsrihannanigg4", "tweet": "Que dizer ent\u00e3o que Bolsolixo foi esfaqueado? Pois muito que bem, a pessoa n\u00e3o fez seu trabalho bem feito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsrihannanigg4/status/1037790454123843589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790428085596161, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 28613279, "username": "ItaloJose", "tweet": "O momento \u00e9 de uma crise moral e pol\u00edtica gigantesca. Nenhum candidato merece ser agredido, metralhado, esfaqueado. O Brasil est\u00e1 sem rumo.Lament\u00e1vel.Discordo de tudo que o Bolsonaro representa, mas \u00e9 lament\u00e1vel ver isso.Sa\u00fade! Pol\u00edtica \u00e9 debate, programa, projeto e voto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItaloJose/status/1037790428085596161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790406832996355, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 317139852, "username": "helio_cortez", "tweet": "Tudo que amea\u00e7a a esquerda de algum modo geralmente morre, vejamos:Celso Daniel morreu num latroc\u00ednio;Eduardo Campos morreu no avi\u00e3o;Teori Zavascki morreu noutro avi\u00e3o;Jair Bolsonaro foi esfaqueado.Coincid\u00eancias\u2753 \u2013 at Monte Alegre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helio_cortez/status/1037790406832996355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790393767747585, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 335718923, "username": "DaaniiloLiimaa", "tweet": "\ud83d\udca5 BOLSONARO \u00c9 Esfaqueado em p\u00fablico quase agora \ud83e\udd14\ud83d\ude31 que ousadia com meu presidente.. \ud83d\ude32\ud83d\ude32  https://www.facebook.com/daniiloliima/videos/2035251326521894/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaaniiloLiimaa/status/1037790393767747585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790391007961091, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@Estadao 18 minutos atr\u00e1sBolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, MG! O candidato foi encaminhado ao hospital e passa bem. O corte foi superficial.  pic.twitter.com/KZgWLxQvM3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790391007961091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037790386427781121, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 69045798, "username": "CostaBrenno", "tweet": "Dias atr\u00e1s, Bolsonaro falou em \"fuzilar a petralhada\". Ele acha que ter uma arma consigo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para viol\u00eancia. Hoje, esse candidato \u00e9 esfaqueado. O Brasil mergulhou numa onda de intoler\u00e2ncia nojenta.  Que fique a li\u00e7\u00e3o. Quem planta \u00f3dio, colhe o \u00f3dio.Que tristeza esse pa\u00eds.", "replies": 79, "retweets": 127, "likes": 393, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CostaBrenno/status/1037790386427781121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790381847584768, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2770230621, "username": "adrihnavy", "tweet": "@ColdkeicyLove Infelizmente n\u00e3o, foi esfaqueado mas passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrihnavy/status/1037790381847584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ColdkeicyLove"}
{"id": 1037790368706822144, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 906079226, "username": "deusirenesilva1", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante sua campanha. Espero que passe bem, que n\u00e3o seja nada grave.Mas a\u00ed eu te pergunto: E SE FOSSE UMA ARMA? QUE BOM QUE N\u00c3O FOI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deusirenesilva1/status/1037790368706822144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790318253547520, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 74822670, "username": "KellynhaPink", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado!Esquerdista: Quem prega o \u00f3dio colhe o \u00f3dio.Lula \u00e9 preso por seus pr\u00f3prios crimes!Esquerdista: Direita fascista, pobres de Direita n\u00e3o respeitam a democracia, vamos pixar os \u00f4nibus, tacar fogo em pneus, quebrar paradas de \u00f4nibus...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellynhaPink/status/1037790318253547520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790258010578944, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 275170634, "username": "carlosskarlack", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. Detalhes no  http://www.blogdoskarlack.com\u00a0  https://www.facebook.com/carlos.skarlack/videos/1856144794470603/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosskarlack/status/1037790258010578944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790229044883456, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 63497004, "username": "tiagobarbosa_", "tweet": "1) #Bolsonaro esfaqueado em ato de campanha. Se a popula\u00e7\u00e3o tivesse acesso a arma de fogo, como ele tanto defende, informar\u00edamos agora a morte do ex-militar. 2) \u00c9 preciso investigar a seriedade do epis\u00f3dio. N\u00e3o se deve esquecer o uso pol\u00edtico da bolinha de papel jogada em Serra.  pic.twitter.com/gE6XlwCxVn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/tiagobarbosa_/status/1037790229044883456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790227719438337, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 721743045616644096, "username": "suzycharmoza", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, MG.  pic.twitter.com/JLchTzCEg8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzycharmoza/status/1037790227719438337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790203333754881, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3884251643, "username": "erandivicente_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado foi? tomara que a faca esteja bem KKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erandivicente_/status/1037790203333754881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790167115984903, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 607339770, "username": "darylbrasil", "tweet": "@danbarcellosr Quem prega o \u00f3dio \u00e9 quem foi esfaqueado, colheu o que plantou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darylbrasil/status/1037790167115984903", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danbarcellosr"}
{"id": 1037790154197528577, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora, diz PM de Minas. Veja v\u00eddeo  http://blogdojordanbezerra.com/post.php?codigo=2402\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1037790154197528577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790127307874307, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais: V\u00eddeo  http://patosmetropole.com.br/post.php?codigo=10606\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1037790127307874307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790092348280833, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 94117095, "username": "raeltee", "tweet": "sai a simula\u00e7\u00e3o de 2 turnociro e marina na frente do bozo1 dia depois ele \u00e9 esfaqueadoanotado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raeltee/status/1037790092348280833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790070101737472, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 510743578, "username": "SammyaBeatriz", "tweet": "esfaqueado*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammyaBeatriz/status/1037790070101737472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790041936805889, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "JUIZ DE FORA - O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSL, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora na tarde desta desta quinta-feira, 6. O presidenci\u00e1vel foi levado para...  http://rotapb.net/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037790041936805889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790039302963201, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1031246489610334209, "username": "Natalia15308404", "tweet": "@RevistaISTOE Voc\u00eas n\u00e3o tem o que falar n\u00e3o \u00e9? O cara foi esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natalia15308404/status/1037790039302963201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037790038812180481, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em\u00a0MG  http://rotapb.net/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/P5p0QAdwZ9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037790038812180481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790025218437122, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 972427879, "username": "olliverwild", "tweet": "chocado que o bolso foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olliverwild/status/1037790025218437122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790019857960960, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 544090833, "username": "jornaljunino", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora:  http://youtu.be/yDtD-G6b2V4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaljunino/status/1037790019857960960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789922608988162, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 158500484, "username": "gandalfa_", "tweet": "\"bol so na ro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado, diz PM\" so por isso? af  https://twitter.com/diarioonline/status/1037787208143589376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandalfa_/status/1037789922608988162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789879122513921, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 76329615, "username": "clebsonisaias", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) - Portal Conectados  http://conectadosrn.com.br/geral/politica/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-mg/06/09/2018/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebsonisaias/status/1037789879122513921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789788001234944, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 157190681, "username": "aFlaviias", "tweet": "A not\u00edcia que Bolsonaro foi esfaqueado  chegou r\u00e1pido aqui na Roda de Fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aFlaviias/status/1037789788001234944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789754513936384, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 180142330, "username": "carlos_arryn", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_arryn/status/1037789754513936384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789733005545472, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 994405473347620864, "username": "Giovannapacc", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado....parece que o feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro n\u00e3o \u00e9 mesmo!!! Abram o olho! Ser\u00e1 mesmo que as coisas v\u00e3o se resolver com a viol\u00eancia????", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giovannapacc/status/1037789733005545472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789718581264384, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1018350255086161920, "username": "Lorimoon__", "tweet": "Mzrrr bolsonaro foi esfaqueado, Ameeeei, foi bem uma bicha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorimoon__/status/1037789718581264384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789694162096128, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3064567559, "username": "roadtovenus", "tweet": "Fui esfaqueado no com\u00edcio  pic.twitter.com/KiAachNUp1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roadtovenus/status/1037789694162096128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789683730677760, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037789683730677760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789683533664262, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 721743045616644096, "username": "suzycharmoza", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, MG.  pic.twitter.com/hQFNjJdemC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzycharmoza/status/1037789683533664262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789657390559240, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 334669481, "username": "StephanneSilva_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e a briga por causa disso j\u00e1 come\u00e7ou no grupo da sala. \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StephanneSilva_/status/1037789657390559240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789610196312065, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado !!!No minimo deve ter sido causado p/ algum ser politizado q conclama na net q o mundo precisa de mais amor, toler\u00e2ncia, menos \u00f3dio e preconceito. \u00c9 esse tipo de gente q \u00e9 capaz de fazer tudo p/ eliminar quem pensa o oposto. Isso sim \u00e9 facismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037789610196312065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789597487390720, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037789597487390720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789403542941698, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas Gerais. De acordo com o filho do presidenci\u00e1vel, o ferimento foi apenas \"superficial\". -  https://bit.ly/2oLbuKr\u00a0 pic.twitter.com/0izFWk4Pws", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037789403542941698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789401798115328, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 918977131, "username": "pereira_jr1", "tweet": "ATENTADO - L\u00edder nas pesquisas, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante evento em Juiz de Fora-MG...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/brasil/2018/09/06/atentado-lider-nas-pesquisas-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-evento-em-juiz-de-fora-mg/81372.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereira_jr1/status/1037789401798115328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789384093913089, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "nao passou pela cabe\u00e7a de ningu\u00e9m que esse louco pode ter sido esfaqueado propositalmente para causar como\u00e7\u00e3o? porque eu acho que \u00e9 bem prov\u00e1vel que seja isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037789384093913089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789366469513216, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 133116908, "username": "reporterpb", "tweet": "ATENTADO - L\u00edder nas pesquisas, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante evento em Juiz de Fora-MG...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/brasil/2018/09/06/atentado-lider-nas-pesquisas-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-evento-em-juiz-de-fora-mg/81372.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterpb/status/1037789366469513216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789366041681920, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 133116908, "username": "reporterpb", "tweet": "ATENTADO - L\u00edder nas pesquisas, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante evento em Juiz de Fora-MG...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/brasil/2018/09/06/atentado-lider-nas-pesquisas-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-evento-em-juiz-de-fora-mg/81372.html\u00a0\u2026 https://www.reporterpb.com.br/noticia/brasil/2018/09/06/atentado-lider-nas-pesquisas-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-evento-em-juiz-de-fora-mg/81372.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterpb/status/1037789366041681920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789332583710720, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 65054502, "username": "jofagner", "tweet": "Num dia, o sujeito faz ato de campanha e convoca a popula\u00e7\u00e3o a \"fuzilar\", \"aniquilar\", \"expulsar\" petistas do pa\u00eds. Em menos de 7 dias, sofre ataque e \u00e9 esfaqueado. Surpresos? Eu n\u00e3o. Ele colhe o discurso de \u00f3dio e incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia que tanto dissemina como moeda eleitoral.", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jofagner/status/1037789332583710720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789330079670274, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 714875587119153152, "username": "FabioHennri", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, gente kkkkkkkkkk eu ri, o feiti\u00e7o sempre volta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioHennri/status/1037789330079670274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789315521228801, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "Candidato Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora, MG. O corte foi superficial e ele passa bem  https://glo.bo/2MRd4sJ\u00a0 #G1 #G1Minas pic.twitter.com/49I0ICKI4w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#G1,#G1Minas", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1037789315521228801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789304909701120, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora  http://www.rosaliearruda.com/2018/09/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-durante.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037789304909701120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789243437969408, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado  http://www.rosaliearruda.com/2018/09/video-mostra-momento-em-que-bolsonaro-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037789243437969408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789219090059264, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52954672, "username": "andresoarez", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es t\u00e3o num n\u00edvel de loucura t\u00e3o absurdo que se algu\u00e9m me dissesse que Bolsonaro n\u00e3o foi realmente esfaqueado eu acreditava", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresoarez/status/1037789219090059264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789215885598720, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51597820, "username": "prosapositiva", "tweet": "E esse marketing do Bolsolixo sendo esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prosapositiva/status/1037789215885598720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789069818789888, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44621872, "username": "vilabelafm", "tweet": "Momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/Uib8ZC1EetU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilabelafm/status/1037789069818789888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789046372802560, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 259798664, "username": "maxhanry", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o mais cheia de \u00f3dio da hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns aos envolvidos. Parab\u00e9ns aos que incitam a intoler\u00e2ncia. Parab\u00e9ns a quem prega a desuni\u00e3o, dividem em 'eles' e 'n\u00f3s'. T\u00e1 ai o resultado, um candidato a presidente esfaqueado. Em 28/10, o \u00f3dio ganhar\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxhanry/status/1037789046372802560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789031814324224, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2857949607, "username": "eoqluiza", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas infelizmente foi hospitalizado e passa bem", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eoqluiza/status/1037789031814324224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788959189942275, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2679757035, "username": "heythisisclara", "tweet": "sei que aquele candidato \u00e9 um idiota, mas ngm merece ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heythisisclara/status/1037788959189942275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788938172334082, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 918977131, "username": "pereira_jr1", "tweet": "ATENTADO - L\u00edder nas pesquisas, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante evento em Juiz de Fora-MG...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/brasil/2018/09/06/atentado-lider-nas-pesquisas-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-evento-em-juiz-de-fora-mg/81372.html\u00a0\u2026  https://www.reporterpb.com.br/noticia/brasil/2018/09/06/atentado-lider-nas-pesquisas-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-evento-em-juiz-de-fora-mg/81372.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereira_jr1/status/1037788938172334082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788923752325120, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2260262277, "username": "Immobuloss", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo muito desse neg\u00f3cio de Bolsonaro ter sido esfaqueado kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Immobuloss/status/1037788923752325120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788905599381508, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 372484051, "username": "oscarwashingto1", "tweet": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil - Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://www.noticiasaominuto.com.br/n/648720/?&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer&utm_content=geral\u00a0\u2026 via @noticiaaominutobr=SOS BRASIL SOS.SEGURAMENTE N\u00c3O TEREMOS PROVAS DESTA ENORME COBARDIA DE SUA AUTORIA.MAIS PODEMOS IMAGINAR DO LADO QUE VEM.OS INCONFORMADOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oscarwashingto1/status/1037788905599381508", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788879774986240, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 141332306, "username": "_porai", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora  https://www.focus.jor.br/eleicoes2018/bolsonaro-esfaqueado-em-juiz-de-fora-mg/#.W5GDyyeMev4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_porai/status/1037788879774986240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788876058685440, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 250770321, "username": "jorgefilhoreal", "tweet": "Candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Bosonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.  https://www.instagram.com/p/BnZZbIFFn5A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=i8uk0cl1a9l4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgefilhoreal/status/1037788876058685440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788868727267328, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43714366, "username": "mariosenna", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em um atentado. Prega \u00f3dio, recebe \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariosenna/status/1037788868727267328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788866059677697, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4077120472, "username": "amaro724", "tweet": "bolsonaro esfaqueado e tem gente achando bom e falando coisas como \u201ccad\u00ea o porte de arma?\u201d ou at\u00e9 mesmo \u201ccoitada da faca?\u201dcad\u00ea o respeito pessoal?cad\u00ea a no\u00e7\u00e3o pessoal?isso \u00e9 rid\u00edculo v\u00e9i ps: n apoio bolsonaro", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amaro724/status/1037788866059677697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788864939810817, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 961277148928593920, "username": "sergiocluis", "tweet": "Depois da entrevista pra Globo:\"nossa, bolsonaro foi muito extremista e babaca ao dizer que viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia\"Hoje, ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado:\"bem feito hahaha\" \"acho pouco\" \"poxa uma pena n\u00e3o ter sido um tiro n\u00e9\"", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiocluis/status/1037788864939810817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788841812344832, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 441896166, "username": "paulobenjeri", "tweet": "V\u00cdDEO: CANDIDATO \u00c0 PRESID\u00caNCIA BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO NA TARDE DE HOJE (06) EM MG.  http://paulobenjeri.blogspot.com/2018/09/candidato-presidencia-bolsonaro-e.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobenjeri/status/1037788841812344832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788826759049217, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 363881344, "username": "Midiaparaiba", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora, diz PM  http://www.midiaparaiba.com/noticia/433/jair-bolsonaro-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora-diz-pm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Midiaparaiba/status/1037788826759049217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788792453820416, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 398146143, "username": "VitoriaLeite30", "tweet": "URGENTE!Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Por\u00e9m a facada foi superficial e ele pesa bem.  pic.twitter.com/662nCIE7x5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoriaLeite30/status/1037788792453820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788738686836736, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1080980287, "username": "merciamel2", "tweet": "Gente Bolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merciamel2/status/1037788738686836736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788737806258177, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2279047228, "username": "colandovelcro_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, os pr\u00f3ximos ser\u00e3o voc\u00eas que querem votar nesse nojo de ser humano que quer liberar arma pra todo mundo!", "replies": 15, "retweets": 157, "likes": 274, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colandovelcro_/status/1037788737806258177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788730407493632, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 78036415, "username": "tribunadopovo", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Ju\u00edz de Fora  http://www.helenolima.com/noticia/bolsonaro-e-ferido-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadopovo/status/1037788730407493632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788727307685888, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54818464, "username": "Ricardir", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas. E n\u00f3s somos os intolerantes, ditadores e semeadores do \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardir/status/1037788727307685888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788722694168576, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 441896166, "username": "paulobenjeri", "tweet": "CANDIDATO \u00c0 PRESID\u00caNCIA BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO NA TARDE DE HOJE (06) EM MG.  http://paulobenjeri.blogspot.com/2018/09/candidato-presidencia-bolsonaro-e.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobenjeri/status/1037788722694168576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788663076270080, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 814991690788438020, "username": "Cadouts", "tweet": "O Bolsonaro acabou de ser esfaqueado durante uma caminhada e o que eu s\u00f3 consigo pensar \u00e9: imagina se o porte de arma de fogo (como ele defende) fosse liberado e esse \"cidad\u00e3o de bem\" estivesse armado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadouts/status/1037788663076270080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788641349840896, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1013892508890357760, "username": "bckanahi", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado em minas e eu s\u00f3 penso nele pr\u00f3prio querendo legalizar armamento, a atitude do acusado foi estupida contra o candidato, mas \u00e9 somente mostrando a realidade do Brasil hoje!  pic.twitter.com/FIfmcfrcdh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bckanahi/status/1037788641349840896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788628641083393, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 330725101, "username": "camilla_vital", "tweet": "Bozonaro esfaqueado\u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilla_vital/status/1037788628641083393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788621800202241, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 85448201, "username": "vsfsoso", "tweet": "@toadgeek ele deseja tudo de ruim pra todo mundo o tempo todo, meu querido nao \u00e9 algo de se aplaudir, mas tbm a maioria das pessoas t\u00e3o pouco se lixando pra ele :) nao merece ser esfaqueado, mas merece receber o discurso que ele plantou :) \u00e9 assim comigo, pq ia ser diferente com ele? rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsfsoso/status/1037788621800202241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "toadgeek"}
{"id": 1037788576765886464, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 189121734, "username": "LucianaSCCarv", "tweet": "ESFAQUEADO SEM SANGUE, ALGU\u00c9M J\u00c1 VIU ISSO? N\u00e3o poderia esperar mais nada do \"MITO\". CLARO QUE FOI ARMA\u00c7\u00c3O.  Pobre Brasil... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LucianaSCCarv/status/1037788576765886464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788572118597632, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@bchartsnet @mileyvadia fez sim, devia ter esfaqueado o peito ao inv\u00e9s da barriga", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037788572118597632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mileyvadia,bchartsnet"}
{"id": 1037788543953903617, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 450111473, "username": "Melo_Ronilda", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO FOI ESFAQUEADO EM MINAS; ASSISTA  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/urgente-bolsonaro-foi-esfaqueado-em-minas-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Melo_Ronilda/status/1037788543953903617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788542385246208, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 441896166, "username": "paulobenjeri", "tweet": "Blog Paulo Benjeri: CANDIDATO \u00c0 PRESID\u00caNCIA BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO NA ...  http://paulobenjeri.blogspot.com/2018/09/candidato-presidencia-bolsonaro-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobenjeri/status/1037788542385246208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788495614500864, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 464779447, "username": "thi4go_vinicius", "tweet": "MANO BONORORO FOI ESFAQUEADO?????????? MANORISOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thi4go_vinicius/status/1037788495614500864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788479223156736, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas, diz\u00a0pol\u00edcia  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/videos-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas-diz-policia/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/KY2P6ZFWQC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037788479223156736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788455680466944, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 762848783088521216, "username": "TorcidaSporting", "tweet": "Bolsonaro e esfaqueado em Minas Gerais  https://radiojornal.ne10.uol.com.br/noticia/2018/09/06/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-minas-gerais-60644?utm_source=contentlist_utm_source\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorcidaSporting/status/1037788455680466944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788381974020101, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 182032486, "username": "andersonlfsoare", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora http://blogdoandersonsoares.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 http://blogdoandersonsoares.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonlfsoare/status/1037788381974020101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788338768490496, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2968853333, "username": "fkznara", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado!!!!! To em choque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fkznara/status/1037788338768490496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788266349703168, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1029167278586318848, "username": "Dudu_Alves00", "tweet": "Bolsonaro acaba de ser esfaqueado, se foi arma\u00e7\u00e3o para ganhar Ibope, conseguiu, se n\u00e3o foi, conseguiu Ibope mesmo assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Alves00/status/1037788266349703168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788261937238017, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 219739064, "username": "socram2014", "tweet": "URGENTE \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha  https://youtu.be/d2wEa7agWnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/socram2014/status/1037788261937238017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788256010678272, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1031206647773970432, "username": "bhsiqueiraa", "tweet": "@felipeximens T\u00e1 ficando feio. Igual a certo candidato \u00e0 presid\u00eancia que foi esfaqueado hoje.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bhsiqueiraa/status/1037788256010678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeximens"}
{"id": 1037788237564141568, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1255442688, "username": "paramorzao", "tweet": "gente o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paramorzao/status/1037788237564141568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788233864826881, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 332807932, "username": "OPortomanguense", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas, diz pol\u00edciaDurante visita a Juiz de Fora (MG), presidenci\u00e1vel do PSL teria sido agredido com facada.V\u00eddeo mostra ele sendo carregado por apoiadores.  https://www.facebook.com/oportomanguense/videos/233164447546162/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPortomanguense/status/1037788233864826881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788226935771136, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 959658834137698304, "username": "luanaafd1", "tweet": "A pessoa dorme quando acorda o futuro presidente \u00e9 esfaqueado, perai", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanaafd1/status/1037788226935771136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788177778454528, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/tiy4pQacLNw?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora-MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037788177778454528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788145389981696, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037788145389981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788138683424768, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 131227462, "username": "jornalaquipe", "tweet": "URGENTEJair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora. O candidato j\u00e1 foi levado ao hospital e as informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que o corte teria sido superficial. Mais informa\u00e7\u00f5es em instante  pic.twitter.com/c9iGq1hrVD", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalaquipe/status/1037788138683424768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788091069747201, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/7j8bUqpZJQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037788091069747201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788085566754816, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037788085566754816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788076225916928, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54361881, "username": "rosaliavasconce", "tweet": "Para o indiv\u00edduo comum, a gente usa \"esfaqueado\" quando ele leva diversos golpes de faca. Quando \u00e9 um s\u00f3 golpe, usamos facada. E vamos armar a popula\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosaliavasconce/status/1037788076225916928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788067942285312, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "*bolsonaro esfaqueado*eu:  pic.twitter.com/Gfd8xpx6ev", "replies": 6, "retweets": 105, "likes": 331, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037788067942285312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788055862751238, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3135530661, "username": "nodetalhe", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 socorrido ap\u00f3s ser esfaqueado em Minas GeraisMais informa\u00e7\u00f5es em nosso site  http://www.nodetalhe.com.br\u00a0  https://www.facebook.com/nodetalhe/videos/542531112843265/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nodetalhe/status/1037788055862751238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788030851899398, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 441896166, "username": "paulobenjeri", "tweet": "CANDIDATO \u00c0 PRESID\u00caNCIA BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO NA TARDE DE HOJE (06) EM MG:  http://youtu.be/5chF9jCCySI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobenjeri/status/1037788030851899398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787987545923584, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4750174456, "username": "mambahrmony", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e ela ainda quer liberar o porte de armas??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mambahrmony/status/1037787987545923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787954347790336, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 96986157, "username": "djrussao", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG):  http://youtu.be/jO7tZaH_J2g?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djrussao/status/1037787954347790336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787942792699904, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 939087758, "username": "p0xaina", "tweet": "Como assim bolsonaro foi esfaqueado? Gente eu s\u00f3 tava lavando o cabelo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p0xaina/status/1037787942792699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787915525472258, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 843942857299955712, "username": "snowymach2", "tweet": "@PkCanadianGuy @horanherron Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snowymach2/status/1037787915525472258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "horanherron,PkCanadianGuy"}
{"id": 1037787882952392704, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3031737293, "username": "divulgapetro", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha no estado de Minas Gerais:  http://youtu.be/bV5TunGx51Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/divulgapetro/status/1037787882952392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787851939819521, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/royzVMtLjY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1037787851939819521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787788916211713, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 112501252, "username": "Henritante", "tweet": "O que a gente espera de algu\u00e9m que \u00e9 esfaqueado.  pic.twitter.com/9533i7ECgq", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henritante/status/1037787788916211713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787770406797312, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2964424397, "username": "affmanda", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado agora. O povo pensa que democracia funciona assim, \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/affmanda/status/1037787770406797312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787767718273031, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 872173780784869377, "username": "Blog_Ordemdodia", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO O \u00f3dio pol\u00edtico \u00e9 um sentimento est\u00fapido que, quando cultivado, pode se virar contra qualquer pessoa. Num pa\u00eds que se   vangloria de ser democr\u00e1tico, independente de quem seja a v\u00edtima, cenas  assim s\u00e3o verdadeiras aberra\u00e7\u00f5es. https://tinyurl.com/y9h74mwg\u00a0 pic.twitter.com/NjCCai1iST", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blog_Ordemdodia/status/1037787767718273031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787717617287169, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3093802366, "username": "whoismaiza", "tweet": "gente Bozonaro foi esfaqueado ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoismaiza/status/1037787717617287169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706288467969, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 244573827, "username": "meteux", "tweet": "@matheusschwan Na verdade eu pensei a mesma coisa, j\u00e1 tinha um tempo que tinha sido 'esfaqueado' e o pano tava branco ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meteux/status/1037787706288467969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusschwan"}
{"id": 1037787703457271808, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "Os doentes coniventes com a bandidagem e coisas at\u00e9 beeeem piores para na\u00e7\u00e3o, j\u00e1 est\u00e3o dizendo que o mesmo pagou para ser esfaqueado! \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1037787703457271808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787702102511618, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 495537738, "username": "PriMarxista", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriMarxista/status/1037787702102511618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787654887297029, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 797596819496849408, "username": "Lidyy_f", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado coitada da faca n\u00e3o merecia isso", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lidyy_f/status/1037787654887297029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787591737831424, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 59977558, "username": "BlogdoPG", "tweet": "Um dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica,  Jair Bolsonaro, acaba de ser esfaqueado durante um ato de campanha em Juiz de Fora, em Minas Gerais. As informa\u00e7\u00f5es \u00e9 que ele passa bem e foi superficial. \ud83d\udc40#pgnews #blogdopg  https://www.facebook.com/blogpaulogermano/videos/338114730259114/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pgnews,#blogdopg", "link": "https://twitter.com/BlogdoPG/status/1037787591737831424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787581893816322, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 286530162, "username": "FABIOlCARO", "tweet": "To na academia e perco toda a anima\u00e7\u00e3o ao saber que o Bolsonaro foi esfaqueado. Meu Deus....\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOlCARO/status/1037787581893816322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787561199116293, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2231970630, "username": "cyborgonce", "tweet": "nem sangue aparece no v\u00eddeo, deve ter esfaqueado as banhas  pic.twitter.com/YW1KU2iL6c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyborgonce/status/1037787561199116293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787559580000256, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 325211454, "username": "TInforma_", "tweet": "#ToritamaInforma Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PM  https://goo.gl/fb/RrxCmN\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ToritamaInforma", "link": "https://twitter.com/TInforma_/status/1037787559580000256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787541171265538, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 131316439, "username": "allonsyelisa", "tweet": "manooooo!!!!! bolsonaro esfaqueado!!!!!! que elei\u00e7\u00e3o eh essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allonsyelisa/status/1037787541171265538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787528563023872, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 377470624, "username": "jessypholanda", "tweet": "gente eu fui comprar bolo e BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessypholanda/status/1037787528563023872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787488906031104, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado d...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037787488906031104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787485038882816, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 99025306, "username": "_DELEGADO_CIVIL", "tweet": "BOLSONARO \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/4xVayOXhyq", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DELEGADO_CIVIL/status/1037787485038882816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787454869303297, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@euclarice Ela j\u00e1 se mostrou leal e est\u00e1 apoiando o projeto do Ciro. \u00c9 o que digo a mim mesma pra engolir essa mulher: seja pr\u00e1tica, foca nos pontos comuns. Agora que o bolsossauro foi esfaqueado, acho que vira her\u00f3i de vez, se a esquerda n\u00e3o se unir agora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037787454869303297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037787444773638145, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4826088593, "username": "AnnyKaliine", "tweet": "O professor de filosofia disse que hoje tem que liberar cedo por conta que Bolsonaro foi esfaqueado, da\u00ed foi ben\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnyKaliine/status/1037787444773638145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787410275467264, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 726980481133252608, "username": "Bruno_MedeirosT", "tweet": "@jairbolsonaro foi esfaqueado \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_MedeirosT/status/1037787410275467264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787405326139392, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59977558, "username": "BlogdoPG", "tweet": "Um dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica,  Jair Bolsonaro, acaba de ser esfaqueado durante um ato de campanha em Juiz de Fora, em Minas Gerais. As informa\u00e7\u00f5es \u00e9 que ele passa bem e\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZY4d6A25_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13gj8hdc8eyuj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoPG/status/1037787405326139392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787401966510082, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 43774330, "username": "RadioJornalAMFM", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais -  https://goo.gl/LaTLyq\u00a0 pic.twitter.com/zib4HDhzPi", "replies": 7, "retweets": 13, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioJornalAMFM/status/1037787401966510082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787374091206656, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3324972123, "username": "colinawebradio", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais http://colinawebradio.com.br/portal/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UueY3G0WCd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/colinawebradio/status/1037787374091206656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787329535123458, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Candidato \u00e0 deputado estadual toma tiro na orelha ap\u00f3s chamar eleitor de Lula de ladr\u00e3o, Bolsonaro esfaqueado, dia ruim pro PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037787329535123458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787295900811265, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "Candidato presidencial brasileiro Jair Bolsonaro esfaqueado em ac\u00e7\u00e3o de #campanha: O candidato \u00e0s #elei\u00e7\u00f5es #presidenciais brasileiras Jair Bolsonaro (PSL) foi hoje esfaqueado, durante uma a\u00e7\u00e3o de #campanha na cidade de Juiz de Fora, #Minas Gerais,\u2026  http://www.dnoticias.pt/mundo/candidato-presidencial-brasileiro-jair-bolsonaro-esfaqueado-em-accao-de-campanha-CC3646370?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/OE712SxNWW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#campanha,#elei\u00e7\u00f5es,#presidenciais,#campanha,#Minas", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1037787295900811265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787289873735680, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3379812965, "username": "pqplelinha1", "tweet": "Fui dormir e acordei com bolsominion esfaqueado? Jesus Cristo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqplelinha1/status/1037787289873735680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787279719391234, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado d...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037787279719391234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787277127245825, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 902210467229310976, "username": "alpretoo", "tweet": "gld bolsonabo foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alpretoo/status/1037787277127245825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787208143589376, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado, diz PM https://bit.ly/2NTq0Lb\u00a0 pic.twitter.com/qlCnbSXxXZ", "replies": 7, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037787208143589376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787188241547265, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 331859790, "username": "RomarioTrajano", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em  MG, diz filho  https://goo.gl/pNvF1N\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomarioTrajano/status/1037787188241547265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787179156688896, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 55687372, "username": "luizaugustomm", "tweet": "Caramba! Bolsonaro foi esfaqueado no meio da rua! NADA, NADA justifica terem feito isso com ele! S\u00e3o t\u00e3o extremistas quanto! E covardes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaugustomm/status/1037787179156688896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787169547534336, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 401059117, "username": "blogdoedvaldo", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado durante campanha em Minas Gerais. Imagens grupo de WhatsApp  pic.twitter.com/8nnPSpsgqC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoedvaldo/status/1037787169547534336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787167907561475, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 763838294933245952, "username": "sirm4th", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora, se sobreviver ta eleito, anota ai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirm4th/status/1037787167907561475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787125419307009, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 755947136366305280, "username": "auroramanteigaf", "tweet": "gente bolsonaro foi esfaqueado socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/auroramanteigaf/status/1037787125419307009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787123640881154, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1317488084, "username": "ibrunoalencar", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lilylil33162278 @guivntr quero estar no momento qnd tu for esfaqueado ou morto p eu tirar varias selfies bem feliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrunoalencar/status/1037787123640881154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guivntr,Lilylil33162278,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787118981005319, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1563747860, "username": "itlanaparrilla", "tweet": "Eu t\u00f4 passada que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itlanaparrilla/status/1037787118981005319", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787083346268161, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 826962473630781440, "username": "Porr4_Giovana", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO GRITOOOOO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Porr4_Giovana/status/1037787083346268161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787077331615749, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "05/09: Ibope mostra Ciro subindo e Bolsonaro sendo esmurrado no 2\u00ba turno06/09: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado superficialmente em \u201catentado\u201d  pic.twitter.com/OtbCvH7RrU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037787077331615749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787073586102272, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 953449446, "username": "ifzskins", "tweet": "socorro bolsonaro foi esfaqueado gente q isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ifzskins/status/1037787073586102272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787057211559937, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57363953, "username": "jjoaocavalcanti", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 queria que ele MORRESSE de vez", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjoaocavalcanti/status/1037787057211559937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787055709937664, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-09-06/bolsonaro-facada-minas-gerais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037787055709937664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787055114342400, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57192494, "username": "helenararaujo", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e n\u00e3o sei mais o que falar desse Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helenararaujo/status/1037787055114342400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787028514107395, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43014687, "username": "deyvisonrocha", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO  https://youtu.be/k2FMvBW66og\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deyvisonrocha/status/1037787028514107395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787027696168960, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1036370805171675136, "username": "Emmanoe00325391", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado!!!! As pessoas est\u00e3o ficando loucas com esse negocio de Pol\u00edtica...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emmanoe00325391/status/1037787027696168960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787026828001281, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2869577441, "username": "kookminfuck", "tweet": "o bolsonaro sendo esfaqueado foi a melhor coisa que eu vi hoje puta merdaaa KKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kookminfuck/status/1037787026828001281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787000638713858, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 105981703, "username": "arts1ck", "tweet": "O carinha l\u00e1 foi esfaqueado e tem gente achando bom. \u00c9 s\u00e9rio mesmo? Puta que pariu viu, eu n\u00e3o imaginava que a sociedade era t\u00e3o nojenta at\u00e9 existir internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arts1ck/status/1037787000638713858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786975397445632, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 80110570, "username": "azezeliabanks", "tweet": "Ja penso na teoria foi esfaqueado pra ganhar voto vai bem dizer que foi um negro gay", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azezeliabanks/status/1037786975397445632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786970905370624, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha  http://bit.ly/2M3WfFL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1037786970905370624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786964269953024, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 63362224, "username": "carlos_sergio", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia! Jair Bolsonaro esfaqueado em Ju\u00edzo de Fora. Mais toler\u00e2ncia! Nada se resolve na faca nem na bala. Que esteja tudo bem com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_sergio/status/1037786964269953024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786955810041856, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "A pol\u00edcia est\u00e1 apurando, se houve mesmo o suposto atendado. Mas se aconteceu o suposto ataque, quero lembrar que quem planta o \u00f3dio, colhe o \u00f3dio.Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037786955810041856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037786947098431490, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3412125688, "username": "crlhsabrina", "tweet": "Ele foi s\u00f3 esfaqueado? Af podiam ter matado logo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlhsabrina/status/1037786947098431490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786930623262726, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2614580711, "username": "xofanna___", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xofanna___/status/1037786930623262726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786910125694976, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 873553640, "username": "digaoporno", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu estou...  pic.twitter.com/7onWwZE4Yk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaoporno/status/1037786910125694976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786890622009344, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado, diz PM  https://bit.ly/2CphD8O\u00a0 pic.twitter.com/cnv2akutQL", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037786890622009344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786839522963456, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 160394832, "username": "whomath", "tweet": "est\u00e1 cansado de ser esfaqueado todos os dias pelo nosso governo podre? escute loona \ud83d\ude4f  https://open.spotify.com/track/0RqzUS7AkBhQDrBxcGFeDv?si=thcZTfBeQ0aZomugiaSvVA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whomath/status/1037786839522963456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786763345977350, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 420717788, "username": "pdrhenr", "tweet": "Onde tem quem acha gra\u00e7a zoar viado, eu acho engra\u00e7ado um racista \"esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrhenr/status/1037786763345977350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786755326468097, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 945636150, "username": "pbvale1", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://pbvale.com.br/politica/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbvale1/status/1037786755326468097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786736938635264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 266088697, "username": "vaneessaneves", "tweet": "n\u00e3o \u00e9 insensibilidade, claro que ningu\u00e9m merece ser esfaqueado mas que depois desse ato ele vai se aproveitar da situa\u00e7\u00e3o, ele vai.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaneessaneves/status/1037786736938635264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786731871973376, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 258144794, "username": "huemadu", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado durante evento \u00e9 tudo que a esquerda N\u00c3O precisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huemadu/status/1037786731871973376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786696191037441, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 226049665, "username": "clarafseixas", "tweet": "bobonaro esfaqueado meu deus parece que o jogo virou n\u00e3o \u00e9 mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarafseixas/status/1037786696191037441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786695012364291, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 65783261, "username": "mthrv", "tweet": "bolsofaca esfaqueado \u00e9 isto?????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mthrv/status/1037786695012364291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786677706670081, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2961312227, "username": "youngfclks", "tweet": "caralho viado  o bols0nar0 foi esfaqueado  pic.twitter.com/Ii2n2bCkDK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/youngfclks/status/1037786677706670081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786672623243264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado agora h\u00e1 pouco no interior. O agressor foi preso. #bolsonaropresidente #viol\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018 #pol\u00edtica  https://www.instagram.com/p/BnZYTNPD37q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qluoku4i6pdy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#viol\u00eancia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1037786672623243264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786650108145664, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Gente, vamos orar pelo @jairbolsonaro Ele acaba de ser esfaqueado em Minas Gerais@AnaPaulaVolei@filgmartin@Fabi_Moller_@BlogDoPim#OsPingosNosIs#3em1#Edicao16#Edicao18#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/e59G8ttoY2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs,#3em1,#Edicao16,#Edicao18,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037786650108145664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AnaPaulaVolei,filgmartin,Fabi_Moller_,BlogDoPim"}
{"id": 1037786650062016514, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 51945654, "username": "WiltonMid", "tweet": "@luizguiprado Bolsonaro foi esfaqueado hj, pq ele vem fazendo campanha muito forte contra a Bandidagem, Desde defender o Policial poder atirar primeiro nos bandidos ate armar o cidad\u00e3o de bem.Ou vc acha q as fac\u00e7\u00f5es criminosa vai adorar um candidato q diz q vai governar c maos de ferro?", "replies": 9, "retweets": 6, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WiltonMid/status/1037786650062016514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado"}
{"id": 1037786574979784706, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 958314200216064000, "username": "MaeEuclides", "tweet": "\u201cBolsonaro acaba de ser esfaqueado, um atentado claro contra sua vida por algum ser politizado que conclama na internet que o mundo precisa de mais amor, mais toler\u00e2ncia, menos \u00f3dio e preconceit.\u00c9 esse tipo de gente que \u00e9 capaz de fazer tudo para eliminar quem pensa o oposto. +", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaeEuclides/status/1037786574979784706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786573763502080, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3080167637, "username": "mrdmoes", "tweet": "Sinto cada vez mais tristeza pela humanidade quando vejo pessoas comemorando o fato do Bolsonaro ter sido esfaqueado.Gente, n\u00e3o, parem. Voc\u00eas est\u00e3o indo pelo lado errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrdmoes/status/1037786573763502080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786566305964032, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998616304511864832, "username": "PortalRcf", "tweet": "URGENTE: CANDIDATO JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO DURANTE ATO DE CAMPANHA EM MINAS GERAIS. O fato aconteceu em Juiz de Fora, interior mineiro. Segundo o filho do candidato, a facada foi no\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZYd9YgNTp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pj1r80gtws58\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRcf/status/1037786566305964032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786562203975680, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "bulbassauro foi esfaqueado \ud83d\ude13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037786562203975680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786550124400641, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 779308704785174529, "username": "bezerradasilv15", "tweet": "@conexaopolitica Vi agora que Bolsonaro foi esfaqueado por favor algu\u00e9m sabe se ele esta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerradasilv15/status/1037786550124400641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037786528104235008, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.oantagonista.com/?p=111341\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037786528104235008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786515978575874, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 868534041460572160, "username": "NewhopexPB", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado agora pouco em juiz de fora. #Triste#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Triste,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/NewhopexPB/status/1037786515978575874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786495304826887, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 81689855, "username": "carloseduaguia", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado pelas costas, bom para alguns pode soar como impulso de campanha e alega\u00e7\u00e3o de mart\u00edrio, mas para outros pode ser um lembrete que viol\u00eancia atrai viol\u00eancia...\ud83e\udd14 \u2014 assistindo Record News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloseduaguia/status/1037786495304826887", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786460554964998, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52954672, "username": "andresoarez", "tweet": "Triste demais essa not\u00edcia de que Bolsonaro foi esfaqueado, retrato do que o pa\u00eds t\u00e1 se tornando, do que pol\u00edtica t\u00e1 de tornando... Que Deus cuide da nossa na\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresoarez/status/1037786460554964998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786459657437184, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2717802249, "username": "tiago_predo", "tweet": "V\u00e9i, como assim o Bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_predo/status/1037786459657437184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786449104588811, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz PM  http://bit.ly/2oLzehF\u00a0 pic.twitter.com/xRoolDPwOf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037786449104588811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786442557280257, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 234096785, "username": "blogmarcoslopes", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Minas Gerais, Juiz de Fora.Um atentado que acaba ajudando a campanha do Capit\u00e3o", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmarcoslopes/status/1037786442557280257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786431178059782, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022902898571857920, "username": "Mikeyas9", "tweet": "Bolsanaro foi esfaqueado e a apresentadora do jornal da Globo falou que foi a acidente.Ata, super normal esses acidentes, ontem mesmo esfaqueiei 4 sem saber. Realmente, acontecem muitos isso. Todo mundo j\u00e1 esfaqueou algu\u00e9m sem perceber.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mikeyas9/status/1037786431178059782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786410210807810, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 44415511, "username": "igorholmes", "tweet": "Alguma d\u00favida que o discurso das armas vai se INTENSIFICAR depois que o candidato foi esfaqueado? O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorholmes/status/1037786410210807810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786379906895873, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 888917235699507200, "username": "Iorranna_Dog", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iorranna_Dog/status/1037786379906895873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786326567976961, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 244612426, "username": "Gigiogama", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gigiogama/status/1037786326567976961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786319261450247, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 282727615, "username": "harrypottermood", "tweet": "eu fico sem olhar o twitter por 30 minutos e o bozo foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrypottermood/status/1037786319261450247", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786318904942594, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado poderia ter morrido se tivesse acertado um \u00f3rg\u00e3o vital mas a \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o das pessoas \u00e9 se isso vai ajudar ou n\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o dele Pelo amor de deus isso \u00e9 baixo demais", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037786318904942594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786315264274433, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 291410514, "username": "MylenaFreitas_", "tweet": "Meu cora\u00e7\u00e3o diz que \u00e9 errado, mas at\u00e9 achei normal e que demorou pro candidato l\u00e1 que diz que viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia se esfaqueado ou tomar um tiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaFreitas_/status/1037786315264274433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786311825022977, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1628619030, "username": "sexyoongiz", "tweet": "o msm que apoia porte de armas foi esfaqueado... c\u00f4mico, n?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexyoongiz/status/1037786311825022977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786265356259328, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67418087, "username": "johnyloiola", "tweet": "Ser\u00e1 que o candidato esfaqueado manter\u00e1 o seu discurso de porte de arma?Por que se fosse uma arma de fogo?\u00c9 lament\u00e1vel AGRESS\u00c3O A QUALQUER QUE SEJA O PRESIDENCI\u00c1VEL. Mesmo que seja com \u00e0quele que mais incita \u00e0 viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnyloiola/status/1037786265356259328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786240328843264, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 962545312954044416, "username": "julianaojg", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado, hmm... imagina o porte de armas livre, seria um tiro e n\u00e3o uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianaojg/status/1037786240328843264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786216140337153, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4057271055, "username": "bvsl_", "tweet": "pqp eu vou dormir uma horinha, e Bolsonaro j\u00e1 foi esfaqueado, vou dormir mais pra v\u00ea se morre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvsl_/status/1037786216140337153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786211459506177, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2802758476, "username": "Ggabrike", "tweet": "mano Bolsonaro foi esfaqueado e n\u00e3o fui eu quem fez isso", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ggabrike/status/1037786211459506177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786192530550792, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3025514711, "username": "lebraoingrid", "tweet": "fico 10 minutos fora da internet e o bolsonaro chega a ser esfaqueado qqqqqqqqqqq isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lebraoingrid/status/1037786192530550792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786177380737024, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3352158581, "username": "ghouleo", "tweet": "a fanfic do bonoro esfaqueado t\u00e1 0/10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghouleo/status/1037786177380737024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786164504285190, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 21645514, "username": "papalall", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papalall/status/1037786164504285190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786140206497792, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037786140206497792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786124306067458, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 332936729, "username": "tauanneq", "tweet": "PLANT\u00c3O NA GLOBOExpectativa: ataque terrorista nos EUARealidade: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tauanneq/status/1037786124306067458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786103657291776, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 105981703, "username": "arts1ck", "tweet": "@DiarioPE bando de animais achando bom que o cara foi esfaqueado. Independente do que ele defende, \u00e9 nojento ver algu\u00e9m defendendo ou relevando um ato desses", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arts1ck/status/1037786103657291776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037786099882647552, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 134176450, "username": "isthatdouglas", "tweet": "passado que bolsonaro foi esfaqueado em ju\u00edz de fora. coitada da faca, for\u00e7as ao \u00edcone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isthatdouglas/status/1037786099882647552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786098729189378, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 742682682, "username": "SADGALRlRI", "tweet": "@Estadao \ud83d\udde3 \ud83d\udde3 \ud83d\udde3 Via @estadao: Ap\u00f3s confus\u00e3o, Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao hospital - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o -   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SADGALRlRI/status/1037786098729189378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037786072069984256, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:Aposto que \u00e9 ato de algu\u00e9m filiado a algum partido vermelhinho...  https://www.facebook.com/fabio.santos.3150/videos/10210469172320156/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037786072069984256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786072053428225, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2992676837, "username": "ofCarolCarvalho", "tweet": "Eu: M\u00e3e #Bolsonaro foi esfaqueado!Ela: MORREU N\u00c3O??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/ofCarolCarvalho/status/1037786072053428225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786066357575680, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado agora a pouco em Juiz de Fora/MG.  https://www.instagram.com/p/BnZYPUClXpf/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18dbr2lvgirpy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037786066357575680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786055645323269, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 536599798, "username": "meteorodefog0", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meteorodefog0/status/1037786055645323269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786052222640128, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 34718870, "username": "darkbrian", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, Minas;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darkbrian/status/1037786052222640128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786039568363520, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 304676627, "username": "MarcolinoJ", "tweet": "* Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em MG.  https://www.blogdojoaomarcolino.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-em-mg.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcolinoJ/status/1037786039568363520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786039249788928, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1315766318, "username": "walkersdeath", "tweet": "o bozo sendo esfaqueado GENTEEE  pic.twitter.com/tKaLcYCml4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walkersdeath/status/1037786039249788928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786037651759104, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 747142232914993152, "username": "livinhabesza", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado... imagina se todos os brasileiros j\u00e1 possu\u00edssem a legalidade do porte de armas, sei n viu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livinhabesza/status/1037786037651759104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786029057425408, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 163921576, "username": "gildohiphop", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG....\ud83d\ude21 https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026 https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gildohiphop/status/1037786029057425408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785990767828992, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1029508381244055552, "username": "Noticiasdabell1", "tweet": "T\u00e1 todo mundo doidooo... #JairBolsonaro foi esfaqueado...V\u00e3o tentar matar esse homem pq sabem que s\u00f3 ela vai d\u00e1 jeito nesse pa\u00eds.#JairBolsonaro17 pic.twitter.com/KWWcPVK8EV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Noticiasdabell1/status/1037785990767828992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785976041623553, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora  http://www.rosaliearruda.com/2018/09/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-durante.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037785976041623553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785961181204480, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 807555847333314560, "username": "pedechinelo1512", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado?????!!!  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedechinelo1512/status/1037785961181204480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785950640918530, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 127542751, "username": "Iury_Bagadao", "tweet": "CENA FORTE!!! Bolsonaro esfaqueado durante evento em Juiz de Fora! Foi superficial e ele passa bem! Duas observa\u00e7\u00f5es:1- O nosso pa\u00eds n\u00e3o est\u00e1 bem e o nosso povo est\u00e1 adoecendo! Isso \u00f1 existe! Est\u00e1 tudo de cabe\u00e7a para baixo;2- Quem fez isso acaba de eleger o candidato  pic.twitter.com/VV3w78aLm9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iury_Bagadao/status/1037785950640918530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785937781174272, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2191198250, "username": "bragaviniciusss", "tweet": "Ei vei a galera vai ficar louca por conta de pol\u00edtica, e quem comemorar algu\u00e9m ser esfaqueado independente de quem seja \u00e9 um filho da puta do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragaviniciusss/status/1037785937781174272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785924283838465, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1325573647, "username": "AlineRibeiro88_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado durante uma campanha em ju\u00edzo de fora, ele passa bem. Mais isso me levou a pensar at\u00e9 onde o ser humano \u00e9 capaz de ir por acreditar em alguns discursos, tomando pra si como verdades absolutas. Sera que vale tudo por isso? Pensem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineRibeiro88_/status/1037785924283838465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785912120365067, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 20825919, "username": "thaisbrito", "tweet": "o doido foi esfaqueado, meu feriado n\u00e3o vai ter paz, vai ter briga e teorias da conspira\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisbrito/status/1037785912120365067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785873520242689, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4164736215, "username": "twcwya", "tweet": "O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO CARALHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twcwya/status/1037785873520242689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785863114182657, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz PM - Blog do VT  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-interrompe-ato-de-campanha-apos-ser-esfaqueado-em-juiz-de-fora-diz-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037785863114182657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785848492765185, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3261299327, "username": "beako_bia", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado...Pqp, agr sim que ele vai ser eleito, ah... que pa\u00eds de merda -3-", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beako_bia/status/1037785848492765185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785829069021184, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1713503826, "username": "HUGOGIHELTON", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado durante passeata, um suposto agressor foi detido, conforme assessoria do mesmo informou que o ferimento foi leve.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUGOGIHELTON/status/1037785829069021184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785795313246208, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora (MG), a agenda de Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 interrompida depois de o candidato ser esfaqueado. O presidenci\u00e1vel foi levado para o hospital. De...  https://blogdovt.com/bolsonaro-interrompe-ato-de-campanha-apos-ser-esfaqueado-em-juiz-de-fora-diz-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037785795313246208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785792742150146, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 128981045, "username": "letlovebefree", "tweet": "vim pra c\u00e1 s\u00f3 pra ver o au\u00ea do bolso esfaqueado. cad\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letlovebefree/status/1037785792742150146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785780754817025, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 159719599, "username": "emilyiduino", "tweet": "Gente, algu\u00e9m tornou realidade nosso wildest dreams. Bolsonaro foi esfaqueado em evento, t\u00f4 chocada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilyiduino/status/1037785780754817025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785772814991366, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 69733745, "username": "castMorningstar", "tweet": "Bolsoasno sendo esfaqueado em p\u00fablico, n\u00e3o sei se morro de pena ou morro de alegria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castMorningstar/status/1037785772814991366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785747326226432, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2444789072, "username": "maggrega", "tweet": "#Plant\u00e3oGlobo #Bolsonaro Foi esfaqueado! \ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Plant\u00e3oGlobo,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/maggrega/status/1037785747326226432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785744457326594, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3105376569, "username": "malurochaa", "tweet": "Bostonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malurochaa/status/1037785744457326594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785739302453249, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 703686952776835072, "username": "paulaselliw2", "tweet": "Em Juiz de Fora um candidato \u00e0 presid\u00eancia esfaqueado. Esse \u00e9 o rumo que a nossa pol\u00edtica est\u00e1 seguindo. Que triste!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaselliw2/status/1037785739302453249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785725574545410, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3930126117, "username": "karlianym2", "tweet": "\u00f1 parece que Bolsonaro foi esfaqueado quando ele t\u00e1 sendo socorrido o pano que est\u00e1 nele era pra estar ensopado de sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlianym2/status/1037785725574545410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785717156536320, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 340515128, "username": "librianxs_", "tweet": "bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/librianxs_/status/1037785717156536320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785714333831168, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz\u00a0PM  https://blogdovt.com/bolsonaro-interrompe-ato-de-campanha-apos-ser-esfaqueado-em-juiz-de-fora-diz-pm/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Z7xDvyEt5D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037785714333831168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785714010808325, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 311283991, "username": "raul_netline", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raul_netline/status/1037785714010808325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785711540350976, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1036719019297042432, "username": "ArtesCaio", "tweet": "URGENTE! Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, \u00e9 esfaqueado no abd\u00f4men em ato de campanha em Juiz de Fora (MG). \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  https://twitter.com/UOL/status/1037783830164324352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtesCaio/status/1037785711540350976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785707090206720, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 956098344, "username": "eumariliam", "tweet": "cad\u00ea democracia, meu povo? bolsonaro esfaqueado, antes tivemos a caravana do Lula que foi recebida a tiros no RS, onde vamos parar?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumariliam/status/1037785707090206720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785702556217344, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3885855376, "username": "ritaanjos_8", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. Deu caraiii", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ritaanjos_8/status/1037785702556217344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785701574684672, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 616132935, "username": "abisolem", "tweet": "plant\u00e3o da globo falando sobre o bolzo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abisolem/status/1037785701574684672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785700312076288, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora MG.  https://www.facebook.com/nelson.azevedo.771/posts/10215564371856574\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037785700312076288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785687511232514, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 707767368999636992, "username": "carolnbhood", "tweet": "gente as muie do sal\u00e3o q eu to tao vendo reportagem do bolsonaro sendo esfaqueadoai elas ficaram falando: FOI ELE QUE MANDOU PRA APARECER", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolnbhood/status/1037785687511232514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785681987362816, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 165490544, "username": "jhsfilho", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante evento de campanha em Minas Gerais  (y) O mundo n\u00e3o lembra daqueles que n\u00e3o se fazem lembrar! An\u00fancio seu com\u00e9rcio conosco (83)999386921.  http://www.revistanovoperfil.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-evento.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhsfilho/status/1037785681987362816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785667231567872, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 245221903, "username": "italomtts", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italomtts/status/1037785667231567872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785666975924224, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 82412351, "username": "SanGF", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado . Aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SanGF/status/1037785666975924224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785647350796288, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 28015880, "username": "eemf88", "tweet": "Agora ficou massa a discuss\u00e3o com seus amigos e familiares- \"N\u00e3o sei o qu\u00ea l\u00e1 qualquer coisa\"- \"E Lula t\u00e1 preso!\"- \"E Bolsonaro esfaqueado!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eemf88/status/1037785647350796288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785646327320577, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 859516199343927300, "username": "paolarealitys", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. Espero que ele v\u00e1 pra casa se cuidar. Deixa as elei\u00e7\u00f5es que a gente resolve.", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paolarealitys/status/1037785646327320577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785623938129921, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 181588933, "username": "Jokass__", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado ele t\u00e1 tendo o Brasil que ele quer :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jokass__/status/1037785623938129921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785621056696323, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 469690720, "username": "cxmilawants", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado meu deus que maldade  pic.twitter.com/QV5XIfLE2L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cxmilawants/status/1037785621056696323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785608855277568, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 230468743, "username": "fernandsmarcela", "tweet": "Pasma \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31Bolsonoro foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandsmarcela/status/1037785608855277568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785607399981056, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 51945654, "username": "WiltonMid", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, isso \u00e9 reflexo dos projetos dele contra a Bandidagem. N\u00c3O Acho q tenha a ver com advers\u00e1rios na pol\u00edtica.N\u00e3o sou eleitor dele, mas a pessoa que fez deve ser presa por tentativa de homic\u00eddio. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/WiltonMid/status/1037785607399981056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785578555797507, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 798646906687733764, "username": "RnBoletim", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado.O presidenci\u00e1vel foi esfaqueado na regi\u00e3o do abd\u00f4men, foi socorrido e passa bem. O fato aconteceu em Juiz de fora.  pic.twitter.com/sDmJgyLwCI", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RnBoletim/status/1037785578555797507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785567151448064, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "@geraldoalckmin quem merecia ser esfaqueado \u00e9 ladr\u00e3o de merenda.lixo humano, morte a politico vagabundo, chega de ser passivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1037785567151448064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037785524528918528, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 888447759006797824, "username": "natalianoiteTOP", "tweet": "gente o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natalianoiteTOP/status/1037785524528918528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785523740467200, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 888119476117307397, "username": "slvn782", "tweet": "Bonoro foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slvn782/status/1037785523740467200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785464810418176, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 868176906809638912, "username": "Wictorhugo87", "tweet": "Uma das coisas mais absurdas que aconteceu agora, Bolsonaro foi esfaqueado em Minas geraisISSO E UM ABSURDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wictorhugo87/status/1037785464810418176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785454219862016, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1016329811885686786, "username": "journalszs", "tweet": "eu t\u00f4 muito chocada que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/journalszs/status/1037785454219862016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785442865664001, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80347197, "username": "illuminarch", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado e ainda tem gente querendo que ele morra! \u00c9 disso que falo, n\u00e3o precisa pensar ou dizer isso, que absurdo, que tipo de ser humano \u00e9 esse que fica feliz por isso! Realmente estamos na situa\u00e7\u00e3o que merecemos!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/illuminarch/status/1037785442865664001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785398309740544, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1601815514, "username": "efra0m", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu s\u00f3 quero pedir empatKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJJJJKKJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/efra0m/status/1037785398309740544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785386712551424, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 78086011, "username": "scullyspooky", "tweet": "COMO ASSIM BOLSONARO ESFAQUEADO GENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scullyspooky/status/1037785386712551424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785384837697537, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3369429935, "username": "sugaminjk", "tweet": "n\u00e3o gosto do Bolsonaro mas o cara foi esfaqueado mano ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugaminjk/status/1037785384837697537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785364080066560, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1061249490, "username": "withcarrao", "tweet": "o homem vive fazendo apologia a viol\u00eancia, da\u00ed hoje \u00e9 esfaqueado (se isso n\u00e3o for marketing eleitoral).", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/withcarrao/status/1037785364080066560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785360502325248, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1928992183, "username": "dany12102011", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado em juiz de fora Minas Gerais.\ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dany12102011/status/1037785360502325248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785344522022913, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 320385234, "username": "SandroMucio", "tweet": "Bozonaro foi esfaqueado em minas... ele alimentou isso... e sem arma de fogo. foi superficial e acho que se tivesse um cara armado com fuzil teria sido bem pior. Pareceu a cena da bolinha de papel de Serra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroMucio/status/1037785344522022913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785329653174272, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037785329653174272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037785315879071745, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4796635175, "username": "believexrx", "tweet": "bolsolixo foi esfaqueado e qr liberar a arma, sera q ele tb qr levar um tiro??", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/believexrx/status/1037785315879071745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785291153698819, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 97373101, "username": "cricas2", "tweet": "Aquele que n\u00e3o se nomeia foi esfaqueado no meio da rua.Ser\u00e1 que depois dessa ainda vai querer botar 1 arma na m\u00e3o de cada brasileiro?Fica a d\u00favida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cricas2/status/1037785291153698819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785289811476480, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 119356971, "username": "Marcelhenriquem", "tweet": "Ele saiu carregado ap\u00f3s ser esfaqueado...O @jairbolsonaro vai escapar dessa!E ser\u00e1 nosso presidente.#todoscombolsonaroemourao pic.twitter.com/AOU02qZS2z", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#todoscombolsonaroemourao", "link": "https://twitter.com/Marcelhenriquem/status/1037785289811476480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785263941005312, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 41536294, "username": "SeuNandico", "tweet": "#URGENTE - Segundo a PM, o candidato #JairBolsonaro acaba de ser esfaqueado durante passeata em Minas Gerais  pic.twitter.com/T3pgN90ybc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SeuNandico/status/1037785263941005312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785258794598400, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1001438026290073600, "username": "isadora14225828", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadora14225828/status/1037785258794598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785234694131712, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027962104274452480, "username": "cazasuja", "tweet": "Bolsonaro esfaqueadoQue quinta-feira \u00e9 essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazasuja/status/1037785234694131712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785233792397318, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 249157933, "username": "jaminhoM", "tweet": "Caramba, bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaminhoM/status/1037785233792397318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785233762996224, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 452367926, "username": "wolvestaylor", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado??????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolvestaylor/status/1037785233762996224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785229757505536, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 998956185033302017, "username": "Vbaraujo17", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado ta mzr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vbaraujo17/status/1037785229757505536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785213416431620, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 403596336, "username": "beacarai", "tweet": "VCS T\u00c3O VENDO PLANT\u00c3O DA GLOBO?? BOZONARO ESFAQUEADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beacarai/status/1037785213416431620", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785211017338881, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 769917305581076480, "username": "clarinhaalexeef", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado em jf, queeee", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarinhaalexeef/status/1037785211017338881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785207884140544, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2941993011, "username": "Danny__Menezes", "tweet": "BOLSONARO esfaqueado.. passando na Band.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danny__Menezes/status/1037785207884140544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785196240818177, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2242699058, "username": "eumaridias", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas infelizmente passa bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumaridias/status/1037785196240818177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785168323522561, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2581837729, "username": "williaamlima", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, mas passa bem e n\u00e3o vai desistir de mudar o Brasil. Doa a quem doer!Deus acima de todos \"Esfaquearam o Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williaamlima/status/1037785168323522561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785157162487814, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 99025306, "username": "_DELEGADO_CIVIL", "tweet": "BOLSONARO \u00e9 esfaqueado em passeata.   https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DELEGADO_CIVIL/status/1037785157162487814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785149549760512, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 321715468, "username": "bibonas", "tweet": "Caralho viado o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibonas/status/1037785149549760512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785132625747970, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1705923620, "username": "biemmo", "tweet": "sobre bozonauro esfaqueado: imagina ent\u00e3o se liberasse o porte de armas? que trag\u00e9dia maior ainda seria? \"quem com ferro fere, ser\u00e1 ferido\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biemmo/status/1037785132625747970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785126862761984, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz PM  https://ift.tt/2oMhvXz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037785126862761984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785115793997826, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado na frente de um hospital KKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037785115793997826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785109980692481, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 63104001, "username": "Ilana_Albuquerq", "tweet": "@PortalNoArBR Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao hospital <  http://portalnoar.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-e-e-levado-ao-hospital/\u00a0\u2026 > via @PortalnoArBR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ilana_Albuquerq/status/1037785109980692481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalNoArBR"}
{"id": 1037785075004399616, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870033079003471873, "username": "KassiaSOliveira", "tweet": "Mds onde o Brasil vai parar ? Bolsonaro esfaqueado, imagine a\u00ed se ele chega a se eleger e libera o porte de armas, a\u00ed a baixaria toma de conta !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KassiaSOliveira/status/1037785075004399616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785068268339202, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 386292468, "username": "keziasouzab", "tweet": "eita porra bozonaro foi esfaqueado pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keziasouzab/status/1037785068268339202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785064870895616, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 182860449, "username": "__junin94", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__junin94/status/1037785064870895616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785036433641473, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1037780184903155717, "username": "guicmendess", "tweet": "Comecei a usar o Twitter no dia q o bolsonaro foi esfaqueado, que dia meus amigos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guicmendess/status/1037785036433641473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784960516665344, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 408048581, "username": "brunomedeir0s", "tweet": "caralho mano bononoro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomedeir0s/status/1037784960516665344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784958100746240, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Passeata  pic.twitter.com/Hd55h0O4gq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037784958100746240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784954183315463, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 176987061, "username": "luizamaias", "tweet": "#Bolsonaro foi esfaqueado durante ato de campanha em #MG, segundo a @folha. Agora imagina se fosse uma arma de fogo, como ele tanto defende... #desarmamento #elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#MG,#desarmamento,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/luizamaias/status/1037784954183315463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037784936768368640, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3039595005, "username": "OTANMiqueias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?a\u00a0 URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/OTANMiqueias/status/1037784936768368640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784914089914370, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 40820670, "username": "bnhannna", "tweet": "tem que ser muito ot\u00e1rio pra acreditar que um dia depois de sair o resultado das inten\u00e7\u00f5es de voto e rejei\u00e7\u00e3o o cara \u00e9 esfaqueadocovarde apel\u00e3o filho da puta", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bnhannna/status/1037784914089914370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784887296778240, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 117571202, "username": "ajoycerocha", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu to em choque com tamanha loucura que ta esse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajoycerocha/status/1037784887296778240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784868703428610, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 259004224, "username": "DomiToupin", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora  https://youtu.be/Wuo2yzcBdf0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomiToupin/status/1037784868703428610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784843801772039, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 142846347, "username": "mycfn", "tweet": "bozonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mycfn/status/1037784843801772039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784821953642496, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3369429935, "username": "sugaminjk", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugaminjk/status/1037784821953642496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784819806232576, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 779123406868455425, "username": "uptato_", "tweet": "O cara pode ter uma ideologia podre, mas ser esfaqueado por isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uptato_/status/1037784819806232576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784816777940992, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 821093097463549956, "username": "thimiguinho", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cBolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\u201d  https://twitter.com/i/moments/1037781192106549248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thimiguinho/status/1037784816777940992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784801967853569, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em juiz de fora  https://youtu.be/H4k1uhBXB4o\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037784801967853569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784801330298880, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3135530661, "username": "nodetalhe", "tweet": "URGENTE - Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PM  https://nodetalhe.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg-diz-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nodetalhe/status/1037784801330298880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784777426915328, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1026268437801312256, "username": "edleydsa", "tweet": "minha gente bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edleydsa/status/1037784777426915328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784776550359040, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em juiz de fora  https://www.youtube.com/attribution_link?a=dx3MLN1rzI4&u=%2Fwatch%3Fv%3DH4k1uhBXB4o%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037784776550359040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784773320744962, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 87335163, "username": "GiorasXerez", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorasXerez/status/1037784773320744962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784712029323271, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2798999986, "username": "taturbr_", "tweet": "o Bolsonaro foi esfaqueado? s\u00e9rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taturbr_/status/1037784712029323271", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784695277154304, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 919773355217162241, "username": "oficial_rivaldo", "tweet": "[Video] BOLSONARO \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/S1NLlNVvtgU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficial_rivaldo/status/1037784695277154304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784625882513409, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado durante campanha em Minas Gerais.Dessa vez a Pablo Vittar foi longe demais!  pic.twitter.com/uxYI8ezUdZ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037784625882513409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784621491134465, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1007696126101815303, "username": "louiserpso", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado gld, n\u00e3o creio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louiserpso/status/1037784621491134465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784602218135552, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3657165503, "username": "agora_rn", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora http://agorarn.com.br/chamada/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/tGU7F5pinY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agora_rn/status/1037784602218135552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784558387777536, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 599544137, "username": "PortalNoArBR", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao hospital  http://bit.ly/2QaRhdK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalNoArBR/status/1037784558387777536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784546496978944, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 114858271, "username": "_jvptg", "tweet": "serio q ja fizeram meme com a porra de um gif de um cara sendo esfaqueado puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jvptg/status/1037784546496978944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784519732953089, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 776952295154221056, "username": "FabioHe75688386", "tweet": "Segundo informa\u00e7\u00f5es Infelizmente Bolsonaro foi esfaqueado numa carreata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioHe75688386/status/1037784519732953089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784508379160576, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20282834, "username": "irosy", "tweet": "@lukehemerly Esfaqueado logo depois de cair nas pesquisas? Hmmmm", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irosy/status/1037784508379160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lukehemerly"}
{"id": 1037784432244137985, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 93720275, "username": "Clilsonjr", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado agora em Minas  https://www.facebook.com/clilsonjr/videos/236994216948733/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clilsonjr/status/1037784432244137985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784413206016000, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1716332976, "username": "ErinaldoSilvaFG", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento em que candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 esfaqueado em meio a multid\u00e3o durante com\u00edcio em  Juiz de Fora-MG.  https://www.facebook.com/erinaldosilvaBR/videos/1720041841456093/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErinaldoSilvaFG/status/1037784413206016000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784410047897608, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 201723336, "username": "jpodecrer", "tweet": "Isso n\u00e3o \u00e9 democracia! #Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante um ato de campanha.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/jpodecrer/status/1037784410047897608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784403047530497, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 264922557, "username": "4ketyllasantos", "tweet": "to passada q bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ketyllasantos/status/1037784403047530497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784376761827329, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 879521254637744129, "username": "joaobnd", "tweet": "@sazsenach ele foi esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobnd/status/1037784376761827329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sazsenach"}
{"id": 1037784376455643136, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 61779552, "username": "franciscoluz", "tweet": "bolsonaro esfaqueado, caravana do lula levando tiro e pedradasvai bem a demogracinha", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscoluz/status/1037784376455643136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784358818664448, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 769615499562999809, "username": "Kaio1908", "tweet": "As mesmas pessoas que pregam contra discurso de \u00f3dio, est\u00e3o comemorando que o Bolsonaro foi esfaqueado. Voc\u00eas n\u00e3o s\u00e3o contra \u00f3dio, voc\u00eas s\u00e3o contra ele, sujos.  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 21, "retweets": 1494, "likes": 2400, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaio1908/status/1037784358818664448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784301138595840, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037784301138595840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784294201151488, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2424463392, "username": "macaibanoar_", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha  http://macaibanoar.com.br/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macaibanoar_/status/1037784294201151488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784282830389248, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 339913796, "username": "brunakkkjj", "tweet": "gente bolsonaro foi esfaqueado  boa tarde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunakkkjj/status/1037784282830389248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784249292808192, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 308732286, "username": "JuniorShimano", "tweet": "URGENTE! JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA-MG #For\u00e7asMito  https://youtu.be/TOpYyowXdHY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7asMito", "link": "https://twitter.com/JuniorShimano/status/1037784249292808192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784231441833985, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43574418, "username": "larifreeitas", "tweet": "Minha gnt do c\u00e9u, como assim o Bolsonaro foi esfaqueado????? Pqppppppp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larifreeitas/status/1037784231441833985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784221203542017, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Minas Gerais  https://goo.gl/yCf9aX\u00a0 pic.twitter.com/vLJjcq0VxU", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037784221203542017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784191621103616, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 714795626, "username": "Bloglevany", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e levado ao\u00a0hospital  http://blogdolevanyjunior.com/bolsonaro-e-esfaqueado-e-levado-ao-hospital/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/JHlPCZzBZq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bloglevany/status/1037784191621103616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784190408900615, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 395629468, "username": "vaninhosobrinho", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO  https://www.oantagonista.com/?p=111341\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaninhosobrinho/status/1037784190408900615", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784185304281088, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "URGENTE - Candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, MG  https://bit.ly/2oLbuKr\u00a0 pic.twitter.com/0jGCE5Abur", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037784185304281088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784172558004224, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037784172558004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784165037629440, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro teria sido esfaqueado em Juiz de Fora; veja v\u00eddeo  http://www.tnh1.com.br/noticia/nid/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037784165037629440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784162776895488, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "(v\u00eddeo) Urgente! Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora/MG  https://www.diariodobrasil.org/video-urgente-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037784162776895488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784129809666049, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 195424347, "username": "Att0s", "tweet": "Carai boe Bolonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Att0s/status/1037784129809666049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784123639848960, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 929516158126100482, "username": "jeffchris0", "tweet": "agora que o bolsonaro foi esfaqueado tenho certeza que ele vai subir nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffchris0/status/1037784123639848960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784106854170624, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "(v\u00eddeo) Urgente! Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora/MG | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/video-urgente-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037784106854170624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784082082684928, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 49418982, "username": "melo_bones", "tweet": "Se voc\u00ea comemora o fato de Bolsonaro ter sido esfaqueado voc\u00ea \u00e9 uma pessoa horr\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melo_bones/status/1037784082082684928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783986267987968, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO FOI ESFAQUEADO EM MINAS; ASSISTA  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/urgente-bolsonaro-foi-esfaqueado-em-minas-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037783986267987968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783960993054721, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 148587215, "username": "rivajuniorfm", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA/MG.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivajuniorfm/status/1037783960993054721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783954726764544, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2964039395, "username": "leticiagomesoff", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado???????????????????????????????????????", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiagomesoff/status/1037783954726764544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783878755397636, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2446534363, "username": "oopslaus", "tweet": "gnt \u00e9 vdd que bozo foi esfaqueado? KKDKKSKAJSJS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oopslaus/status/1037783878755397636", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783858257821696, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Li que o Bolsoanta foi esfaqueado? Isso procede??? Tomara que n\u00e3o...  https://twitter.com/g1/status/1037782001556889601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037783858257821696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783768512307201, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1022340723432189952, "username": "psiconize", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado meu deusssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psiconize/status/1037783768512307201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783746039226369, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora. O candidato j\u00e1 foi levado ao hospital e as informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de que o corte teria sido superficial. Mais informa\u00e7\u00f5es em instante.  pic.twitter.com/nFRQGSdPsu", "replies": 85, "retweets": 112, "likes": 390, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037783746039226369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783743447089153, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 978979801284448257, "username": "victoorrenn_", "tweet": "bolsonaro foo esfaqueado galado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoorrenn_/status/1037783743447089153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783734441758720, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 165955930, "username": "RodrigoAndeiro", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. O \u00f3dio por \u00f3dio n\u00e3o nos levar\u00e1 a lugar nenhum. Parem pelo amor de Deus!  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoAndeiro/status/1037783734441758720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783666381021184, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 42492185, "username": "MarcosBlog", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em MG  https://goo.gl/BLvWst\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBlog/status/1037783666381021184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783663214297088, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 148587215, "username": "rivajuniorfm", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA/MG.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivajuniorfm/status/1037783663214297088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783652208467977, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2511491683, "username": "heyvictor1", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado?????  pic.twitter.com/Xj45B2QjhX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyvictor1/status/1037783652208467977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783621392900100, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado na Regi\u00e3o do t\u00f3rax . Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto generalizado. Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o presidenci\u00e1vel foi esfaqueado na regi\u00e3o do t\u00f3rax. CANALHAS !", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037783621392900100", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783621158019072, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 111732728, "username": "HeyForms", "tweet": "bolsonaro esfaqueado num ato de campanha s\u00f3 lembra frank underwood levando um tiro durante um ato de campanha. Isso \u00e9 muito #HouseOfCards", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HouseOfCards", "link": "https://twitter.com/HeyForms/status/1037783621158019072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783615227260928, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 131562714, "username": "marcilio_tavare", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO foi esfaqueado em MG.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilio_tavare/status/1037783615227260928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783609124552710, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "NOT\u00cdCIA BEM ESTRANHAVeja diz que Bolsonaro foi esfaqueado nessa quinta em Juiz de Fora em evento tenso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037783609124552710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783605936889857, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@catharinah16 URGENT\u00cdSSIMO. BOLSONARO \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA!!;\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://renovamidia.com.br/tumulto-juiz-de-fora-passagem-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037783605936889857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16"}
{"id": 1037783592905187330, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 402753102, "username": "MosiahFernandes", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MosiahFernandes/status/1037783592905187330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783574093672449, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1035282289511542784, "username": "pedroquista", "tweet": "eu des\u00e7o pra d\u00e1 uma cagada e quando eu subo o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroquista/status/1037783574093672449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783548957212673, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1024013101954420736, "username": "sugoomese", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO, AQ  PONTO CHEGAMOS ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugoomese/status/1037783548957212673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783519706198017, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 216863107, "username": "planetashers", "tweet": "A galera \u00e9 muito idiota, agr ele vai utilizar isso pra virar o presidente esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/planetashers/status/1037783519706198017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783518179295232, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1716332976, "username": "ErinaldoSilvaFG", "tweet": "Os esquerdistas partiram para atos extremos de intoler\u00e2ncia. O candidato a presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro acaba de ser esfaqueado durante com\u00edcio em Juiz de Fora.  https://www.facebook.com/erinaldosilvaBR/videos/1720039641456313/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErinaldoSilvaFG/status/1037783518179295232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783516367343617, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037783516367343617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783467998756864, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2482990885, "username": "ReporterrUber", "tweet": "Que absurdo! Tentaram matar @jairbolsonaro esfaqueado! \ud83d\ude28  https://twitter.com/JonathanPeixo35/status/1037782750173057024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterrUber/status/1037783467998756864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783401959497728, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 212055230, "username": "Samaronetjrn", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em MG  pic.twitter.com/f5uMxFvt3F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samaronetjrn/status/1037783401959497728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783371169099776, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e as informa\u00e7\u00f5es que chegam \u00e9 que a faca passa bem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037783371169099776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783356664995840, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 bem, depois de ser esfaqueado, levou pontos no hospital. O suspeito do crime est\u00e1 detido, aposto que \u00e9 esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037783356664995840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783353511092224, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "VEJA V\u00cdDEOS: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora  http://bit.ly/2NYdVEM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037783353511092224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783349207728133, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 75702550, "username": "PrinceYago", "tweet": "O Facista prop\u00f5e \"fuzilamento de petralhas\" e agora \u00e9 esfaqueado. N\u00e3o sou a favor de nenhum tipo de viol\u00eancia, mas ele est\u00e1 colhendo do pr\u00f3prio \u00f3dio que plantou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrinceYago/status/1037783349207728133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783345403502593, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1034773964, "username": "alisuvv", "tweet": "bolsonaro esfaqueado e vcs querendo liberar arma", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisuvv/status/1037783345403502593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783327330234368, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 48809037, "username": "Daffany_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. N\u00e3o se paga o \u00f3dio com \u00f3dio. E ainda bem que n\u00e3o ta liberado o porte de arma ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daffany_/status/1037783327330234368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783238092185600, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 44119767, "username": "GeorgeFelix_", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgeFelix_/status/1037783238092185600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783213467418624, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 53135347, "username": "_leoncm", "tweet": "Morto ele foi esfaqueado \ud83d\ude40  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037781717313093633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_leoncm/status/1037783213467418624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783151387373568, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1716332976, "username": "ErinaldoSilvaFG", "tweet": "Os esquerdistas partiram para atos extremos de intoler\u00e2ncia. O candidato a presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro acaba de ser esfaqueado durante com\u00edcio em Juiz de Fora.  https://www.facebook.com/erinaldosilvaBR/videos/1720037751456502/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErinaldoSilvaFG/status/1037783151387373568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783120500666368, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 424426499, "username": "ps_twi", "tweet": "- Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Ju\u00edz de Fora!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ps_twi/status/1037783120500666368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783098019246081, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1347297199, "username": "amandajucab", "tweet": "caralho bixo bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandajucab/status/1037783098019246081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783074581426176, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1037783074581426176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783025415847936, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "URGENT\u00cdSSIMO.BOLSONARO \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA!!!!\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://renovamidia.com.br/tumulto-juiz-de-fora-passagem-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037783025415847936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782981434400769, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 538194365, "username": "Rogerio_633", "tweet": "vdd po o cara foi esfaqueado tumulto de levs kkkk  https://twitter.com/g1/status/1037782001556889601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogerio_633/status/1037782981434400769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782968901820416, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 271513464, "username": "taynanfernands", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado eu sei que \u00e9 errado, mas eu to rindo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taynanfernands/status/1037782968901820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782894184472576, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1301698165, "username": "ThatKelvinho", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado caralho q porra \u00e9 essa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThatKelvinho/status/1037782894184472576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782867370078208, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63818337, "username": "_pauloaferreira", "tweet": "Not\u00edcia Urgente O Candidato a presidente Jair Bolsonaro acaba de ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloaferreira/status/1037782867370078208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782744347160576, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1017580481620185089, "username": "mirellalauria", "tweet": "Caralho bolsonaro foi esfaqueado???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirellalauria/status/1037782744347160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782632375963648, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2717948307, "username": "andreaalcntaraa", "tweet": "macho q putaria foi essa q o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreaalcntaraa/status/1037782632375963648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782625614811136, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 358428653, "username": "EduardoBonJovi", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado com a faca ak47", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoBonJovi/status/1037782625614811136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782607675703297, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 97963379, "username": "lucslucena", "tweet": "BONORO ESFAQUEADO, BICHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucslucena/status/1037782607675703297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782205748129797, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 131562714, "username": "marcilio_tavare", "tweet": "Est\u00e3o dizendo que o Bolsonaro foi esfaqueado.Ato de campanha de Bolsonaro em Juiz de Fora \u00e9 interrompido ap\u00f3s tumulto https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilio_tavare/status/1037782205748129797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782195589578752, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado \u2026 https://republicadecuritibaonline.wordpress.com/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado/?preview=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037782195589578752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782172273455105, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037782172273455105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782141793456129, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 191804511, "username": "danilins_", "tweet": "MINHA GENTE BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilins_/status/1037782141793456129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782138236674048, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 739601868708548609, "username": "dibissximenes21", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dibissximenes21/status/1037782138236674048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782048063344641, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 967952869268905984, "username": "larissrva", "tweet": "Eu entendo que o Bolsonaro tem seus problemas, eu tamb\u00e9m n\u00e3o apoio muita coisa que ele fala. Mas comemorar que um cara foi esfaqueado \u00e9 rid\u00edculo, voc\u00ea se torna t\u00e3o nojento quanto ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissrva/status/1037782048063344641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781946611458049, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Esfaqueado por quem? S\u00f3 anda armado e cheionde seguran\u00e7a .. Muito estranho, muito estranho..  https://twitter.com/DanAdjuto/status/1037781533845848065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037781946611458049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781945428713473, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 104466717, "username": "AlexPereiraSL", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexPereiraSL/status/1037781945428713473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037781914407428096, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 702256678327156736, "username": "qualquermarcos", "tweet": "gente q hist\u00f3ria \u00e9 essa de bolsonada esfaqueado????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qualquermarcos/status/1037781914407428096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781792659517440, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 244612426, "username": "Gigiogama", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gigiogama/status/1037781792659517440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781716025237504, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1734949813, "username": "marcusvrs84", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora | Radar  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusvrs84/status/1037781716025237504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781707645218816, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2581092265, "username": "Tavares12Elton", "tweet": "Ei gente foi verdade isso que o Bolsonaro foi esfaqueado? Se foi,pode ter certeza que ele ganha a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tavares12Elton/status/1037781707645218816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781397509951493, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 298600763, "username": "mbrprogressista", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA.  https://twitter.com/bslvra/status/1037781058262130689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbrprogressista/status/1037781397509951493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781390203514880, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1716332976, "username": "ErinaldoSilvaFG", "tweet": "Jair Bolsonaro acaba de ser esfaqueado durante com\u00edcio em Juiz de Fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErinaldoSilvaFG/status/1037781390203514880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781058962509824, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 o mito foi esfaqueado \ud83d\ude2c chega de homens de bem sem poder usar armas!", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037781058962509824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcpozk,mairton_jr7"}
{"id": 1037780855958253568, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 27534771, "username": "JaufranSiqueira", "tweet": "URGENTE! Jair Bolsonaro pode ter sido esfaqueado em MG, informa o Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaufranSiqueira/status/1037780855958253568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780511509434368, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 62498141, "username": "yvsbass", "tweet": "Ser\u00e1 que foi verdade? @jairbolsonaro foi esfaqueado? Algu\u00e9m pode confirmar?  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037778643425157123\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yvsbass/status/1037780511509434368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037780205698473986, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "Bozonaro esfaqueado. Puta que pariu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037780205698473986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779814546108417, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 175963576, "username": "Luciano_R182", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado. Parab\u00e9ns a\u00ed pra voc\u00ea que fala que ele merecia morrer etc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciano_R182/status/1037779814546108417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778732625354754, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 256037712, "username": "marcusfilippe", "tweet": "@JornalOGlobo Ser esfaqueado agora \u00e9 \"incidente\"???", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 244, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfilippe/status/1037778732625354754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037776702947188737, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4747692856, "username": "brendarayanne", "tweet": "@naosejatrouxa Bolsonaro foi esfaqueado ? Mano q?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendarayanne/status/1037776702947188737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa"}
{"id": 1037749258185854978, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 28160947, "username": "lauromafra", "tweet": "@____joao_ @CelticsPlacar E quase a trag\u00e9dia se repetiu com Pierce. Pouco depois de eu chegar em Boston e antes de me apaixonar pelo time - pois comecei a ir aos jogos nessa \u00e9poca - Pierce foi esfaqueado numa boate, quando vi as not\u00edcias foi a primeira vez em que ouvi falar dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauromafra/status/1037749258185854978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CelticsPlacar,____joao_"}
{"id": 1037727155285893121, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 873985498439720960, "username": "mrvlreputaxon", "tweet": "@downeystrange Sei bem como \u00e9, eu detestava o Tony, achava muito metido, mas sempre reconheci que ele tinha problemas graves de sa\u00fade, depois de Guerra Civil eu me apeguei muito \u00e0 ele, quase desmaiei quando ele foi esfaqueado pelo thanos. Tanto ele quanto o Steve v\u00e3o fazer mt falta pra mim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrvlreputaxon/status/1037727155285893121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "downeystrange"}
{"id": 1037701587970535424, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2231970630, "username": "cyborgonce", "tweet": "jovem de 19 anos \u00e9 esfaqueado em autorizada  pic.twitter.com/Y9pG2TqH0g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyborgonce/status/1037701587970535424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
