{"id": 1038500934245081088, "date": "2018-09-08", "time": "13:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Fazer o sinal de arminha com a m\u00e3os \u00e9 violencia .FACADA pra matar ..\u00e9 s\u00f3 uma suspei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038500934245081088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038499193655111682, "date": "2018-09-08", "time": "13:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@bbcbrasil at\u00e9 agora nenhum, tudo caminha como dantes, #Lula preferido c um poder gigante de transfer\u00eancia de votos, nenhum Lulista vai votar em Boz\u00f3 por conta de uma facada Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038499193655111682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1038499047462588416, "date": "2018-09-08", "time": "13:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 512095376, "username": "aragornando", "tweet": "@OpsInn deixa de ser hipocritadeve ser uma das que prega \"nunca \u00e9 culpa da vitima\" mas t\u00e1 culpando indiretamente o cara por ter levado a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aragornando/status/1038499047462588416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpsInn"}
{"id": 1038498846391906306, "date": "2018-09-08", "time": "13:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1246193077, "username": "a1rtoncarneiro", "tweet": "@peachannie61 @pprbach @flwstark @mynamesbabyblu @MaurciosSaj22 @iaracosme @ManuMartir @SMJonh1 @ClaudiaPinelli A quest\u00e3o \u00e9 que nem um dos lados deve dar cr\u00e9dito para essas pessoas e sim repudiar veementemente. Veja o rapaz que deu uma facada no Bolsonaro, saiu ileso mesmo com eleitores ao monte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a1rtoncarneiro/status/1038498846391906306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudiaPinelli,SMJonh1,ManuMartir,iaracosme,MaurciosSaj22,mynamesbabyblu,flwstark,pprbach,peachannie61"}
{"id": 1038498158748344320, "date": "2018-09-08", "time": "13:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 718143657, "username": "hey_v1ctor", "tweet": "@leledolin @Marisdrss Eu achei que a facada foi fake? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hey_v1ctor/status/1038498158748344320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marisdrss,leledolin"}
{"id": 1038497823124324352, "date": "2018-09-08", "time": "13:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 241216081, "username": "nauexiste", "tweet": "mais fake que a facada do bostonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nauexiste/status/1038497823124324352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038497308617437191, "date": "2018-09-08", "time": "13:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "Gente e essa casamento acabado por causa de uma facada eu sabia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1038497308617437191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038494542113251329, "date": "2018-09-08", "time": "13:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 109712461, "username": "DioogoLuna", "tweet": "@GuilhermeBoulos Est\u00edmulo a viol\u00eancia \u00e9 o ex membro do teu partido dar uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DioogoLuna/status/1038494542113251329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038494046715609089, "date": "2018-09-08", "time": "13:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 100082806, "username": "GBSouzinhaN", "tweet": "Com essa facada, j\u00e1 temos um presidente em 2018.Maldi\u00e7\u00f5es a o PT por ter ferrado o Brasil por mais um mandato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GBSouzinhaN/status/1038494046715609089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038493714455429121, "date": "2018-09-08", "time": "13:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "A facada em Bolsonaro e as tentativas de assassinar Hitler: n\u00e3o s\u00e3o apenas coincid\u00eancias  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-facada-em-bolsonaro-e-as-tentativas-de-assassinar-hitler-nao-sao-apenas-coincidencias/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038493714455429121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038492432093077504, "date": "2018-09-08", "time": "13:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 130841453, "username": "vtomedeiros", "tweet": "Obrigado Anita por deixar as redes sociais nesse feriado mais chatas  ... sua separa\u00e7\u00e3o \u00e9 a coisa mais chata que aconteceu ap\u00f3s a fat\u00eddica facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtomedeiros/status/1038492432093077504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038492139318112256, "date": "2018-09-08", "time": "13:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@tonhocampos_ Lindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038492139318112256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tonhocampos_"}
{"id": 1038491864725446656, "date": "2018-09-08", "time": "13:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 16413323, "username": "diego_los", "tweet": "@jose_simao Hahaha pois \u00e9. Se nem acidente fatal de avi\u00e3o ajudou em elei\u00e7\u00e3o no Brasil, porque uma facada contra algu\u00e9m sangu\u00edneo e apologista das armas o faria n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diego_los/status/1038491864725446656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1038490990468849664, "date": "2018-09-08", "time": "13:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1131223550, "username": "karlossimoes", "tweet": "@BlogdoNoblat Que \"louco inteligente\", rodar 700km para dar uma facada no Bolsonaro! Interessante seu ponto de vista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlossimoes/status/1038490990468849664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038490608430723072, "date": "2018-09-08", "time": "13:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3161129181, "username": "vmlyu", "tweet": "@seilarenan vei pra mim ele nem facada levou..sinceramente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmlyu/status/1038490608430723072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "seilarenan"}
{"id": 1038489649310838784, "date": "2018-09-08", "time": "13:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 66739680, "username": "seilarenan", "tweet": "@vmlyu mano, furou algum org\u00e3o dele quando ele tomou a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seilarenan/status/1038489649310838784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vmlyu"}
{"id": 1038489280195121152, "date": "2018-09-08", "time": "13:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 839094377368662017, "username": "luluzita__", "tweet": "\"facada\" de bozo, mac miller morreu, gra\u00e7a araujo morreu, meu amigo quase morre ontem em olinda.... caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luluzita__/status/1038489280195121152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038489124439838726, "date": "2018-09-08", "time": "13:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3860175629, "username": "hamiltonviper", "tweet": "@JornalOGlobo O cara d\u00e1 facada e ainda voa de Caravan kkkkkk e eu aqui doido pra voar de novo e n\u00e3o posso pq t\u00f4 liso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hamiltonviper/status/1038489124439838726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038488369221775365, "date": "2018-09-08", "time": "13:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ricado_burgari @dione_27 @thiagosccp19101 @ghsilva210 Um tiro em um \u00d4nibus que ningu\u00e9m sabe daonde partiu???? Marielle morta por uma quadrilha de bandidos cariocas que nada tem haver com direita.Uma facada dada por um militante bde esquerda vergonhosa compara\u00e7\u00e3o. N\u00e3o existe sequer suspeitas de algu\u00e9m da direita de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1038488369221775365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ghsilva210,thiagosccp19101,dione_27,ricado_burgari,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038487609306243073, "date": "2018-09-08", "time": "13:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 62373631, "username": "pcbandeira_m", "tweet": "nada mais \u00f3bvio do que o fato de que eu n\u00e3o ia/nem vou de jeito algum votar naquele q levou a facada, ent\u00e3o os donos da raz\u00e3o autorizam que eu opine, certo? certo. deveria ter acontecido? n\u00e3o. tenho pena dele? tbm n\u00e3o. desejo q ele tivesse morrido? tbm tbm n\u00e3o. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcbandeira_m/status/1038487609306243073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038485763137126400, "date": "2018-09-08", "time": "12:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "Simular uma facada no abd\u00f4men acho meio complicado, agora cortar o dedo pra se aposentar a gente sabe quem fez... \ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83d\udc49  https://www.instagram.com/p/BneWehXB9kBEw3StCcuOYMbeajEF49Hy1UL9W40/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mqqf3wn4omm4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1038485763137126400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038485571008643074, "date": "2018-09-08", "time": "12:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 632122691, "username": "jiminzeira", "tweet": "SetembroInc\u00eandio no museuFacada em bolsonaro Morte de Mac Miller                                  Ty dolla preso                                            Briga de Nicki Minaj e Cardi B E agora Anitta e Thiago Magalh\u00e3es se separamE \u00e9 pq estamos s\u00f3 no dia 8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jiminzeira/status/1038485571008643074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038485358873325569, "date": "2018-09-08", "time": "12:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "@tiatiatiapri Tamb\u00e9m t\u00f4 ignorando.H\u00e1 pouco mesmo, fui chamado indiretamente de \"sem car\u00e1ter\" ou \"mal car\u00e1ter\" porque postei por aqui que dava gra\u00e7as a Deus pelo Bozo continuar vivo da facada, mas n\u00e3o me comover de jeito nenhum em raz\u00e3o da personalidade agressiva dele.N\u00e3o irei responder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1038485358873325569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiatiatiapri"}
{"id": 1038485294956400641, "date": "2018-09-08", "time": "12:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 210200843, "username": "marcosheenri", "tweet": "algu\u00e9m deveria convocar a chris flores pra saber se essa facada do bulbassauro realmente ocorreu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosheenri/status/1038485294956400641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484344141176832, "date": "2018-09-08", "time": "12:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 108751845, "username": "hxf25", "tweet": "Depois da suposta facada no Bozo, ficou o foi num foi. Depois de ver o v\u00eddeo algumas vezes vc acha o q?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hxf25/status/1038484344141176832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484042759524352, "date": "2018-09-08", "time": "12:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 258353507, "username": "heyjaaum", "tweet": "@_maathps @forgetmila aproxima\u00e7\u00e3o esquerdista com facada lateral e teile. Sa\u00edda fake sem sangue e zaga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyjaaum/status/1038484042759524352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forgetmila,_maathps"}
{"id": 1038483220172627973, "date": "2018-09-08", "time": "12:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 14548830, "username": "fabianny", "tweet": "at\u00e9 a sapatada da cardi b foi um evento muito mais interessante que essa facada\ud83d\udc60 >>>>> \ud83d\udd2a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianny/status/1038483220172627973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038482866093600768, "date": "2018-09-08", "time": "12:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 213771986, "username": "sonetismo", "tweet": "facada mesmo \u00e9 leonardo e amado batista numa mesma m\u00fasica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonetismo/status/1038482866093600768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038482617933475842, "date": "2018-09-08", "time": "12:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 107149076, "username": "hugonapow", "tweet": "s\u00f3 porque o cara levou uma facada que eu vou mudar meu posicionamento pol\u00edtico. N\u00e3o voto nele e pronto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugonapow/status/1038482617933475842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038482502292303872, "date": "2018-09-08", "time": "12:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 635859155, "username": "tamixnas", "tweet": "Tudo q eu mais queria na vida era q fosse descoberto q essa facada foi fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamixnas/status/1038482502292303872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038482193583091712, "date": "2018-09-08", "time": "12:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 880601607041404928, "username": "aliceeemo", "tweet": "sonhei com a menina da sala levando uma facada, coitada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliceeemo/status/1038482193583091712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480679191896076, "date": "2018-09-08", "time": "12:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14548830, "username": "fabianny", "tweet": "toda vez que abro este site e vcs ainda t\u00e3o remoendo facada  https://twitter.com/archillect/status/1038469879219802112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianny/status/1038480679191896076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480556038791168, "date": "2018-09-08", "time": "12:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 954115831541174272, "username": "Elaizasantoos", "tweet": "Se essa facada fosse em Lula tava todo mundo falando merda tamb\u00e9m, CALEM A BOCA PELO AMOR DE DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elaizasantoos/status/1038480556038791168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480503593201665, "date": "2018-09-08", "time": "12:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 278762349, "username": "1n3xist3nt3", "tweet": "@DiarioPE Que facada ducarai doido kkkk, #VEMCIROGOMES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VEMCIROGOMES", "link": "https://twitter.com/1n3xist3nt3/status/1038480503593201665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038480411230449664, "date": "2018-09-08", "time": "12:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@DiarioPE @guy_machistas Esse gesto \ud83d\udc49  \u00e9 marca da campanha dele. Pois ele \u00e9 contra o desarmamento. N\u00e3o \u00e9 pra meter bala, nem \"facada\" em ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1038480411230449664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guy_machistas,DiarioPE"}
{"id": 1038480253105188867, "date": "2018-09-08", "time": "12:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 359948849, "username": "sirKaique", "tweet": "Essas teorias de que a facada no Bolsonaro \u00e9 arma\u00e7\u00e3o me assustam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirKaique/status/1038480253105188867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480040198066179, "date": "2018-09-08", "time": "12:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 408049953, "username": "bdomingoss_", "tweet": "Boy Cada facada do carai  pic.twitter.com/2aeHuLE8v2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdomingoss_/status/1038480040198066179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038477662224883712, "date": "2018-09-08", "time": "12:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 841811302200819713, "username": "leandrovab1", "tweet": "Quer dizer que al\u00e9m de ter levado uma facada, quase ter morrido, ainda assim o criticam e o culpam? Pois \u00e9, d\u00e1 realmente para se notar o porque s\u00e3o contra legalizar o porte de armas, porque defendem bandidos!#ForcaBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/leandrovab1/status/1038477662224883712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038477423728373761, "date": "2018-09-08", "time": "12:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 44917144, "username": "MoCoCk", "tweet": "N\u00e3o sei se a facada tem mandante, s\u00f3 sei que 11segundos de campanha, viraram 1100 segundos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoCoCk/status/1038477423728373761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038477359710711808, "date": "2018-09-08", "time": "12:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2831064514, "username": "belieberorion", "tweet": "\"S\u00f3 esse m\u00eas: principal museu do brasil pegando fogo, facada no bolsonaro, mac miller morto por overdose, cardi b e nicki minaj quase saindo no tapa, anitta terminando o casamento e hoje ainda \u00e9 8\" fortissimo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belieberorion/status/1038477359710711808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038477221055188992, "date": "2018-09-08", "time": "12:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1354153591, "username": "p0eir4c0smic4", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais ouvir do Bolsonaro... ta ok, ele levou uma facada, mas e dai? ele ja foi hospitalizado, chega, ORA PORRA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p0eir4c0smic4/status/1038477221055188992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038477044273881094, "date": "2018-09-08", "time": "12:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "N\u00e3o se preocupem esquerdistas ...N\u00f3s da direita respeitamos muito a sua opni\u00e3o de merda .As vezes vamos lhe xingar de idiota, estupido, IMBECIL e jumento ...mas n\u00e3o vamos te dar uma FACADA .(A MENOS QUE SEJA EM DEFESA DAS NOSSAS VIDAS)", "replies": 2, "retweets": 21, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038477044273881094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038475936977567746, "date": "2018-09-08", "time": "12:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 323475301, "username": "GustavoFrederic", "tweet": "@o_antagonista De bestas que s\u00e3o! Se a facada tivesse sido em qualquer um deles, Bolsonaro estaria comemorando um rival a menos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoFrederic/status/1038475936977567746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038475929360711681, "date": "2018-09-08", "time": "12:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 13060382, "username": "danherrera", "tweet": "Ngm vai votar no bozonaro por ele levar facada, mas por mim c\u00eas podem continuar tentando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danherrera/status/1038475929360711681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038475303583137793, "date": "2018-09-08", "time": "12:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1268176940, "username": "feitoza_SA", "tweet": "@capitulando @contraexejegue @cportoo SIMMM!  Mas o \u00fanico mito da hist\u00f3ria \u00e9 dizer que \"deram a vit\u00f3ria pro inomin\u00e1vel\" N\u00e3o tem facada que anule os 40% de rejei\u00e7\u00e3o dele e outra, essa prepot\u00eancia dos filhos e do vice dele (ditador do crl) n\u00e3o ajudou em nada Tu viu a entrevista do vice dele?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feitoza_SA/status/1038475303583137793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cportoo,contraexejegue,capitulando"}
{"id": 1038474941065293826, "date": "2018-09-08", "time": "12:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1332197768, "username": "juaoborgis", "tweet": "pau no cu do falso moralismo de quem defende bolsonaro pq o cara levou uma facada, deveria ter morrido mesmo um ceboso daquele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juaoborgis/status/1038474941065293826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038474689000157187, "date": "2018-09-08", "time": "12:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2807928541, "username": "isokamagica", "tweet": "humanos, \u00e9 preciso honrar isso em qualquer que seja a situa\u00e7\u00e3o. \u00c9 s\u00f3 assim que o mundo caminha.O b0zo continua um bosta (facada n\u00e3o santifica ningu\u00e9m), mas n\u00e3o vamo cair na mesma desonestidade intelectual que os seguidores dele por conta do \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isokamagica/status/1038474689000157187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038473060976939009, "date": "2018-09-08", "time": "12:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 512095376, "username": "aragornando", "tweet": "@Iexandre vcs estao praticamente culpando o bolso pelq facadacada a historia de a culpa nunca \u00e9 da vitima?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aragornando/status/1038473060976939009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iexandre"}
{"id": 1038472889710899201, "date": "2018-09-08", "time": "12:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2169954749, "username": "Saulofrmn", "tweet": "Quando soube da not\u00edcia, me falaram assim \"Tenho uma boa e uma m\u00e1 not\u00edcia: a boa \u00e9 que Bolsolixo levou uma facada, e a ruim \u00e9 que ela est\u00e1 vivo e muito bem\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulofrmn/status/1038472889710899201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472508553318400, "date": "2018-09-08", "time": "12:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "Essas s\u00e3o as pessoas de bem, aqui em Mart tem uns me atacando pq n\u00e3o me comovi com a facada ao \"mito\"  https://www.facebook.com/valdecio.silva/posts/2031866150189504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1038472508553318400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472447174107136, "date": "2018-09-08", "time": "12:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2169954749, "username": "Saulofrmn", "tweet": "Ainda bem que esses dias eu estava viajando e fiquei ausente da internet. N\u00e3o conseguiria comentar sobre a facada no MITO hahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulofrmn/status/1038472447174107136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472296489525249, "date": "2018-09-08", "time": "12:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 279813575, "username": "mjpzamorano", "tweet": "@america_pe @ibismania Facada em candidato \u00e0 presid\u00eancia...v\u00e1 l\u00e1, mas \u00edbis ganhar de 5 x 0 \u00e9 o fim do fim!! #adeusibis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#adeusibis", "link": "https://twitter.com/mjpzamorano/status/1038472296489525249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ibismania,america_pe"}
{"id": 1038471513765294082, "date": "2018-09-08", "time": "11:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4485283821, "username": "vitmiranda87", "tweet": "Minha tia: ele pode ter levado uma facada no cu, q eu n\u00e3o voto nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitmiranda87/status/1038471513765294082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038470747998613505, "date": "2018-09-08", "time": "11:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2988583499, "username": "grandehit", "tweet": "Faz apenas 8 dias que estamos em setembro e:Museu nacional foi destruidoBolsonaro levou uma facadaMac miller morreu  :(Cardi b e nicki minaj brigam em um eventoAnitta se separou do maridoimagina como o mundo vai est\u00e1 no final desse m\u00eas socorrrro  pic.twitter.com/KP4ea9xOqT", "replies": 8, "retweets": 133, "likes": 253, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grandehit/status/1038470747998613505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038470333102215169, "date": "2018-09-08", "time": "11:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "O povo ora e clama ao Senhor pela vida do nosso presidente @jairbolsonaro, em recupera\u00e7\u00e3o da facada que sofreu covardemente. #For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/0CabP3oysK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038470333102215169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038470084644220929, "date": "2018-09-08", "time": "11:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "@folha @maicholas @PauloPdck @amaralzinhaBR @Tarik_mohad @zkysle Me responde essa: -Quem destila \u00f3dio \u00e9 quem d\u00e1 a facada ou quem sofre a facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038470084644220929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zkysle,Tarik_mohad,amaralzinhaBR,PauloPdck,maicholas,folha"}
{"id": 1038469738295451648, "date": "2018-09-08", "time": "11:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 92857950, "username": "samarafreitasrn", "tweet": "Minha gente vamos parar de falar sobre o candidato v\u00edtima da facada vamos? Para que t\u00e1 feio essa \"teoria\" da fraude...\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samarafreitasrn/status/1038469738295451648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038469370261979138, "date": "2018-09-08", "time": "11:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 66739680, "username": "seilarenan", "tweet": "Por que o Bolonoro ta na UTI? Furou algum \u00f3rg\u00e3o dele com a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seilarenan/status/1038469370261979138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038468809642913792, "date": "2018-09-08", "time": "11:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 215118642, "username": "paulohsantos81", "tweet": "@MBLivre @RicardoMarilena A viol\u00eancia simb\u00f3lica come\u00e7a com pessoas como vc ,determinado se esse ou aquele gesto \u00e9 pass\u00edvel de uma facada ou ent\u00e3o um professor \u00e9 espancado por pensar o contr\u00e1rio de vcs! Incitam as pessoas a luta armada e vem falar de viol\u00eancia   simb\u00f3lica \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohsantos81/status/1038468809642913792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoMarilena,MBLivre"}
{"id": 1038468764814241794, "date": "2018-09-08", "time": "11:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1643399286, "username": "PddCe", "tweet": "AOS AMIGOS INDECISOS !!!N\u00c3O \u00c9 PELA FACADA !!!!!!!!!!!!\u00c9 PELO Z\u00c9 DIRCEU SOLTO, \u00c9 PELA 2 TURMA DO STF, \u00c9 PELA INVAS\u00c3O DE PROPRIEDADES, PELA DESTRUI\u00c7\u00c3O DO MUSEU, \u00c9 PELOS DIREITOS HUMANOS EXCLUSIVO PARA A ESQUERDA, \u00c9 PELA...  https://www.facebook.com/pdd.CE/posts/955798817938308\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PddCe/status/1038468764814241794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038468078210899974, "date": "2018-09-08", "time": "11:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2802758476, "username": "Ggabrike", "tweet": "Sobre a facada no bozo  pic.twitter.com/Lu8TGepvPo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ggabrike/status/1038468078210899974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467760173535232, "date": "2018-09-08", "time": "11:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Tive medo que a facada no inomin\u00e1vel matasse a esquerda. Esta foi a inten\u00e7\u00e3o das fake news de whatsapp que circularam num primeiro momento. Mas hoje, com a verdade j\u00e1 estabelecida e o inomin\u00e1vel hospitalizado, ficou claro que a \u00fanica v\u00edtima fatal foi Alckmin. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1038467760173535232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467721556623361, "date": "2018-09-08", "time": "11:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 708966513022275584, "username": "AnddreOficial", "tweet": "Voltei galeraFiquei sabendo que Anitta terminou com o thiago e Vim mais r\u00e1pido do que a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnddreOficial/status/1038467721556623361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467116209524741, "date": "2018-09-08", "time": "11:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1037692973805387777, "username": "Kazame10", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vcs podem falar o que ? CULPA DE FILIADOS DO SEU PARTIDO QUE A HIST\u00d3RIA BRASILEIRA FOI QUEIMADA,CULPA DE UMA PESSOA QUE FOI MILITANTE DE VCS QUE O BOLSONARO LEVOU A FACADA, BANDO DE ESTERCO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kazame10/status/1038467116209524741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038467067928870912, "date": "2018-09-08", "time": "11:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 802905187836891136, "username": "raay1999h", "tweet": "perdi mais sangue menstruada do que o bolsoraro levando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raay1999h/status/1038467067928870912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466462334308353, "date": "2018-09-08", "time": "11:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 44452188, "username": "mrnh0jess", "tweet": "\u201cj\u00e1 tomou facada, quer que eu fa\u00e7a o que?\u201dmuseu nacional sobre bostonaudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrnh0jess/status/1038466462334308353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466001287999488, "date": "2018-09-08", "time": "11:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Voc\u00eas s\u00e3o psicopatas e mentirosos, a culpa dessa viol\u00eancia toda, \u00e9 culpa de voc\u00eas e da polariza\u00e7\u00e3o que fazem em dividir pessoas e estimular o \u00f3dio de classes, SE BOLSONARO LEVOU UMA FACADA A CULPA \u00c9 DE VOC\u00caS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1038466001287999488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038465853803638784, "date": "2018-09-08", "time": "11:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "eu acho muito lindo como uma facada fez a direita questionar pela primeira vez na vida \"por acaso a culpa \u00e9 da v\u00edtima?\".que plot twist pol\u00edtico! essa temporada do jogo dos tronos est\u00e1 show.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1038465853803638784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038465815128014848, "date": "2018-09-08", "time": "11:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "A partir de agora use essas 3 frases com Esquerdistas :\u2714\ufe0fQuanto \u00e9 o programa ? (by @gvgvfarao)\u2714\ufe0f J\u00e1 fez seu teste mensal de AIDS ?\u2714\ufe0f Quanto voce cobra pra dar uma facada ?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038465815128014848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038464743374303233, "date": "2018-09-08", "time": "11:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1416627308, "username": "ianccavalcanti", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKK nmrl, QUAL A DOEN\u00c7A?o cara leva uma facada (!!!!!) e enquanto se recupera dela ainda tira uma foto fazendo apologia \u00e0 arma de fogoVAI TOMAR NO TEU CU BOLSONARO  https://twitter.com/folha/status/1038445357477371905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianccavalcanti/status/1038464743374303233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038464264330272768, "date": "2018-09-08", "time": "11:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 905897139905191936, "username": "cagethejulha", "tweet": "bozonaro so pode ser mto demente pra ter levado uma facada mas posar pra uma fto fznd sinal d arminha com as m\u00e3os no quarto do hospital", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cagethejulha/status/1038464264330272768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463955860119553, "date": "2018-09-08", "time": "11:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 158076937, "username": "leobbaltar", "tweet": "Bolsonaro, numa cama de hospital depois de uma facada, tira foto simulando armas na m\u00e3o. N\u00e3o aprendeu ainda, bicho?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobbaltar/status/1038463955860119553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463954140520452, "date": "2018-09-08", "time": "11:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4195789361, "username": "manoelvsalgado", "tweet": "Um das coisas que mais me incomodou nessa hist\u00f3ria toda da facada foi o cara ali com a camisa de Nirvana. Lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelvsalgado/status/1038463954140520452", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463417277968384, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1038076933467189248, "username": "kaylan_william", "tweet": "Mais engra\u00e7ado que comunista fazendo coisa de capitalista, s\u00f3 gente que acha que a facada em Bolsonaro foi mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaylan_william/status/1038463417277968384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463384512016385, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Ent\u00e3o, acredito sim que a esquerda desferiu essa facada em bolsonaro conscientemente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038463384512016385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463380217053185, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Essa facada desferida contra bolsonaro, possivelmente garantiu um segundo turno bolsonaro vs haddad. Bolsonaro n\u00e3o ir\u00e1 a debates,entrevistas,sabatinas...n\u00e3o falar\u00e1, estar\u00e1 protegido dos outros e si mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038463380217053185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462126875201536, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "\"A o facada em Bolsonaro nem teve sangue\". \u00c9 o que dizem os especialistas do Facebook. Fui pesquisar o motivo de n\u00e3o sair sangue. E  fiquei surpreso. Se voc\u00ea \u00e9 curioso e n\u00e3o acredita em tudo que o povo compartilha sugiro que fa\u00e7a o mesmo pesquise...  https://youtu.be/uxvG7DHrn-c\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1038462126875201536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462118419476480, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@adnarimrasec Essa facada possivelmente garantiu o segundo turno bolsonaro vs haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038462118419476480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adnarimrasec"}
{"id": 1038461911631835138, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@adnarimrasec Achei p\u00e9ssima essa facada, pq alckmin ir\u00e1 parar o ataque que estava fazendo efeito, bolsonaro n\u00e3o ir\u00e1 a debates,sabatinas,entrevistas, n\u00e3o ir\u00e1 falar... enfim ser\u00e1 protegido de todos e de si mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038461911631835138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adnarimrasec"}
{"id": 1038461223279493120, "date": "2018-09-08", "time": "11:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Levantamento da FGV mostra q 40,5% das intera\u00e7\u00f5es no Twitter duvidavam da veracidade do atentado contra Bolsonaro, descrito como \u201cfake facada\u201d. Devem ser os mesmos que ainda duvidam que o homem pisou na Lua e dizem que a Terra \u00e9 plana.  pic.twitter.com/uhVV48GHKU", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1038461223279493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460878444802048, "date": "2018-09-08", "time": "11:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3930915027, "username": "heltondouglas50", "tweet": "@UOL Isso justifica a facada?!! Sei n\u00e3o. A midia n\u00e3o presta mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heltondouglas50/status/1038460878444802048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038460575729283073, "date": "2018-09-08", "time": "11:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 189177710, "username": "marciovand", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, neste s\u00e1bado (8) e foi levado em um avi\u00e3o da Pol\u00edcia...  http://portalaracagi.com.br/agressor-de-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-federal-em-campo-grande/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciovand/status/1038460575729283073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460081543831552, "date": "2018-09-08", "time": "11:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1720905667, "username": "alexandrepontz", "tweet": "Quem entrar no twitter agora sem saber das not\u00edcias vai pensar que a Cardi B. deu uma facada no Bozonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrepontz/status/1038460081543831552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460073910124550, "date": "2018-09-08", "time": "11:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 813387002070630400, "username": "FerLLitter", "tweet": "Meu Deus meu twitter s\u00f3 tem gente falando da facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerLLitter/status/1038460073910124550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459643264155648, "date": "2018-09-08", "time": "11:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56080140, "username": "lmjhogwarts", "tweet": "Essa semana eu ajudei no m\u00ednimo 10 pessoas sem nenhum motivo, eu tento ajudar a todos, eu tento ser gentil com todo mundo, eu nem fiz piada com a facada do bolsonaro mesmo ele pregando \u00f3dio as maiorias. Na primeira oportunidade meu pai me xingou e me humilhou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjhogwarts/status/1038459643264155648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459152711012353, "date": "2018-09-08", "time": "11:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 210570478, "username": "gerardogeo", "tweet": "@AecioNeves @MarinaSilva @carolmateuss Depois, depois, depois que pegou fogo vou fazer o que, depois que levou a facada vou fazer o que? Ela n\u00e3o sabia dos processos que ele respondia n\u00e9?!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerardogeo/status/1038459152711012353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolmateuss,MarinaSilva,AecioNeves"}
{"id": 1038458699763855362, "date": "2018-09-08", "time": "11:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66429525, "username": "OticaElegancia", "tweet": "@MBLivre Com certeza ele levou a facada, mas pelo jeito n\u00e3o aprendeu nada com o epis\u00f3dio, continua o mesmo babaca de sempre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OticaElegancia/status/1038458699763855362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038457921657548800, "date": "2018-09-08", "time": "11:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@Deborah72406360 Se voc\u00ea tiver mais alguma d\u00favida, voc\u00ea assiste o Jornal Nacional do dia da facada. Eles deram todos os detalhes, entrevistaram os medicos que operaram. O neg\u00f3cio foi t\u00e3o tenso que tiveram que abrir o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1038457921657548800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Deborah72406360"}
{"id": 1038457659534524416, "date": "2018-09-08", "time": "11:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2752787597, "username": "camilagrange", "tweet": "@ElBubbleman D\u00e1 uma facada nela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilagrange/status/1038457659534524416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElBubbleman"}
{"id": 1038457600822661120, "date": "2018-09-08", "time": "11:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 897207592887386112, "username": "kelvynSn", "tweet": "Pr\u00f3ximo a levar uma facada vai ser voc\u00ea se ficar me encarando na rua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvynSn/status/1038457600822661120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457549027241984, "date": "2018-09-08", "time": "11:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@Deborah72406360 N\u00e3o saiu porque o buraco da facada foi pequeno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1038457549027241984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Deborah72406360"}
{"id": 1038457356194078722, "date": "2018-09-08", "time": "11:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2376380370, "username": "LuizHenriqueRN", "tweet": "@ganpir @afonsomdr pra esse povo Palavras machucam mais que uma facada de 12cm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenriqueRN/status/1038457356194078722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afonsomdr,ganpir"}
{"id": 1038457045098348545, "date": "2018-09-08", "time": "11:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@Deborah72406360 Pois, infelizmente, foi verdade! Ele levou uma facada, foi grave, perdeu muito sangue, o intestino foi atingido e ainda corre risco de morrer, pq escapou fezes para a cavidade abdominal, portanto, ele ainda pode ter uma infec\u00e7\u00e3o. Por isso que ele vai ficar uns 10 dias internado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1038457045098348545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Deborah72406360"}
{"id": 1038456989259636738, "date": "2018-09-08", "time": "11:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 249219363, "username": "Dalvacandido", "tweet": "@pqp_dann Eu acho. Ele \u00e9 os eleitores dele est\u00e3o fazendo tudo para que essa \"facada\" o eleja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dalvacandido/status/1038456989259636738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqp_dann"}
{"id": 1038456635092545537, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@vinilinhares13 35% do eleitorado que iria votar em Lula agora est\u00e3o imigrando para Ciro Gomes. O que pesa mais... Uma Facada? Ou milh\u00f5es de votos do Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1038456635092545537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinilinhares13"}
{"id": 1038456595368304640, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "a facada no bucho do bostanaro s\u00f3 serviu pra misturar as fezes do seu intestino grosso ao resto da bosta que o seu corpo \u00e9.  https://jornalggn.com.br/blog/fernando-horta/a-farsa-do-atentado-a-bolsonaro#.W5PxBP-ESiw.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038456595368304640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456357698105345, "date": "2018-09-08", "time": "10:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 933728749094359045, "username": "otacu_fedido", "tweet": "@PingoloZone *facada no bonoro* pingolo e iluminate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otacu_fedido/status/1038456357698105345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PingoloZone"}
{"id": 1038456351633104896, "date": "2018-09-08", "time": "10:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 36763128, "username": "DulceNascimento", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao J\u00e1 levou facada mesmo, voc\u00ea quer que ele fa\u00e7a o que.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DulceNascimento/status/1038456351633104896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038455653268905985, "date": "2018-09-08", "time": "10:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 190366567, "username": "ninonigthmare", "tweet": "Defesa diz que autor da facada foi motivado por discurso de \u00f3dio de Bolsonaro  https://glo.bo/2QiObEC\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninonigthmare/status/1038455653268905985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455430111023105, "date": "2018-09-08", "time": "10:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@Deborah72406360 Mas isso eu sei que voc\u00ea n\u00e3o aprova. N\u00e3o tive nenhuma d\u00favida quanto a isso. Eu apenas tomei um susto quanto a cogita\u00e7\u00e3o que a facada fosse fake, que fosse uma encena\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1038455430111023105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Deborah72406360"}
{"id": 1038455118532960258, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@Deborah72406360 Mas saiu, so que como foi s\u00f3 uma estocada funda e o buraco foi pequeno. o sangue jorrou pra dentro e n\u00e3o pra fora. Inclusive, a facada pegou uma art\u00e9ria dele. Ele teve que fazer transfus\u00e3o de sangue inclusive.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1038455118532960258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Deborah72406360"}
{"id": 1038454700688007173, "date": "2018-09-08", "time": "10:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2312056757, "username": "JucyFlyer", "tweet": "- C\u00ea viu que o bolsonaro levou uma facada?- Vi sim, e a\u00ed?- Sla, quer namorar comigo?- Quero#SabadoDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/JucyFlyer/status/1038454700688007173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453616879788032, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Tiro no P\u00e9 ATUALIZOU SEU STATUS PRA Facada na Barriga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1038453616879788032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452682393042944, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 133739630, "username": "PaulaVanuccy", "tweet": "@leandroruschel o que o senhor acha da fala de Magno Malta sobre usar as imagens da facada nas campanhas eleitorais?  Gostaria de ouvir opini\u00f5es sobre isso. #For\u00e7aBolsonaro ele ser\u00e1 muito bem representado pelo brilhante general Mour\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PaulaVanuccy/status/1038452682393042944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1038452459256115200, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 109585572, "username": "yan_JP", "tweet": "@Cardoso Mas tem que ser uma facada com o bot\u00e3o direito. Com o esquerdo ele tanka.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yan_JP/status/1038452459256115200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1038452325533278208, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 109585572, "username": "yan_JP", "tweet": "@Cardoso @tigoooh Mas tem que ser uma facada com o bot\u00e3o direito. Com o esquerdo ele tanka.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yan_JP/status/1038452325533278208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tigoooh,Cardoso"}
{"id": 1038452263403102208, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 40029689, "username": "Andre_YpiocA", "tweet": "Fica enchendo o saco pq quer ver o sangue da facada, vc \u00e9 corno(a) e ningu\u00e9m fica perguntando cad\u00ea seu chifre!!!\ud83d\udc02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_YpiocA/status/1038452263403102208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452045353811969, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 980099084299243522, "username": "orshdale", "tweet": "o povo falando de bolsonaro que leva uma facada e n\u00e3o sangrae as mulheres que sangram por uma semana e n\u00e3o morre de hemorragia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orshdale/status/1038452045353811969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451540925849600, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 488062196, "username": "GeraldoGreg", "tweet": "Diplo tem mais projetos do que muito pol\u00edtico que levou facada... Cala-te boca!  #SALKCITY #LSD #MAJORLAZER \u2764  https://www.facebook.com/100001712781156/posts/1990484874351919/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SALKCITY,#LSD,#MAJORLAZER", "link": "https://twitter.com/GeraldoGreg/status/1038451540925849600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451508126334976, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4064016022, "username": "whoslaneboy", "tweet": "bonoro_levando_uma_facada_ao_som_de_man_down_rihanna.mp4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoslaneboy/status/1038451508126334976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451237992235009, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44438933, "username": "liviaalima", "tweet": "Parece muito sensato depois de levar uma facada algu\u00e9m continuar fazendo alus\u00e3o a viol\u00eancia  https://twitter.com/folha/status/1038445357477371905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalima/status/1038451237992235009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451148099858435, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508201680494592, "username": "_Oeslley", "tweet": "A facada que o Bolsonaro levou, abriu n\u00e3o s\u00f3 a sua barriga, mas os olhos de algumas pessoas.#VaiSerNo1Turno \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3#ForcaBolsonaro17 \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VaiSerNo1Turno,#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/_Oeslley/status/1038451148099858435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450973587525633, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51606683, "username": "tacianamaciel", "tweet": "@AmandadeAT tem que correr mesmo, n\u00e9? dpois da facada a galera t\u00e1 tudo com o modo desespero ligado \ud83d\ude33  pic.twitter.com/kvIlSYdMQp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacianamaciel/status/1038450973587525633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmandadeAT"}
{"id": 1038450382647832576, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 929847565, "username": "tmariadiego", "tweet": "@folha Depois voc\u00eas vem dizer que n\u00e3o foi uma farsa, ele n\u00e3o aprendeu nada, se a facada foi realidade. Bolsolixo bolsolixo bolsolixo bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmariadiego/status/1038450382647832576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038449543472394240, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Foi funda a facada!  https://ift.tt/2O096e7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1038449543472394240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448787390390272, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 22984140, "username": "PGustavo", "tweet": "A cada 10 palavras na internet 11 \u00e9 o nome do homen da facada, era aparacer que voc\u00ea queria, tai #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/PGustavo/status/1038448787390390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448103710437377, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "O que um facada n\u00e3o faz...  https://www.facebook.com/100000984152876/posts/2031775160198603/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1038448103710437377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448029374853120, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 61520096, "username": "markumo", "tweet": "Porque voc\u00ea levou uma facada?  https://pt.funtests.org/a/21976/e109a51b\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markumo/status/1038448029374853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447223753908224, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 175283262, "username": "_derickmartins", "tweet": "Se algu\u00e9m vier falar desse ser comigo quem vai dar a facada agora sou eu.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_derickmartins/status/1038447223753908224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447170846904321, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 71598649, "username": "DaviSilveira87", "tweet": "Hoje ouvi que a culpa de @jairbolsonaro ter levado a facada \u00e9 dele mesmo, por ser a favor do porte de arma de fogo por civis.Jair Bolsonaro deu uma facada nele mesmo. Atentou contra sua pr\u00f3pria vida.\u00c9 isto... N\u00e3o consigo nem acreditar.  https://twitter.com/DaviSilveira87/status/1037792277408768001\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviSilveira87/status/1038447170846904321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038447076043046912, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 107149076, "username": "hugonapow", "tweet": "S\u00f3 por que levou a facada, votarei nele? Claro que n\u00e3o. A minha opini\u00e3o fica a mesma. Candidatura que segue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugonapow/status/1038447076043046912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446761851936769, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 180610648, "username": "muniz_oabelhudo", "tweet": "A facada em Bolsonaro - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/a-facada-em-bolsonaro/#.W5PohTz-8Zw.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muniz_oabelhudo/status/1038446761851936769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446175874154496, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4570845706, "username": "xXFabioLobo", "tweet": "O que esse senhor est\u00e1 faltando \u00e9 o \u00e1pice do vitrinismo, nada justifica um ato de viol\u00eancia, nada justifica algu\u00e9m levar uma facada.  https://twitter.com/Bopressor20/status/1038263472524541952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xXFabioLobo/status/1038446175874154496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446118701617154, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 845270297334943745, "username": "libertoria", "tweet": "\u00c9 muita canalhice falar em facada fake viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libertoria/status/1038446118701617154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445986954326021, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 109585572, "username": "yan_JP", "tweet": "@DottoreBizzari @Cardoso Essa estrat\u00e9gia \u00e9 discut\u00edvel, de fato. Mas me chamou a aten\u00e7\u00e3o que o site deu a entender que o escrit\u00f3rio foi estrategicamente colocado pra defender o Ad\u00e9lio ap\u00f3s a facada. E o cara chama de ~~~imponente~~ sede um escrit\u00f3rio dentro de um empresarial qualquer. Nem fachada tem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yan_JP/status/1038445986954326021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso,DottoreBizzari"}
{"id": 1038445344252674049, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 159847621, "username": "ElanoOlliveira", "tweet": "Do mesmo diretor de \"moro e treinado pela Cia\" vem a\u00ed \"A facada de talbate\"  https://www.facebook.com/100000892547374/posts/2037361499636915/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElanoOlliveira/status/1038445344252674049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444903162937344, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 907427151812722688, "username": "DiegoCo88034240", "tweet": "@UOL @blogdosakamoto @delucca com facada ou sem facada essa senda \u00e9 rid\u00edcula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoCo88034240/status/1038444903162937344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,blogdosakamoto,UOL"}
{"id": 1038444879515459584, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1038076933467189248, "username": "kaylan_william", "tweet": "Mais dolorido que a facada que Bolsonaro levou, s\u00f3 o fora da morena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaylan_william/status/1038444879515459584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444665215696896, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 47986693, "username": "souzace", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wdVNPwzHD-U?aBolsonaro\u00a0\u2026 levou uma FACADA... (1\u00ba turno aguarda)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzace/status/1038444665215696896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038444338722873344, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 907427151812722688, "username": "DiegoCo88034240", "tweet": "@UOL @blogdosakamoto @delucca n\u00e3o duvidei da facada. Mas essa loucura de postar o Bolsonaro como coitadinho a cada dez minutos uma foto", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoCo88034240/status/1038444338722873344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,blogdosakamoto,UOL"}
{"id": 1038443935251800066, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1332761317, "username": "jn__marcos", "tweet": "@CahCamilaAO @PelaDemocracia1 A facada pegou na art\u00e9ria mesent\u00e9rica. Art\u00e9ria s\u00e3o canais que LEVAM sangue e a hemorragia foi interna (hemorragia arterial s\u00e3o as piores). Logo, \u00e9 fact\u00edvel que haja todos esses problemas descritos. (+)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn__marcos/status/1038443935251800066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PelaDemocracia1,CahCamilaAO"}
{"id": 1038443448272125952, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 107057246, "username": "_edumariae", "tweet": "@br_romancat \u00c9 isso. Pior \u00e9 gente justificando a facada. Essa galera se embola na pr\u00f3pria hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edumariae/status/1038443448272125952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "br_romancat"}
{"id": 1038442888823230464, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 45653109, "username": "rekelquis", "tweet": "Mesmo n\u00e3o crendo muito no drama p\u00f3s facada achei essa explica\u00e7\u00e3o bem legal e v\u00e1lida  https://twitter.com/LucasJacobus/status/1037867452082909189\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rekelquis/status/1038442888823230464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442733000687616, "date": "2018-09-08", "time": "10:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 109585572, "username": "yan_JP", "tweet": "@DottoreBizzari @Cardoso \"O pr\u00f3prio site do escrit\u00f3rio relata que a localiza\u00e7\u00e3o no interior \u00e9 estrat\u00e9gica\"AT\u00c9 O ESCRIT\u00d3RIO T\u00c1 NA CONSPIRA\u00c7\u00c3O, MEU. UM FUCKING PR\u00c9DIO FOI CONSTRU\u00cdDO PRA METER UMA FACADA NO BOLSONARO  pic.twitter.com/Fn7BJjqnj1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yan_JP/status/1038442733000687616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso,DottoreBizzari"}
{"id": 1038442202958123009, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 321548548, "username": "profeTACIANA", "tweet": "A facada em Bolsonaro e as tentativas de assassinar Hitler: n\u00e3o s\u00e3o apenas coincid\u00eancias  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-facada-em-bolsonaro-e-as-tentativas-de-assassinar-hitler-nao-sao-apenas-coincidencias/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profeTACIANA/status/1038442202958123009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442156548136962, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 107057246, "username": "_edumariae", "tweet": "N\u00e3o sei como tem gente achando que a facada foi fake. Bolsonaro deve ser bem poderoso pra conseguir fazer a Santa Casa, os m\u00e9dicos e at\u00e9 mesmo a pol\u00edcia entrar na \u201cfarsa\u201d. Tem gente que n\u00e3o gosta de racionar, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edumariae/status/1038442156548136962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441147713171456, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 135862166, "username": "caitanojunior", "tweet": "@Cezarcitou @JoicinhaLL Se fosse uma arma de fogo, seria um tiro, se fosse um pau, seria uma paulada, se fosse um carro seria um atropelamento. O perigo est\u00e1 no assassino, n\u00e3o no objeto usado. Havia pessoas armadas ali e nem por isso atiraram no cara que deu a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caitanojunior/status/1038441147713171456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoicinhaLL,Cezarcitou"}
{"id": 1038440810260439040, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 67959129, "username": "aledrova", "tweet": "sobre a facada no Bozo, eu s\u00f3 espero que os publicit\u00e1rios e marqueteiros dos outros candidatos aproveitem essa hist\u00f3ria pra mostrar que quem planta viol\u00eancia, colhe viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aledrova/status/1038440810260439040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440643109048321, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@MiriamLeitaoCom Quem tem d\u00favidas que a chapa Bolsonaro/Mour\u00e3o recebeu um belo empurr\u00e3o pra frente com a ajuda do ign\u00f3bio - facada - 04 advogados - globonews ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1038440643109048321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038440486590205958, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "@bbcbrasil Ent\u00e3o a facada foi o divisor de \u00e1guas da elei\u00e7\u00e3o? Vcs precisam de tratamento, est\u00e3o cada dia mais doentes. O jogo pro PSDB j\u00e1 come\u00e7ou perdido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038440486590205958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1038440142539763712, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@MiriamLeitaoCom \u00c9 preciso renovar o jornalismo brasileiro ! Olhar pra frente, avante .. pro horizonte ! O jornalismo brasileiro de 2018, elegeu Bolsonaro sem facada, sem Adelio, por meio de colunas tortuosas, manchetes tendenciosas e uma salada de vexames \u00f3bvios !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1038440142539763712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038440055445045255, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 732257127507611648, "username": "manluizz", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o sabe nem se passar... Pq eu nunca vi uma pessoa levar uma facada e ningu\u00e9m ver uma gosta de sangue se quer... Fora os m\u00e9dicos, operando sem luvas \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manluizz/status/1038440055445045255", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439890684395520, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 958267464428736512, "username": "AbrantesEstrela", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @bjonnycw Eu gostaria quer fosse Amo\u00eado, mas sei que Bolsonaro depois da facada t\u00e1 no segundo turno  s\u00f3 resta uma vaga eu acho que vai Ciro Gomes. Mas no primeiro turno irei votar em Amo\u00eado 30!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbrantesEstrela/status/1038439890684395520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038439666524057607, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 305289316, "username": "ABCFC_Salve", "tweet": "Conforme  a grande m\u00eddia , @jairbolsonaro era \" uma amea\u00e7a \u00e0 democracia\". Ap\u00f3s levar uma facada no abd\u00f4men que, por muito pouco, n\u00e3o ceifou a vida dele, ser\u00e1 que ficou claro quem realmente \u00e9 uma amea\u00e7a \u00e0 democracia?  pic.twitter.com/aqTuKojU0n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ABCFC_Salve/status/1038439666524057607", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038439630880878593, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro diz em v\u00eddeo que nunca fez mal a ningu\u00e9m  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25817\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1038439630880878593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439282543919106, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3293863587, "username": "Julia__Nunes", "tweet": "mano eu nao acredito que a era al realmente acaboume da uma facada um tiro joga um caminh\u00e3o em cima de mim que vai doer menos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julia__Nunes/status/1038439282543919106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439253745823744, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 126730173, "username": "dineytimbo", "tweet": "@BlogdoNoblat O cara que deu a facada no Bolsonaro segundo esse argumento ele seria um her\u00f3i?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dineytimbo/status/1038439253745823744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038438802107379719, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/BneBJRDgkxP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x8z4i1jdbe8y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1038438802107379719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437630239821825, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@g1politica A Quadrilha Midi\u00e1tica, que tem como chefe da Fac\u00e7\u00e3o a @RedeGlobo , j\u00e1 largou o tucano @geraldoalckmin  e est\u00e1 apoiando a Dupla Fascista Capet\u00e3o e General de Pijama? O fascista beijou a m\u00e3o dos Marinhos. Em seguida, facada e ampla cobertuta da m\u00eddia. @ONUBrasil @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038437630239821825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,RedeGlobo,geraldoalckmin,ONUBrasil,ptbrasil"}
{"id": 1038437351272407041, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 212710755, "username": "JoaoLira25", "tweet": "@gugachacra @rquindere O problema n\u00e3o \u00e9 a religi\u00e3o. Radicais existem em qualquer religi\u00e3o. Esse maluco que deu a facada em Bolsonaro dizendo ser por ordem de Deus, era isl\u00e2mico?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLira25/status/1038437351272407041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rquindere,gugachacra"}
{"id": 1038436936044748800, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "A facada em Bolsonaro e as tentativas de assassinar Hitler: n\u00e3o s\u00e3o apenas coincid\u00eancias  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-facada-em-bolsonaro-e-as-tentativas-de-assassinar-hitler-nao-sao-apenas-coincidencias/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038436936044748800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038436732507762688, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3972986013, "username": "bigpaynocabeyo", "tweet": "Para quem est\u00e1 perdido nos acontecimentos de setembrofogo no museumac miller morreucardi b jogou seu salto na nicki minajpost malone bateu o carro Bolsonaro levou uma facada (vamo fingir)Aconteceu tudo isso e ainda \u00e9 dia 8  pic.twitter.com/QHXaIekJPA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bigpaynocabeyo/status/1038436732507762688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436657161232386, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038436657161232386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038436314612473859, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "esse dia t\u00e1 me dando tanta facada. M\u00f3 tristeza  pic.twitter.com/oeHbKvwnR1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038436314612473859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436071439261696, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 810556164111007744, "username": "igorkellv", "tweet": "museu nacional pega fogoBolsonaro leva facada mac miller morre treta da cardi b e Nicki minaje n tamo nem na metade de setembro....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorkellv/status/1038436071439261696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435974223745028, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 343567852, "username": "JairoHely", "tweet": "Com certeza ir\u00e3o aproveitar qualquer ocasi\u00e3o pra justificar o \"auto-golpe\". Inclusive o epis\u00f3dio da facada.  https://twitter.com/g1politica/status/1038276273838219264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoHely/status/1038435974223745028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435923866931200, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 375829250, "username": "GabrielSTCFC", "tweet": "@Jhonnydrt Todos sao racionais. E santos inclusive o que est\u00e1  preso.Falo do chefe nao do pi\u00e3o que deu a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielSTCFC/status/1038435923866931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhonnydrt"}
{"id": 1038435646006865921, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "PESQUISA: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://youtu.be/njumJeKARug\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038435646006865921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038435317550862336, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 77262146, "username": "henriq_muniz", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonato - Paz & Amor-  Bolsonarinho paz e amor ensaia um cessar-fogoCandidato a vice de Jair Bolsonaro, o general Hamilton Mour\u00e3o reagiu \u00e0 facada que hospitalizou seu companheiro de chapa com o...  https://www.facebook.com/oabelhudo/posts/1864268410320171\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriq_muniz/status/1038435317550862336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435150508568577, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 233539600, "username": "zekrodrigues", "tweet": "Se j\u00e1 fosse o governo do Bolsot\u00e1rio (onde segundo ele todos ter\u00e3o armas) ser\u00e1 que ele teria levado um tiro ao inv\u00e9s de uma #Facada ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/zekrodrigues/status/1038435150508568577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434156114575361, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 233539600, "username": "zekrodrigues", "tweet": "Isso tudo sobre facadas me lembrou uma m\u00fasica: \"...a gente d\u00e1 facada e n\u00e3o consegue matar... In\u00fatil, a gente somos #in\u00fatil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#in\u00fatil", "link": "https://twitter.com/zekrodrigues/status/1038434156114575361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433765054455808, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "V\u00eddeo momentos antes da facada que atingiu \u00e0 todos n\u00f3s brasileiros cidad\u00e3os de bem mostra a gigantesca multid\u00e3o de apoiadores que seguem o nosso capit\u00e3o. N\u00e3o tem p\u00e3o com mortadela! O fen\u00f4meno chamado Bolsonaro!! Mito!!!  https://www.facebook.com/giovani.camargo.1983/videos/1792067177576272/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038433765054455808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433667952070656, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 235559412, "username": "antoniobaiarn", "tweet": "S\u00f3 faltou a facada?  https://twitter.com/anacgraf2/status/1038265361492312065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniobaiarn/status/1038433667952070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433063850651648, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 820979712784736258, "username": "learsi_junior", "tweet": "@jc_pe Ah, ent\u00e3o quer dizer que se algu\u00e9m me falar que n\u00e3o gosta de mim, posso sair dando facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/learsi_junior/status/1038433063850651648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038432929049976832, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252622446, "username": "augustocobain", "tweet": "A facada no inomin\u00e1vel n\u00e3o foi fake, aconteceu ok. Mas t\u00e1 relacionado a v\u00e1rios acontecimentos estranhos ( reuni\u00e3o dele com um dos Marinho, inc\u00eandio do museu nacional, pesquisa revelando que ele perde em segundo turno) e fora que ele foi o \u00fanico que se beneficiou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustocobain/status/1038432929049976832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432491663712256, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@bchartsnet por fora: q horror, kd a sororidade, porrapor dentro: kkkkkkkkk a minaj lascou o pau na cara da Cardi Bo q foi a facada do bolsocaralho perto disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038432491663712256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038432227577745408, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 233539600, "username": "zekrodrigues", "tweet": "No epis\u00f3dio \"facada em Bolsot\u00e1rio\" o agressor foi incompetente nos 2 casos: n\u00e3o consegue matar e n\u00e3o consegue convencer que tentou matar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zekrodrigues/status/1038432227577745408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432005397114880, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@marcilioeastamo @Bili12Bil Nao precisa ser eleitor de algu\u00e9m pra se comover com algu\u00e9m levando uma facada covardemente pela esquerda,seu mal-car\u00e1ter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1038432005397114880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bili12Bil,marcilioeastamo"}
{"id": 1038430961946566656, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 739601868708548609, "username": "dibissximenes21", "tweet": "policia e bandido se matando em reriutaba, gente famosa morrendo, facada no bozo, briga em evento de moda, esse m\u00eas t\u00e1 sem condi\u00e7\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dibissximenes21/status/1038430961946566656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430418264096769, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44158043, "username": "camelloadv", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao \u201cModerado\u201d? S\u00f3 se ele for um piadista de mau gosto. \u00c9 um potencial assassino, inconsequente que atentou contra a democracia brasileira. Que pague duramente pelo que fez. Foi uma facada na democracia brasileira tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camelloadv/status/1038430418264096769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038430103703875584, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3264628253, "username": "anotherErick", "tweet": "@castrofor Eu aqui posso falar q eu quero que vc morra com 3 cabos de vassoura enfiados no cu ou eu posso ir ai onde vc t\u00e1 e te dar facada de levis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anotherErick/status/1038430103703875584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "castrofor"}
{"id": 1038429989929197568, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Voc\u00eas esperavam o que? Esse Bolsonaro cretino s\u00f3 vomita viol\u00eancia por onde passa! Um discurso odioso atr\u00e1s do outro, a\u00ed leva uma facada e quer ser santo? Deixem de ser hipocritas! Voc\u00eas querem governas s\u00f3 pra panelinha de voc\u00eas e o resto que se lasque.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1038429989929197568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038429785305874434, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 86560318, "username": "NALCKSON", "tweet": "@OpusckiSulains @leogcosta @mapavieira @MonicaVivaBR @rosangela_bolze @ninaluciasro @pdevechi @vnknut Foi isso que a quadrilha Esquerdalha planejou, Esse cara da a facada, e os seguran\u00e7as armados matam ele e a gente se safa, s\u00f3 que os seguidores de Bolsonaro s\u00e3o interessantes. (Queremos descobrir os mandantes por tr\u00e1s)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NALCKSON/status/1038429785305874434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vnknut,pdevechi,ninaluciasro,rosangela_bolze,MonicaVivaBR,mapavieira,leogcosta,OpusckiSulains"}
{"id": 1038428852362661890, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@gvgvfarao Depois da facada no bonoro e os LGBTS tudo desejando a morte dele.. Eu perdi a paci\u00eancia.. Agora o \"quanto \u00e9 o programa\"  virou \"j\u00e1 fez seu teste semanal de Aids\"?  Parou a discuss\u00e3o e o deboche na mesma hora. \u00c9 infal\u00edvel", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038428852362661890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gvgvfarao"}
{"id": 1038428426976350211, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@bchartsnet the deboche queen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038428426976350211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038428290963439616, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "debochada toda kkkkkkkkkkkkkk https://twitter.com/bchartsnet/status/1038279328453283841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038428290963439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428115318595585, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@bchartsnet kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk nicki rainha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038428115318595585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038427393004916736, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@bchartsnet ela t\u00e1 chegando caralhooooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038427393004916736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038427321441705985, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "A Campanha de Bolsonaro ainda tem que comer muito capim pra fazer ele se eleger. Uma facada n\u00e3o vai apagar sua hist\u00f3ria de preconceitos e sua incompet\u00eancia como pol\u00edtico que n\u00e3o sabe de nada e nem faz nada al\u00e9m de ofender os outros.", "replies": 8, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1038427321441705985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427308560797696, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Eu s\u00f3 dou moral pra esquerdista que tem coragem de fazer piadinha de facada fake na frente do Eduardo, Fl\u00e1vio ou do Carlos Bolsonaro.  https://gab.ai/smoking_snakes/posts/34487428\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038427308560797696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427247298977794, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 756978126, "username": "dorxisx", "tweet": "Mano s\u00f3 sei que se a justi\u00e7a t\u00e1 preocupada com a facada do Bolsonaro eu quero saber quem matou Marielle. Nada mais justo n\u00e3o \u00e9 mesmo?!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dorxisx/status/1038427247298977794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427093586128897, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@Helenasth N\u00e3o acredito...Caso ocorresse, teria uma repercuss\u00e3o 10 vezes maior que a facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1038427093586128897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Helenasth"}
{"id": 1038426808134393857, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "A Campanha de Bolsonaro acha que as pessoas s\u00e3o idiotas e v\u00e3o esquecer que Bolsonaro disse que ia metralhar petista e agora \u00e9 s\u00f3 paz e amor, contra a viol\u00eancia. O povo n\u00e3o \u00e9 idiota, mas querem que ele seja, sabemos porque. Nada de j\u00e1 ganhou s\u00f3 porque levou uma facada.", "replies": 70, "retweets": 102, "likes": 338, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1038426808134393857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426691536859136, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "\u2665  https://open.spotify.com/track/7DsX5K72fewVGb47qj7Tbg?si=2N3BUMyeQVWvlxuNosat2Q\u00a0\u2026 #NowPlaying", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NowPlaying", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038426691536859136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423616839446529, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "@magalzaoshow Caralho vai ser mais top q facada ao vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1038423616839446529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magalzaoshow"}
{"id": 1038423527672578048, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 55549039, "username": "cezaralves", "tweet": "O Pres\u00eddio Federal de Mossor\u00f3 est\u00e1 entre os poss\u00edveis destinos de Ad\u00e9lio Bispo, que desferiu uma facada no candidato Jair Bolsonaro, em Juiz Fora, Minas Gerais.O caso est\u00e1 sendo\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd6MbIH89m/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m1riag15lvph\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezaralves/status/1038423527672578048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422824703143936, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 917514878, "username": "grandesnaja", "tweet": "ariana assediada em um vel\u00f3rio cardi x nickimac morreu gozonaro levou uma facada SETEMBRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grandesnaja/status/1038422824703143936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422675583131653, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55549039, "username": "cezaralves", "tweet": "\"Consciente e \"em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas\", diz Boletim de Bolsonaro, que sofreu uma facada quando participava de movimenta\u00e7\u00e3o politica em MG.\u201cEstou bem e me recuperando\u201d, diz o\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd5zyUnvhK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=62ktg3lowlav\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezaralves/status/1038422675583131653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421721940996097, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 874972615462531072, "username": "kccestrabinho", "tweet": "\u00e9 um levando uma facada na barriga a outra levando sapatada na testa a vida real t\u00e1 sendo dirigida por um diretor da globo de novela das 7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kccestrabinho/status/1038421721940996097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421524729012224, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "N\u00e3o foi uma simples facada.Foi planejado. Foi orquestrado. Foi patrocinado.N\u00e3o foi Deus que mandou e n\u00e3o foi por discurso de \u00f3dio.Foi crime pol\u00edtico. Mas a casa vai cair!", "replies": 4, "retweets": 13, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038421524729012224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421502390095872, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 986323040828121089, "username": "Naldinhoar", "tweet": "@SPD_33 @byPadrinho Depois desse discurso, ser\u00e1 se eu tenho direito de d\u00e1 uma facada nela ?S\u00f3 para ironizar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naldinhoar/status/1038421502390095872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byPadrinho,SPD_33"}
{"id": 1038421447679635458, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 774763417592799232, "username": "mateuss0743", "tweet": "Nossa aqui ponto chegamos dar uma facada em um politico o mundo est\u00e1 indo cada vez mais por \u00e1gua baixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuss0743/status/1038421447679635458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421122893721600, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "A campanha de Bolsonaro n\u00e3o altera em nada com sua facada. Tamb\u00e9m n\u00e3o trar\u00e1, \u00e9 nem perder\u00e1 votos.  A um m\u00eas para elei\u00e7\u00e3o os eleitores j\u00e1 tem seus votos definidos. A como\u00e7\u00e3o existe. Mais s\u00f3 por parte dos seus simpatizantes. N\u00e3o se iludam que Bolsonaro vai ganha no 1\u00b0 Turno.", "replies": 52, "retweets": 44, "likes": 239, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1038421122893721600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416971182813185, "date": "2018-09-08", "time": "08:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 80440838, "username": "FURUKAVA", "tweet": "FGV: facada n\u00e3o gerou como\u00e7\u00e3o nem aumentou apoio a Bolsonaro  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368048/FGV-facada-n%C3%A3o-gerou-como%C3%A7%C3%A3o-nem-aumentou-apoio-a-Bolsonaro.htm#.W5PMxBWqMT8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FURUKAVA/status/1038416971182813185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416756585517058, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 996219098110492672, "username": "Mgl191818", "tweet": "@Addlerpinheiro Cidad\u00e3o de bem ? O que deu a facada \u00e9 cidad\u00e3o de bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mgl191818/status/1038416756585517058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Addlerpinheiro"}
{"id": 1038416503295696896, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 287742307, "username": "marubrow", "tweet": "Imaginem se todo discurso de \u00f3dio viesse com uma facada gratuita \ud83e\udd14  pic.twitter.com/o452TLQsTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marubrow/status/1038416503295696896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416484719108096, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1031880556349415425, "username": "AlencWell", "tweet": "@weedstuffbro @oFernandoRocket Caralho velho, pq a facada q ele recebeu n\u00e3o foi no pesco\u00e7o em?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlencWell/status/1038416484719108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket,weedstuffbro"}
{"id": 1038415983197736960, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 25031292, "username": "AndersonSilvstr", "tweet": "Se a facada foi falsa ou n\u00e3o, eu n\u00e3o sei. Eu sei q falsa mesmo \u00e9 a ideia da esquerda que se se dividir em 3 candidatos vao conseguir derrotar algu\u00e9m.Foca em 1 pelo amor de Deus gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonSilvstr/status/1038415983197736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415911953342464, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "A facada em Bolsonaro e as tentativas de assassinar Hitler: n\u00e3o s\u00e3o apenas coincid\u00eancias  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-facada-em-bolsonaro-e-as-tentativas-de-assassinar-hitler-nao-sao-apenas-coincidencias/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038415911953342464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414923725004800, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 150346492, "username": "izacsidarta", "tweet": "Ca\u00ed no gemid\u00e3o da facada no Bonossauro. Sou um bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izacsidarta/status/1038414923725004800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414410543493120, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 209330199, "username": "ClaudioTMll", "tweet": "Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTMll/status/1038414410543493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413429160194049, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "O discurso oficial da direita sobre a facada no Bolso \u00e9, \u00f3bvio, q isso foi encomendado e realizado pela esquerda (PT e Psol, t\u00e3o conhecidos por fazerem alian\u00e7as entre si -- sqn) e q a m\u00eddia \u00e9 culpada por falar mal do \"mito\".", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038413429160194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411168577150976, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 97015774, "username": "miguelmouraa", "tweet": "@cirogomes N\u00e3o iria votar nele. Depois dessa facada, continuo sem votar.Ele n\u00e3o merece ser assassinado, muito menos ser presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelmouraa/status/1038411168577150976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038411147525976064, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 913448262023176192, "username": "Edvaldo40515921", "tweet": "@brasil247 @mivagodet Mais um dos bostas a aproveitar-se da facada do outro igualmente bosta !Os evangelicos t\u00e3o fudidos com esses representantes !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edvaldo40515921/status/1038411147525976064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mivagodet,brasil247"}
{"id": 1038410108475203584, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025809582302617600, "username": "LarsNoroes", "tweet": "Voc\u00ea que ficou feliz com a facada do bozo, parab\u00e9ns ja pode se internar porque voc\u00ea \u00e9 um doente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarsNoroes/status/1038410108475203584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409797362704385, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 134810857, "username": "GutenbergCarlos", "tweet": "@yuriribeirom @tiberioazul Ouvi de um eleitor dele quando soube do acontecido: \"essa facada veio do c\u00e9u\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutenbergCarlos/status/1038409797362704385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiberioazul,yuriribeirom"}
{"id": 1038409171043901440, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 427099686, "username": "RahTuita", "tweet": "'A facada no Bozo foi o maior absurdo pol\u00edtico' 'Foi nada, elei\u00e7\u00e3o passada derrubaram um avi\u00e3o pra matar um candidato, esse ano foi s\u00f3 uma  facadinha' '\u00c9, mas o Lula t\u00e1 preso' Eles s\u00f3 sabem falar do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RahTuita/status/1038409171043901440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408789609857024, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "VEJAM BEM! Por todos detalhes que tenho observado ao acompanhar imagens publicadas, como facada sem apresenta\u00e7\u00e3o de sangue, tanto na pr\u00f3pria faca, como na camisa da v\u00edtima; e a maneira, t\u00e3o r\u00e1pida, como se encobriu a furada em seu corpo... QUE SE INVESTIGUE A FACA DO CRIME!  pic.twitter.com/BWvbmKaksH", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038408789609857024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408727072661504, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1038408727072661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038408488953753600, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 14505125, "username": "lukasdarien", "tweet": "Quem subestima uma facada pelascaridade?  https://twitter.com/bbcbrasil/status/1038405108197941250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukasdarien/status/1038408488953753600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406083826655232, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1678461223, "username": "sheisntlovely", "tweet": "eu falo \"\u00fanica coisa que repudio nessa facada \u00e9 que agora ele vai usar isso como m\u00e1rtir\" a\u00ed vem a galera \"temos que reconhecer q nao se faz isso a um ser humano, vc ta fazendo o mesmo que eles fizeram com a marielle e se igualando a eles\"NAO fa\u00e7am essa compara\u00e7ao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheisntlovely/status/1038406083826655232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406034459709440, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2381423352, "username": "flow_vrum", "tweet": "Fodac o BolsonaroQuero saber quem matou a MarielleFoi um atentado pol\u00edtico com 2 mortes.Ent\u00e3o eu digo fodac a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flow_vrum/status/1038406034459709440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405574130589696, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 994683724913610752, "username": "Henriquesette7", "tweet": "@UOLNoticias @JorgeRomanholi2 D\u00e1 uma facada na tua barriga, no mesmo lugar, fica observando se sai sangue a tua d\u00favida acaba na hora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henriquesette7/status/1038405574130589696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JorgeRomanholi2,UOLNoticias"}
{"id": 1038405466039242752, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 84587657, "username": "prfelipeseabra", "tweet": "Os amigos sabem que eu falei sobre isso: A sa\u00edda da sinuca do segundo turno era simples, partir pra modera\u00e7\u00e3o e conquistar os eleitores de centro. N\u00e3o sei como epis\u00f3dio da facada vai alterar o humor dos eleitores, mas essa a\u00e7\u00e3o de modera\u00e7\u00e3o e uni\u00e3o, \u00e9 para mim uma reviravolta  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038395777297596416\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prfelipeseabra/status/1038405466039242752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405330223460352, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1005884142498828288, "username": "Jefersoncrf1", "tweet": "@jeanwyllys_real @vanusaabreuc @Dollynh08817075 Concordo com vc, esse povo de esquerda basta s\u00f3  agente notar em eles dizerem que Bolsonaro mandou dar a facada nele kkkkk, isso sim \u00e9 fanatismo, protegem lula abunhas e dentes, a net cheia de \u00e1udios dele em atitudes de ladr\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jefersoncrf1/status/1038405330223460352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dollynh08817075,vanusaabreuc,jeanwyllys_real"}
{"id": 1038405116142018560, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 912867182316580864, "username": "ThiaguimFAC", "tweet": "Algu\u00e9m avisa para o Bolsonaro, filhos e apoiadores, q uma facada pode at\u00e9 fazer voc\u00ea mudar, virar um anjo, ver a morte de perto faz a pessoa refletir sobre seu comportamento, ficaria feliz se isso acontecesse com ele, mas, infelizmente, facada n\u00e3o traz intelig\u00eancia e conhecimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiaguimFAC/status/1038405116142018560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405052665348096, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 119425145, "username": "GustavoFarache", "tweet": "A Lei no Brasil \u00e9 uma piada. Uma facada em um politico, o criminoso deve pagar 20 anos de pris\u00e3o. J\u00e1 um assassino confesso paga fian\u00e7a e fica em liberdade... Quantos assassinos est\u00e3o impune nesse pa\u00eds? #MudaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MudaBrasil", "link": "https://twitter.com/GustavoFarache/status/1038405052665348096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404442780000256, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Uma facada na democracia e na esperan\u00e7a de um novo Brasil, far\u00e1 de Bolsonaro, o maior presidente e l\u00edder do povo brasileiro - Por Rui Galdino  http://bit.ly/2Nnu2P5\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1038404442780000256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403156194025479, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 813152526153424897, "username": "machado_haniel", "tweet": "@FernandaSchmolz t\u00e1 falando de bolsolixo? pq o cara apagou o tweet. se sim, vamos l\u00e1. eu n gosto dele, mas ningu\u00e9m merece levar uma facada. eu n desejaria isso para o meu pior inimigo. \u00e9 \u00f3bvio que as coisas que ele fez e disse atra\u00edram coisas negativas, mas ainda assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machado_haniel/status/1038403156194025479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandaSchmolz"}
{"id": 1038402913230630913, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 109170392, "username": "flaviosalzer", "tweet": "Triste demais o epis\u00f3dio da facada. As comemora\u00e7\u00f5es s\u00e3o vergonhosas. Por\u00e9m n\u00e3o descarta ou apaga a tonelada de bosta que ele falou. O debate ideol\u00f3gico contra o Bolsonaro precisa continuar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosalzer/status/1038402913230630913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402769517010944, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 244562458, "username": "pedromt500", "tweet": "Deixando de lado a facada, como bolsonaro n\u00e3o sabe falar. Como o cara fala que vai tirar 30% do dinheiro da corrup\u00e7\u00e3o para fins l\u00edcitos???? Pera\u00ed, comassim????? Tem verba pra corrup\u00e7\u00e3o??? O cara at\u00e9 quando quer falar bem fala mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromt500/status/1038402769517010944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401743661551616, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 279845310, "username": "victorhugojunto", "tweet": "FGV: facada n\u00e3o gerou como\u00e7\u00e3o nem aumentou apoio a Bolsonaro  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368048/FGV-facada-n%C3%A3o-gerou-como%C3%A7%C3%A3o-nem-aumentou-apoio-a-Bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhugojunto/status/1038401743661551616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399490598883328, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 266650469, "username": "gabiexs", "tweet": "@doutorlecter ao menos ce ouviu isso. do interior do CE tb, ouvi um feirante com outro \"eu vou votar \u00e9 em Ciro que ele conhece nossa realidade\" \"oooome meu candidato levou foi uma facada\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiexs/status/1038399490598883328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doutorlecter"}
{"id": 1038397412090490881, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 124882119, "username": "Bi_bi00", "tweet": "que facada no cu, agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bi_bi00/status/1038397412090490881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396879715950592, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 porque o cara levou um facada que ele n\u00e3o \u00e9 inonim\u00e1vel , continua sendo !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1038396879715950592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396384276348928, "date": "2018-09-08", "time": "06:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 370093972, "username": "jairogaraujo", "tweet": "FGV: FACADA N\u00c3O GEROU COMO\u00c7\u00c3O NEM AUMENTOU APOIO A BOLSONARO  http://www.blogdojairogomes.com/2018/09/fgv-facada-nao-gerou-comocao-nem.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogaraujo/status/1038396384276348928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396078515789824, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 308660469, "username": "almiribeiro1", "tweet": "A Facada que mudou a hist\u00f3ria da campanha no Brasil? N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 exagero. Sim, \u00e9 fato. H\u00e1 uma como\u00e7\u00e3o ( e ao mesmo tempo medo) nacional diante do atentado, n\u00e3o podemos, e nem devemos desacreditar. Ela est\u00e1 posta,...  https://www.facebook.com/100004644014574/posts/1059858360845621/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almiribeiro1/status/1038396078515789824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395358320254976, "date": "2018-09-08", "time": "06:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 219362157, "username": "d4mmit", "tweet": "A galera \"indecisa\" que vai votar no boso pq ele tomou uma facada kkkkkkkk a\u00ed sim, as propostas dele ficaram \u00f3timas de uma hora pra outra \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d4mmit/status/1038395358320254976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395026945048576, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/lula-infla-haddad-e-facada-nao-ajuda-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1038395026945048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394599604203520, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3702149956, "username": "raquelvaladare9", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 nada disso. E digo mais, agora que levou facada, \u00e9 at\u00e9 santo! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  https://twitter.com/spartakusvlog/status/1038194507563585536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquelvaladare9/status/1038394599604203520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393822357663746, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2577037488, "username": "leo_nardomoreno", "tweet": "Gente, levar uma facada n\u00e3o te faz santo da noite para o dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_nardomoreno/status/1038393822357663746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391174720102400, "date": "2018-09-08", "time": "06:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 854092798248849409, "username": "JaoOlivei", "tweet": "@Kaissy_crvg A sorte dele q quem deu a facada n\u00e3o tinha a arma que ele quer liberar", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoOlivei/status/1038391174720102400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kaissy_crvg"}
{"id": 1038390974764986369, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Facada  em Bolsanaro s\u00f3 ir\u00e1 dar a ele muitas dores, hoje, e  muito problemas pelo resto da vida!O crente cretino, o qual...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368048/FGV-facada-n%C3%A3o-gerou-como%C3%A7%C3%A3o-nem-aumentou-apoio-a-Bolsonaro.htm#.W5OxhkNVXDQ.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038390974764986369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390961557188608, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 854092798248849409, "username": "JaoOlivei", "tweet": "@Kaissy_crvg Ele pensa t\u00e3o bem, se ele liberar a arma de fogo, n\u00e3o vai ser mais facada q ele vai levar, vai ser tiro, assim vale pra todos n\u00f3s", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoOlivei/status/1038390961557188608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kaissy_crvg"}
{"id": 1038390939537076224, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1699184136, "username": "Nayralima14", "tweet": "Vai render essa facada at\u00e9 qnd ein? Ngm aguenta mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nayralima14/status/1038390939537076224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389638250070016, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Acorda 7 da manh\u00e3 no S\u00e1bado \u00e9 uma facada igual a dele mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1038389638250070016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389430602612736, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "Os que comemoraram a facada no bolsonaro sao os mesmo que falam em \"tortura\" dos militares.Se os militares torturam gete desse laia entao nao fizeram nada de errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038389430602612736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038388838018822145, "date": "2018-09-08", "time": "06:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 168039478, "username": "daoraamanda", "tweet": "Parem de falar dessa facada. Vcs t\u00e3o recebendo pra fazer parte do marketing do bolsobosta?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daoraamanda/status/1038388838018822145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387761655541760, "date": "2018-09-08", "time": "06:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 74503757, "username": "AbraaoSegundo", "tweet": "O Estado Isl\u00e2mico, usa de facas e armas para propagar suas barb\u00e1ries, e conseguem atingir todo o mundo!No Brasil, um museu pega fogo levando junto toda a hist\u00f3ria de um pa\u00eds, e o assunto do momento \u00e9 a facada no cara que faz apologia ao armamento!O que nos difere?#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/AbraaoSegundo/status/1038387761655541760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386254541479937, "date": "2018-09-08", "time": "06:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 327550146, "username": "_AmandaSiilva", "tweet": "8horas da manh\u00e3 e minha m\u00e3e vem com um \"eu sei porque voc\u00ea n\u00e3o gosta do pobrezinho que levou uma facada... \u00c9 porque ele \u00e9 crist\u00e3o\" eu tive vontade de vomitar. Na moral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AmandaSiilva/status/1038386254541479937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386205380014080, "date": "2018-09-08", "time": "06:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 992220292918505473, "username": "SinceraMafalda", "tweet": "@thiiago1984 @_makavelijones @andrebotanist @sussupunisher A rejei\u00e7\u00e3o dele continua. Quem n\u00e3o ia votar nele, vai continuar NAO VOTANDO nele e n vai ser uma facada que vai mudar isso.Viva e vera!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SinceraMafalda/status/1038386205380014080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sussupunisher,andrebotanist,_makavelijones,thiiago1984"}
{"id": 1038385901892714496, "date": "2018-09-08", "time": "06:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 769935221278015489, "username": "AngeloFelipeCa1", "tweet": "@DCM_online Como eu disse n\u00e3o vai dar mais pr\u00f3s Bolsonaro sustentar a narrativa toda n\u00e3o. H\u00e1 esse imprevisto a\u00ed na facada. Ou eles abrem, pois todo mundo abriu, ou segurar isso vai descaracterizar tudo. O eleitorado \u00e9 do \u00f3dio. J\u00e1 \u00e9 pesado, querem aumentar ainda mais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloFelipeCa1/status/1038385901892714496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038384779354402816, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 132260960, "username": "Rapha_Limma", "tweet": "Ser\u00e1 que quem mandou dar a facada no Bozo foi a mesma pessoa que mandou derrubar o avi\u00e3o do Campos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rapha_Limma/status/1038384779354402816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384719535267841, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53437907, "username": "Simao_Castro", "tweet": "Ao inv\u00e9s de dizer: 'J\u00e1 aconteceu, a facada j\u00e1 foi dada! Que quer que eu fa\u00e7a? Prefiro: Recupera logo Bo\u00e7alnaro para o bem do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Simao_Castro/status/1038384719535267841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384555877531649, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@PastorMalafaia Voc\u00ea mesmo j\u00e1 chegou a dizer que o Bolsonaro era extremista. Voc\u00ea tamb\u00e9m tem culpa da facada que ele levou, MALAfaia. Pastorzinho s\u00f3 quer m\u00eddia, te conhe\u00e7o bem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038384555877531649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038384400709365760, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "@Bopressor20 A facada que virou palanque. Brasil, um pa\u00eds doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1038384400709365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1038384305448411136, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1365276000, "username": "mcvitaoo_", "tweet": "agora eu j\u00e1 t\u00f4 acreditando mais nessa facada no bonoro mas tenho certeza que eles t\u00e3o aumentando a situa\u00e7\u00e3o pra fazer a imagem dele de v\u00edtima aumentar muito e ganhar a fama de m\u00e1rtir kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvitaoo_/status/1038384305448411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383817667559425, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 234765836, "username": "marinaslira", "tweet": "\u201cVotarei em bozonaro pq levou uma facada\u201d  pic.twitter.com/IgACO93pJq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinaslira/status/1038383817667559425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382190252437504, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 985359997545734144, "username": "ayrtonr9", "tweet": "@blackpinkisart @ninaparker1001 @HocusPocusNerd O corpo n\u00e3o \u00e9 uma cavidade. Um acidente dom\u00e9stico j\u00e1 parece que voc\u00ea n\u00e3o vai sangrar, imagine uma facada profunda a ponto de perfurar \u00f3rg\u00e3os.  Nem sua m\u00e3o est\u00e1 melada de sangue. E seu primeiro ato foi colocar a m\u00e3o no corte  pic.twitter.com/kNdZh1tArP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonr9/status/1038382190252437504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HocusPocusNerd,ninaparker1001,blackpinkisart"}
{"id": 1038381527862796288, "date": "2018-09-08", "time": "06:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1018139323714109440, "username": "lidiprdg", "tweet": "\"A facada\" - Percival Puggina http://www.puggina.org/imagem-comentada/5607\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lidiprdg/status/1038381527862796288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380898016808960, "date": "2018-09-08", "time": "05:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 815974883561705473, "username": "helorsrs", "tweet": "@thev1975 meu av\u00f4 era kkk meu pai nunca foi; mas ele ia votar em ciro, depois da facada mudou o voto pra Bolsonaro aKkkkkk meu av\u00f4 tmb mudou, eu to kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helorsrs/status/1038380898016808960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thev1975"}
{"id": 1038377169775407109, "date": "2018-09-08", "time": "05:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 875844577818808320, "username": "_BlzJoyce_", "tweet": "KKKKKKKK olha a galera q j\u00e1 era bolsominion fingindo q s\u00f3 agr depois da facada virou bolsominion kkkkkkkkk olha, vcs e o candidato de vcs se merecem msm. Piores atores q j\u00e1 vi na vida  https://twitter.com/MarlonTg/status/1037877647559286785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_BlzJoyce_/status/1038377169775407109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376669348864000, "date": "2018-09-08", "time": "05:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 223118045, "username": "JuniorSoares__", "tweet": "@FlavioBolsonaro Ai uma facada agora \u00e9 motivo de eleger ele no 1\u00b0 turno? \u00c9 muita ilus\u00e3o desse povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorSoares__/status/1038376669348864000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038376085795287040, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 769935221278015489, "username": "AngeloFelipeCa1", "tweet": "@DCM_online E o que falo. N\u00e3o vai aumentar depois da facada, porque seu eleitorado \u00e9 esse.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloFelipeCa1/status/1038376085795287040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038375623016816640, "date": "2018-09-08", "time": "05:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 204007436, "username": "aloharaya", "tweet": "Voc\u00eas que t\u00e3o batendo o p\u00e9 dizendo que bozo ganhou seu voto por causa da facada e consequentemente vai ser eleito, c\u00eas t\u00e3o parecendo o povo votando na Regina George pra rainha do baile porque um \u00f4nibus passou por cima dela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloharaya/status/1038375623016816640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373189250895872, "date": "2018-09-08", "time": "05:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "@folha Bem que poderia ter sido mais competente. A v\u00edtima n\u00e3o morreu! Facada de merda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1038373189250895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038371840941608961, "date": "2018-09-08", "time": "05:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67364696, "username": "zetavaresneto", "tweet": "FGV: facada n\u00e3o gerou como\u00e7\u00e3o nem aumentou apoio a Bolsonaro  http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368048/FGV-facada-n\u00e3o-gerou-como\u00e7\u00e3o-nem-aumentou-apoio-a-Bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zetavaresneto/status/1038371840941608961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371040957788160, "date": "2018-09-08", "time": "05:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 221115464, "username": "robertomed", "tweet": "Pesquisa diz que exposi\u00e7\u00e3o do Bozo cretino aumentou sua rejei\u00e7\u00e3o. Ibope e Globo censura pesquisa de Lula. Em desespero, Globo chama o cretino pra uma reuni\u00e3o, dois dias depois a facada. N\u00e3o h\u00e1 sangue na fa\u00e7a nem na camisa. Agora o cretino s\u00f3 far\u00e1 campanha nas redes sociais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomed/status/1038371040957788160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038368514036441088, "date": "2018-09-08", "time": "05:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 16282109, "username": "denisjob", "tweet": "@BlogdoBG Interessante: quem d\u00e1 a facada \u00e9 esquerda moderada, quem recebe \u00e9 extrema direita... A \u00fanica coisa que n\u00e3o existe no Brasil \u00e9 isen\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisjob/status/1038368514036441088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoBG"}
{"id": 1038367414621220864, "date": "2018-09-08", "time": "05:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 270425309, "username": "rodrigochavesm", "tweet": "Se vc s\u00f3 decidiu votar agora nele por causa da facada, melhore, uma coisa n\u00e3o tem nada a ver c a outra e quem gosta d faca \u00e9 cozinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigochavesm/status/1038367414621220864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367011921973248, "date": "2018-09-08", "time": "05:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 858467660459368449, "username": "douglaslibriano", "tweet": "Depois da facada, Bolsonada virou santo?  https://twitter.com/folha/status/1038366333719719937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglaslibriano/status/1038367011921973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038366639333539840, "date": "2018-09-08", "time": "05:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 188457890, "username": "MadyVeras_", "tweet": "Familiares tudo comovidos com a facada do bolsonaro falando \"somos todos humanos, mais amor ao pr\u00f3ximo\" mas quando postaram v\u00eddeo dele falando q era pra metralha os petralhas todos riram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadyVeras_/status/1038366639333539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038365077886394369, "date": "2018-09-08", "time": "04:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 747399589561524224, "username": "CaioLucca9", "tweet": "Ainda bem que pra mim, uma facada n\u00e3o faz uma pessoa deixar de ser mis\u00f3gino, homof\u00f3bico, racista e xenof\u00f3bico.  https://twitter.com/eduprimitivo/status/1037867665388462080\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioLucca9/status/1038365077886394369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038347284646453248, "date": "2018-09-08", "time": "03:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3400172385, "username": "BruN0_00z", "tweet": "Eita facada boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruN0_00z/status/1038347284646453248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038346457793875968, "date": "2018-09-08", "time": "03:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 897868195368980480, "username": "MatheusMathDNA", "tweet": "Meu Deus, Nicki Minaj e Cardi B. Ningu\u00e9m pode dormir em paz mais.Toda vez que abro esse Twitter desde quinta, tem um B.O.\u00c9 facada, \u00e9 morte, \u00e9 briga...  pic.twitter.com/RCdlqXRnJU", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusMathDNA/status/1038346457793875968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038345872696848385, "date": "2018-09-08", "time": "03:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 46311272, "username": "Gabriel_Arcanjo", "tweet": "L\u00ea essa mensagem \u00e9 perfeitaUm homem levou uma facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Arcanjo/status/1038345872696848385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038342192341962752, "date": "2018-09-08", "time": "03:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 368637153, "username": "EduardoVasconc7", "tweet": " https://eduardovasconcelos2016.blogspot.com/2018/09/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com.html\u00a0\u2026 - Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://eduardovasconcelos2016.blogspot.com/2018/09/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoVasconc7/status/1038342192341962752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038342033646202886, "date": "2018-09-08", "time": "03:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 842754906687791105, "username": "muller_lira", "tweet": "facada no fascista \u00e9 pouco, facada de mentirinha entao nem se fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muller_lira/status/1038342033646202886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038337736405598210, "date": "2018-09-08", "time": "03:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1731977558, "username": "euparoxitona", "tweet": "5h da manh\u00e3 e eu aqui pensando como uma \u00fanica facada pode atingir pulm\u00e3o, f\u00edgado e intestino ao mesmo tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euparoxitona/status/1038337736405598210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038336464986288137, "date": "2018-09-08", "time": "03:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@CaioCezarO Que peitoral LINDO pic.twitter.com/X2T73BHfRw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038336464986288137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioCezarO"}
{"id": 1038336126359089153, "date": "2018-09-08", "time": "02:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@ferrreira Que paiz\u00e3o \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038336126359089153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrreira"}
{"id": 1038335869315428352, "date": "2018-09-08", "time": "02:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@userporra Eu curto \ud83c\udf1a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038335869315428352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "userporra"}
{"id": 1038327789190033408, "date": "2018-09-08", "time": "02:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 487598948, "username": "sofafaraway", "tweet": "Estamos aqui ouvindo Don L enquanto os amigos conversam sobre a \"facada\" no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofafaraway/status/1038327789190033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327336448471041, "date": "2018-09-08", "time": "02:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@velocirapinto Seria melhor ele fazer programa mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038327336448471041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "velocirapinto"}
{"id": 1038327054750687232, "date": "2018-09-08", "time": "02:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@CaioCezarO A cara do malandro \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038327054750687232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioCezarO"}
{"id": 1038323636342595584, "date": "2018-09-08", "time": "02:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@IamJLopes  pic.twitter.com/o0tHItF0HI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038323636342595584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IamJLopes"}
{"id": 1038322943342862336, "date": "2018-09-08", "time": "02:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 289909089, "username": "vandemberg_lima", "tweet": "Vi muitas pessoas indignadas com a galera que tava comemorando a facada \ud83d\udd2a do Bolsonaro. Oq eu n\u00e3o vi foi quem tava comemorando. A indigna\u00e7\u00e3o foi maior que a comemora\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandemberg_lima/status/1038322943342862336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321516281298944, "date": "2018-09-08", "time": "02:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2725587896, "username": "cayro12", "tweet": "eu pensei isso quando soube da facada..  https://www.facebook.com/CayrimTheBoy/posts/1021545908024970\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cayro12/status/1038321516281298944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038320839907794944, "date": "2018-09-08", "time": "01:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@quase1principe Bati palma pic.twitter.com/k8wQQZdFom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038320839907794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quase1principe"}
{"id": 1038318772380205057, "date": "2018-09-08", "time": "01:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@masmenino Bem very hot", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038318772380205057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "masmenino"}
{"id": 1038318510286487552, "date": "2018-09-08", "time": "01:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@eduschw Invoca\u00e7\u00e3o do mal se fosse em 3D.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038318510286487552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduschw"}
{"id": 1038318420884738049, "date": "2018-09-08", "time": "01:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 86842089, "username": "marquesfabiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?aAp\u00a0\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesfabiano/status/1038318420884738049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038318106253426688, "date": "2018-09-08", "time": "01:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@Lucasssaraiva Se fosse pra fazer um programa valeria mais a pena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038318106253426688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucasssaraiva"}
{"id": 1038317886425706496, "date": "2018-09-08", "time": "01:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@IamJLopes Eita porra que bra\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038317886425706496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IamJLopes"}
{"id": 1038317673942319104, "date": "2018-09-08", "time": "01:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@Regispacman Eu s\u00f3 fico falando at\u00e9 tarde quando vou para um rol\u00e9, depois que chego em casa fico recebendo o resultado das cacha\u00e7as. pic.twitter.com/zbsYATw5vu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038317673942319104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Regispacman"}
{"id": 1038317156339920898, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/vKwxvWcP810?a\u00a0 #MENSAGEM Ap\u00f3s atentado e facada Bolsonaro fala em v\u00eddeo no hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MENSAGEM", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156339920898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038317156071432193, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/-E6_r7YdBwg?a\u00a0 #FARSA Facada a Bolsonaro \u00e9 FARSA???????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FARSA", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156071432193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038316435368538112, "date": "2018-09-08", "time": "01:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@eduschw Aff que pig mais ciumenta, parece at\u00e9 o boy que eu t\u00f4 conhecendo. pic.twitter.com/OW4TbTTJtM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038316435368538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduschw"}
{"id": 1038307157316431872, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 171986147, "username": "andrebulhoes_", "tweet": "A imprensa disse que Bolsonaro estava com seguran\u00e7a da PF, onde os agentes estavam na hora que foi desferido a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrebulhoes_/status/1038307157316431872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307131810893824, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 297481409, "username": "TalesVale", "tweet": "Dilma achou que facada em Bolsonaro fosse not\u00edcia falsa  http://talesvale.blogspot.com/2018/09/dilma-achou-que-facada-em-bolsonaro.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/e0159Juod5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TalesVale/status/1038307131810893824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038305663796109312, "date": "2018-09-08", "time": "00:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 209047984, "username": "Lucianouni", "tweet": "@whycosima Cara, vc vai doar sangue e uma furadinha da agulha para fazer os exames sai sangue, mas uma facada n\u00e3o sai nada. Vou fingir que acredito. Hist\u00f3ria muito mal contada. Parece ser um grande golpe de marketing eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianouni/status/1038305663796109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038304074855342081, "date": "2018-09-08", "time": "00:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@ocafezinho relativizando viol\u00eancia? Agora pronto. Vcs t\u00e3o comprando o discurso bolsominion de q o povo t\u00e1 feliz com a facada. Ningu\u00e9m t\u00e1 feliz com isso n (at\u00e9 pq nem matar matou)o povo s\u00f3 n v\u00ea necessidade de for\u00e7ar pena por defensor de torturador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038304074855342081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho"}
{"id": 1038296951576567808, "date": "2018-09-08", "time": "00:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "A facada foi contra Bolsonaro mas a campanha que est\u00e1 sangrando \u00e9 a do Amoedo. Essa, por mim, pode sangrar at\u00e9 morrer.", "replies": 4, "retweets": 10, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1038296951576567808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038296927169904640, "date": "2018-09-08", "time": "00:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3957303135, "username": "r0nyss", "tweet": "minha sina foi ter ca\u00eddo em TODOS os v\u00eddeos de gemid\u00e3o que fizeram com a facada no bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r0nyss/status/1038296927169904640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038295175192305664, "date": "2018-09-08", "time": "00:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@TACOCS @CaiioAlencar Facada fake? Vai se fuder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1038295175192305664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaiioAlencar,TACOCS"}
{"id": 1038294286507409408, "date": "2018-09-08", "time": "00:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 313953636, "username": "starkiei", "tweet": "s\u00f3 essa semana j\u00e1 teve: - inc\u00eandio no museu nacional - facada no bonoro - sapatada da cardi b que pegou nela mesmae nisso tudo eu t\u00f4 s\u00f3 o drake falando pra 2018:  pic.twitter.com/cKn5GZ7gui", "replies": 1, "retweets": 44, "likes": 113, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starkiei/status/1038294286507409408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038292828986765312, "date": "2018-09-08", "time": "00:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 952762985520484352, "username": "AnaKailany8", "tweet": "Esse povo \u00e9 abestado ao ponto de dizer que a facada do bolsonaro foi falsa Kkkkkkkkkk consci\u00eancia meu povo CONSCI\u00caNCIA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaKailany8/status/1038292828986765312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038292098599010304, "date": "2018-09-08", "time": "00:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@SergiusAugustus @CahCamilaAO Que levou facada levou, mas que foi tudo isso que dizem que foi, n\u00e3o foi. Logo que aconteceu disseram que foi algo superficial, e eu acredito que tenha sido e aumentaram bastante pra transformar esse bosta num m\u00e1rtir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038292098599010304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,SergiusAugustus"}
{"id": 1038289092717563904, "date": "2018-09-07", "time": "23:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "@P3DR00O  pic.twitter.com/N24dlC2MBk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038289092717563904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P3DR00O"}
{"id": 1038287022220296193, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1013937141808877568, "username": "OlhaaSena", "tweet": "@robertabastosn Bozo leva facada- Bozominions comemoram suposta vit\u00f3ria no primeiro turno- Bozonaro, filhos e simpatizantes fazem discurso de \u00f3dio contra a esquerdaNada novo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlhaaSena/status/1038287022220296193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertabastosn"}
{"id": 1038286194646364160, "date": "2018-09-07", "time": "23:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 342976403, "username": "stvictorlima", "tweet": "facada no opressor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stvictorlima/status/1038286194646364160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285993777029121, "date": "2018-09-07", "time": "23:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 342976403, "username": "stvictorlima", "tweet": "irlan t\u00e1 bem decepcionado comigo (eu acho), mas eu t\u00f4 feliz com essa facada mesmo. tem tudo p ser fic, mas eu queria muito que fosse verdade e por mais que ele esteja triste em saber que eu desejo isso, este sou eu. cad\u00ea a caixa de roj\u00e3o? eita felicidade da mzr ciro dozeeeeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stvictorlima/status/1038285993777029121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285556059459585, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "o q \u00e9 a facada do bolsocaralho perto da treta iconica entre Nicki Minaj e Cardi B?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038285556059459585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284749289279488, "date": "2018-09-07", "time": "23:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 727574946688475136, "username": "paulinhaveronic", "tweet": "Quer saber?Solidariedade zero com quem trata mulher como objeto dispon\u00edvel para viol\u00eancia. Eu ia ser hip\u00f3crita, mas fraquejei e tive esse surto de sinceridade. E mais: a facada pode ter sido real, e acho que foi. Mas a explora\u00e7\u00e3o t\u00e1 me fazendo lembrar das quedas de Neymar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinhaveronic/status/1038284749289279488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284669521997825, "date": "2018-09-07", "time": "23:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 331872438, "username": "RoNyUbR", "tweet": "Ningu\u00e9m aqui t\u00e1 feliz com a facada do Bolsonaro (eu particularmente nem acredito que foi de verdade), mas eu s\u00f3 queria lembrar aos eleitores dele que vcs comemoraram e fizeram piadas rid\u00edculas com a morte da...  https://www.facebook.com/100002626391797/posts/1849245378506324/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoNyUbR/status/1038284669521997825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284533223907328, "date": "2018-09-07", "time": "23:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 726524209, "username": "rodriluul", "tweet": "@evelyic_ At\u00e9 pra ver se o bolo t\u00e1 bom suja a \ud83d\udd2a porque uma facada no Bolsonaro n\u00e3o sujou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodriluul/status/1038284533223907328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evelyic_"}
{"id": 1038283639631630337, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 810916499871383552, "username": "joonpropose", "tweet": "mas falsa que ela s\u00f3 a facada do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonpropose/status/1038283639631630337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283254938382337, "date": "2018-09-07", "time": "23:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "@wilker Doeu tanto em mim que parecia que eu tinha levado aquela facada. Fiquei em choque por alguns minutos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038283254938382337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wilker"}
{"id": 1038283076529475584, "date": "2018-09-07", "time": "23:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 350434699, "username": "Kleitonmatias", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleitonmatias/status/1038283076529475584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281580685520897, "date": "2018-09-07", "time": "23:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 998722992728367104, "username": "vascoodaggama", "tweet": "@giovannilesoes N\u00e3o vale nem apena discutir KKKKKKk fico apenas rindo de pessoas como voc\u00ea KKKKKK n\u00e3o tem argumento nenhum...Momento algum toquei no assunto que ele levou facada \u00f4 demente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vascoodaggama/status/1038281580685520897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovannilesoes"}
{"id": 1038280857222606848, "date": "2018-09-07", "time": "23:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 966007629482004480, "username": "_iriisr", "tweet": "o tanto de gente que eu j\u00e1 vi declarando voto ao que n\u00e3o deve ser nomeado POR CONTA da facada n\u00e3o \u00e9 pouco, assustador o efeito imediato e a favor dele que t\u00e1 acontecendo em pouco tempoo tanto de gente odiando (ainda mais) a esquerda tamb\u00e9m \u00e9 de assustar", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_iriisr/status/1038280857222606848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280599834906629, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 40820670, "username": "bnhannna", "tweet": "gente a pior coisa que eu fiz foi chapar e assistir o v\u00eddeo do bolsonaro p\u00f3s facada to incr\u00e9dula q gastei lombra com isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bnhannna/status/1038280599834906629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280544713428992, "date": "2018-09-07", "time": "23:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3158878743, "username": "marxttheus", "tweet": "maurilio: cena de facada, sem faca, \u00e9 golpe  https://twitter.com/spookylecter/status/1038077698709569537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxttheus/status/1038280544713428992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277576987488256, "date": "2018-09-07", "time": "23:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 714156308426055682, "username": "thayanegomes28", "tweet": "Sou contra viol\u00eancia, exceto tapa na bunda e facada em nazifascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thayanegomes28/status/1038277576987488256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275801169506310, "date": "2018-09-07", "time": "23:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 20860595, "username": "nelson777", "tweet": "Ainda a respeito do assunto facada no Bolsonaro, hj diversos jornais e inclusive o site  http://Boatos.org\u00a0 explicaram as... https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/07/interna_politica,704662/por-que-nao-ha-sangue-na-faca-do-agressor-que-atacou-bolsonaro.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson777/status/1038275801169506310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275398780497920, "date": "2018-09-07", "time": "22:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 162478748, "username": "cleolinha", "tweet": "a globo t\u00e1 d e d i c a d a a nos informar at\u00e9 a cor da cueca do home na hora facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleolinha/status/1038275398780497920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274894545469440, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1019257447834443776, "username": "webquenga", "tweet": "eu que queria tomar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webquenga/status/1038274894545469440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274299973578753, "date": "2018-09-07", "time": "22:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3901548556, "username": "duhhmedeiros", "tweet": "@Dom_Werneck Jair Bolsonaro levou uma facada ontem e ainda tem esquerdista achando que \u00e9 mentira. Uma \"mentira\" que j\u00e1 conta com participa\u00e7\u00e3o da Santa Casa de Juiz de Fora, Pol\u00edcias de SP e JF, Hospital Albert Einstein, TVs, Pol\u00edcia Federal, centenas de testemunhas que estavam no local...MBL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duhhmedeiros/status/1038274299973578753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dom_Werneck"}
{"id": 1038273557678182400, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 842800152, "username": "diesgu", "tweet": "facada do bolsonaro tem que ser na Cardi b se ela atacar a nicki essa cadela sebosa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diesgu/status/1038273557678182400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272501762150400, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 231096697, "username": "fransuenia", "tweet": "@wilker Ele levou uma facada, n\u00e3o foi uma lobotomia. O comportamento dele \u00e9 o mesmo de sempre. S\u00f3 pra garantir a compreens\u00e3o: n\u00e3o estou dizendo q ele merecia a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fransuenia/status/1038272501762150400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wilker"}
{"id": 1038271196482203648, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 972675184946810880, "username": "nai_x33", "tweet": "A outra rede t\u00e1 insuport\u00e1vel. Metade: acredita na facada. A outra metade n\u00e3o acredita. E entre esses dois, tem os v\u00eddeos de umas senhoras desgra\u00e7adamente engra\u00e7adas dan\u00e7ando. E uns cachorros fofos ou papagaios falando coisinhas engra\u00e7adas. Repetido sempre.Loop.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nai_x33/status/1038271196482203648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270570423611392, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": ":( pq nn eu mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038270570423611392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269086256558080, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "eu espirrei e come\u00e7ou um MONTE DE SAUDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038269086256558080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268860653363200, "date": "2018-09-07", "time": "22:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Ao dizer que a facada foi fake, o petismo inaugurou em seus miltantes uma nova classifica\u00e7\u00e3o de doen\u00e7a mental: o doente METAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1038268860653363200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266562812305408, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 859281413367058436, "username": "silvagrf", "tweet": "essa facada de bolsonaro foi mais fake do que o t\u00edtulo de 87 do sport", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvagrf/status/1038266562812305408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265238360150016, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@iCadoca Vou tentar essa t\u00e1tica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038265238360150016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iCadoca"}
{"id": 1038264179063443456, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 258353507, "username": "heyjaaum", "tweet": "pra mim foi uma FACADA DE MARKETING.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyjaaum/status/1038264179063443456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264129088311296, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "a \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 fofa te amo dms https://twitter.com/cummygs/status/1038263991259328512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038264129088311296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263658818805760, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "qual o meu https://twitter.com/cummygs/status/1038256512957853698\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038263658818805760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263523191791616, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "Segundo, porque \u00e9 sabido e not\u00f3rio que o tr\u00e1fico, a esquerda e seus asceclas precisam do caos para se estabelecerem e dominarem por meio da viol\u00eancia. Eles sabem que Bolsonaro n\u00e3o deixar\u00e1 eles dominarem por meio da imposi\u00e7\u00e3o do mal. A Esquerda deu uma facada no seu proprio p\u00e9!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038263523191791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263392480448513, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4516715055, "username": "isadora_IAB", "tweet": "@vorges_luana Gente dizendo que ele merece morrer tem de sobra, mas eu nunca disse que ele merecia ter levado a facada, morrer ou coisa do tipo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadora_IAB/status/1038263392480448513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vorges_luana"}
{"id": 1038262364431253504, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 196555861, "username": "jaeliolucena", "tweet": "Uma facada quando n\u00e3o mata, \"elege\". Rsre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaeliolucena/status/1038262364431253504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260662055653379, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 75328036, "username": "alanbrun0", "tweet": "eu j\u00e1 levava uma facada da vida diariamente antes disso virar modinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbrun0/status/1038260662055653379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258333449375744, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 27031534, "username": "hollyhellu", "tweet": "Porra, indignada com essa UTI. Eu at\u00e9 acredito que ele levou essa caralha dessa facada, mas PAREM DE ENTRAR NA UTI com o celular e p\u00f4r outros pacientes em risco, CARALHO  https://twitter.com/glaubermacario/status/1038242021184614400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hollyhellu/status/1038258333449375744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258129329369088, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 287838678, "username": "oficialavictor", "tweet": "#Engra\u00e7ado @jairbolsonaro  j\u00e1 levou, ovada, jogaram purpurina nele, sofreu tapas, amea\u00e7as e agora uma facada, e o radical \u00e9 ele incr\u00edvel n\u00e9! #Bolsonaro2018 #Mito #BolsonaroPresidente17 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Engra\u00e7ado,#Bolsonaro2018,#Mito,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/oficialavictor/status/1038258129329369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038258030310318080, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43258006, "username": "wandrymoura", "tweet": "\u270d\ud83c\udffcArtigoUma facada no abdome do Brasilpor @drapaulafurtadoSe voc\u00ea ler sobre a hist\u00f3ria do profeta Ezequiel, vai ver que ele sofreu na pele, os erros de uma na\u00e7\u00e3o. Vejo o mesmo acontecendo hoje...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10216210923160751&id=1082330105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wandrymoura/status/1038258030310318080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drapaulafurtado"}
{"id": 1038257866828857345, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "@ifavcalwngo borausar dps https://twitter.com/xerosodomorro/status/1037744431619874816\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038257866828857345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ifavcalwngo"}
{"id": 1038257545662607361, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "Ainda sobre a facada no Bolsonaro: duvido que tenha sido real. E se for real, acho que est\u00e3o superestimando o fato. Eu n\u00e3o preciso fingir que tenho pena de fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1038257545662607361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257457213198336, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84906469, "username": "_Camila_Maria", "tweet": "realmente a facada foi um \"atentado contra a democracia\"MAS...  https://twitter.com/veraholtzirreal/status/1038154598245195777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Camila_Maria/status/1038257457213198336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257380809564161, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?a\u00a0 PRESIDENTE CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1038257380809564161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038255721186582528, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 45077029, "username": "rakmacedo", "tweet": "\u00c9 cada facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rakmacedo/status/1038255721186582528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255203332571136, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 842800152, "username": "diesgu", "tweet": "facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diesgu/status/1038255203332571136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254569200005120, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 134391004, "username": "FelipeSerafim", "tweet": "@lolhehehe @NihilFuck Duvido muito. Mas se ele n\u00e3o te responder mais pega um Uber, vai at\u00e9 a casa dele e diz \"J\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSerafim/status/1038254569200005120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NihilFuck,lolhehehe"}
{"id": 1038254148993642496, "date": "2018-09-07", "time": "21:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 712392760523931649, "username": "jesusmelevapf_", "tweet": "N acredito na facada mas \u00e9 s\u00f3 assistir tv q na merminha hora j\u00e1 acredito q pare\u00e7a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesusmelevapf_/status/1038254148993642496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253796848218112, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50086096, "username": "ZinhoNoTw", "tweet": "Muito massa esses memes do Bolsonazi e a facada fake HeHe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZinhoNoTw/status/1038253796848218112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253680032661504, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 252199533, "username": "Lucasmthsney", "tweet": "Nossa brincadeiras a parte eu n\u00e3o aguento mais ler coisas sobre bozo desde essa facada, se antes tava insuport\u00e1vel agora s\u00f3 deu mais visibilidade pra esse bosta t\u00f4 saturada!!!!!!!! Chegaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasmthsney/status/1038253680032661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253538193883138, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Mas de fato h\u00e1 nesse (lament\u00e1vel) epis\u00f3dio da facada que \u00f1 bate... O car recebe uma \"pexeirada\" (como se diz no NE) \"bucho\" tem les\u00e3o numa porra de \u00f3rg\u00e3o, rompimento de art\u00e9ria sei l\u00e1 o qu\u00ea, e... Pessoalmente N\u00c3O VI em momento algum uma gota de sangue em nenhuma filmagem ou foto!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1038253538193883138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253383373729792, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2821301607, "username": "fabiolafonte1", "tweet": "@DrFernandoOrtiz Ouvi que facada pode n\u00e3o sangrar. H\u00e1 muitas camadas de pele, gordura...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiolafonte1/status/1038253383373729792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrFernandoOrtiz"}
{"id": 1038252131936071680, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Via na TL gente falando em \"enrola\u00e7\u00e3o\" do Bolsonaro, para ganhar m\u00eddia (realmente ganhou!) e tentar vencer no 1\u00b0 turno!se foi se(?) se fodeu(!), pois quase morreu e \u00f1conhe\u00e7o ningu\u00e9m que de repente resolveu votar nele por conta da facada... #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1038252131936071680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252031159427072, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 124179924, "username": "Giravento", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giravento/status/1038252031159427072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038251182471434241, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 123669929, "username": "Joaopedrovmf", "tweet": "A facada foi jogo pra ele n\u00e3o ir mais pros debates e ningu\u00e9m reclamar  https://twitter.com/g1/status/1037858465820106753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaopedrovmf/status/1038251182471434241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249940517113857, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@gabigabies @charlesnisz claro q pode. Os bolsominions podem tudo. A gente, qnd n sente pena do defensor de torturador, q \u00e9 taxado de hip\u00f3crita e relativizador de viol\u00eanciaMeu cu pra esses direitistas de merda e esses militantes baratos. N\u00e3o sinto pena. Inclusive, amei os memes da facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038249940517113857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charlesnisz,gabigabies"}
{"id": 1038249489713254400, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 320390260, "username": "tatalira28", "tweet": "E vamo l\u00e1: \u00e9 tudo fake. Essa facada foi forjada. Esse estupido tava querendo aparecer mesmo pra tornar vitimismo e aumentar o n\u00famero de votos, que por sua vez, estava em ca\u00edda. Acordem seus merdinhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatalira28/status/1038249489713254400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249185047457794, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 616132935, "username": "abisolem", "tweet": "levei uma facada bem aqui  pic.twitter.com/DN1BZgx3n6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abisolem/status/1038249185047457794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249101903577088, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1255631713, "username": "SubversiveGrrl", "tweet": "Nem em RPG existiria uma facada foda assim +10 de dano e ainda faz curva  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubversiveGrrl/status/1038249101903577088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248336476790785, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1601815514, "username": "efra0m", "tweet": "Eu s\u00f3 espero que vcs nao esque\u00e7am que quem come\u00e7ou com esse neg\u00f3cio de facada nos inimigos foi o S\u00e3o Jo\u00e3o de Campina Grande, certo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/efra0m/status/1038248336476790785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246987399880705, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "obg vida https://twitter.com/hobji/status/1038246270509506560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038246987399880705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246812686209024, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "'Estava preparado para os riscos e nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s a facada. E o discurso de \u00f3dio a minorias? E a fala para fuzilar/matar pessoas? Bolsonaro \u00e9 a reencarna\u00e7\u00e3o do mal na pol\u00edtica. Mesmo com toda essa ficha, nem ele merecia o radicalismo de ontem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1038246812686209024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246179182718976, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "amg minha q eu nn fala desde 2015 https://twitter.com/thelonelybia/status/1038245765628481536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038246179182718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246122102378496, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "amg minha q eu nn falo desde 2015 https://twitter.com/hobji/status/1038245255911534592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038246122102378496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245329215401984, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4867359112, "username": "eoqelis", "tweet": "gente eu tava convencida que essa facada no bonaro tinha sido real mesmo mas agora n\u00e3o sei eh de nada mds to muito confusa teorias conspiracionistas pq t\u00e3o SEDUTORAS e INEBRIANTES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eoqelis/status/1038245329215401984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245261993226240, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56261196, "username": "gustavinhoh", "tweet": "@basiern foi na facada? ahahahahahah eu ca\u00ed no da facada do bozo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavinhoh/status/1038245261993226240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "basiern"}
{"id": 1038244929330397186, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 775020153885036544, "username": "One_sagita", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9.mp4  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/One_sagita/status/1038244929330397186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244825722757120, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "PQPPQPQPQPQPQPQPPQQPPQPQPQPQPQPQPQPPQ pic.twitter.com/pFjCTxvl04", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038244825722757120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244808458989568, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 162595978, "username": "tatianacearense", "tweet": "Uma facada de mentira, cirugia feita de mentira, por cirurgi\u00f5es e anestesistas mentirosos, a policia prendeu o agressor de mentira, todas as m\u00eddias acreditaram na mentira, o diretor do hospital, enfermeiros e...  https://www.facebook.com/100000934485470/posts/2287558341285293/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianacearense/status/1038244808458989568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244711717396480, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "PUTA QUE PARIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038244711717396480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244226050469890, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "Imprensa, dia da facada:Ele n\u00e3o tem ideologia politica definidaTwitter, dia da facada:O cara \u00e9 esquerdaImprensa, dia seguinte:Ele n\u00e3o tem ideologia politica definidaTwitter, dia seguinte:O cara \u00e9 esquerdaAgressor, aud de cust\u00f3dia:Sou de esquerda Isso diz muito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1038244226050469890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243920331919361, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 946425815272747009, "username": "miguelc57034565", "tweet": "@DiarioPE Muito estranho, facada que n\u00e3o sangra, m\u00e9dicos sem luvas, cel na sala de cirurgia tirando fotos, sei n\u00e3o, n\u00e3o estou acreditando muito n\u00e3o, posso at\u00e9 est\u00e1 enganado, mas que \u00e9 estranho \u00e9, vcs n\u00e3o acham, sera que n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o dele pra campanha eleitoral, ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelc57034565/status/1038243920331919361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038241446355263488, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1271218772, "username": "CampeoNasser", "tweet": "Nao tinha sangue na facada do bozo pq eskeceram de botar a bolsa de catchup", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampeoNasser/status/1038241446355263488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241260891525120, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "finalmente https://twitter.com/tawancorno/status/1038241189638680576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038241260891525120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241189638680576, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "comendo pastel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038241189638680576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240467555639296, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 217832506, "username": "sccp_dario", "tweet": "Di\u00e1rio de um Bolso 1: Num dia voc\u00ea pede fuzilamento de advers\u00e1rios, no outro voc\u00ea leva facada no buxo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccp_dario/status/1038240467555639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240137463967744, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2691425671, "username": "gley_abreu", "tweet": "@JornalOGlobo Ele combate discurso de \u00f3dio dando facada nos outros? Quanta contradi\u00e7\u00e3o kk, fora que o hist\u00f3rico dele nao \u00e9 la mt bom. palmas pela coragem porque no\u00e7\u00e3o nao tem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gley_abreu/status/1038240137463967744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038238483528278016, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2434911187, "username": "Italodabatista", "tweet": "Mais ele nunca disse que vai d\u00e1 arma, e nem que qualquer pessoa possa ter. Quanto a facada, \u00e9 evidente que o bandido n\u00e3o se preocupa com legaliza\u00e7\u00e3o. Vamos proibir \u00e0s facas de serem vendidas. A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o...  https://www.facebook.com/100007763580547/posts/2166450116957087/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italodabatista/status/1038238483528278016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237929544601601, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3023794282, "username": "marciojunr", "tweet": "Meu tio me dando desgosto a essa hr, dps dessa loucura da facada, digo, vou tratar bozominion igual trato liberal, s\u00f3 ignoro  pic.twitter.com/OJLVCcz2R7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciojunr/status/1038237929544601601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236699824979968, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@o_colecionador Aqui em Jo\u00e3o Pessoa ele t\u00e3o conhecido qto o Lula. Tem muito voto. Pessoas com camisas dele na rua. Hj vi v\u00e1rios. S\u00f3 se fala na facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1038236699824979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1038236697874624512, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 342828140, "username": "10Orlando128", "tweet": "@FlavioBolsonaro A Esquerda: \"Ain, a gente colhe o que planta.\"\u00c9 verdade...Voc\u00ea 'plantar' que bandidos devem ter penas mais severas, e que corr\u00faptos devem ser presos, corre o s\u00e9rio risco de 'colher' uma facada de algum bandido, recrutado por pessoas que idolatram corr\u00faptos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Orlando128/status/1038236697874624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038236191357788161, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2376380370, "username": "LuizHenriqueRN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gDu5pLJ9O9s?aA\u00a0 FACADA DA HIPOCRISIA!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizHenriqueRN/status/1038236191357788161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038235799668568064, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 87801515, "username": "aninhaedwirgens", "tweet": "N\u00e3o aguento mais esse assunto da facada fake do bozonaro. \ud83d\ude44Aqui, no insta e nem abri o fb pra olhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaedwirgens/status/1038235799668568064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235443387617282, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": " pic.twitter.com/xDKhVTZXun", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038235443387617282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235290706407425, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 164060703, "username": "LeandroGang", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?aAp\u00a0\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGang/status/1038235290706407425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038235085953277952, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038235085953277952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235046061203456, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 108174750, "username": "bentopinto", "tweet": "@geor \"Campanha presidencial chegou a n\u00edvel cr\u00edtico. Come\u00e7ou com tiro em caravana petista e agora facada contra Jair Bolsonaro. Atitude que merece ser repudiada, t\u00e3o quanto o suspeito investigado. Essa espiral de viol\u00eancia retroalimentada por discursos extremistas precisa acabar\"@Geor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bentopinto/status/1038235046061203456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geor"}
{"id": 1038235040059207680, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "@__samily Claro que sim, exatamente por isso n\u00e3o voto, apoio ou concordo com ele, mas da\u00ed n\u00e3o me indignar com uma facada na barriga, sinceramente n\u00e3o consigo, dormi mal essa noite, n\u00e3o quero esse pa\u00eds pra mim, pros meus filhos, pra ningu\u00e9m, n\u00e3o quero que o Brasil vire o pa\u00eds do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1038235040059207680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__samily"}
{"id": 1038234147851051008, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 994573520201048064, "username": "facadaMarketing", "tweet": "Algu\u00e9m me chama pra f1", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadaMarketing/status/1038234147851051008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233964950048768, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 975801859, "username": "LimaBorge", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaBorge/status/1038233964950048768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232747142246400, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "diegovolta p mim https://twitter.com/tawancorno/status/1038232694352699393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038232747142246400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232710592884737, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wdVNPwzHD-U?aBolsonaro\u00a0\u2026 levou uma FACADA... (1\u00ba turno aguarda)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038232710592884737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038232694352699393, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "pensando Nele..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038232694352699393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232338998722566, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "me segurando p nn gritar na cara dessa guria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038232338998722566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232018826350593, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4626499775, "username": "Atilarizando", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wdVNPwzHD-U?aBolsonaro\u00a0\u2026 levou uma FACADA... (1\u00ba turno aguarda)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atilarizando/status/1038232018826350593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038231351420440577, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@UOLNoticias Parab\u00e9ns a m\u00eddia por ter ajudado na facada (acredito que ele foi mandado, fac\u00e7\u00e3o criminosa no caso n\u00e3o partidos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1038231351420440577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038230511037149185, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1038230511037149185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229292822552576, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3064145356, "username": "CachorroANTI", "tweet": "@nexttogi j\u00e1 cai em 2 por causa da facada do Bozo kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CachorroANTI/status/1038229292822552576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nexttogi"}
{"id": 1038229132310708225, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2990595412, "username": "teuslimasousa", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 com um temp\u00e3o que n\u00e3o postava nada no facebook, e queria dar uma passada aqui pra dizer duas coisas:1. Se voc\u00ea comemomorou, se isentou, ou quis justificar a facada que deram em Jair...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1831041947009716&id=100003117866399\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teuslimasousa/status/1038229132310708225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228926114553856, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 263294147, "username": "redacaopb", "tweet": "De metralhada \u00e0 facada, uma elei\u00e7\u00e3o levada ao extremo. Por Heron Cid  https://www.redacaopb.com/2018/09/de-metralhada-facada-uma-eleicao-levada.html\u00a0\u2026,,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaopb/status/1038228926114553856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228272105046018, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4475864783, "username": "Isabelaabso", "tweet": "90% das pessoas que falam que a facada foi marketing acreditam em Lula, ou seja KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isabelaabso/status/1038228272105046018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227994375020544, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@folha @Cesarau76805761 @regisbraga1 discurso de palavras o PT tambem fez.Gleisi disse que \"gente vai morrer \"mas s\u00f3 a esquerda FEZ A\u00c7\u00d5ES de agress\u00e3o .A direita nao.- bateu no mamae falei- jogou o cara embaixo do caminhao- Bateu no candidato do PSL em SP- facada no Bolsonaro-Espancou um parecido com MBL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038227994375020544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regisbraga1,Cesarau76805761,folha"}
{"id": 1038227824715415552, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "@lifemoonkase https://twitter.com/tawonauta/status/1038205809858105345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038227824715415552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lifemoonkase"}
{"id": 1038227673548513282, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2528088872, "username": "oleocosta", "tweet": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd A facada aconteceu. Passou da hora de parar de dizer que \u00e9 fake.\ud83d\udc49\ud83c\udffd As atitudes dos outros presidenci\u00e1veis foram muito boas. Todos repudiaram o ato e cancelaram suas agendas de campanha. Da esquerda \u00e0 direita....  https://www.facebook.com/100010483951175/posts/724647851228007/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleocosta/status/1038227673548513282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226749560160256, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "9-A facada superficial virou uma les\u00e3o que pegou f\u00edgado, intestino, pulm\u00e3o... pior que tiro de fuzil.  http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2018-09/bolsonaro-foi-atingido-no-figado-pulmao-e-intestino-relata-filho\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038226749560160256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226541388484608, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "Chega na pessoa que vc acha falsa e diz, \"sai dai facada do bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1038226541388484608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226374408974336, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1036489499084242949, "username": "_nats_carrocal", "tweet": "@aybalva Facada na Poc kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nats_carrocal/status/1038226374408974336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aybalva"}
{"id": 1038226183207481345, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 96878910, "username": "jjotadj", "tweet": "Voc\u00ea come\u00e7a a enteder \u00e1 felicidade de alguns com \"o estrago (da facada)\", quando v\u00ea Garotinho com 10% nas pesquisas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjotadj/status/1038226183207481345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225580146098176, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1692730976, "username": "by_felippe", "tweet": "FACADA FAKE? N\u00c3O MESMO!  http://youtu.be/niHRLm2qNhA?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/by_felippe/status/1038225580146098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225359190278144, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 263294147, "username": "redacaopb", "tweet": "De metralhada \u00e0 facada, uma elei\u00e7\u00e3o levada ao extremo. Por Heron Cid  https://www.redacaopb.com/2018/09/de-metralhada-facada-uma-eleicao-levada.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaopb/status/1038225359190278144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225227891843077, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "A maior parte do Twitter ontem tava perguntando se a facada a Bolso aconteceu ou n\u00e3o. Vc n\u00e3o estava s\u00f3.  https://twitter.com/ivonepita/status/1038053077021089792\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038225227891843077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224733408505856, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 321384192, "username": "AlineKatielle", "tweet": "Frase do dia:\u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineKatielle/status/1038224733408505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224597085245440, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@edmilsonpapo10 Se duvidar ate treinou o tipo de golpe em casa ...claramente se o soldado nao desviasse o bra\u00e7o um pouqinho... seria certeiro no cora\u00e7\u00e3o do Bolsonaro a facada... e a essa hora ele estaria MORTO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038224597085245440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038223346356375552, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4906505524, "username": "le_santti", "tweet": "Queria estar rindo de memes do ciro gomes rom\u00e2nticoMas c\u00e1 estou discutindo a porra da facada em bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/le_santti/status/1038223346356375552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222345016696832, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50925107, "username": "Cartuchos_pb", "tweet": "Acho que estou ficando louco, pessoas que se dizem sensatas, educadores, pol\u00edticos, dizendo que a facada foi puro marketing? Vou \u00e0 um psiquiatra urgente! !\ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cartuchos_pb/status/1038222345016696832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222279484878848, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 308576768, "username": "txxxyago", "tweet": "amigo se tu vota no bolonaro por que ele levou uma facada... isso n\u00e3o faz sentido nenhum e eu n\u00e3o consigo terminar essa senten\u00e7a pq simplesmente N\u00c3O EXISTE SENTIDO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txxxyago/status/1038222279484878848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222016237584384, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 358342397, "username": "rh_tito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KBZhse411Ds?aEduardo\u00a0\u2026 Bolsonaro conta detalhes sobre facada a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rh_tito/status/1038222016237584384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221817180303360, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 860696809034977281, "username": "mineyoongx", "tweet": "@bisexualbitcx cansada de americanos que os memes mais famoso s\u00e3o de negrosAQUI A GENTE ZOA FACADA MEU BEM TU QUER MESMO VIR PRA CIMA???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mineyoongx/status/1038221817180303360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bisexualbitcx"}
{"id": 1038221745197596674, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 308576768, "username": "txxxyago", "tweet": "agora pronto, pra ser eleito s\u00f3 precisa levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txxxyago/status/1038221745197596674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221257286864897, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 193278940, "username": "pedrogomes2jr", "tweet": "Resumo do cen\u00e1rio brasileiro nos \u00faltimos temposimpeachment da dilma posse do temer crise no brasil greve dos caminhoneiros elei\u00e7\u00f5es 2018lula preso lula solto lula preso de novomuseu nacional em chamas bolsonaro levando facada", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrogomes2jr/status/1038221257286864897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221255932092416, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2354322711, "username": "joca_lia", "tweet": "Quem ainda sobrou da faxina do nosso facebook, por favor deixe de tolice, o cara toma uma facada \u00e9 conspira\u00e7\u00e3o, voc\u00ea paga um aumento di\u00e1rio da gasolina \u00e9 normal...Por favor poupe nossas retinas...  https://noticias.r7.com/saude/entenda-por-que-nao-havia-sangue-apos-a-facada-em-bolsonaro-07092018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joca_lia/status/1038221255932092416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220809276248064, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 352750878, "username": "helladio84", "tweet": "\u201c A \u00fanica facada que permito no meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 o amor unido com a esperan\u00e7a. \u201cHell\u00e1dio Holanda #ensaio #fotografia #ensaiosensual #photography #modelo #ensaiofotogr #beleza\u2026  https://www.instagram.com/p/BnceBJ9AmyP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jqc99j2iokuh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ensaio,#fotografia,#ensaiosensual,#photography,#modelo,#ensaiofotogr,#beleza", "link": "https://twitter.com/helladio84/status/1038220809276248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220772312068096, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 38178300, "username": "nataliapimentel", "tweet": "@danibacedo Acho que ele ia dizer como disse com o museu: \u201cJ\u00e1 levou a facada, o que \u00e9 que eu posso fazer?\u201d", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliapimentel/status/1038220772312068096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danibacedo"}
{"id": 1038220662458986496, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA:  Filho de Bolsonaro d\u00e1 declara\u00e7\u00e3o contradit\u00f3ria e sugere que facada j\u00e1 elegeu seu pai no primeiro turno  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-da-declaracao-contraditoria-e-sugere-que-facada-ja-elegeu-seu-pai-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038220662458986496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220451150004224, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Filho de Bolsonaro d\u00e1 declara\u00e7\u00e3o contradit\u00f3ria e sugere que facada j\u00e1 elegeu seu pai no primeiro turno  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-da-declaracao-contraditoria-e-sugere-que-facada-ja-elegeu-seu-pai-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038220451150004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219913251495937, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 167475148, "username": "claraportto", "tweet": "a facada de bolsonaro ainda vai render TANTO puta q pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claraportto/status/1038219913251495937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219578185318401, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 220431739, "username": "Paolimdasvodka", "tweet": "Duvida da facada no bonoro, acredita que Lula \u00e9 inocente, acredita que o Sergio Moro \u00e9 um espi\u00e3o da CIA... Agora eu entendo pq vcs s\u00e3o chamado de GADOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paolimdasvodka/status/1038219578185318401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219145928757248, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@jornalnacional Se voc\u00ea der uma pedrada na cabe\u00e7a de algu\u00e9m, voc\u00ea tem total consci\u00eancia que pode matar. Agora, imagina uma facada!Mas a inten\u00e7\u00e3o era s\u00f3 de machucar, viu amiguinhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1038219145928757248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1038219123078119425, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 193278940, "username": "pedrogomes2jr", "tweet": "vcs preocupados com facada, eu quero \u00e9 saber se o neymar vai cair muito hoje", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrogomes2jr/status/1038219123078119425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218872661401606, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@UOLNoticias Se voc\u00ea der uma pedrada na cabe\u00e7a de algu\u00e9m, voc\u00ea tem total consci\u00eancia que pode matar. Agora, imagina uma facada!Mas a inten\u00e7\u00e3o era s\u00f3 de machucar, viu amiguinhos. A esquerda \u00e9 s\u00f3 \"abor\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1038218872661401606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038218527273103365, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 189177710, "username": "marciovand", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://portalaracagi.com.br/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciovand/status/1038218527273103365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218153569001472, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 319678605, "username": "FelipeJunior79", "tweet": "Se houve qualquer alegria em voc\u00ea pela facada que o Bolsonaro tomou, quem tem problema \u00e9 voc\u00ea. Se pelo fato dele n\u00e3o ser seu candidato voc\u00ea n\u00e3o se preocupou nem um instante com ele mas antes com as elei\u00e7\u00f5es,...  https://www.facebook.com/100002506426405/posts/1880445498715646/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeJunior79/status/1038218153569001472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217985876520960, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "Se voc\u00ea der uma pedrada na cabe\u00e7a de algu\u00e9m, voc\u00ea tem total consci\u00eancia que pode matar. Agora, imagina uma facada!Mas a inten\u00e7\u00e3o era s\u00f3 de machucar, viu amiguinhos. A esquerda \u00e9 s\u00f3 \"abor\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1038217985876520960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217904783859712, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 89399190, "username": "PaulinoCosta", "tweet": "@folha Quem incita o \u00f3dio gratuito colhe o q planta.Quem faz apologia \u00e0 viol\u00eancia n\u00e3o atrai carinho.Quem diz q vai metralhar opositores n\u00e3o deveria se espantar em levar uma facada.\u00c9 a lei do retorno. \u00c9 a vida dando a C\u00e9sar o q \u00e9 de C\u00e9sar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulinoCosta/status/1038217904783859712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038217871799644160, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3475086257, "username": "RarisonCa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?a\u00a0 Ap\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RarisonCa/status/1038217871799644160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038217831836463111, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 57524074, "username": "joaomariaadm", "tweet": "Facada cumprida, mas n\u00e3o vemos text\u00e3o dos jornalistas mossoroenses defensores da toler\u00e2ncia e combatentes do fascismo. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomariaadm/status/1038217831836463111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217480722952193, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2402875709, "username": "MarcosalmeidaA1", "tweet": "@JornalOGlobo Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk.... Bolsonaro foi o culpado pela facada que ele levou, do mesmo jeito que uma mulher que usa roupas curtas \u00e9 culpada por ser estuprada. Piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosalmeidaA1/status/1038217480722952193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038217153105862657, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 130841453, "username": "vtomedeiros", "tweet": "N\u00e3o aguento mais esse site s\u00f3 falando de facada, atentado. Pol\u00edtica est\u00e1 um saco isso. Come\u00e7ar a bloquear.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtomedeiros/status/1038217153105862657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217127218606080, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 231984776, "username": "leitechico", "tweet": "Essa facada foi mais que em Jair Bolsonaro. Foi na esperan\u00e7a de milh\u00f5es de brasileiros, que j\u00e1 n\u00e3o aguentam mais ver o pecado ser institucionalizado nesse pa\u00eds, que se diz crist\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leitechico/status/1038217127218606080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216787853279233, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 282569371, "username": "pereiraeu", "tweet": "Acredite se quiser, em 24 horas o autor da facada j\u00e1 tem quatro campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de dinheiro para pagar as despesas, mas as chamadas vakinhas, n\u00e3o arrecadaram nenhum centavos.Quero acreditar que seja...  https://www.facebook.com/100002645087685/posts/1770021459762673/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereiraeu/status/1038216787853279233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216736754094080, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 68275138, "username": "AlemaoK54", "tweet": "@_anynha O v\u00eddeo da facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlemaoK54/status/1038216736754094080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_anynha"}
{"id": 1038216206375944193, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 56178229, "username": "BrunoAlmeidaBGA", "tweet": "Meu Deus colocaram o mon\u00f3logo de National anthem no v\u00eddeo da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoAlmeidaBGA/status/1038216206375944193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215992852312065, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1038191986937876481, "username": "AsforaDa", "tweet": "@hbarbeiro Nem pensar ao contr\u00e1rio. Agora \u00e9 que a campanha criou for\u00e7a!!!!!Uma facada dessas, quando n\u00e3o mata elege. VAMOM QUE VAMOS!!!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AsforaDa/status/1038215992852312065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbarbeiro"}
{"id": 1038215907883900928, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 381704509, "username": "adolfolucaas", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?aAp\u00a0\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adolfolucaas/status/1038215907883900928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038215806792998915, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "Bolsonaro e o \u00f3dio da facada burra!  https://youtu.be/4VdzK5N3L5k\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1038215806792998915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038215496083140609, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@JornalOGlobo @irenefreitas57 vdd tudo que ele queria era ter levado uma facada quase letal q vai deixar ele 4 meses defecando por uma bolsinha", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1038215496083140609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "irenefreitas57,JornalOGlobo"}
{"id": 1038214701031870464, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 932269870493954050, "username": "capamarcio1", "tweet": "@ioneatuante4 @fmaier50 Olhe o exemplo de orgulho e paix\u00e3o.  Houve uma facada na novela. Muito estranho n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capamarcio1/status/1038214701031870464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fmaier50,ioneatuante4"}
{"id": 1038213569760952320, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2807634296, "username": "__naldson", "tweet": "@TVMaresol Sarina, voc\u00ea tem participa\u00e7\u00e3o no esquema da facada no Bonoro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__naldson/status/1038213569760952320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVMaresol"}
{"id": 1038212582799278081, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 52207673, "username": "glauberlopes73", "tweet": "@E_Sempre_Bom Eu adoraria dizer \"bem feito\", mas s\u00f3 consigo sentir pena. Um cara desses n\u00e3o merece nem a facada que levou, n\u00e3o merece nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauberlopes73/status/1038212582799278081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "E_Sempre_Bom"}
{"id": 1038212448795467777, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": " pic.twitter.com/KRWRaIjOdt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038212448795467777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211544088231936, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 939961041437581312, "username": "leazinha6", "tweet": "O pessoal falando sobre a facada de bolsonaro desde ontem e eu tou tipo  pic.twitter.com/Hyg3ZU7Xqm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leazinha6/status/1038211544088231936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211025303228416, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "tava assistindo bnha mauricio chamou p call \u2018-\u2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038211025303228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210619860832258, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2985819790, "username": "dualipoc", "tweet": "quem acredita nessa facada do bolsonaro por deus kkkkkkkkkknao saiu sangue na faca nem em canto nenhum os medicos tavam de crocs e sem luvas e bateram foto numa sala de emergencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dualipoc/status/1038210619860832258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210192515706880, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 635000623, "username": "Kawaiimorena", "tweet": "\" Oh meu Deus deram uma facada em um homem de bem\" KKKKKKKK  pic.twitter.com/zvZMtzH3zL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kawaiimorena/status/1038210192515706880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209718634926080, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 339263117, "username": "AndersonKaty96", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral Zaga e teilesa\u00edda fake sem sangueGestos esquisitosE teile  pic.twitter.com/EKaMmfX9dU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonKaty96/status/1038209718634926080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209352807665664, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "@zehdeabreu @JornalismoWando A facada s\u00f3 foi nele!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038209352807665664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando,zehdeabreu"}
{"id": 1038208682633428992, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "nn vou por os piercings amanha mermo entao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038208682633428992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208629906792449, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "hj de madru eu atualizo os animes q der", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038208629906792449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208618112405504, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "o burro do bolsonaro e p\u00e9ssimo ator espalha tantas fake news que at\u00e9 a facada que ele levou \u00e9 100% fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038208618112405504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208153119281152, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "essas propagandas da vivo me quebram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038208153119281152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207854157672448, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 93480607, "username": "joaoandreneto", "tweet": "Realmente a facada foi forjada. Agora, explicar como Bolsonaro convidaria um cara que foi filiado ao PSOL e que hoje trabalha na campanha de Dilma para participar desse \"teatro\" \u00e9 complicado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoandreneto/status/1038207854157672448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207826961870848, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 488062196, "username": "GeraldoGreg", "tweet": "Jornal Nacional hoje apresentou o especial \"Facada\". \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoGreg/status/1038207826961870848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207498866634755, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1020478945647611904, "username": "qu4trolunas", "tweet": "o q eh uma facada na fremt dos tiro q vc d\u00e1 bem no meio do meu corassao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qu4trolunas/status/1038207498866634755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207321384603653, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2354637618, "username": "luizliberato237", "tweet": "A FACADA EM JAIR, MATOU GERALDO: \u201cAtentado\u201d marca o apoio da m\u00eddia a Bolsonaro.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/07/a-facada-em-jair-matou-geraldo-atentado-marca-o-apoio-da-midia-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizliberato237/status/1038207321384603653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206557396381696, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "se fosse um nordestino que desse a facada, o burro do bolsonaro j\u00e1  estava pra l\u00e1 do inferno comendo alfafa.  https://www.facebook.com/onebraz/posts/10204817447952341\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038206557396381696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206237593223171, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@emirsader @KidCubatao Bolsonaro nunca respeitou os ritos civilizat\u00f3rios m\u00ednimos do jogo democr\u00e1tico. Isso faz com que ele mere\u00e7a a facada? N\u00e3o! De forma alguma! Isso cria um clima de guerra na disputa pol\u00edtica? Sim!Essa \u00e9 uma realidade que ele ter\u00e1 que carregar e come\u00e7ar a rever sua postura.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038206237593223171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KidCubatao,emirsader"}
{"id": 1038206224951660549, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "deram uma facada no bolsonaro e ele n\u00e3o relinchou, ent\u00e3o foi uma facada fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038206224951660549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205735908397056, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 988925527535882241, "username": "Pandinham2", "tweet": "@EstadaoPolitica Namoral,eu nunca apoiei o Jair Bolsonaro,mas eu estou ficando triste \ud83d\ude02,eu n\u00e3o consigo ficar com raiva de ningu\u00e9m,n\u00e3o gosto de ver ningu\u00e9m sofrer,espero que depois dessa facada ele reveja seus conceitos sobre o porte de arma", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandinham2/status/1038205735908397056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1038205215185485824, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 74652714, "username": "Cleber_AdvRN", "tweet": "- Um pouquinho mais pra direita e a facada tinha resolvido, mais sorte pro pr\u00f3ximo esfaqueador;5 - Vamos fazer uma vaquinha pra pagar a fian\u00e7a e um bom advogado pro cara.Como posso ter esperan\u00e7a no \"ser humano\"? Vergonha alheia.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Cleber_AdvRN/status/1038205215185485824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204680176893952, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 769254551618785280, "username": "marcospauloo6", "tweet": "@taylorswift13 @bchartsnet Eu te amo taylor, mas vai tomar no cu bisho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospauloo6/status/1038204680176893952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet,taylorswift13"}
{"id": 1038203418014371841, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "Boa noite 247 \u2013 Como fica a elei\u00e7\u00e3o depois da facada em Bolsonaro\"  https://youtu.be/T3SE-LNeHzM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038203418014371841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038202541102772224, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 234948607, "username": "venicio_marcos", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento ver reportagens sobre a facada no Bolsonaro! \ud83e\udd26\ud83d\ude34", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venicio_marcos/status/1038202541102772224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202517623058438, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 231984776, "username": "leitechico", "tweet": "Essa facada foi mais que em Jair Bolsonaro.                               Foi na esperan\u00e7a de milh\u00f5es de brasileiros, que j\u00e1 n\u00e3o aguentam mais ver o pecado ser institucionalizado nesse pa\u00eds, que se diz crist\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leitechico/status/1038202517623058438", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202421133094912, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14803847, "username": "RodrigoLeao", "tweet": "@lmsouza A culpa \u00e9 da \u201cCultura da Facada\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoLeao/status/1038202421133094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lmsouza"}
{"id": 1038202279516676099, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 772152682274488320, "username": "nandalaraa", "tweet": "eu sou 100% a favor de memes da katia abreu e da facada do boldjfdnado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandalaraa/status/1038202279516676099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201777940770819, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "eu vo chora de rir eu nn to zoando https://twitter.com/gcfmarvel/status/1038115744293249024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038201777940770819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201691294851072, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1029007943855951872, "username": "Barbaraimr2", "tweet": "@folha Aposto que ele recebeu uma boa grana p dar essa facada. A PF vai descobrir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbaraimr2/status/1038201691294851072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038201575662145536, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 74503757, "username": "AbraaoSegundo", "tweet": "O museu pegou fogo, que triste, a hist\u00f3ria do Brasil perdida... Eita, o candidato levou uma facada!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbraaoSegundo/status/1038201575662145536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201560159936512, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 123629246, "username": "Guedesvictor", "tweet": "Teoria da conspira\u00e7\u00e3o total mas na mesma semana que saiu not\u00edcias sobre encontro do candidato com o dono da Globo ele leva uma facada... Estranho demais... Cheirinho de estranho no ar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedesvictor/status/1038201560159936512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201486696697858, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 119425145, "username": "GustavoFarache", "tweet": "Sem saco desses telejornais nacionais que s\u00f3 not\u00edciam a mesma coisa... do inc\u00eandio do museu nacional at\u00e9 a facada desse Bolsonaro... PQP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoFarache/status/1038201486696697858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201433680695297, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "Que coisa interessante. Um esquerdopata resolve sair de casa \u201cdo nada\u201d e pensou: vou pegar uma faca de 20cm de l\u00e2mina e vou ali ver se encontro Bolsonaro na rua para dar uma facada somente para arranh\u00e1-lo.Por isso que n\u00e3o se precisa mais de diploma de jornalismo!?  https://twitter.com/ocorvo_/status/1037882747342258176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1038201433680695297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201371420491776, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 492734200, "username": "barbaraebigode", "tweet": "aqui em casa t\u00e1 assim: os jovens ouvindo proibid\u00e3o e os mais velhos (inclusive meu pai) discutindo o epis\u00f3dio da facada no Bolossauro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaraebigode/status/1038201371420491776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201017517699072, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 124336434, "username": "Nino__Neri", "tweet": "A mesma pilantra que aparece em fotos na p\u00e1gina do vagabundo assassino, tamb\u00e9m aparece no v\u00eddeo na hora da facada, supostamente entregando a arma do crime a um outro homem, seria uma coincid\u00eancia ??S\u00f3 voc\u00ea...  https://www.facebook.com/100002304446547/posts/1899669190119877/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nino__Neri/status/1038201017517699072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201016452243456, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "SEJAMMMMMM SEJAM SEJAM pic.twitter.com/41pNXYI7KJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038201016452243456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200970608558081, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 985359997545734144, "username": "ayrtonr9", "tweet": "@blackpinkisart @ninaparker1001 @HocusPocusNerd N\u00e3o preciso ser m\u00e9dico para saber que uma facada n\u00e3o \u00e9 superficial. E estou questionando o fato de sair uma gota de sangue do candidato a rep\u00fablica. E vindo dele eu duvido de tudo, ent\u00e3o concluo lhe desejando uma boa noite. 2\u00ba parte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayrtonr9/status/1038200970608558081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HocusPocusNerd,ninaparker1001,blackpinkisart"}
{"id": 1038200928598454272, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4842262827, "username": "junior7_roberto", "tweet": "@luapalestra Quem n\u00e3o vai sair com medo de levar um facada \u261d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junior7_roberto/status/1038200928598454272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luapalestra"}
{"id": 1038200577136775170, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@RafhaelCordeir0 @DivetePurple Sai da tua bolha LGBT e olha a TV ...viu quanta gente estava do lado dele na hora da facada ?tinham milhares..\u00e9 melhor vc ja ir se acostumando e deixar de ser intolerantevc \u00e9 uma HIPOCRITA .. que pede a tolerancia e deseja a morte do candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038200577136775170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivetePurple,RafhaelCordeir0"}
{"id": 1038200482588749824, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 55323569, "username": "carolinaab", "tweet": "Ai gente sem paci\u00eancia pra esse bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1 da facada do Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinaab/status/1038200482588749824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200470513299457, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 327008795, "username": "HevertonJoy", "tweet": "Para quem disse que Bolsonaro mereceu a facada, Uma mulher de roupa curta merece ser estuprada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HevertonJoy/status/1038200470513299457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200166417944577, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1321349762, "username": "voctorxx", "tweet": "meu tio ta falando tanto nesse carai de bozo pqp qria q esse arrombado da facada tomasse no olho do cuuuuuu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voctorxx/status/1038200166417944577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199919809626115, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 301672787, "username": "wattamode", "tweet": "@JimmyFucker facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wattamode/status/1038199919809626115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JimmyFucker"}
{"id": 1038199408393895943, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": "Nossas campanhas s\u00e3o mais s\u00e9rias.Se us\u00e1ssemos as estrat\u00e9gias do lixo,Haddad poderia vazar um nudez e n\u00e3o uma facada fake.Regiane Patr\u00edcia Pescaroli", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038199408393895943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198765910470657, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 103984679, "username": "HericBrasil", "tweet": "Milhares de inocentes morrem todo ano nas m\u00e3os de bandidos de toda esp\u00e9cie. Um candidato leva uma facada vira como\u00e7\u00e3o nacional?! Gente abram os seus olhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericBrasil/status/1038198765910470657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198723283701760, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 319678605, "username": "FelipeJunior79", "tweet": "\u201cUma facada dessa quando n\u00e3o mata elege.\u201dAutor desconhecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeJunior79/status/1038198723283701760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198679029657605, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67968833, "username": "pontessamara", "tweet": "Esse ato inaceit\u00e1vel contra #bolsonaroesfaqueado  foi uma facada no p\u00e9. Pois, agora n\u00e3o se fala mais se candidato preso vai disputar ou n\u00e3o a elei\u00e7\u00e3o. O assunto agora \u00e9 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/pontessamara/status/1038198679029657605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196206034477056, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@Estadao @diasdedeborah Certo, quer dizer que voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o burra que n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre uma palavra e uma facada.Puta merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038196206034477056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diasdedeborah,Estadao"}
{"id": 1038193960911429632, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 344856557, "username": "Aletelles25", "tweet": "Fazer piadinha infame de uma pessoa v\u00edtima de uma facada, n\u00e3o diz muito sobre a pol\u00edtica, diz muito sobre vc!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aletelles25/status/1038193960911429632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193563320897536, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 46168259, "username": "matheus_bfc", "tweet": "Caralho, a internet t\u00e1 insuport\u00e1vel. Qualquer site que se entra t\u00e3o falando de pol\u00edtica. Esquerda pra c\u00e1, Direita pra l\u00e1, mimimi, facada... EU NAO AGUENTO MAIS", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_bfc/status/1038193563320897536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193149800337408, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 785630556, "username": "MessiasSiqueira", "tweet": "@MonicaWaldvogel 1-Uma facada dessa quando n\u00e3o mata elege!2-Parece que a elei\u00e7\u00e3o na fase do mata-mata!3- Depois dessa ele vai ganhar uns 10 pontos!4-Foi um golpe de sorte!Eu perco o candidato mas n\u00e3o perco a piada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MessiasSiqueira/status/1038193149800337408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaWaldvogel"}
{"id": 1038193045320159234, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 134201860, "username": "EmersonSarmento", "tweet": "\" Bolsonaro levou uma facada porque pregou \u00f3dio...\", falou o idiota. Mas, e Lennon que morreu com cinco tiros pregando a paz? Ambos foram v\u00edtimas de viol\u00eancias gratuitas, idiotas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSarmento/status/1038193045320159234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191882881380352, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 943312244556947457, "username": "enlatadxxx", "tweet": "Pol\u00edcia Federal espera @NICKIMINAJ para depor no caso Facada na Poc. A suspeita lan\u00e7ou amea\u00e7as ao candidato em m\u00fasica em abril deste ano.#facadabolsonaro #FacadaFake pic.twitter.com/5crfnt8IlA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadabolsonaro,#FacadaFake", "link": "https://twitter.com/enlatadxxx/status/1038191882881380352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NICKIMINAJ"}
{"id": 1038191516508987392, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-culpa-imprensa-por-facada-e-ataca-alckmin-e-pt/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1038191516508987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1038191071849799680, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": " pic.twitter.com/Y6to7EKvAD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038191071849799680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190918438998017, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1865324568, "username": "erikosa_", "tweet": "eu sinceramente t\u00f4 cagando pra essa facada \"em vcs sabe quem\" n\u00e3o desejo simplesmente nada pra esse indiv\u00edduo e n\u00e3o tenho um pingo de empatia com o mesmo, quer julgar fica a vontade meu mel, s\u00f3 lembra que o pr\u00f3prio n\u00e3o se importa com ningu\u00e9m e discrimina totalmente as minorias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikosa_/status/1038190918438998017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190458374111236, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 263424084, "username": "ddayanaalves", "tweet": "\u00e9 muito louco viver uma situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em que o cara levou uma facada e a gente simplesmente n\u00e3o sabe no que acreditar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddayanaalves/status/1038190458374111236", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190086054178817, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1029342240446050309, "username": "fr4gg_a", "tweet": "Todo dia morre gente e ningu\u00e9m t\u00e1 nem a\u00ed, MAS AGORA A GENTE TEM Q ATURAR MIMI DE ELEITOR DE BOLSONARO Q FORJOU ESSA FACADA MINHA GENTEEE VAI TOMAR NO CU CARAIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fr4gg_a/status/1038190086054178817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189943456186375, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 964244087955214339, "username": "__ralves", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9  pic.twitter.com/ov03EA4BKx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__ralves/status/1038189943456186375", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189520750043136, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 158066244, "username": "EuRancheiro", "tweet": "@zehdeabreu @biabionica @LulaHaddadManu Postou por engano. Essa postagem deve ter sido direcionada para algum militante petista. Os verdadeiros assassinos de jornalistas, prefeitos, candidatos e qualquer um que questione seu plano de poder. Ali\u00e1s, por favor, n\u00e3o me de nenhuma facada, como \u00e9 costume de voc\u00eas. Perdedores", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuRancheiro/status/1038189520750043136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaHaddadManu,biabionica,zehdeabreu"}
{"id": 1038189419633815557, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 317441061, "username": "xandegpl", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @GuiggsMelo @rodrixarcade Nesse caso precisa de julgamento? as imagens s\u00e3o claras, ele vai alegar o que meu Deus?\"Tentei dar uma facada de boa em um candidato a presidente do BR\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandegpl/status/1038189419633815557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrixarcade,GuiggsMelo,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038189125806043137, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612724873666560, "username": "Sidney35711342", "tweet": "@curtaramiro Pessoal vcs n\u00e3o der trela a uma pessoa desta n\u00e3o so t\u00e3o dando ibope a ele, ele n\u00e3o sabe de nada. Quem sabe um dia algu\u00e9m da fam\u00edlia dele tamb\u00e9m leva um tiro ou uma facada e porque eles \" plantando \u00f3dio aos outros\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney35711342/status/1038189125806043137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "curtaramiro"}
{"id": 1038189112275206144, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 73479658, "username": "cosmiczar", "tweet": "os quatro atentados pol\u00edticos com sobreviventes do apocalipse:a facada no bonoroo tiro no reagana sapatada no bush filhoe a bolinha de papel no z\u00e9 serra", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmiczar/status/1038189112275206144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189040753942528, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "@lolhehehe eu zuei a facada. parou de me responder e depois postou isso nas sotories. acho que j\u00e1 era o amigo.  pic.twitter.com/CCY0iHjZQc", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1038189040753942528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolhehehe"}
{"id": 1038189024865935360, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2246138179, "username": "viniciussergiom", "tweet": "@evaleria_13 Fiquei depois dessa facada que deu uma chance real, porque antes n\u00e3o tinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussergiom/status/1038189024865935360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evaleria_13"}
{"id": 1038188992041246720, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 339978092, "username": "Renancrvg_", "tweet": "@Brellasker @FellipeVasCoO J\u00e1 que tanto falam que \u00e9 mentira, porque n\u00e3o tira a porra de uma foto provando a cirurgia que foi feita, explicar o cara levar uma facada e n\u00e3o sair uma gota de sangue, eu n\u00e3o sou de esquerda muito menos de direita, eu sou do certo. E com certeza tem algo errado nessa hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renancrvg_/status/1038188992041246720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FellipeVasCoO,Brellasker"}
{"id": 1038188844041097216, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 269173621, "username": "lahtorrs", "tweet": "um dos meus primos botando em td qnt \u00e9 rede social \u201cvo botar minha camisa do bolsonaro ser\u00e1 que vou levar facada tamb\u00e9m?\u201d e meus dedo co\u00e7ando pra responder \u201cvai\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahtorrs/status/1038188844041097216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188799338143744, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 956276334556254210, "username": "IsaiasElias8", "tweet": "S\u00e9rio q existem pessoas q acham q o Bolsonaro fingiu? Voc\u00ea realmente acha q existia um plano entre as pol\u00edcias o governo e a justi\u00e7a? Tipo nossa vamos todos fingir q bolsonaro tomou uma facada, N vou nem comentar os dois hospitais q ele passou. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IsaiasElias8/status/1038188799338143744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188733265260544, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 100562118, "username": "fladrum_", "tweet": "@SaabBrasil \u201cNunca vi facada dar hemorragia\u201d HAUAHAUAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fladrum_/status/1038188733265260544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil"}
{"id": 1038187997278154752, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "De metralhada \u00e0 facada, uma elei\u00e7\u00e3o levada ao extremo. Por Heron Cid  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/07/de-metralhada-a-facada-uma-eleicao-levada-ao-extremo-por-heron-cid/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1038187997278154752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186834529071105, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1035279945931603968, "username": "_apenasvivi", "tweet": "Se vc n\u00e3o iria votar no Bolsonaro por causa da ideologia dele.... Uma facada n\u00e3o muda quem ele \u00e9, ok? As propostas continuam as mesmas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_apenasvivi/status/1038186834529071105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186380382404608, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 194005670, "username": "patshiee", "tweet": "Sem contar que o projetinho de Hittlezinho tropical tem dado facada em brasileiros todos os dias e o establishment midi\u00e1tico nunca questionou a anti-democracia e viol\u00eancia deste senhor.  https://twitter.com/danibacedo/status/1038179628295376896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patshiee/status/1038186380382404608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185849446391808, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 795789588908359684, "username": "maconheirafit", "tweet": "\"Ah mas se fulano \u00e9 viado \u00e9 falta d porrada\"\"Bandido bom \u00e9 bandido morto\"Acho q o carinha da facada pensou assim:Se bandido bom \u00e9 bandido morto e se uma pessoa n presta por falta d porrada, vou tacar a faca em bolsonaro p ver se a bosta vira algo q preste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maconheirafit/status/1038185849446391808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185806849040384, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 45453776, "username": "joaomateusmo", "tweet": "Rid\u00edcula a associa\u00e7\u00e3o sendo feita, at\u00e9 por promotores e procuradores, entre a morte de Celso Daniel e Toninho do PT; os acidentes de Eduardo Campos e Teori; e a facada em Bolsonaro. Tudo apontando a esquerda como culpada. De baixeza moral e intelectual \u00edmpar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomateusmo/status/1038185806849040384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185736904867841, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4885604992, "username": "pernambucanaaa", "tweet": "meu ex namorado terminou cmg pq eu ri da facada de Bolsonaro, pq eu sou feminista e meu ex namorado \u00e9 bolsominion", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pernambucanaaa/status/1038185736904867841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185655392722948, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 156322328, "username": "pqndebora", "tweet": "hj voltei num \u00f4nibus lotado com a mil pessoas voltando da praia e gritando, tava querendo matar tds, qndo de repente come\u00e7a o debate:- bozo e a facada falsa. kd o sangue? Ele acha que a gente \u00e9 burro, mas no nordeste n\u00e3o tem burro n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqndebora/status/1038185655392722948", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185222318247941, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "@VictorFNMartins E  teve uma galera deixando de seguir por cauda de uma falsa facada, vida que segue... rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1038185222318247941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorFNMartins"}
{"id": 1038184876183379968, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@lafaeu \"eu n\u00e3o me formei em 235 temporadas de grey's pra ver uma facada sem sangue\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1038184876183379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lafaeu"}
{"id": 1038184714216058880, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61321939, "username": "freitasgilvan", "tweet": "Com facada ou sem, Bozo n\u00e3o subir\u00e1 mais do que a margem de erro. Fortalecer\u00e1 o discurso e a convic\u00e7\u00e3o dos j\u00e1 convencidos; fora isso, continuar\u00e1 perdendo pra qualquer um no segundo turno. Clistenes Nascimento", "replies": 6, "retweets": 38, "likes": 108, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasgilvan/status/1038184714216058880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184711485575170, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "Para os petistas a facada foi fake. Pq eles est\u00e3o postando: \"quem planta \u00f3dio colhe viol\u00eancia \" ? Contradit\u00f3rio n\u00e3o?E sobre o epis\u00f3dio fake do \u00f4nibus do PT... Para eles foi real n\u00e9...?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1038184711485575170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184188430700544, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "vergonhoso https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1038184188430700544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183910641991682, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035279945931603968, "username": "_apenasvivi", "tweet": "Li no Instagram uma mo\u00e7a dizendo que apesar de n\u00e3o gostar das propostas do cara, devido a facada ela vai votar nele. N\u00e3o sejam assim!!! Plmdd!!! Se vc j\u00e1 iria votar nele... Ok ne. Mas n\u00e3o seja movido por t\u00e3o pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_apenasvivi/status/1038183910641991682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183814747615232, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@dilmabr Cuidado @PastorMalafaia voc\u00ea poder\u00e1 ser o pr\u00f3ximo a levar uma facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038183814747615232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,PastorMalafaia"}
{"id": 1038183228853682176, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 559667739, "username": "rocha322006", "tweet": "@tribunadonorte A facada saiu pela culatra, \"uma facada quando n\u00e3o mata, elege\"\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha322006/status/1038183228853682176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tribunadonorte"}
{"id": 1038183095248318464, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 791669241774759936, "username": "nevesdduda", "tweet": "Saco cheio desse povo que pega a atitude de uma pessoa e sai dizendo que foi todo mundo,\u00f4 meu anjo, aprenda a distinguir o particular de uma pessoal ao ideal de um grupoN\u00e3o \u00e9 porque uma pessoa que \u00e9 anti Bolsonaro deu uma facada nele q todo mundo que n\u00e3o o apoia faria o mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nevesdduda/status/1038183095248318464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182520595079169, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@diImabr @zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Adrianasscamar1 @Cyberdri @mariagorettimm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 a Globo emprestou a faca que usaram na novela SEGUNDO SOL para matar Remy, para forjar a facada de Voldemort. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038182520595079169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariagorettimm,Cyberdri,Adrianasscamar1,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu,diImabr"}
{"id": 1038181638285418497, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 91450799, "username": "fernandomourabr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l4yPU3GR1BI?aLes\u00a0\u2026\u00f5es no BOLSONARO causadas pela FACADA no ABD\u00d4MEN | Anatomia Humana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomourabr/status/1038181638285418497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038181041410920452, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 946851050698477568, "username": "lucapcioso", "tweet": "Os cortes de papel que fa\u00e7o revisando prova sai mais sangue que essa facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucapcioso/status/1038181041410920452", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180623016443904, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 854004877, "username": "EsdrasJuli0", "tweet": "Dizer que Bolsonaro \u00e9 culpado por levar a facada por ter ideologia diferente, \u00e9 o mesmo que dizer que a mulher \u00e9 estrupada por usar roupa curta, \u00e9 transferir a culpa do criminoso para a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsdrasJuli0/status/1038180623016443904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180412856643585, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 118701047, "username": "kenpachi_uryzen", "tweet": "@DaniloGentili Esperto \u00e9 o bolsonaro que mandou dale uma facada para correr dos debates pol\u00edticos e ficar em casa no Twitter kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenpachi_uryzen/status/1038180412856643585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038180055111880704, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 131517701, "username": "cosmolemos", "tweet": "@JoseMedeirosMT Facada a bravatas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmolemos/status/1038180055111880704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMedeirosMT"}
{"id": 1038178789631483904, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 87949881, "username": "Sussuh_Andrade", "tweet": "Enquanto uns se preocupa se a facada que Bolsonaro levou \u00e9 Fake, Eu me preocupo em quem vou votar de ESTADUAL \u00e0 GOVERNADOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sussuh_Andrade/status/1038178789631483904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178630243893251, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2265360666, "username": "distantsatelits", "tweet": "Sei que \u00e9 errado, mas eu n\u00e3o tenho um pingo de pena pelo bozo. Quando \u00e9 a vez dele de desejar tudo de ruim aos outros, est\u00e1 tudo certo n\u00e9? E sinceramente, n\u00e3o acredito que ele realmente levou essa facada. A n\u00e3o ser que o sangue dele seja transparente. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/distantsatelits/status/1038178630243893251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178493778087936, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 95442776, "username": "kayowebster", "tweet": "Longe de mim achar que ele mereceu uma facada, porque ningu\u00e9m merece isso. Foi uma tentativa de homic\u00eddio, \u00e9 crime e eu sou muito contra isso.S\u00f3 espero que depois dessa ele reveja, pelo menos, alguns dos seus conceitos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayowebster/status/1038178493778087936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178260620914689, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "A facada do PR saiu pelo p\u00e9. Bolsonaro cresce  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/a-facada-do-pr-saiu-pelo-pe-bolsonaro-cresce/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1038178260620914689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178114172604416, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@JulieClaro @twentyonecomic @Gustavobellon77 o neg\u00f3cio n\u00e3o \u00e9 ele ter merecido levar facada. \u00c9 ele defender viol\u00eancia, mas quando fazem viol\u00eancia com ele, os minions ficam doidos. Viol\u00eancia tem como ser atra\u00edda se o que vc propaga \u00e9 viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038178114172604416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavobellon77,twentyonecomic,JulieClaro"}
{"id": 1038177926620110859, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 621529726, "username": "matsFernandes3", "tweet": "@marcelorubens @leo_apl @alan_meira @marcuskafka @freitasosmar @carlatoscan @lucrjviola @ZeCarlosGeo @100x209876 Essa discuss\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. O fato \u00e9 que Bolso acusou o atentado ao PT de ser uma fraude sem ter provas disso. A esquerda faz a msm coisa agora na quest\u00e3o da facada. O Bolso sempre fez piada com a viol\u00eancia contra seus advers\u00e1rios, a esquerda infelizmente devolve na msm moeda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matsFernandes3/status/1038177926620110859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "100x209876,ZeCarlosGeo,lucrjviola,carlatoscan,freitasosmar,marcuskafka,alan_meira,leo_apl,marcelorubens"}
{"id": 1038177391066210310, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 33675697, "username": "SupperFelpps", "tweet": "Facada no facismo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SupperFelpps/status/1038177391066210310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176932322570240, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 188892021, "username": "_Luisa_Medeiros", "tweet": "Malafaia, Feliciano e Jana\u00edna Paschoal j\u00e1 perpetuaram fake News sobre o epis\u00f3dio da facada ao presidenci\u00e1vel. (Podem ir conferir)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Luisa_Medeiros/status/1038176932322570240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176712964677638, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 842698555, "username": "itsmyllis", "tweet": "@badgaltine @MsLeeJauregui A morte insuport\u00e1vel do meu governador...\ud83d\udc94 esse sim foi atentado. E n\u00e3o essa farsa de facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmyllis/status/1038176712964677638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MsLeeJauregui,badgaltine"}
{"id": 1038176372789837824, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44983488, "username": "andrebemestar", "tweet": "Frase da Noite:\ud83c\udf03\u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d#Ficadica \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ficadica", "link": "https://twitter.com/andrebemestar/status/1038176372789837824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176319547293697, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "URRA URRA URRA https://twitter.com/kookvart/status/1038176224319819783\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038176319547293697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176078924267521, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@JornalOGlobo @Marcelom1904 O Globo tamb\u00e9m, tudo junto e misturado, observa quantas not\u00edcias esse jornal j\u00e1 deu desde a facada...Agora vai olhar quantas manchetes tem c os tiros disparados em \u00f4nibus e em pessoas na vig\u00edlia de Lula.Essa m\u00eddia paga c dinheiro p\u00fablico e \u00e9 seletiva tem q ser destru\u00edda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038176078924267521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelom1904,JornalOGlobo"}
{"id": 1038175729312296960, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 983448182372921345, "username": "rerodriggues", "tweet": "bolsonaro \u00e9 um cara q propaga e pratica discurso de \u00f3dio e viol\u00eancia, o cara dissemina \u00f3dio puro, vei. \u00e9 totalmente preconceituoso e tem zero empatia. a\u00ed um cara desse leva uma facada e vcs querem que derrame l\u00e1grimas por ele? me desculpe, aqui n\u00e3o tem nenhuma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rerodriggues/status/1038175729312296960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175559770140673, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57724849, "username": "laila_araujo", "tweet": "Se fosse no Temer o objeto perfurocortante teria que ser de madeira, j\u00e1 que vampiro n\u00e3o morre de facada. \ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2642\ud83d\udd2a\u26a0\ud83d\ude31\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laila_araujo/status/1038175559770140673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175476513169409, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 546179469, "username": "Joeschinas", "tweet": "Uns se mata de overdose, enquanto outros tentam mata outros a facada !Pessoal pf vamos com calma  pic.twitter.com/xA45vm49sH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joeschinas/status/1038175476513169409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174944591577089, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1416627308, "username": "ianccavalcanti", "tweet": "@elainelsantos a facada atingiu o cora\u00e7ao tbm, foi a midia que n noticiou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianccavalcanti/status/1038174944591577089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elainelsantos"}
{"id": 1038174632648552450, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 976615884629463040, "username": "Rosemariemorei2", "tweet": "@cpiazzi Pena que n\u00e3o morreu oque esse cara fazia nos tempo da ditadura n\u00e3o chega nem essa facada eu at\u00e9 acho que foi montagem rid\u00edcula pra ele se eleger a fa\u00e7a estava cem sangue vais ver pagaram o cara pra fazer isso .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosemariemorei2/status/1038174632648552450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cpiazzi"}
{"id": 1038173890156081152, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "Os bonorof\u00e3s t\u00e3o em \u00eaxtase com essa facada, o bonorofilho falando em vit\u00f3ria no 1\u00ba turno. \u00c9 muita petul\u00e2ncia achar que o cara vai conseguir mais 30% de votos s\u00f3 por causa disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1038173890156081152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173848523468800, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "Fazer piadinha infame de uma pessoa v\u00edtima de uma facada, n\u00e3o diz muito sobre a pol\u00edtica, diz muito sobre vc! Lenin: \u201cAcuse os advers\u00e1rios do que voc\u00ea faz, chame-os do que voc\u00ea \u00e9!\u201dCelso Daniel \u271dTeori...  https://www.facebook.com/100006457116927/posts/2690862134472331/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1038173848523468800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172994928082945, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 224739137, "username": "Thon_bs", "tweet": "A Bolsonara arrasou na atua\u00e7\u00e3o da facada. Migah, se o job de presidenta n\u00e3o sair, deixa teu curr\u00edculo na globo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thon_bs/status/1038172994928082945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172807060967424, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 96039756, "username": "ERFJr59", "tweet": "ESQUERISTAS:PALAVRAS DITAS DA BOCA PRA FORA N\u00c3O MATAM. FACADA MATA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ERFJr59/status/1038172807060967424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172709564416000, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 880556937963810816, "username": "sdgbbtch", "tweet": "gente dizendo que bolozaro vai virar m\u00e1rtir depois dessa ~facada~ digo a vcs que se jogassem ele l\u00e1 na favela do tambor ele seria torado no mei pelos mofi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdgbbtch/status/1038172709564416000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171562392907777, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 172390176, "username": "LucasGoncalves4", "tweet": "@nabucodonosor96 \u201cO arrombado leva uma facada\u201d. Sem mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGoncalves4/status/1038171562392907777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nabucodonosor96"}
{"id": 1038171505354592260, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1015376758240088065, "username": "anaklsss", "tweet": "@conexaocristao @prissrodokas @Am2Diego fora que em nenhum momento eu falei algo relacionado a facada KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaklsss/status/1038171505354592260", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Am2Diego,prissrodokas,conexaocristao"}
{"id": 1038171259832479744, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 195312458, "username": "GildazioMouraPT", "tweet": "A facada no serra  https://www.youtube.com/attribution_link?a=1Vd1eaphG5Y&u=%2Fwatch%3Fv%3D9aUtwN3xBFM%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildazioMouraPT/status/1038171259832479744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170980886237186, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 139722568, "username": "LEONAMQUIRINO", "tweet": "Quem pergunta e o SANGUE? S\u00e3o os mesmos que perguntam: aonde est\u00e3o as provas do roubo de Lula? - Igual a facada, o derrame s\u00f3 \u00e9 identificado quando os profissionais abrem as entranhas para investigar e o vermelho surge. Assepsia imediata!  https://twitter.com/drmarconcensoni/status/1037838899169644545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEONAMQUIRINO/status/1038170980886237186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170452416442368, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3351244863, "username": "Danilosport28", "tweet": "@W87N08 A pol\u00edtica no Brasil \u00e9 horr\u00edvel, \u00e9 pessoas mudando voto por facada, pessoas mudando foto por que candidato n\u00e3o pode ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danilosport28/status/1038170452416442368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "W87N08"}
{"id": 1038170193195876354, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2844687579, "username": "Danils_Oliveira", "tweet": "Eae seus toma facada e nao sangra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danils_Oliveira/status/1038170193195876354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169708397305856, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 236568829, "username": "fatbosa", "tweet": "@vboz0 tb vi man, mais chocante s\u00f3 a facada que o deputado 2018 levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatbosa/status/1038169708397305856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vboz0"}
{"id": 1038169695550099461, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 818852825539248128, "username": "lyzantos15", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s facada  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/07/nunca-fiz-mal-a-ninguem-diz-bolsonaro-apos-facada.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lyzantos15/status/1038169695550099461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169369715650561, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@TrumpThatcher @paulocgil @PanichiRaphael N\u00e3o apertou na regi\u00e3o da facada, mas nas costas....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038169369715650561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PanichiRaphael,paulocgil,TrumpThatcher"}
{"id": 1038169046074753024, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 38991839, "username": "twittzendo", "tweet": "vcs que t\u00e3o colocando v\u00eddeos da facada fake do bozo junto com o gemid\u00e3o do zapces v\u00e3o tudo pro inferno seus demonio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittzendo/status/1038169046074753024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168891523063808, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 257169667, "username": "nina_gosth", "tweet": "A pessoa \u00e9 a favor da legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas, mas quando leva uma facada \"ain, meu deus cad\u00ea a seguran\u00e7a desse pa\u00eds?\" eu hein?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nina_gosth/status/1038168891523063808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167988866826242, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Eu levo uma facada,quase morro e ainda tenho que apaziguar? Pelo visto esse IMBECIL VOLTOU AO NORMAL @Tarik_mohad@leandroruschel@flaviomorgen@mjcosta_@CrisMenshova@edmilsonpapo10@Ro_Moller@Desesquerdizada@Francischini_ V\u00c1 TOMAR NO CU @andreazzaeditor PALHA\u00c7O! pic.twitter.com/EnIqmreY1z", "replies": 11, "retweets": 12, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1038167988866826242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,leandroruschel,flaviomorgen,mjcosta_,CrisMenshova,edmilsonpapo10,Ro_Moller,Desesquerdizada,Francischini_,andreazzaeditor"}
{"id": 1038167834768158720, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro, mas agora depois dessa facada \u00e9 que eu n\u00e3o vou mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1038167834768158720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167142317862912, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 895353884289507328, "username": "Danmirando", "tweet": "Dos j\u00e1 criadores de \"n\u00e3o h\u00e1 provas contra Lula\", \"n\u00e3o houve tortura na ditadura\" e \"gope de 2014\", estreou agora a mais nova atra\u00e7\u00e3o: o \"n\u00e3o teve facada\". Pelo menos nessa teoria, haveria 4 bolsas de sangue a mais no estoque.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danmirando/status/1038167142317862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166684563980288, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2269519410, "username": "SeiLaDaumaIdeia", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?a\u00a0 Ap\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeiLaDaumaIdeia/status/1038166684563980288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038166446323511299, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "familia corno viu a mistura disso https://twitter.com/tawancorno/status/1038166383593508864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038166446323511299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166383593508864, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "de pau e com fome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038166383593508864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166021767680005, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "Ent\u00e3o pede ao cara que esfaqueou o Bolsonaro que te d\u00ea uma facada de rasp\u00e3o e que atinja o teu f\u00edgado e a tua ves\u00edcula e depois vem postar aqui que \u00e9 verdade esse \"bilete\". @Rembodinho Deus tenha miseric\u00f3rdia da tua alma e de todos aqueles que est\u00e3o zombando dessa situa\u00e7\u00e3o. PAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038166021767680005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rembodinho"}
{"id": 1038165279346503680, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 599775963, "username": "wherenanda", "tweet": "O cara levou uma facada \u00e9 foda  ok.Vou votar nele por causa disso? N\u00e3o, ele continua sendo bil\u00edngue fala portugu\u00eas e merda!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wherenanda/status/1038165279346503680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164436261974018, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Venezuelano mata mais um brasileiro em assalto. O brasileiro levou uma facada na regi\u00e3o cervical e morreu antes do atendimento m\u00e9dico. A outra v\u00edtima \u00e9 um dos comparsas do venezuelano e que foi perseguido e justi\u00e7ado por brasileiros.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1038164436261974018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163802083262464, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "2053, dito popular:Ela \u00e9 mais falsa que a facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1038163802083262464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163602069434368, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 55020220, "username": "_fulor", "tweet": "a esquerda cirandeira t\u00e1 at\u00e9 citando Gandhi pra dizer que lamenta o ocorrido da facada falta \u00f3dioo em vcs miser\u00e1veis paz meu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fulor/status/1038163602069434368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163084655902720, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "Profeta di\u00e1rio:Lorde Voldemort toma facada mas faca passa bem. E declara:Crucius n\u00e3o! Cad\u00ea os direitos humanos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1038163084655902720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162987725479936, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 554009030, "username": "thiagoandreqi", "tweet": "Primeiramente, pe\u00e7o desculpas pelas minhas pr\u00f3ximas palavras.Mas, se com a facada de ontem o Bolsonaro tivesse morrido hoje, iria ser o dia da independ\u00eancia do Brasil pela segunda vez?N\u00e3o tenho nada CONTRA ele, s\u00f3 uma piada mesmo. BJUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoandreqi/status/1038162987725479936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162139918282753, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 730559877777608704, "username": "vitorheloise_", "tweet": "minha familia toda contestando a facada de Bolsonaro gra\u00e7as a Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorheloise_/status/1038162139918282753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161917280440321, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 785239585932574720, "username": "miclenyriston", "tweet": "bolsonaro levou uma facada #askfandoms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#askfandoms", "link": "https://twitter.com/miclenyriston/status/1038161917280440321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161831565635585, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 865995202665885696, "username": "OlaVieiras", "tweet": "N\u00e3o se deixem alienar, enquanto a globo e a m\u00eddia tradicional s\u00f3 falam em elei\u00e7\u00f5es e da facada no Bolsonaro, eles escondem o que realmente importa: domingo, caso o Palmeiras ven\u00e7a e Inter e S\u00e3o paulo percam, seremos l\u00edderes. N\u00e3o se alienem!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlaVieiras/status/1038161831565635585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161587754991617, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3042958030, "username": "cabellodacamzzi", "tweet": "@prettyalren vamo dar facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellodacamzzi/status/1038161587754991617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prettyalren"}
{"id": 1038161523510857728, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2553311864, "username": "albusquerquee", "tweet": "gente como assim o bonoaro vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a facada ontem... kkkkkk eh tipo a esquerda se solidarizou com ele e vai votar?oxe agr pronto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albusquerquee/status/1038161523510857728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160786571644929, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 28561865, "username": "monicafaraujo", "tweet": "Muito dif\u00edcil manter a eleg\u00e2ncia em tempos de facada em candidato fascista, mas muito.Seguimos..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicafaraujo/status/1038160786571644929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160690488508417, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 70001619, "username": "DouglasBaltazar", "tweet": "Bolsonaro com uma facada s\u00f3, conseguiu formar mais m\u00e9dicos que todos os outros ex-presidentes do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasBaltazar/status/1038160690488508417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160253353951232, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2726685149, "username": "oiaiamigo", "tweet": "ridicolo vcs debochando da facada do bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiaiamigo/status/1038160253353951232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159615328960520, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "o tristan ta sempre comendo o bradley entendi https://twitter.com/thevampsband/status/1038158791139909633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038159615328960520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159258590826501, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57168004, "username": "diogo_cc", "tweet": "@jacqueebella E ainda tem a facada n\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_cc/status/1038159258590826501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jacqueebella"}
{"id": 1038157983740506114, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 33981409, "username": "JONHNNYBOSCO", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JONHNNYBOSCO/status/1038157983740506114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157696674004992, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "Manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3-Bolsonaro. O cara d\u00e1 uma facada quase mortal no candidato. O terrorista \u00e9 entregue sem um arranh\u00e3o para a pol\u00edcia. Imagina isso acontecendo no cen\u00e1rio oposto?  https://twitter.com/telmobmdiniz/status/1038154226030002176\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 10, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038157696674004992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157620392198145, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1034433951002189824, "username": "KEudja", "tweet": "Se vincularem o Ad\u00e9lio, por causa da sua justificativa da facada, ao meu presidente Cabo Daciollo, que esta fazendo um aben\u00e7oado reality nos montes, teremos uma guerra civil ungida! Estou  avisando...#foraordemmundial #foraursal #foraprogressivacomformol #forameninodoacre ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foraordemmundial,#foraursal,#foraprogressivacomformol,#forameninodoacre", "link": "https://twitter.com/KEudja/status/1038157620392198145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157380419297285, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@tropicalcrust n\u00e3o presta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1038157380419297285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tropicalcrust"}
{"id": 1038157192556433420, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 776828073555664896, "username": "Joseildo_Jr", "tweet": "Quem diz que a facada foi arma\u00e7\u00e3o t\u00e1 cegado pela intoler\u00e2ncia. Os msm que dizem que os outros s\u00e3o intolerantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joseildo_Jr/status/1038157192556433420", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155685035421697, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1013962392441622528, "username": "Quixotemoderno", "tweet": "@ehomath Eu senti,mas dps de v\u00e1rios amigos a 7 palmos de terra,vc aprende a suprimir sentimentos,as vezes parece frieza,eu fiquei \"hum ele levou uma facada,vamos ver o q acontece\"vc acostuma,minha raz\u00e3o impera sobre sentimentos,mas t\u00f4 feliz por bolso ter escapado\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quixotemoderno/status/1038155685035421697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ehomath"}
{"id": 1038155334412578818, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 762821432455925760, "username": "senhorls", "tweet": "@AgentURSAL @WagnerLuizFilho odeio o Bozo, mas \u00e9 verdade EM PARTES. Tem gente que leva facada e nem sangra direito se a faca ficar alojada Tanto \u00e9 que digo para a gente n\u00e3o puxar uma faca alojada at\u00e9 que ele esteja na sala de cirugia ou quase l\u00e1...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senhorls/status/1038155334412578818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerLuizFilho,AgentURSAL"}
{"id": 1038154487104524288, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIThyago Humberto da SilvaAproveitei o dia de feriado e fui pesquisar  junto \u00e0s pessoas sem candidato \u00e0 Presid\u00eancia,  ainda,  sobre o ocorrido da facada sem sangue. Fui com uma certeza...  https://www.facebook.com/100001704520579/posts/1960488184017980/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1038154487104524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154376479756289, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 737916752, "username": "DanielOpotiguar", "tweet": "\u00c9 impressionante, mas quase metade das pessoas que interagiram no twitter acha que a facada levada por Bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o. Ter uma rela\u00e7\u00e3o cr\u00edtica com a imprensa, blz. Mas n\u00e3o sei at\u00e9 que ponto essa desconstru\u00e7\u00e3o da m\u00eddia \u00e9 boa e n\u00e3o joga \u00e1gua da banheira e crian\u00e7a juntas fora", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielOpotiguar/status/1038154376479756289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154139350392832, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wdVNPwzHD-U?aBolsonaro\u00a0\u2026 levou uma FACADA... (1\u00ba turno aguarda)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1038154139350392832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038153767336726531, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 38851173, "username": "fabiotreis", "tweet": "@RevistaISTOE Eita, gente burra !N\u00e3o viu sangue ap\u00f3s a facada sofrida por Bolsonaro? Cirurgi\u00e3o explica  via @bol https://noticias.bol.uol.com.br/ultimas-noticias/entretenimento/2018/09/07/nao-viu-sangue-apos-a-facada-sofrida-por-bolsonaro-cirurgiao-explica.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiotreis/status/1038153767336726531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,bol"}
{"id": 1038152944162627585, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "cordei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038152944162627585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152644529975297, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1023724656359104512, "username": "LimaPereira14", "tweet": "Quando voc\u00ea diz que o Bolsonaro levou uma facada por que ele faz discurso de \u00f3dio. Ent\u00e3o eu te pergunto, o papa Jo\u00e3o Paulo II levou um tiro porque tamb\u00e9m disseminava o \u00f3dio? #DireitaUnida#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LimaPereira14/status/1038152644529975297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152357605990400, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 320689626, "username": "assiscarvalho1", "tweet": "Previs\u00e3o: facada que n\u00e3o mata, elege.  https://twitter.com/veramagalhaes/status/1037799598000144385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assiscarvalho1/status/1038152357605990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152283203153920, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2323044167, "username": "kikothiagoB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?aAp\u00a0\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kikothiagoB/status/1038152283203153920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038151431688052736, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 852170405984993280, "username": "isolda43", "tweet": "Fazer piadinha infame de uma v\u00edtima de facada, n\u00e3o diz muito sobre Pol\u00edtica, mas revela muito sobre voc\u00ea ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isolda43/status/1038151431688052736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151429721149441, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 320689626, "username": "assiscarvalho1", "tweet": "Facada que n\u00e3o mata, elege.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038124560187580416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assiscarvalho1/status/1038151429721149441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151237160640512, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 85209856, "username": "JosinaldoRamos", "tweet": "Pra n\u00e3o perder o costume... Bolsonaro levou uma facada e a culpa \u00e9 do PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosinaldoRamos/status/1038151237160640512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151220857380865, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 320689626, "username": "assiscarvalho1", "tweet": "Facada que n\u00e3o mata, elege.  https://twitter.com/gcamarotti/status/1038106298620030976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assiscarvalho1/status/1038151220857380865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150440200884225, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 153293980, "username": "lulinha18", "tweet": "@robparz65 Por isso q ele levou a facada, passa o tempo todo falando em arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulinha18/status/1038150440200884225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robparz65"}
{"id": 1038150283698860034, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 187323763, "username": "_HugoLeite", "tweet": "O cara est\u00e1 comemorando, achando que vai faturar com a facada que o pai tomou. Maior tranquilidade. Preocupa\u00e7\u00e3o zero. Agora \u00e9 contabilizar o lucro.  https://twitter.com/revistaforum/status/1038033476602277893\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HugoLeite/status/1038150283698860034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150010251161600, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Filho de Bolsonaro culpa imprensa por facada e ataca Alckmin e PT  https://goo.gl/z9y9NA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/x5tSMQS7ih", "replies": 17, "retweets": 8, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149962645884929, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2902426222, "username": "souposey", "tweet": "as bruxas metendo facada no projeto de fantasma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souposey/status/1038149962645884929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149900008140800, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 306766245, "username": "felipepontes79", "tweet": "@railsonls @GeorgMarques @dooguinho17 @LeandroSearah @Anderlei A vontade dele era dizer que mereceu a facada, mas para n\u00e3o ser mau visto, relativizou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipepontes79/status/1038149900008140800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anderlei,LeandroSearah,dooguinho17,GeorgMarques,railsonls"}
{"id": 1038149325703053313, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 844915611033653248, "username": "talaricia", "tweet": "@plutaosempar Se quiser dar uma facada, d\u00ea, to de boassa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talaricia/status/1038149325703053313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "plutaosempar"}
{"id": 1038149132018503682, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 194848189, "username": "talesdejesus", "tweet": "E isso com o ataque sendo transmitido quase em tempo real, v\u00eddeos que mostram o momento da facada, informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia, crime confessado pelo preso e m\u00e9dicos de tr\u00eas hospitais \u2013Santa Casa de Juiz de Fora, S\u00edrio-Liban\u00eas e Albert Einstein\u2013...  https://www.facebook.com/100001599586441/posts/2008149062581727/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talesdejesus/status/1038149132018503682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148189172506624, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "fazer um pouco de humor: nessa elei\u00e7\u00e3o tem nego preso outro levou facada ser\u00e1 que ta disputada kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1038148189172506624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148183962972160, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 84583121, "username": "osvaldomatosjr", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/07/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osvaldomatosjr/status/1038148183962972160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147884829614080, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 42663041, "username": "jdornelles", "tweet": "Felicidades, maestro Dario! As facadas de seus filmes s\u00e3o mais realistas do que a facada real naquele fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdornelles/status/1038147884829614080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147826935648256, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 890277794, "username": "lucascardxso", "tweet": "O cara desejou um infarte, desejou que a pessoa morresse de uma doen\u00e7a, mas ele levar uma facada \u00e9 O FIM DO MUNDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucascardxso/status/1038147826935648256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147713404207105, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 407778031, "username": "_Peedu", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @HeyGabiras @RamonNaoOficial @fhrossi @ForeverSubzer0 Mas de acordo ctg, o certo s\u00e9ria ele n manisfestar o rep\u00fadio a esse tipo de comportamento, s\u00f3 assim n teria culpa de levar uma facada...Opini\u00f5es = viol\u00eancia Quem sofre a viol\u00eancia tem culpaPosso chamar de tentativa de censura ent\u00e3o?\u00c9 foda viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Peedu/status/1038147713404207105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ForeverSubzer0,fhrossi,RamonNaoOficial,HeyGabiras,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1038147637239865344, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 56101828, "username": "danielsenra", "tweet": "N\u00e3o viu sangue ap\u00f3s a facada sofrida por Bolsonaro? Cirurgi\u00e3o explica   https://vivabem.uol.com.br/noticias/redacao/2018/09/07/nao-viu-sangue-apos-a-facada-sofrida-por-bolsonaro-cirurgiao-explica.htm\u00a0\u2026 via @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielsenra/status/1038147637239865344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038146592841314304, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4071278295, "username": "ronyerissu", "tweet": "Mais falsa que essa facada de Bolsonaro, s\u00f3 minha disposi\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronyerissu/status/1038146592841314304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146109351383040, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 302709701, "username": "_Wesleycs", "tweet": "Uma facada superficial anda causando mais estragos que um tiro hoje em dia kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Wesleycs/status/1038146109351383040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144054561832961, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 38851173, "username": "fabiotreis", "tweet": "@folha N\u00e3o sei se as pessoas s\u00e3o idiotas, burras ou ambas as coisas...N\u00e3o viu sangue ap\u00f3s a facada sofrida por Bolsonaro? Cirurgi\u00e3o explica  via @bol  https://noticias.bol.uol.com.br/ultimas-noticias/entretenimento/2018/09/07/nao-viu-sangue-apos-a-facada-sofrida-por-bolsonaro-cirurgiao-explica.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiotreis/status/1038144054561832961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,bol"}
{"id": 1038143938148937728, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2760017968, "username": "ApolinarioJaine", "tweet": "coitado levou um facada, gra\u00e7as a Deus n\u00e3o morreu. Pronto falei!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApolinarioJaine/status/1038143938148937728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143683613401090, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2168560216, "username": "gentilombra", "tweet": "acho que ao inves de facada foi uma pedrada na cabe\u00e7a  pic.twitter.com/SmPs3thjBx", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilombra/status/1038143683613401090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142998721310721, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 187239466, "username": "_WellcomeToHell", "tweet": "Pensando aqui se a facada tivesse acontecido no hor\u00e1rio antes da minha aula de quinta, a professora teria chegado com mais vontade ainda de dar aula, certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WellcomeToHell/status/1038142998721310721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142934200320002, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 31136525, "username": "uncool_", "tweet": "Acho que podemos deixar essa facada de lado e voltarmos a falar sobre ciro gomes gal\u00e3, era bem doido mas tava preferindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uncool_/status/1038142934200320002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142597003399168, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "Eu j\u00e1 vi a cena da facada v\u00e1rias vezes e continuo sem acreditar como pessoas foram capazes de fazer aquilo. No meio da multid\u00e3o, v\u00e1rios seguran\u00e7as, gente filmando, o caba vai l\u00e1 e da um golpe quase mortal num candidato, num ser humano! Pqp que droga de mundo \u00e9 esse que vivemos?", "replies": 9, "retweets": 22, "likes": 161, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038142597003399168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141695303581697, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 283655819, "username": "z_arb", "tweet": "indo averiguar a facada  https://twitter.com/sadgau/status/1038141514260668417\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/z_arb/status/1038141695303581697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141028434432005, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 786367411880652801, "username": "moraescarloss", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKK n tem como defender gente branca, uma facada em cada branco do mundo e tudo seria melhor  https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1038089960224681985\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraescarloss/status/1038141028434432005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140705766617088, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1729213262, "username": "joselucasbento3", "tweet": "@BolsonaroSP A gente aqui Oramos, por seu pai Jair bolsonaro a gente ficou muito triste com essa situa\u00e7\u00e3o na hora que eu vi o v\u00eddeo que ele levou a facada eu lembrei do Presidente Kennedy", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joselucasbento3/status/1038140705766617088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038140684899942400, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 114316850, "username": "AzevedoRayo", "tweet": "\u00c9 ano de elei\u00e7\u00f5es, \u00e9 normal que tudo gire em torno disso, mas... vamo com calma. c\u00eas t\u00e3o fiscalizando at\u00e9 facada alheia, j\u00e1 vi uns 10 m\u00e9dicos aqui formados em greys anatomy dando pitaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzevedoRayo/status/1038140684899942400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140235178303488, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 275547161, "username": "lucas02ventura", "tweet": "@eduschw ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas02ventura/status/1038140235178303488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduschw"}
{"id": 1038139623954898945, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat @dyrender88 @julianabt Uma facada de um maluco, insano. Que vota em Daciolo e era f\u00e3 do En\u00e9ias.Bolsonaro defende publicamente torturadores assassinos feito Brilhante Ustra, faz apologia ao uso de armas pela popula\u00e7\u00e3o, odeia o contradit\u00f3rio, dentre v\u00e1rias outras insanidades.  \u00d3dio s\u00f3 gera mais \u00f3dio.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038139623954898945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianabt,dyrender88,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038138999074942976, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 407778031, "username": "_Peedu", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @HeyGabiras @RamonNaoOficial @fhrossi @ForeverSubzer0 Vc colocou a opini\u00e3o diferente de uma pessoa no mesmo patamar de uma atentativa de homic\u00eddio, e ainda disse que a facada \u00e9 menos grave...Eu tenho lhe dito que a intoler\u00e2ncia pol\u00edtica parte de um lado, tu realmente n enxerga o que tu ta falando ou isso \u00e9 de prop\u00f3sito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Peedu/status/1038138999074942976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ForeverSubzer0,fhrossi,RamonNaoOficial,HeyGabiras,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1038138603677904896, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "PF faz \u2018mutir\u00e3o\u2019 para esclarecer facada em Bolsonaro  http://ow.ly/2wI530lJjhv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1038138603677904896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137901970857985, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 407778031, "username": "_Peedu", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @HeyGabiras @RamonNaoOficial @fhrossi @ForeverSubzer0 Tu quer falar em desumanidade? Pois bem...O comunismo \u00e9 a ideologia que mais matou no mundo, o socialismo ta fazendo toda a Venezuela passar fome.Uma facada em lula, ciro, dilma, marielle estaria justificada tamb\u00e9m? Ou novamente a narrativa s\u00f3 \u00e9 boa quando conv\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Peedu/status/1038137901970857985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ForeverSubzer0,fhrossi,RamonNaoOficial,HeyGabiras,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1038137721196171265, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 394693063, "username": "RODRIGOBARACUI", "tweet": "Sem mimimi por favor!!!For\u00e7a Bolsonaro 17.Uma facada de mentira,cirurgia feita de mentira,a POL\u00cdCIA prendeu o agressor de mentira,todas as m\u00eddias inclusive a GLOBO acreditaram na\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnb4N5ulYwA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dmltcjq9sx13\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RODRIGOBARACUI/status/1038137721196171265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137192583852032, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 131191918, "username": "ReginnaMara", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l4yPU3GR1BI?aLes\u00a0\u2026\u00f5es no BOLSONARO causadas pela FACADA no ABD\u00d4MEN | Anatomia Humana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginnaMara/status/1038137192583852032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038137179627839489, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 996047615803486209, "username": "HeltonO52089192", "tweet": "@jairbolsonaro Quando voc\u00ea ouve algu\u00e9m dizendo coisas como \u201ca facada tinha que ter sido mais funda\u201d, da\u00ed voc\u00ea descobre onde est\u00e3o os verdadeiros nazistas, intolerantes, fascistas, com o verdadeiro discurso de \u00f3dio.. #forcacapitao #For\u00e7aBolsonaro #bolsonaro17 pic.twitter.com/hLa2tX9Eqc", "replies": 1, "retweets": 33, "likes": 96, "location": "", "hashtags": "#forcacapitao,#For\u00e7aBolsonaro,#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/HeltonO52089192/status/1038137179627839489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038136857010286592, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 883354460, "username": "Euriclea25", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro e o que muda daqui para frente no processo eleitoral  https://www.revistaforum.com.br/sobre-a-facada-em-bolsonaro-o-que-muda-daqui-para-frente-no-processo-eleitoral/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Euriclea25/status/1038136857010286592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038135901732438016, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@folha @Aly_Curbani Tomara que um familiar seu n\u00e3o tome uma falsa facada dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038135901732438016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aly_Curbani,folha"}
{"id": 1038135606415646720, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3232277308, "username": "caprichette", "tweet": "@MsLeeJauregui @_kauarz @gbrielandori bolsonaro tava em cima da corcunda de algu\u00e9m, que bra\u00e7o gigante \u00e9 esse que a facada chegaria no cora\u00e7\u00e3o? kkkkkkkkk fora que a facada foi do lado direito dele, me poupe n\u00e9. Pelo ato ocorrido ficou bem claro que n\u00e3o foi uma arma\u00e7\u00e3o pra realmente matar ele +", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caprichette/status/1038135606415646720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbrielandori,_kauarz,MsLeeJauregui"}
{"id": 1038135404736798720, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@folha @jofagner Quando um familiar seu tomar uma facada a\u00ed quero v\u00ea o msm coment\u00e1rio amoroso \u270c\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038135404736798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jofagner,folha"}
{"id": 1038135293008850944, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@diraholanda Facada fake", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038135293008850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diraholanda"}
{"id": 1038135247701991426, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 436080889, "username": "RubensSantosS", "tweet": "Ainda Sem acreditar como o lunatico teve a coragem de d\u00e1 uma facada em toda esperan\u00e7a de melhorar do povo brasileiro ! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RubensSantosS/status/1038135247701991426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135165103562754, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 764506183675867138, "username": "utraviolencex", "tweet": "que facada mixuruca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/utraviolencex/status/1038135165103562754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135154093502464, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@DiarioPE Cara foi para uti e vcs da imprensa dar uma dessa pqp ,vamos fazer seguinte levem uma facada a\u00ed voces v\u00e3o saber porq n\u00e3o saiu sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038135154093502464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038134533823062016, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@folha @manoelpadilha3 Quando seu pai tomar uma facada a\u00ed a gente pode rir tbm??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038134533823062016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manoelpadilha3,folha"}
{"id": 1038134257024200704, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3322455999, "username": "adrielAlvesReal", "tweet": "@JQTEIXElRA @PaulinaCarval15 e o povo preocupado com facada em Bolsonaro naam tem que salvar \u00e9 as puta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrielAlvesReal/status/1038134257024200704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA,PaulinaCarval15"}
{"id": 1038134217115410433, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Diretora de hospital diz que jairbolsonaro perdeu cerca de 40% do sangue do corpo ap\u00f3s facada  http://glo.bo/2NWVOPm\u00a0  https://www.instagram.com/p/Bnb2nhsAXbo9T1zOEhvAXxh-UlpZ3dzMOjoE8o0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1amjvsd4l92nn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1038134217115410433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134193534971905, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1003082735525736450, "username": "dontbehud", "tweet": "vontade de tomar uma facada na minha barriga kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dontbehud/status/1038134193534971905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134089549635585, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 125846400, "username": "ErikDanilo_", "tweet": "Tentaram na facada ? logo ele, o rei da tramontina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErikDanilo_/status/1038134089549635585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133879016751105, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 877393624757133312, "username": "maycontrouxa", "tweet": "gente deram uma facada no bolsonaro sera se a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maycontrouxa/status/1038133879016751105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133835584741376, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 829040996826611712, "username": "porrafe_", "tweet": "Trilha sonora pra esse v\u00eddeo do bolsonaro levando facada deveria ser: Welcome to the Jungle - Guns and Roses", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrafe_/status/1038133835584741376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133769167884293, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 702197478624464897, "username": "MertVitor", "tweet": "@jairbolsonaro @FeCastanhari Bolsonaro levou uma facada ent\u00e3o , n\u00e9 ? #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MertVitor/status/1038133769167884293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133601404166146, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 65054502, "username": "jofagner", "tweet": "Me respeita que eu sou do tempo em que numa facada fabricada pra comover, impressionar ou intimidar algu\u00e9m, a c\u00e2mera mostrava o \"objeto perfuro cortante\" sujo de sangue, e o morto ainda despertava dan\u00e7ando ao som de uma gaita. https://youtu.be/_nz1E8L0x00?t=1m13s\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jofagner/status/1038133601404166146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133580524703744, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI, mas consciente e \u2018em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas\u2019: Hospital Albert Einstein afirmou que ele passou por exames e que seguir\u00e1 submetido ao tratamento iniciado em Juiz de Fora ap\u00f3s facada  http://dlvr.it/QjSsWm\u00a0 pic.twitter.com/rIcxvW0b4B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1038133580524703744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133539672399872, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@LiaGloriaLeite @MaahMarroni Por essas e outras que n\u00e3o lamento a fake facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038133539672399872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaahMarroni,LiaGloriaLeite"}
{"id": 1038133415118360576, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "O Karma te cobra bichaozao, essa facada foi s\u00f3 um alerta! se continuar propagando o caos tu vai pro beleleu.  https://www.revistaforum.com.br/bolsonaro-sobre-dilma-espero-que-saia-infartada-com-cancer-de-qualquer-jeito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1038133415118360576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133059206475776, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "Entendi o qu\u00e3o absurdo e desumano a coisa t\u00e1, qd me peguei vendo v\u00eddeo da facada e gritando: \u201c\u00e9 mentira\u201d. Demorei p me sensibilizar ao q isso denunciou: tb sou parte do problema gerado p \u00f3dio pol\u00edtico. Autocr\u00edtica feita, q nunca mais perca de vista a empatia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1038133059206475776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132746676326400, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "mas ela tava t\u00e3o loca na droga que nem sentiu a facada kkkk ai a amiga dela chegou \"mulhezinha tem uma faca cravada nas tuas costa\" ai o samu levou kkkkkkkkkkkkk", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1038132746676326400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131772578353152, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 165955930, "username": "RodrigoAndeiro", "tweet": "\"De um lado, antibolsonaristas questionavam a veracidade da facada, apesar dos boletins m\u00e9dicos e de toda a cobertura midi\u00e1tica. De outro,...  https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/negar-o-atentado-contra-bolsonaro-e-descolamento-preocupante-da-realidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoAndeiro/status/1038131772578353152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130973018415105, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 72982488, "username": "mellopost", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 verdade neste pa\u00eds e a \u00e9tica \u00e9 moldada segundo a conveni\u00eancia de quem a exige. Muitos dos que se revoltavam com brincadeiras sobre a sa\u00fade da falecida \"primeira-ladra\" de Lula agora d\u00e3o gargalhadas com o lixo sendo agredido a facada. Sinto muito por n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mellopost/status/1038130973018415105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130932375584768, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 324658616, "username": "EdilsonGracci", "tweet": "Ainda sobre o tal cap\u00edtulo:A \u00fanica gra\u00e7a nisto tudo \u00e9 ver a galera que gargalhou e gritou \"mito\" quando o Bolsonaro afirmou que \u00e9 preciso FUZILAR os membros do PT, criticando a \"falta de d\u00f3\" e memes sobre a facada - sem sangue. S\u00f3 observo! \u270d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdilsonGracci/status/1038130932375584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130829267034113, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 987164178224963585, "username": "StellaZimmerm18", "tweet": "@deltanmd N\u00e3o \u00e9! Facada em candidato, tiros em vereadora, tiros em caravana, tiros em militantes. \u00c9 lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaZimmerm18/status/1038130829267034113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038130742386155520, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "ela tava na tenda mix dan\u00e7ando ai deram uma facada nas costa dela n\u00e9 at\u00e9 a\u00ed tudo bem", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1038130742386155520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130691341467649, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "Tou impressionado por que a t\u00e3o competente imprensa investigativa n\u00e3o deu um toque nessa sequ\u00eancia em que a mulher passa algo p um cara de branco c uma bolsa e ele em seguida passa ao assassino que d\u00e1 a facada.Nao v\u00ea porque \u00e9 investigativa seletiva.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038130691341467649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130359181996033, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 90269639, "username": "MateusFreiitass", "tweet": "@tanaaams Magina se agora todo candidato come\u00e7asse a  levar uma facada? \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFreiitass/status/1038130359181996033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tanaaams"}
{"id": 1038130147306680320, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 998056906890579969, "username": "PatriotaLeila", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Nossa facada ser\u00e1 nas urnas. Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriotaLeila/status/1038130147306680320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038129188161630208, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 126989090, "username": "fijikirktrist", "tweet": "mlk quase chorando pq o bozo levou uma facada, meu cu fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fijikirktrist/status/1038129188161630208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129008393773056, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 176915457, "username": "eular1ssa", "tweet": "Que me perdoem as pessoas evolu\u00eddas e de bom cora\u00e7\u00e3o, mas eu queria que a facada tivesse matado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eular1ssa/status/1038129008393773056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128548266102786, "date": "2018-09-07", "time": "13:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 10226052, "username": "marcelohenrique", "tweet": "@juzao Facada do @jairbolsonaro, aposto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelohenrique/status/1038128548266102786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juzao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038128218878996480, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 264159238, "username": "receitaazul", "tweet": "Aqui onde eu moro \u00e9 mais comum do que parece levar facada, meu namorado mesmo j\u00e1 deu uma facada da minha m\u00e3e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/receitaazul/status/1038128218878996480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127649368035328, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1427757930, "username": "s4nsa1", "tweet": "\"J\u00e1 est\u00e1 feito, j\u00e1 levou facada, quer que fa\u00e7a o qu\u00ea?\", diz eu sobre facada a Bozonaro.  pic.twitter.com/RNdN2YnUaE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s4nsa1/status/1038127649368035328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127146508713990, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 120465220, "username": "Pauliiiinhas", "tweet": "Eu morro de uma facada e n\u00e3o vejo tudo nessa vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauliiiinhas/status/1038127146508713990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127092393828354, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 50482920, "username": "Campinaaa", "tweet": "o novo \"se voces soubessem ficariam enojados\" \u00e9 o \"minha m\u00e3e ia votar no amoedo e agora vai votar no bozo depois da facada\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campinaaa/status/1038127092393828354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126220875952128, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2569938289, "username": "DiegoGmsGamer1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?a\u00a0 Ap\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoGmsGamer1/status/1038126220875952128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038125811306520576, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4836302397, "username": "sereiaunicornil", "tweet": "mais o caso foi falado durante exatos quatro dias. A \u00danica candidato a presid\u00eancia que se pronunciou foi a Dilma e ningu\u00e9m nem sequer se importou, Eduardo Campos era um cara com projetos muito bons e ningu\u00e9m ligou agora um cara babaca leva uma facada e continua vivo e vira her\u00f3i", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sereiaunicornil/status/1038125811306520576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125767316537344, "date": "2018-09-07", "time": "13:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "A\u00ed o cara veste uma camisa com a estampa... \"O MEU PARTIDO \u00c9 BRASIL\" para a campanha eleitoral nas ruas e leva uma uma facada onde?, no \"BRASIL\", ai surge uns dizendo... \"N\u00e3o foi o PT, PSOL,...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308644309181363&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038125767316537344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125219033034752, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 64982345, "username": "maciel_bezerra", "tweet": "HEMORRAGIA INTERNA > \"Por ter perfurado o intestino grosso e o delgado, que s\u00e3o \u00f3rg\u00e3os que n\u00e3o t\u00eam tanto sangue como outros, \u00e9 normal que n\u00e3o tenha sido poss\u00edvel enxergar o l\u00edquido vermelho. Al\u00e9m disso, a facada geralmente faz um orif\u00edcio pequeno na...  https://goo.gl/XvgTym\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maciel_bezerra/status/1038125219033034752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124142040625153, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 325766423, "username": "Joao_PPereira", "tweet": "O certo seria ele dar uma facada em algu\u00e9m \ud83e\udd14  https://twitter.com/VEJA/status/1038073429784711168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joao_PPereira/status/1038124142040625153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122301982756865, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 872173780784869377, "username": "Blog_Ordemdodia", "tweet": "Atentado a Jair Bolsonaro teve efeito imediato no acirramento dos \u00e2nimos  da milit\u00e2ncia. Mas somente as pr\u00f3ximas pesquisas ser\u00e3o capazes de medir  o quanto a facada representou na conquista de votos dentro da chamada espiral do sil\u00eancio.Leia no Blog: http://www.sergiomontenegro.com.br/rompendo-o-silencio/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6wIlaXMjgF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blog_Ordemdodia/status/1038122301982756865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122095954337792, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 245577544, "username": "oliveirapedrw", "tweet": "eu me posicionando sobre a \"facada\" que o bozorano levou  pic.twitter.com/JvRHjiuFmd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirapedrw/status/1038122095954337792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121790999023616, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 759879937075609605, "username": "yurishenrique", "tweet": "O cara levou uma facada e t\u00e1 todo mundo preocupado com o qu\u00ea? Com a democracia. \ud83e\udd14 Jaidukakdjxaldidikalsd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurishenrique/status/1038121790999023616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121214919815168, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131874335, "username": "Deusalibriana", "tweet": "Meu pai mandando coisa no grupo da fam\u00edlia dizendo que a facada em bozonaro foi arma\u00e7\u00e3o. Ai que orgulho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deusalibriana/status/1038121214919815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121134045032448, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 mais not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo #ForoDeS\u00e3oPaulo #mis\u00e9ria #censura #e... https://m.youtube.com/watch?v=DO0RM2gvyRs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo,#ForoDeS\u00e3oPaulo,#mis\u00e9ria,#censura,#e", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038121134045032448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120900414119938, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 328871514, "username": "heroingrl", "tweet": "@katellyntavares a facada q vc levou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heroingrl/status/1038120900414119938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katellyntavares"}
{"id": 1038119992758337539, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 708664092542820354, "username": "pedroalves_i", "tweet": "@thmyrelle Se \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 uma facada de mentira, justamente pra repercutir, melhor ainda era se sa\u00edsse a not\u00edcia que a facada foi uma farsa. Possa ser que eu esteja errado, mas os v\u00eddeos s\u00e3o muito contradit\u00f3rios.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroalves_i/status/1038119992758337539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thmyrelle"}
{"id": 1038119267554787328, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  https://goo.gl/GLQugn\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AOb1EWHNk7", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038119267554787328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119183115055104, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 178229372, "username": "djkieronny", "tweet": "Acho t\u00e3o c\u00f4mico quando a pessoa posta: \u201cBolsonaro levou uma facada mais n\u00e3o tinha sangue na faca, n\u00e3o tinha sangue na camisa, N\u00c3O TINHA SANGUE\u201d. Meu, o cara tava na sala de cirurgia! Tipo... o cara tem que morrer pra voc\u00eas acreditarem? Kkkkkkk povo doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djkieronny/status/1038119183115055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119147316625410, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3374720734, "username": "crowmethyne", "tweet": "@hey_mika @Doug02394005 Ela n\u00e3o falou que ele armou a facada, mas que toda essa situa\u00e7\u00e3o vai ser usada pra alavancar a campanha dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crowmethyne/status/1038119147316625410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Doug02394005,hey_mika"}
{"id": 1038119058946895872, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52822127, "username": "caiala", "tweet": "@yellowdemons @cobranjela Mlr, se eu for dar uma facada eu vou arrancar o pesco\u00e7o dela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiala/status/1038119058946895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cobranjela,yellowdemons"}
{"id": 1038119044237406209, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 951074452313341952, "username": "mateeussiqueira", "tweet": "uma \"simples\" facada em um ponto certo pode matar a pessoa, voc\u00eas s\u00e3o contra o Bolsonaro por que ele prega o odio mas desejam a morte dele???? n\u00e3o concordo com a POSI\u00c7\u00c3O POLITICA dele mas como ser humano espero que ele fique bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateeussiqueira/status/1038119044237406209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118953686577154, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "vo mimir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038118953686577154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118901001986048, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1520458274, "username": "anderson_aguiia", "tweet": "2018 tem sido um ano triste e de atentados imperdo\u00e1veis contra a Democracia no Brasil: Os assassinatos da Marielle e do Anderson, os tiros no \u00f4nibus do Lula e no acampamento de Curitiba e agora a facada no...  https://www.facebook.com/100007502768544/posts/2168461903413881/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderson_aguiia/status/1038118901001986048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118832118923267, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 342702833, "username": "naosouvini", "tweet": "uma FACADA no dr luke urgente  https://twitter.com/azealiabanksbr/status/1038111288973578241\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosouvini/status/1038118832118923267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118796484071424, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 808809938977955840, "username": "cobranjela", "tweet": "@yellowdemons @caiala D\u00e1 uma facada no bucho dela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cobranjela/status/1038118796484071424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiala,yellowdemons"}
{"id": 1038118481122746368, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 78711226, "username": "eusoufilosofo", "tweet": "\"A gente colhe o que planta\" e \"viol\u00eancia gera viol\u00eancia\"  no momento de uma facada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusoufilosofo/status/1038118481122746368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118107196346369, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1034041942894686208, "username": "DSantosmiranda", "tweet": "\u00c9 verdade! A facada no Bolsonaro \u00e9 uma facada em todo brasileiro que de fato quer um pa\u00eds melhor!!!  https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1037920415010705408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DSantosmiranda/status/1038118107196346369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118053387665410, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@aguedescartoon @Curto_E_Direto Agora o homem virou santo e nunca falou em viol\u00eancia mandou o povo fuzilar gente do pt agora levou uma facada que ironia num \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038118053387665410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Curto_E_Direto,aguedescartoon"}
{"id": 1038118002489806848, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 132566286, "username": "pignes", "tweet": "@reinaldoazevedo @RedeTV @arthursoaresss eu sou repleto de \u00f3dio msm, mas para assassino, estupradores e bandidos ou vc ficaria normal, ver uma filha ou alguem da sua familia sendo estuprada? ou morta levando facada? vc tivesse a chance de pegar o safado, vc deixaria ele escapar?... creio que n\u00e3o! :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pignes/status/1038118002489806848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthursoaresss,RedeTV,reinaldoazevedo"}
{"id": 1038116852617101312, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 90730948, "username": "badehresende", "tweet": "H\u00e1 muito pouco ele e seus asseclas estavam comemorando os tiros contra os \u00f4nibus de Lula e lamentando o fato do ex-presidente n\u00e3o ter sido baleado. Comemorando os tiros contra o acampamento #LulaLivre. Hoje cobram lamento da esquerda pela facada no Bozonazi. Hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/badehresende/status/1038116852617101312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116848599019522, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1015304563027578881, "username": "gipessoaa_", "tweet": "tentando entender se a facada \u00e9 fake ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gipessoaa_/status/1038116848599019522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116262663086080, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Kkkk ele falou em um palanque que queria fuzilar pessoas agora ele levou uma facada e virou santo nunca apoio tortura o jogo virou num \u00e9 mesmo quem semeava \u00f3dio t\u00e1 pedindo paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038116262663086080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038116187199029248, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "@SoulHexa2010 O homem virou um santo depois da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1038116187199029248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoulHexa2010"}
{"id": 1038115974552190976, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Se meu pai estivesse num hospital, fudido, v\u00edtima de uma facada, a \u00faltima coisa na qual eu pensaria seria em danado de elei\u00e7\u00e3o.Mas cada um \u00e9 cada um, n\u00e9?  https://twitter.com/revistaforum/status/1038033476602277893\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1038115974552190976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115910719033344, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 236598702, "username": "bezerraantonio", "tweet": "@VEJA Esquerdalha na d\u00favida se acreditam que foi verdadeira a facada.Mas como a ONU falou dever\u00e3o acreditar,ou pedir opini\u00e3o de uma ONU paralela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bezerraantonio/status/1038115910719033344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038115539049177089, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 290146018, "username": "maykinho_araujo", "tweet": "Eu \u00f1 ia votar em Bolsonaro e depois dessa facada eu vou continuar \u00f1 votando, pq uma coisa \u00f1 tem nada a ver com a outra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maykinho_araujo/status/1038115539049177089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115375450386432, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 350571394, "username": "Jufariasn", "tweet": "... a esquerda ele dissemina o \u00f3dio, ent\u00e3o mereceu ter levado a facada. Oi?! Porque s\u00e3o t\u00e3o contradit\u00f3rios?Minha nossa, que doen\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jufariasn/status/1038115375450386432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115178641084416, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 350571394, "username": "Jufariasn", "tweet": "N\u00e3o da pra entender essa esquerda, se eles morrem pra dizer que a culpa da mulher ser estuprada n\u00e3o \u00e9 por conta da roupa que ela usa, beleza, tamb\u00e9m concordo, mas o que mais escuto de ontem pra hoje \u00e9 que a culpa do bolsonaro ter levado uma facada foi dele, pois segunda a +", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jufariasn/status/1038115178641084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115094377451523, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@VEJA Uma facada n\u00e3o significa votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038115094377451523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038114823597371392, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "matar o eduardo na porrada pq ele eh mt fofo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038114823597371392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114744362852352, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 800490881815937024, "username": "norecife", "tweet": "a maior prova de oportunismo \u00e9 quem bota gemidao do zap nos videos da facada de bonosalro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norecife/status/1038114744362852352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114361368354822, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "Inc\u00eandio, facada, Psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038114361368354822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114171668377604, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 250574172, "username": "RAlvesBrazao", "tweet": "Uma facada que feriu a nossa democracia.Principalmente o direito e a liberdade de escolher em quem votar. #B\ud83c\udde7\ud83c\uddf717  https://www.facebook.com/100000223124130/posts/2322541114429970/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#B", "link": "https://twitter.com/RAlvesBrazao/status/1038114171668377604", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113565733867520, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038113565733867520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038113370619162625, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@GersonCarneiro quem semeia \u00f3dio, colhe uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1038113370619162625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GersonCarneiro"}
{"id": 1038113046336614400, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@UOLNoticias @Bruno1982dias Ele n\u00e3o disse q o Bozo queria tomar facada nem falou das pessoas q estavam na porta do hospital. Vc n\u00e3o sabe fazer uma cr\u00edtica sem xingamentos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1038113046336614400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno1982dias,UOLNoticias"}
{"id": 1038112881580146688, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2391950461, "username": "oasisloverr", "tweet": "como ser\u00e1 que t\u00e1 a facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oasisloverr/status/1038112881580146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112535294169089, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 33486580, "username": "kahwinehouse", "tweet": "Abri a outra rede e passei meia hora lendo discuss\u00f5es alheias, gente que tirou onda com a facada, e gente que t\u00e1 dando li\u00e7\u00e3o de moral sobre issoDeus me livre, como tem gente que ainda tem coragem de postar algo l\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kahwinehouse/status/1038112535294169089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112213276475396, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Dilma achou que facada em Bolsonaro fosse not\u00edcia falsa  https://ift.tt/2MUclHf\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1038112213276475396", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112171127975937, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1037443967464468480, "username": "George_nogueir", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus...Este tipo de facada quando \u00f1 mata,elege!!#17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/George_nogueir/status/1038112171127975937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112159593648128, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 167179721, "username": "FalaNegromonte", "tweet": "Est\u00e3o investigando se a facada tem haver com pol\u00edtica. Eu acho que est\u00e3o indo pro caminho errado. Acho que foi passional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaNegromonte/status/1038112159593648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112116287459328, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 219684606, "username": "Jotovisky", "tweet": "A melhor coisa que a facada do bonoro fez foi reviver uns meme foda como o gemidao do ZAP e o neg\u00e3o da picona", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jotovisky/status/1038112116287459328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112115649929216, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43774330, "username": "RadioJornalAMFM", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada -  https://goo.gl/2fdiya\u00a0 pic.twitter.com/f7WybmM7SL", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioJornalAMFM/status/1038112115649929216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110950614855680, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1013937141808877568, "username": "OlhaaSena", "tweet": "Eu preciso de muita paci\u00eancia, agora no grupo da fam\u00edlia est\u00e3o querendo colocar o Bozo como um m\u00e1rtir por causa da suposta facada. Que ele n\u00e3o \u00e9 intolerante pq levou uma facada e o cara ainda t\u00e1 vivo. Ahhhh v\u00e3o se lascar.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlhaaSena/status/1038110950614855680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110825511378945, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "De onde surgiram, de repente, tantas toalhas brancas? O cara d\u00e1 uma \"facada\" e a multid\u00e3o fan\u00e1tica num d\u00e1  nem um tapa no agressor? J\u00e1 vi linchamento por muito menos.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038110825511378945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110778971353090, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4852350267, "username": "eliatori0", "tweet": "essa conversa de q bonzo perdeu metade do sangue do corpo numa facada no bucho....olha o cheirinho de fic no ar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliatori0/status/1038110778971353090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110067386724352, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 93418671, "username": "LUCIABESSA", "tweet": "\u00c9 mentira a informa\u00e7\u00e3o que o suspeito da facada em Bolsonaro seja filiado ao PDT e PT | O POVO ONLINE  https://www.opovo.com.br/noticias/checagemopovo/2018/09/e-mentira-que-o-suspeito-da-facada-em-bolsonaro-seja-filiado-pdt-e-pt.html\u00a0\u2026 via @opovoonline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIABESSA/status/1038110067386724352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1038109943688134657, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/okFsVCCiuII?aA\u00a0 Facada em Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1038109943688134657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109736040898561, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198614, "username": "NataRaulino", "tweet": "T\u00e1 bom, agora eu saturei desse neg\u00f3cio de facada  pic.twitter.com/621SSa2KC6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataRaulino/status/1038109736040898561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109591127683074, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 376575237, "username": "luisamedeiros", "tweet": "Estou arrasada que com essa facada, o Temer devia ter um v\u00eddeo Bolsonaro Fale a Verdade e agora n\u00e3o vai mais lan\u00e7ar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisamedeiros/status/1038109591127683074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109586799120384, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 439985972, "username": "itsgugs", "tweet": "eu t\u00f4 em p\u00e2nico que no meu insta um menino fez uma festa real por causa da facada no bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsgugs/status/1038109586799120384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109482646233088, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 936336336017088512, "username": "jhemerson027", "tweet": "@Igor_Rosario Kkkk foi na facada de bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhemerson027/status/1038109482646233088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Igor_Rosario"}
{"id": 1038109477730480129, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 471436212, "username": "oqlucaas", "tweet": "os bandido daqui do sarney vive levando facada e v\u00e3o pro Santa Catarina que nem m\u00e9dico tem e n\u00e3o ficam nesse pantinho todinho que t\u00e3o fazendo por culpa de bolsonaro, rico \u00e9 uma porra msm viu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oqlucaas/status/1038109477730480129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109442435362816, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 36345716, "username": "mparanhos", "tweet": "Uma facada no figado n\u00e3o deveria sangrar?  pic.twitter.com/uCyyw4jPbd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mparanhos/status/1038109442435362816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108805001883649, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "@MBLivre Eu queria dar uma facada nesse indiv\u00edduo sem querer matar, morrer seria uma conseq\u00fc\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1038108805001883649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038108744712966147, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 612013054, "username": "Kenndryl", "tweet": "com a facada no bolsonaro o lula deve ta rindo que nem um condenado n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kenndryl/status/1038108744712966147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108693747912706, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 787299140531326976, "username": "cancervoidmeta", "tweet": "Todo mundo fala de mimFacada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cancervoidmeta/status/1038108693747912706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108629717721089, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2902426222, "username": "souposey", "tweet": "algu\u00e9m me d\u00e1 uma facada \ud83e\udd27  https://twitter.com/souposey/status/1038095390489419776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souposey/status/1038108629717721089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108538126716929, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Se a facada tivesse sido real eu nem me sentiria t\u00e3o mal assim. Infelizmente foi s\u00f3 arma\u00e7\u00e3o. Uma pena.  https://noticias.band.uol.com.br/noticias/100000772085/bolsonaro-quer-que-dilma-saia-infartada-.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1038108538126716929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108144709316609, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 948567761525133317, "username": "Samugn1", "tweet": "@perryncolds @B0mb_track @nathalindaaa Pisou com bondade no embuste ,agora voc\u00ea sabe ele levou uma facada e virou piada !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samugn1/status/1038108144709316609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathalindaaa,B0mb_track,perryncolds"}
{"id": 1038107606173343744, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "vou ir dormir, ver se passa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038107606173343744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107544512655361, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro:  http://youtu.be/7Gu8aw8XNsk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038107544512655361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038107543489445889, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "to triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038107543489445889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107190018629633, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Eu vou come\u00e7ar a pensar numa teoria sobre os adolescentes LGBTs que s\u00e3o 100% das pessoas que est\u00e3o vindo aqui dizer que foi \"fanfic, facada fake e torcendo pra ele ter morrido\" .S\u00f3 podem ver no Bolsonaro o pai que eles nao tiveram ou o pai que recrimina o homossexualismo deles", "replies": 5, "retweets": 9, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038107190018629633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107029137707009, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 286368515, "username": "afulepacurubal", "tweet": "um dia depois a pol\u00edcia federal j\u00e1 est\u00e1 \u00e0 frente da investiga\u00e7\u00e3o sobre a facada do candidato...6 meses da morte de marielle e a pol\u00edcia federal \u00e9 impedida de intervir na investiga\u00e7\u00e3o...por que ser\u00e1 que a pol\u00edcia militar est\u00e1 a frente n\u00e9....", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afulepacurubal/status/1038107029137707009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106815349841920, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038106815349841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106738480832512, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": " pic.twitter.com/Pz3dwwGOlN", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038106738480832512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106267011702786, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 151096056, "username": "DeborahMaria_", "tweet": "@Matheusgomes087 Ot\u00e1rio \u00e9 tudo que bota nas pesquisas do twitter \u2018\u2019facada bolsonaro\u2019\u2019 pra ficar ca\u00e7ando briga no twitter, \u00e9 muita falta do que fazer, vai estudar, ler um livro, trabalhar... ser algu\u00e9m na vida \u263a\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeborahMaria_/status/1038106267011702786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matheusgomes087"}
{"id": 1038106021003227138, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 943294598616580097, "username": "TrindadeeGeh", "tweet": "E ai... essa facada que o #Bolsonaro levou,\u00e9 verdade ou n\u00e3o? Pra mim foi s\u00f3 pra ele ganhar m\u00eddia \ud83d\ude11\ud83d\ude0f\ud83d\ude44. Teve nem sangue na blusa e muito menos o m\u00e9dico usou luvas \ud83d\ude43\ud83d\ude44\ud83d\ude0f.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/TrindadeeGeh/status/1038106021003227138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105843651235841, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2310078678, "username": "catchuebis", "tweet": "esse epis\u00f3dio do Bolsonaro vai ser o novo Dom Casmurro dos jovens do futuro kkkkk ao inv\u00e9s de discutirem se Capitu foi tra\u00edda ou n\u00e3o, v\u00e3o discutir se a facada foi falsa ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catchuebis/status/1038105843651235841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105773744816128, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 552845027, "username": "GeorgeFelipe7", "tweet": "FOI FACADA OU NAO FOI CARALHO  pic.twitter.com/9TYz3lD20p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgeFelipe7/status/1038105773744816128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105760302030849, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3298697535, "username": "crentefeminazi", "tweet": "o @ que deu facada no bozo postou \"d\u00e1 nojo s\u00f3 de ouvir\" como legenda de um dos v\u00eddeos onde o bozo aparecia..... ele n mentiu, gnt, d\u00e1 mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crentefeminazi/status/1038105760302030849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105460858081280, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Esquerdistas comemoram a facada, postam manifesta\u00e7\u00f5es de \u00f3dio e culpam o Bolsonaro pelo atentado. No soube at\u00e9 o momento q esses perfis tenham sido suspensos ou bloqueados no Twitter. Se a rede n\u00e3o fizer nada estar\u00e1 sendo conivente com o crime e dando suporte a esses desgra\u00e7ados.", "replies": 2, "retweets": 20, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1038105460858081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105442608730113, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "museu nacional pega fogo, temer para todos os garotos que j\u00e1 amei, bolso leva facada, gra\u00e7a araujo tem avc... se a gente conseguir sobreviver a essa semana a gente consegue sobreviver a qualquer BO, na moral", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1038105442608730113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105408383209473, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 121913698, "username": "itamarags", "tweet": "Eu queria que o jornal simplesmente dissesse \"o dep boniro levou facada, mas passa bem, agora vamos falar sobre a alta do dolar\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamarags/status/1038105408383209473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105195694174209, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 151096056, "username": "DeborahMaria_", "tweet": "E ainda tem gente dizendo que \u00e9 fake isso de bolsonaro pq n saiu sangue, ele levou uma FACADA, n\u00e3o foi um TIRO! Povo burro do carai, tinha que ser essa laia de petista nojento da porra", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeborahMaria_/status/1038105195694174209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105086214500357, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36345716, "username": "mparanhos", "tweet": "Pergunta a quem \u00e9 de sa\u00fade, facada no figado n\u00e3o devia sair sangue? Melar camisa? Se algu\u00e9m puder responder, agrade\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mparanhos/status/1038105086214500357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104937589342208, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1591083469, "username": "brendastx", "tweet": "porra cara pq tu deu a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendastx/status/1038104937589342208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104479558762498, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 767420638134956032, "username": "arthurluz2631", "tweet": "Globo, hospital, fam\u00edlia, in\u00fameros meios de comunica\u00e7\u00e3o afirmando que teve a facada mas tem gente que acredita q \u00e9 fake pq na hora n teve sangue jorrando meu amigo a vida n \u00e9 como a netflix n", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurluz2631/status/1038104479558762498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104392640000000, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 264243248, "username": "lefe_Oliveira", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefe_Oliveira/status/1038104392640000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038104320946921473, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@alberto_fraga @glaubermacario Deixa ver se eu entendi ent\u00e3o... \u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038104320946921473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubermacario,alberto_fraga"}
{"id": 1038103903433314304, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 522193532, "username": "rhlpx", "tweet": "alguem me da uma facada por favo D:", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhlpx/status/1038103903433314304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103831148670976, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 473265916, "username": "crazysfor1d", "tweet": "bolsonaro vai t\u00e1 insuport\u00e1vel quando sai do hospital se fazendo de v\u00edtima da facada pra todo discurso, pra cada frase que ele falar \"ah mas eu levei uma facada\" \"tentaram me derrubar\" \"fui agredido\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crazysfor1d/status/1038103831148670976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103798059814912, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 273566080, "username": "c4l4do", "tweet": "estou muito comovido com a facada( do menino que cortou o dedo no masterchef", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4l4do/status/1038103798059814912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103742162382853, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 151096056, "username": "DeborahMaria_", "tweet": "E isso pq o cara ainda tava de costas para o bolsonaro na hora que deu a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeborahMaria_/status/1038103742162382853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103469545213952, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 151096056, "username": "DeborahMaria_", "tweet": "Carai que facada da porra bolsonaro levou viu, to vendo agora na globo, pegou o intestino, f\u00edgado, a porra toda...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeborahMaria_/status/1038103469545213952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103285129994241, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 337089405, "username": "_Dihantunes", "tweet": "A hipocrisia se faz presente quando os mesmos que sustentaram o discurso de \"p\u00e1s e am\u00f4\" diante da tr\u00e1gica morte da Marielle, hoje est\u00e3o a comemorar a facada em Bolsonaro, que \u00e9 advers\u00e1rio pol\u00edtico. Essa \u00e9 a velha e j\u00e1 conhecida esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dihantunes/status/1038103285129994241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102968455897088, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 143952066, "username": "eileninha", "tweet": "sorrindo com a facada q levou ou rindo da cara dos trouxas que acreditam que ele levou uma facada? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  pic.twitter.com/0OUdlXGmCy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eileninha/status/1038102968455897088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102612531245057, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 49231798, "username": "cidadegospelfm", "tweet": "Jean Wyllys diz que facada em Bolsonaro \u00e9 fruto da escalada de \u00f3dio; \u2018Cala boca!\u2019, reage Malafaia  http://dlvr.it/QjSFtL\u00a0 pic.twitter.com/zQXhML6ZbY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadegospelfm/status/1038102612531245057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102506159697920, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 951257817381515264, "username": "dhemetryo", "tweet": "S\u00f3 acredito nessa facada se ele mostrar os pontos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhemetryo/status/1038102506159697920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102393781665794, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 294822588, "username": "fdjandrade", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s facada... - Veja mais em  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/07/nunca-fiz-mal-a-ninguem-diz-bolsonaro-apos-facada.htm\u00a0\u2026 https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/07/nunca-fiz-mal-a-ninguem-diz-bolsonaro-apos-facada.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdjandrade/status/1038102393781665794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102175262621697, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@folha @Estadao @GloboNews @PatoCorporation Resumo do Twitter: \u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038102175262621697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,GloboNews,Estadao,folha"}
{"id": 1038101767697977345, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "Resumindo o que eu li no Twitter desde ontem:\u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038101767697977345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101584138461184, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2922813382, "username": "tenniscowrt", "tweet": "\"uma facada eu num queria dar n\u00e3o mas um pau bem dado eu queria dar\"  https://youtu.be/2jTih822Er4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tenniscowrt/status/1038101584138461184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101221616349184, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 995518767206666240, "username": "maliciarm", "tweet": "@Nycolas_L Ele dizendo um dia desse tb q homossexual tem q ser esmurrado, cara leva uma facada e vira santo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maliciarm/status/1038101221616349184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nycolas_L"}
{"id": 1038101032746840065, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 174507493, "username": "rodriguespm06", "tweet": "@eternocasulo Parafraseando o mesmo: j\u00e1 tomou a facada, quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodriguespm06/status/1038101032746840065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eternocasulo"}
{"id": 1038101009363607552, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2354322711, "username": "joca_lia", "tweet": "Isso \u00e9 absurdo. Vejo gente que se diz crist\u00e3o ser cruel, alegre e saltitando com uma situa\u00e7\u00e3o assustadora. Nunca na hist\u00f3ria se viu tanta gente ruim ... E o pior \u00e9 que essa facada foi na P\u00e1tria. N\u00e3o imaginam o...  https://www.facebook.com/100000197687842/posts/2406897915993441/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joca_lia/status/1038101009363607552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100936449818624, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2354322711, "username": "joca_lia", "tweet": "Isso \u00e9 absurdo. Vejo gente que se diz crist\u00e3o ser cruel, alegre e saltitando com uma situa\u00e7\u00e3o assustadora. Nunca na hist\u00f3ria se viu tanta gente ruim ... E o pior \u00e9 que essa facada foi na P\u00e1tria. N\u00e3o imaginam o...  https://www.facebook.com/100000197687842/posts/2406897689326797/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joca_lia/status/1038100936449818624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100749274820608, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "Sem querer desmerecer a gravidade do que aconteceu, mas ser\u00e1 que se fosse o presidente Lula que tivesse levado uma facada dessas, ver\u00edamos tamanha como\u00e7\u00e3o e solidariedade por parte de seus advers\u00e1rios pol\u00edticos? Tenho quase certeza que n\u00e3o. Lembram-se do atentado a caravana dele?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038100749274820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100722540339201, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 51266497, "username": "rafaelperegrino", "tweet": "Come\u00e7ou a querer fazer como\u00e7\u00e3o pela facada. Essa semana tava \u201cfuzilando\u201d a esquerda. Bolsonaro \u00e9 aquele playboy metido a marginal que encontrou um de verdade no caminho e se lascou. A pergunta agora \u00e9, ele ainda \u00e9 a favor de libera\u00e7\u00e3o de armas?  https://twitter.com/diariope/status/1038073364282318849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelperegrino/status/1038100722540339201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100717389721600, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 160723313, "username": "flavioseabra", "tweet": "\"N\u00e3o vi sangue na facada que o Bolsonaro levou\".Os caras acham que a vida \u00e9 um filme do Tarantino", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioseabra/status/1038100717389721600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100649077104642, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 176915457, "username": "eular1ssa", "tweet": "J\u00e1 levou a facada, quer q eu fa\u00e7a o que? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eular1ssa/status/1038100649077104642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100542671802368, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 436344526, "username": "guilhermecx", "tweet": "O q mais me deixou abismado na hist\u00f3ria de ontem foram os eleitores do bolsonaro, que s\u00e3o dito os mais fervorosos, \u00f1 lincharam o indiv\u00edduo q deferiu a facada no candidato. O @mamaefalei j\u00e1 apanhou/precisou correr p n\u00e3o ser linchado por fazer perguntas! Onde est\u00e1 direita raivosa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermecx/status/1038100542671802368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mamaefalei"}
{"id": 1038100514473476097, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 143952066, "username": "eileninha", "tweet": "ai gente me poupa ta Bolsonaro n levou facada nenhuma n, n tem sangue, na mesa de cirurgia os medicos estao sem luvas(????????)  ora #ForcaBolsonaro  FOR\u00c7A \u00c9 MEU CU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/eileninha/status/1038100514473476097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100378024374276, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@PeixotoWender @oimelaninho N\u00e3o gostei desse seu tweet, posso te dar uma facada? ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038100378024374276", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oimelaninho,PeixotoWender"}
{"id": 1038100320289808390, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "to c tanta pregui\u00e7a hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038100320289808390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100193865093125, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1037889158373695488, "username": "eufilemon", "tweet": "J\u00e1 to cansado dessa porra de pol\u00edtica e principalmente da merda dessa facada no Bolsonaro vao tomar no cu krlh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eufilemon/status/1038100193865093125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099693446877184, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62692699, "username": "HeitorGregorio", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://blog.tribunadonorte.com.br/heitorgregorio/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorGregorio/status/1038099693446877184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099628195950593, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 444294631, "username": "analigialyra", "tweet": "O ser humano que comemora o fato de um pai de fam\u00edlia, av\u00f4, honesto, ter levado uma facada durante o seu trabalho \u00e9 t\u00e3o perigoso quanto o que esfaqueia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analigialyra/status/1038099628195950593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099391830208512, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 63362224, "username": "carlos_sergio", "tweet": "Para ser presidente do Brasil tem que tomar uma facada agora \u00e9? #FalaS\u00e9rio #acordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FalaS\u00e9rio,#acordaBrasil", "link": "https://twitter.com/carlos_sergio/status/1038099391830208512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099379062755328, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "AKZMQOZNOKZIWSJIS MANO https://twitter.com/bassianes/status/1037730712726765569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038099379062755328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099268324741121, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@essediafoilouco @MauMeirelles Seria... mas quem est\u00e1 fazendo essa liga\u00e7\u00e3o entre \u201cA Esquerda\u201d e a facada \u00e9 voc\u00ea! Diriam, fariam, alegariam.... talvez.Mas na verdade quem fez foi voc\u00ea mesmo!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038099268324741121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles,essediafoilouco"}
{"id": 1038098831819329536, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 117639913, "username": "Nosliede", "tweet": "discorda de Facada de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nosliede/status/1038098831819329536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098774399365121, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Tambem j\u00e1 est\u00e3o querendo concretizar o discurso de que \"Ele nao queria matar...s\u00f3 queria ferir \"MENTIRA !! MENTIRA !!Se o soldado n\u00e3o tivesse desviado o bra\u00e7o do bandido ...a facada tinha pegado no cora\u00e7\u00e3o e essa hora bolsonaro estaria MORTO.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038098774399365121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098634548629504, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 808517365893918720, "username": "Sad_Jauregui", "tweet": "N\u00e3o creio que meu pai vai votar no Bozo agora s\u00f3 por causa da facada  pic.twitter.com/Byk9eEef7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sad_Jauregui/status/1038098634548629504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098612528574469, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "9- A facada superficial virou uma les\u00e3o que pegou f\u00edgado, intestino, pulm\u00e3o... pior que tiro de fuzil. http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2018-09/bolsonaro-foi-atingido-no-figado-pulmao-e-intestino-relata-filho\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038098612528574469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098595029893121, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 42029384, "username": "GeronildoJr", "tweet": "Se porte de arma de fogo fosse liberado, como prega, tomaria um tiro e n\u00e3o uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeronildoJr/status/1038098595029893121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098488955944960, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 995518767206666240, "username": "maliciarm", "tweet": "bozonaro usando a facada p se eleger e citando 7 d setembro, q homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maliciarm/status/1038098488955944960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098280473874432, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 155621921, "username": "lucasabezerra", "tweet": "medick afirma que c facada bolsonaro perdeu 98%do sangue, perdeu a fala, a visao e o paladae alem de ter perdido metsde do bra\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasabezerra/status/1038098280473874432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098088508973057, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 444731092, "username": "jacksonn17", "tweet": "O \u00f3dio no mundo \u00e9 t\u00e3o grande, que as pessoas ainda querem justificar uma atrocidade dessa \"facada\". \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksonn17/status/1038098088508973057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097660283158528, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1036751443846414338, "username": "gabriel89448455", "tweet": "pqp ei fiquei 2 dias sem internet e o Bolsonario j\u00e1 leva uma facada Jesus!!!  pic.twitter.com/oAyNiEVfKn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel89448455/status/1038097660283158528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097613604761601, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "tawan entenda: https://twitter.com/lovesjiminieah/status/1038085310368964608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038097613604761601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097404996804608, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 789090537664118784, "username": "bettertoldyou", "tweet": "facada no cu e gritaria", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bettertoldyou/status/1038097404996804608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097268333846528, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 240834132, "username": "duartedelrey", "tweet": "facada lateral e teile, sangramento for\u00e7ado e zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartedelrey/status/1038097268333846528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097193486483457, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2535898649, "username": "iagoduarte17", "tweet": "meu prof hj tava falando que a bolsa terminou em alta dps do facada do bolsonaro. Ai mandei aquela: as a\u00e7\u00f5es da Tramontina mermo tao l\u00e1 em cima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagoduarte17/status/1038097193486483457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096893518249985, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 787770623288311809, "username": "azeaIia", "tweet": "oh gente chorei na cena da facada e do por do sol mds sinceramente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/azeaIia/status/1038096893518249985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096712605290496, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "- Al\u00f4 Fl\u00e1vio, teu pai foi atacado e levou uma facada.- Puta que o pariu, vamos ganhar a elei\u00e7\u00e3o!!!  https://twitter.com/revistaforum/status/1038033476602277893\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1038096712605290496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096467305492481, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "A\u00ed o cara veste uma camisa com a estampa... \"O MEU PARTIDO \u00c9 BRASIL\" para a campanha eleitoral nas ruas e leva uma uma facada onde?, no \"BRASIL\", ai surge uns dizendo... \"N\u00e3o foi o PT, PSOL,...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308522669193527&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038096467305492481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096450541047808, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 795045831535632384, "username": "darthcaro1", "tweet": "N\u00e3o comentarei sobre o fato facada de BolsonaroPr\u00f3xima pauta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darthcaro1/status/1038096450541047808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096427635941376, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1004707943030325249, "username": "mayarakjkk", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayarakjkk/status/1038096427635941376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095773509054464, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 747503273523961856, "username": "enairaaf", "tweet": "vai vi ja ja tu leva uma facada tb  https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1038089960224681985\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enairaaf/status/1038095773509054464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095622031790080, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 48876448, "username": "tropikanal", "tweet": "react a facada do bolsonAro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropikanal/status/1038095622031790080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095385192026113, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 167262324, "username": "Marcell_Mello_", "tweet": "11:59 - N\u00e3o voto em candidato que prega o \u00f3dio.00:00 - Deram uma facada em Bolsonaro, tomara que ele morra.Deus t\u00e1 vendo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcell_Mello_/status/1038095385192026113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094888116674560, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 96994915, "username": "_porrabee", "tweet": "6 dias atr\u00e1s, o Bolsonaro falou para uma multid\u00e3o em alto e bom som que iria FUZILAR pessoas. Foi APLAUDIDO e festejado, sendo chamado de mito por seus seguidores. Agora toma uma facada mais falsa que o Chic\u00f3 em...  https://www.facebook.com/100000704180234/posts/2092832550750197/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_porrabee/status/1038094888116674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094495936602114, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 708664092542820354, "username": "pedroalves_i", "tweet": "Acho que existe uma coisa chama LIBERDADE DE  EXPRESS\u00c3O, n\u00e3o vi Mari dizendo que a facada \u00e9 mentira ela s\u00f3 achou estranho e expressou, essa galera que t\u00e1 xingando ela e distribuindo \u00f3dio gratuito, s\u00f3 provam que eles apoiam um Brasil submisso a desigualdade de g\u00eanero e opress\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroalves_i/status/1038094495936602114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094296971452417, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 202366312, "username": "gegegegegegegee", "tweet": "o galego falando pro hawk q nao quer ver ninguem tomando facada\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gegegegegegegee/status/1038094296971452417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094101420359681, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "O mais absurdo do caso de ontem foi o povo condenando a facada do que Bolsonaro sofreu n\u00e3o por ele ter morrido mas sim porque isso ajudaria na campanha deleO cara poderia ter morrido mas a preocupa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas \u00e9 se isso ajudaria ele na elei\u00e7\u00e3oIsso \u00e9 nojento demais", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1038094101420359681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094091412824064, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074053509328901, "username": "karolsaldanh", "tweet": "Porra, para de ficar fazendo montagem dizendo que a facada foi fake e divulgar informa\u00e7\u00e3o dessa. S\u00f3 faz voc\u00ea parecer mais burro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolsaldanh/status/1038094091412824064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094047750053889, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 152490063, "username": "wanessainoue", "tweet": "A facada no Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 nada al\u00e9m da materializa\u00e7\u00e3o do discurso de \u00f3dio. Ta\u00ed, o resultado da adorada polariza\u00e7\u00e3o.Voc\u00ea n\u00e3o percebe que isso \u00e9 nocivo? Voc\u00ea n\u00e3o percebe que \"metralhar petralhas\" e esfaquear Bolsonaro \u00e9 a mesma coisa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanessainoue/status/1038094047750053889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093884432297991, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1941916771, "username": "viniciussena01", "tweet": "@pedro__pedroso Como fazer seu pai que vota no bonoro e manda a foto do cara da facada junto do pt virar ciro? Aqui ta dificil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussena01/status/1038093884432297991", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro__pedroso"}
{"id": 1038093790391820289, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 8837552, "username": "cosmerondo", "tweet": "O pior \u00e9 que se aquele puto morrer da facada (a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 delicada e ainda \u00e9 poss\u00edvel), h\u00e1 chances ainda maiores da coisa degringolar.Ent\u00e3o vamo rezar pra Sat\u00e3 deixar ele aqui em cima, por enquanto. Vamo reservar cristianismo pra gente melhor, que vaso ruim n\u00e3o quebra. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmerondo/status/1038093790391820289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093694665216000, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3315649372, "username": "sophiaspinelliw", "tweet": "@dalejotaP imagina se a gente conseguisse diminuir o \u00edndice de viol\u00eancia a ponto de algu\u00e9m levar uma facada ser uma coisa extraordin\u00e1ria e n\u00e3o habitual no nosso pa\u00eds? serasse eh um sonho?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophiaspinelliw/status/1038093694665216000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dalejotaP"}
{"id": 1038093476104155136, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 72717656, "username": "stellerdepaula", "tweet": "O agressor deu uma facada no Bolsonaro em nome de Deus. Malafaia, em nome de Deus, prega o \u00f3dio h\u00e1 anos. Que Deus esse povo segue?  https://twitter.com/pastormalafaia/status/1037866683531190272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stellerdepaula/status/1038093476104155136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093335272087553, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 956967968038113280, "username": "fran_nog_barros", "tweet": "@BlogdoNoblat (Cont). e denegri-lo todos os dias estar denegrindo todos quantos v\u00ea nele a ultima e \u00fanica esperan\u00e7a de uma na\u00e7\u00e3o liberta e pr\u00f3spera. Naquela facada tem um pouco da inspira\u00e7\u00e3o de cada um de vcs, canalhas,que alimentam o \u00f3dio contra Bolsonaro. Seu fim ser\u00e1 triste caso \u00f1 mude.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fran_nog_barros/status/1038093335272087553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038093246839312385, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@_fIavio_ @petistagarboso to ligado.para mim,a direita brasileira \u00e9 muito importante.o bolsonaro acabou de levar uma facada por ela,o andre fernandes teve o carro depedrado. o meu \"sofrimento\" pela direita nem se compara ao deles.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038093246839312385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "petistagarboso,_fIavio_"}
{"id": 1038092822849769473, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 396911763, "username": "JoaoAndradeRN", "tweet": "At\u00e9 antes da facada, a rejei\u00e7\u00e3o a Bolsonaro s\u00f3 crescia. Mais de 60% diziam jamais votar nele. Depois, a hist\u00f3ria \u00e9 outra. Elei\u00e7\u00e3o, afinal, \u00e9 imagina\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoAndradeRN/status/1038092822849769473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092235986939906, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 953034880186712065, "username": "barbarizacao", "tweet": "@Douugsk eu todadevo ter mandando j\u00e1 v\u00e1rios gemid\u00f5es em forma de v\u00eddeo da facada skshskks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarizacao/status/1038092235986939906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Douugsk"}
{"id": 1038091382701940736, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 o cara mais teve que mudar alguma coisa na campanha, primeiro o s\u00edmbolo do PCC no v\u00eddeo, agora a facada do Bolsonaro. Mas n\u00e3o consegue empolgar ningu\u00e9m. Kkkkkk  https://twitter.com/folha/status/1038011496540917760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038091382701940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091222605283328, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 169283626, "username": "flaviananobrega", "tweet": "Existem  pessoas idiotas o suficiente para votar em Bolso depois da facada. Meu amigo, quer d\u00e1 uma for\u00e7a, REZE pra ele, agora votar \u00e9 burrice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviananobrega/status/1038091222605283328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090856530698242, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 127329734, "username": "analeacastelo", "tweet": "S\u00f3 uma lacerdista facada poderia reverter o quadro da pesquisa IBOPE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analeacastelo/status/1038090856530698242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090593208074240, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 801570015963181056, "username": "bfcmarilia", "tweet": "Pensava que agora a tarde ningu\u00e9m ia estar falando da facada naquela rede social chata, mas mero engano, n\u00e3o achei nenhuma outra postagem que n\u00e3o falasse disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bfcmarilia/status/1038090593208074240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090093611892737, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 266948077, "username": "walbergouveia", "tweet": "-Bolsonaro levou uma facada, caravana de Lula levou um tiro, Marina Silva teve mal\u00e1ria, 3 vezes mal\u00e1ria...-EU:  https://www.facebook.com/walbergouveia/videos/1967139310006741/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walbergouveia/status/1038090093611892737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089790216957954, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 305327758, "username": "AngelicaNagata", "tweet": "N\u00e3o sei o que \u00e9 mais doentio: Especular se a facada \u00e9 estrat\u00e9gia do pr\u00f3prio; Justificar a facada que deram no indiv\u00edduo; ou especular que este ato foi planejado pela esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngelicaNagata/status/1038089790216957954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089401086160898, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "sim idoso toma sua bengala https://twitter.com/sixtystars/status/1038087791366860806\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038089401086160898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089000253353985, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 55066369, "username": "CariCareta", "tweet": "O bom \u00e9 ver que a gente t\u00e1 rodeado de m\u00e9dicos esquerd... digo... especialistas em facada aqui no Facebook.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CariCareta/status/1038089000253353985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088865674874882, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "ALIAS VC JA COLOCOU FOI me deixa ver https://twitter.com/pjmtinydick/status/1038088344280997888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038088865674874882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088775967100928, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "q nada vc vai me mimar e mt pois sou uma princesa e mere\u00e7o mt carinho https://twitter.com/pjmtinydick/status/1038088344280997888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038088775967100928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088681897308160, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 810916499871383552, "username": "joonpropose", "tweet": "@supprtjimin a primeira coisa que ele fez quando chegou aqui foi \u201ct\u00e1 vendo o que fizeram com o futuro presidente\u201d dai eu disse \u201cmas o futuro presidente \u00e9 o ciro. essa facada nem foi real\u201d \u201ctu ainda duvida que n\u00e3o foi real?\u201d \u201ccomo um m\u00e9dico pode fazer uma cirurgia sem luvas?\u201d+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonpropose/status/1038088681897308160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "supprtjimin"}
{"id": 1038088583423377409, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@_fIavio_ cara,nesse momento eu to discutindo com o vice-reitor da ufrpe porque ele levantou essa hipotese da facada fake. mano \u00e9 foda voce ter 18 anos,nem ter entrado ainda na universidade e ver quem ser\u00e1 seus adversarios. entro dia 18 desse mes.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038088583423377409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_"}
{"id": 1038088538905083906, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 131260886, "username": "Thay_beatrizz", "tweet": "@nalauravasc e sigo sem acreditar hehehe   vei meu irm\u00e3o ontem levou um corte no pesco\u00e7o, um corte pequeno e ficou feio pra caramba!  Imagina uma facada ? E n\u00e3o ter um pingo de sangue ??  avaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thay_beatrizz/status/1038088538905083906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nalauravasc"}
{"id": 1038088255823118339, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "vai ser 3 tudo de uma vez ahwnnn ohwnn e ainda na cartilagem AHWNNN HMMM OHWNNN fapfapfap https://twitter.com/tawancorno/status/1038088068983652357\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038088255823118339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088068983652357, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "viciei na dor de colocar piercing so falta eu ficar de pau duro na hora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038088068983652357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087636487991296, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "a bia eh uma crian\u00e7a puta qur pariu https://twitter.com/sixtystars/status/1038087180768436226\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038087636487991296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087271130587136, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "ja to vendo eu amanha acordando de mal humor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038087271130587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087052586307585, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 8938092, "username": "Daslei", "tweet": "@ondeanda A plataforma pol\u00edtica dele agora \u00e9 \"levei uma facada\" e com isso ele ir\u00e1 ganhar, que se foda educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a, sa\u00fade e emprego... C'est la vie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daslei/status/1038087052586307585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ondeanda"}
{"id": 1038087018524434433, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "eu vou fazer 15 esse ano \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f https://twitter.com/sixtystars/status/1038085960666435584\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038087018524434433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086884499578886, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 979485486975680512, "username": "MatheusCidade5", "tweet": "@VEJA Minha teoria \u00e9 q o Bolsonaro planejou essa facada e dps disso ele vai se arrepender de todos os atos dele pra dar uma li\u00e7\u00e3o de moral pras pessoa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusCidade5/status/1038086884499578886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038086824055513088, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@UOLNoticias @CaiqueSep98 @reanexos Cuidado que a sapat\u00e3o sem pai vai dar facada. Kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1038086824055513088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reanexos,CaiqueSep98,UOLNoticias"}
{"id": 1038086816384073728, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 811016374613135360, "username": "igorvsant", "tweet": "Candidato que defende o porte de arma leva uma facada.  pic.twitter.com/lEMN7nr9VT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorvsant/status/1038086816384073728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086066341924865, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "@bbcbrasil @aryatorres @klauswhisper @rendarisback @krlhbrunna Kct, tem entrevista com os cirurgi\u00f5es, tem v\u00eddeos do Bolsonaro no hospital, tem v\u00eddeo dele levando facada, tem reportagens de todo tipo de lugar, tem informa\u00e7\u00f5es do pr\u00f3prio hospital. S\u00e9rio que ele forjou isso tudo?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1038086066341924865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "krlhbrunna,rendarisback,klauswhisper,aryatorres,bbcbrasil"}
{"id": 1038085844261896192, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 804685650184339456, "username": "c4rlosdavis", "tweet": "Ser\u00e1 que \"O todo mundo em p\u00e2nico\" vai fazer uma nova vers\u00e3o do filme a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4rlosdavis/status/1038085844261896192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085774783246336, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://bit.ly/2M6Rjjr\u00a0", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1038085774783246336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085652267585536, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 258353507, "username": "heyjaaum", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"MITO!!! MITO!!!\"*Bolsonaro leva uma facada fake*Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"hipocrisia a gente ver por aqui!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyjaaum/status/1038085652267585536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085479927697409, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 357057372, "username": "william_locutor", "tweet": "NOVA NATAL NEWS: Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em M...  http://blogdowilliamvieira.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/william_locutor/status/1038085479927697409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085248356102146, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3366014283, "username": "perofelix", "tweet": "Resumo do Facebook hoje: A facada em Bolsonaro \u00e9 fake ou verdadeira, brigas entre esquerda e direita sobre a autoria, sobre quem \u00e9 mais hip\u00f3crita, posts de 2016 reafirmando a viol\u00eancia do candidato, pouqu\u00edssimos preocupados em como nosso pa\u00eds est\u00e1 perigosamente radicalizado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perofelix/status/1038085248356102146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085070576345088, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 979485486975680512, "username": "MatheusCidade5", "tweet": "@carolsgca @mikeshinodx Quando falaram que o bolso levou uma facada eu s\u00f3 pensei em entrar no tt pra ver os memes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusCidade5/status/1038085070576345088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mikeshinodx,carolsgca"}
{"id": 1038084979480088576, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Interessante ver os declarados e \"reconhecidos\"..., \"Democr\u00e1ticos, mentes abertas, intelecutais, tementes a deus, paz e amor\" tratando o bandido que deu facada como her\u00f3i e querendo que a v\u00edtima...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308472742531853&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038084979480088576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084899952046080, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 703451597322502144, "username": "aldoo_luiz", "tweet": "Pessoas que acharam bom Bolsonaro ter levado uma facada , por favor me excluam das suas redes sociais , pois , n\u00e3o quero Bandidos nas minhas redes sociais e nem pessoas que desejam a morte do pr\u00f3ximo #paz #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/aldoo_luiz/status/1038084899952046080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084899721433088, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 160579745, "username": "JPeedr", "tweet": "parem de falar de facada e vejam videos de beb\u00eas animais. d\u00e1 mais futuro e \u00e9 mais interessante  https://twitter.com/AMAZlNGNATURE/status/1037980872882810880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPeedr/status/1038084899721433088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084882596077568, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 989139657198899200, "username": "RoSouza081", "tweet": "@iamvictordiass @Alexandre24681 O cara d\u00e1 uma suposta facada na frente de dezenas de pessoas e tu acha que ele ia pensar em esconder digital???\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoSouza081/status/1038084882596077568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandre24681,iamvictordiass"}
{"id": 1038084777256148992, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@valerialima2011 @anacronices @Bruno8528 bolsonaro tamb\u00e9m forjou a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1038084777256148992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno8528,anacronices,valerialima2011"}
{"id": 1038084634104487937, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 231594659, "username": "amendisco", "tweet": "essa t\u00e1tica do b******** de levar facada pra conseguir votos foi muito falha kkk t\u00e1 todo mundo chamando ele de fanfiqueiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amendisco/status/1038084634104487937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084385738776576, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1495983415, "username": "oxentegabs", "tweet": "n\u00e3o sei pq t\u00e3o garantindo tanto a vit\u00f3ria do bolsonaro no primeiro turno, depois da suposta facada que tomou, vale salientar que foi uma faca, e n\u00e3o uma varinha m\u00e1gica, p mudar a opini\u00e3o das pessoas de uma hora p outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentegabs/status/1038084385738776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084153328070656, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/fCsHC7R7I5U?aADVOGADO\u00a0\u2026 AFIRMA: FOI ATENTADO TERRORISTA A FACADA EM BOLSONARO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038084153328070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038084036994969600, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94126198, "username": "GilvandroFilho", "tweet": "Que mal se faz questionar a amplitude dos fatos envolvendo a facada ao candidato? Reclamam agora, mas chamaram de cascata os tiros aos \u00f4nibus da comitiva do PT. E rolaram de rir com outro fato parecido, com o...  https://www.facebook.com/100000450912758/posts/2422344614457212/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilvandroFilho/status/1038084036994969600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083975259058177, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 927237858099974144, "username": "MABA0208", "tweet": "@flwstark Tu n\u00e3o quer levar uma facada dessa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MABA0208/status/1038083975259058177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flwstark"}
{"id": 1038083961904349184, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2421039222, "username": "danilocarias", "tweet": "Capricorniano chorando \u00e9 igual a facada de Bozonario: n\u00e3o sai nada.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilocarias/status/1038083961904349184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083824415064064, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 296529635, "username": "torcedordoceara", "tweet": "Um monte de jumento dizendo que a facada no Jair Bolsonaro foi fingimento. At\u00e9 parece que a m\u00eddia que e toda contra ele ia deixar alguma d\u00favida disso passar. At\u00e9 a globo j\u00e1 noticiou. E os hospitais? Fala s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torcedordoceara/status/1038083824415064064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083818245287938, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 724609806422663171, "username": "LuJobson", "tweet": "@Pelaipedadepre A nova onda agora \u00e9: \" Bolsonaro vai ser eleito por causa da facada\". Foi um caso lament\u00e1vel, mas que porra de proposta \u00e9 essa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuJobson/status/1038083818245287938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pelaipedadepre"}
{"id": 1038083719448461312, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 66488021, "username": "BRUNOFDELIMA", "tweet": "\"Cara, se o Bolsonaro planejou tudo isso sobre a facada, ele est\u00e1 usando a mesma estrat\u00e9gia do antiCristo da novela Apocalipse da Record, p/despertar como\u00e7\u00e3o.Vamos apurar isso direitinho, MP?Q o cara q o fez \u00f1...  https://www.facebook.com/1622913483/posts/10215197908094027/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRUNOFDELIMA/status/1038083719448461312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083367714074629, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 872958368364851205, "username": "xcapeafraid", "tweet": "**V\u00eddeo da facada do Bolsonaro com intro chun li no fundo**", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xcapeafraid/status/1038083367714074629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083235958415360, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada  http://ow.ly/spWo30lJ8zp\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1038083235958415360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083179591151622, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 732018682541543425, "username": "f0rmig4oficial", "tweet": "Milh\u00f5es de LGBT's morrem \u00e1 facada por conta da homofobia e ningu\u00e9m fala nada, mulheres morrem diariamente por conta do feminic\u00eddio e ningu\u00e9m liga. Bolsonaro leva uma facada e a Net pira. Me poupe. Se poupe. Nos...  https://www.facebook.com/100012004485180/posts/492947454448733/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f0rmig4oficial/status/1038083179591151622", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083008933187584, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 26920608, "username": "juniorpaulista", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fPCmgR7B1K8?aBancoffee\u00a0\u2026 #05 - Facada no Bolsonaro / #SexToU / A Ignor\u00e2ncia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#05,#SexToU", "link": "https://twitter.com/juniorpaulista/status/1038083008933187584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082892415545344, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 794596659674103809, "username": "daniellms_", "tweet": "Sobre a facada no candidato: Mais um dia vendo \"brasileiros\"culpar a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellms_/status/1038082892415545344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082505407193088, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 343462578, "username": "cleobiziu", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no bolsonaro, mas depois dessa facada eu vou continuar n\u00e3o votando porque uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleobiziu/status/1038082505407193088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082376730124288, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1016475565879103488, "username": "nothgelraT", "tweet": "o cara fala q o video de bolsonaro no hospital foi antes da facada mas n acredita q tudo pode ter sido armado. ou vc n quer acreditar ou \u00e9 besta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nothgelraT/status/1038082376730124288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082247012835334, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 188457890, "username": "MadyVeras_", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9#bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/8jz82AdOMf", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/MadyVeras_/status/1038082247012835334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082243091161088, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 838841480848506881, "username": "eri7lima", "tweet": "A facada da esquerda saiu pela culatra.#Bolsonaro17 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/eri7lima/status/1038082243091161088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081445972127745, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 816513376750804992, "username": "sapatonaursal", "tweet": "j\u00e1 ca\u00ed nuns 30 gemidao do zapson da fake facada vao se fode", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapatonaursal/status/1038081445972127745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081382688481280, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Segundo os filhos de Bolsonaro, a facada j\u00e1 elegeu o pai, mas pera\u00ed, o povo vota em propostas ou em quem levou mais facadas ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038081382688481280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081298496188418, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 146231162, "username": "blusena", "tweet": "\"Agora o omi \u00e9 eleito\" - gente foi uma facada e n\u00e3o um apagador de mem\u00f3ria da MIB. *Me solidarizo com o triste ataque a democracia ontem, mas n\u00e3o muda em nada o que penso sobre o candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blusena/status/1038081298496188418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081268955664394, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 26143421, "username": "Volponio", "tweet": "Bolsonaro leva facada: veja repercuss\u00e3o na imprensa internacional  https://ift.tt/2CHoOcX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Volponio/status/1038081268955664394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081145362165761, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 42608768, "username": "tiagogurjao", "tweet": "@DaniloGentili Se a facada tivesse sido no Piau\u00ed de Wellington Dias ele j\u00e1 estaria jogando bola hoje. #publipost", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#publipost", "link": "https://twitter.com/tiagogurjao/status/1038081145362165761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038081048431800326, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@dilmabr @JFMargarida A ent\u00e3o est\u00e1 esplicado a facada no Bolsonaro em Minas a ordem partiu da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1038081048431800326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JFMargarida,dilmabr"}
{"id": 1038080778188533760, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 805895722977624064, "username": "igorlabcn", "tweet": "Facada do pr\u00f3prio PSL.  https://twitter.com/ProgressistaRio/status/1037794419112636417\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorlabcn/status/1038080778188533760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080757682581504, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 332503748, "username": "Momentosda_giih", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e teile sa\u00edda fake sem sangue e zaga \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Momentosda_giih/status/1038080757682581504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080688904388608, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "Uma facada quando n\u00e3o mata Elege! \ud83d\udc4a\ud83d\ude20 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#For\u00e7aBolsonaro #7deSetembro #BolsonaroPresidente17 #ForcaCapitao #independenciadobrasil #DiadaIndependencia #OrePorBolsonaro \ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83c\udf3f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro,#BolsonaroPresidente17,#ForcaCapitao,#independenciadobrasil,#DiadaIndependencia,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1038080688904388608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080618217852930, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 158500484, "username": "gandalfa_", "tweet": "ol\u00e1 Internet quem levou facada neste lindo dia de hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandalfa_/status/1038080618217852930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080482263556096, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "@CostaBrenno Vc usa camisa de Dilma, Lula, Che e \u00e9 cuspido, agredido e expulso de universidade? Teve facada durante gest\u00f5es petistas? Quem empurrou homem embaixo de caminh\u00e3o? espancou professor pq ele defendeu Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1038080482263556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CostaBrenno"}
{"id": 1038080150636847106, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Minha opini\u00e3o sobre essa tentativa de esfaquear a nossa democracia \u00e9 a seguinte: fato lament\u00e1vel esse da facada em Bolsonaro e devemos repudiar, como repudiamos os tiros na caravana Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038080150636847106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079957430415360, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 88189461, "username": "Camila_CAPS", "tweet": "@estudioi N\u00e3o voto nele mas mesmo assim achei inaceit\u00e1vel o que aconteceu, mas independente disso devemos pensar, esse candidato quer a libera\u00e7\u00e3o de arma para todos, imagine se j\u00e1 fosse liberado?? Ele teria possivelmente levado um tiro no lugar da facada o que seria bem pior #estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#estudioi", "link": "https://twitter.com/Camila_CAPS/status/1038079957430415360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estudioi"}
{"id": 1038079553468620800, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 857402041185992704, "username": "lappislazzulii", "tweet": "Os caras ficam confabulando 1001 teorias de como a facada pode ter sido armada pelo pr\u00f3prio Bolsonaro e dps ainda querem zuar quem fala do foro de sp chamando de \"conspiracionista\"Na boa, v\u00e3o se fuder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lappislazzulii/status/1038079553468620800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079321632595969, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1014715817395740678, "username": "RomarioDiias", "tweet": "To nem ai pra pol\u00edtica, s\u00e3o todos ladr\u00f5es mesm, mais a turma fica de graca pq o cara levou uma facada, queria que algu\u00e9m da familia levasse uma pra ficarem assim com essa graca toda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomarioDiias/status/1038079321632595969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079291572072449, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 46290776, "username": "geeorgiaduarte", "tweet": "n\u00e3o deu nem meio dia e eu j\u00e1 ca\u00ed no gemid\u00e3o da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geeorgiaduarte/status/1038079291572072449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079128392687616, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "@Francischini_ Uma facada quando n\u00e3o mata Elege! \ud83d\udc4a\ud83d\ude20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1038079128392687616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038078971416596480, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1037828603139055617, "username": "cleytoss", "tweet": "@serrategaludo o cara la levou a facada men, n\u00e3o aguentei... tive q vim aqui ve os meme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytoss/status/1038078971416596480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "serrategaludo"}
{"id": 1038078854336839680, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 107770635, "username": "nara_mirage", "tweet": "Quem entende de facada (com sangue) t\u00e1 \u00e9 aqui. \ud83d\udc99  https://www.youtube.com/attribution_link?a=xXVo-N4kqJM&u=%2Fwatch%3Fv%3D_nz1E8L0x00%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nara_mirage/status/1038078854336839680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078734098673665, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 937809161886322688, "username": "JovemChesterton", "tweet": "Bolsonaro levou a facada, mas quem agoniza \u00e9 o estamento. Quem morrer\u00e1 ser\u00e1 a esquerda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovemChesterton/status/1038078734098673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078519190999040, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 462588690, "username": "DiegoPabllo", "tweet": "Gente sangue n\u00e3o teve nessa facada de Bolsonaro? E pra essa como\u00e7\u00e3o com um cara que s\u00f3 prega \u00f3dio. Voc\u00eas queria o que que ele recebesse flores? menos n\u00e9. Vamos ter essa como\u00e7\u00e3o com os negros que morrem todos dias no Mundo a\u00ed sim ser\u00e1 diferente o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoPabllo/status/1038078519190999040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078491630219264, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2751033194, "username": "suicciniv_", "tweet": "@cirogomes @arnoldonunes @Dionisiacodm N\u00e3o inverti discurso nenhum, pelo contr\u00e1rio. Se eu defendo o fim da viol\u00eancia, \u00e9 pra todo mundo, mesmo pra esse canalha do bonoro. Ele devia ser punido por essa declara\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo (que eu j\u00e1 havia visto), mas n\u00e3o com uma facada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suicciniv_/status/1038078491630219264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dionisiacodm,arnoldonunes,cirogomes"}
{"id": 1038078446386204673, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "saturou as pessoas ficarem falando que essa facada foi fake. macho, ele levou a facada mesmo e pronto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1038078446386204673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078402253783041, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 16200673, "username": "Henrique_PU7IHJ", "tweet": "Varios retardados mentais cogitando a hip\u00f3tese da facada ter sido fake.Bolsonaro agora ter\u00e1 que explicar a falta de sangue da facada e provar no STF a hemorragia externa.Inacredit\u00e1vel o tipo de \"gente\" que tem nesse pa\u00eds!by: Vitor Oliveira#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Henrique_PU7IHJ/status/1038078402253783041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078013911584768, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 258353507, "username": "heyjaaum", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquerdista com facada lateral e teile. Sa\u00edda fake sem sangue e zaga. #Ciro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro2018", "link": "https://twitter.com/heyjaaum/status/1038078013911584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077813256011776, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@_Ioen Pela direita brasileira jair bolsonaro levou uma facada, enquanto voce fica com medinho de dizer que vota nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038077813256011776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1038077795119902720, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 729683350542270466, "username": "tcardosoc", "tweet": "meu irm\u00e3o vai tomar no cu eu to aqui visitando a fam\u00edlia da minha namorada (a parte que eu n\u00e3o conhe\u00e7o), vou abrir um v\u00eddeo mostrando da facada que bolsonaro levou e eh um gemid\u00e3o, pqp, q vergonhaaaa", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcardosoc/status/1038077795119902720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077621869981696, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "\u00c9 cada especialista em facada... \u201c\u00e9 pq facada na barriga n\u00e3o sangra\u201dTesta a\u00ed no teu bucho, jumento!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038077621869981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077574545645568, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3495741375, "username": "laurafreittag", "tweet": "@giovannaloboo Facada fake", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurafreittag/status/1038077574545645568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovannaloboo"}
{"id": 1038077436393660417, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3385105151, "username": "daviscarioca14", "tweet": "Acredite! O ser humano \u00e9 capaz de achar que a facada que o Bolsonaro levou foi algo \u201carmado, inventado faca de brinquedo e cena de novela... \u00e9... o nojo toma conta dessa gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daviscarioca14/status/1038077436393660417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077317153615873, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "\"n\u00e3o foi o PT que deu a facada, n\u00e3o foi a esquerda que deu a facada, n\u00e3o foram os comunistas, n\u00e3o foi um ato pol\u00edtico, foi um DOIDO, um PIRADO, que poderia ter esfaqueado eu ou voc\u00eas.\"N\u00e3o sejam...  http://velhocomandante.blogspot.in/2014/04/a-cartilha-de-antonio-gramsci.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038077317153615873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077192478105604, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Afinal, a turma radical que est\u00e1 ao lado dele clamando por uma \"como\u00e7\u00e3o\" em raz\u00e3o da facada lament\u00e1vel \u00e9 a mesma que fez zoeira com o c\u00e2ncer do Lula, com o c\u00e2ncer da Dilma, com os tiros que a caravana do Lula levou e com o assassinato da vereadora no RJ, entre outras coisas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1038077192478105604", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077067856936960, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1365450697, "username": "Suelenlelourenc", "tweet": "Uma facada de mentira, cirurgia feita de mentira, a pol\u00edcia prendeu o agressor de mentira, todas as m\u00eddias acreditaram na mentira, o diretor do hospital e m\u00e9dicos tamb\u00e9m participaram da mentira. Mesmo com...  https://www.facebook.com/100003845558230/posts/1250796285058545/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suelenlelourenc/status/1038077067856936960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076852424728577, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "A cada not\u00edcia que leio da facada, mais certo eu fico que aquilo foi um truque. A \u00faltima foi da m\u00e9dica no G1 \u201cele perdeu a metade do sangue\u201d. Quem perde a metade do sangue e j\u00e1 t\u00e1 fazendo v\u00eddeo pra internet? Meu cu (e t\u00e1 bem lisinho)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1038076852424728577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076751178551296, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 451553184, "username": "luuhsousa0", "tweet": "Uma facada de mentira, Cirurgia feita de mentira, a policia prendeu o agressor de mentira, todas as m\u00eddias acreditaram na mentira, o diretor do hospital e m\u00e9dicos  tamb\u00e9m participaram da mentira.Mesmo com...  https://www.facebook.com/100001572072911/posts/2078204302241952/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luuhsousa0/status/1038076751178551296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076549474529282, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48565369, "username": "ctarantes", "tweet": "S\u00f3 acho curioso quem achou bem feito a morte de d. Marisa, que riu do atentado contra Lula, que disse que Marielle mereceu ser executada... agora dizendo que quem comemorou a facada no capit\u00e3o \u00e9 desumano. Eles sabem o que \u00e9 ser humano? \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctarantes/status/1038076549474529282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076448828018688, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "@DiarioPE Segundo o filhote dele, ele perdeu metade do sangue do corpo em uma facada que n\u00e3o sangrou e n\u00e3o deixou marca de sangue na faca. Como pode ent\u00e3o ele estar falando desse jeito logo ap\u00f3s e sem a apar\u00eancia de um quase defunto que perdeu metade do seu sangue?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038076448828018688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038076400924876800, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 216812910, "username": "poxawilferreira", "tweet": "Sobre a Suposta Facada que o #Bolsonaro Levou , Que Atingiu da Garganta at\u00e9 o p\u00e9 e n\u00e3o teve sangue , menino melhore viu \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/poxawilferreira/status/1038076400924876800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076389759561728, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 877252504341401602, "username": "JauregayTz", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita Com facada lateralE teileSa\u00edda fake sem sangueE zaga", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JauregayTz/status/1038076389759561728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076263586516993, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 419105451, "username": "dgeh", "tweet": "o c\u00famulo da salada ideol\u00f3gica pra mim foi o cara com a camisa do nirvana socorrendo o bonoro depois de uma ~facada~ dada por um ~militante do pt~ que tem fotos segurando frases ~anarquistas~", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgeh/status/1038076263586516993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076027979759617, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3222822355, "username": "Leonino1905", "tweet": "A imprensa esta com conversinha de intoler\u00e2ncia de ambos os lados.Mentira!!Vc usa camisa de Dilma, Lula, Che e \u00e9 cuspido, agredido e expulso de universidade?Teve facada durante gest\u00f5es petistas?Parem de mentir canalhas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonino1905/status/1038076027979759617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075723934846976, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@Rembodinho Vem c\u00e1, essa facada que o Bozo levou, \u00e9 verdade ou \u00e9 uma arma\u00e7\u00e3o pra se passar por bonzinho, ganhar mais votos e no final das contas culpar a esquerda pelo acontecido? Desde ontem t\u00f4 sem entender.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038075723934846976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rembodinho"}
{"id": 1038074993035362311, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 45112129, "username": "rodmh", "tweet": "Onde Bolsonaro levou a facada? Uns dizem que foi em Hollywood, outros dizem que foi no Projac, eu s\u00f3 sei que a arma era branca e que foi golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodmh/status/1038074993035362311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074727724724225, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870028067699380224, "username": "IgorCavalcanti7", "tweet": "Se voc\u00ea \u00e9 ancap e achou interessante Bolsonaro ter levado uma facada, desculpe, mas voc\u00ea n\u00e3o entendeu \"A \u00e9tica da liberdade\" de Rothbard, se mata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorCavalcanti7/status/1038074727724724225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074708950962177, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "@Arthur_Felipe_ @leopoldobb N\u00e3o estou defendendo a facada de jeito nenhum. Estou dizendo que discurso de \u00f3dio s\u00f3 gera consequ\u00eancias ruins.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1038074708950962177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leopoldobb,Arthur_Felipe_"}
{"id": 1038074684548554753, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Divulguem > Este impediu o seguran\u00e7a de agir e abriu caminho ao bandido que deu a facada Ela entrou no meio da multid\u00e3o e repassou a faca.  pic.twitter.com/MZGpEAJuLL", "replies": 126, "retweets": 2165, "likes": 2716, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1038074684548554753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074370374201344, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 407778031, "username": "_Peedu", "tweet": "Realmente, achar que o cara n foi linchado por conta da pol\u00edcia \u00e9 burrice Intelig\u00eancia mesmo \u00e9 achar q o bolsonaro combinou com uma cidade inteira um fake desse\"Ai glr, eu vou levar uma facada de mentira aq desse cara, ent\u00e3o todo mundo de bico calado viu\"KKKKKKKK lote de anta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Peedu/status/1038074370374201344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074208163692544, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 765673667267325952, "username": "sadboyking", "tweet": "@Vagazoide J\u00e1 \u00e9, t\u00e1 liberado at\u00e9 fazer piada com a facada.O foda \u00e9 genuinamente apoiar o ato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadboyking/status/1038074208163692544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vagazoide"}
{"id": 1038074143839801344, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 342976403, "username": "stvictorlima", "tweet": "menino, eu toda feliz comemorando a facada, jurava que ia ser fatal...pois sandrinho levou um tiro ontem t\u00f4 passada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stvictorlima/status/1038074143839801344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073878499737600, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 60791086, "username": "vanessacipri", "tweet": "N\u00e3o estou dando credibilidade pro fato da facada. \u00c9 isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessacipri/status/1038073878499737600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073708261335042, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 230621517, "username": "wagnerportela10", "tweet": "Enquanto vcs s\u00f3 falam em facada e sangue, eu t\u00f4 aqui movimentando a economia e trabalhando no feriado. \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerportela10/status/1038073708261335042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073357680435202, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030629588605575168, "username": "camisinha_furad", "tweet": "@dougraz Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camisinha_furad/status/1038073357680435202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1038073350868873217, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 191525805, "username": "Alcimarv", "tweet": "Pior de tudo \u00e9 ver a galera dizendo que a facada foi arma\u00e7\u00e3o! PQP Isso \u00e9 pior do que ir l\u00e1 e dar a facada propriamente dita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alcimarv/status/1038073350868873217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073154361597952, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Vice de Bolsonaro General Mour\u00e3o amea\u00e7a o PT dizendo: \"Os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\". Resta saber quem \u00e9 mais doido, o cara que deu a facada, ou o General doid\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038073154361597952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073029329412097, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4795430001, "username": "f_thagory", "tweet": "@DaniloGentili  cad\u00ea o sangue de Bolsonaro? Uma pessoa leva uma facada e n\u00e3o sangra n\u00e3o \u00e9? Como assim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_thagory/status/1038073029329412097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038073009716772865, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@Baphometinh0 Coelho furioso,  o cara que deu a facada era do psol.Precisa de mais?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038073009716772865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Baphometinh0"}
{"id": 1038071989309775872, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Uma FACADA, quando n\u00e3o mata, ELEGE!! Dia 07/10 \u00e9 17!!!", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1038071989309775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071551797719040, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 378975524, "username": "darllyaneamaral", "tweet": "Tem que ser muito doente pra acreditar que essa facada em Bolsonaro foi verdade! Me poupe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darllyaneamaral/status/1038071551797719040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071406376828928, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 mais not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308425769203217&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038071406376828928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070894529265664, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 291808185, "username": "EloirMuller", "tweet": "A facada em JB agora ir\u00e1 tornar sua campanha ainda mais f\u00e1cil. msm com 15 dias em recupera\u00e7\u00e3o e sem condi\u00e7\u00f5es de fazer seu marketing. Agora \u00e9 a vez de seus fi\u00e9is escudeiros direitistas ajudarem nesse momento. Vamos todos eleger esse bom homem que se recupera agora de um atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EloirMuller/status/1038070894529265664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070518761615360, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 985310095226691586, "username": "limajotap", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada\u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limajotap/status/1038070518761615360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070379825311745, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 859163697348046851, "username": "famigeradxjoao", "tweet": "T\u00e1 filmando Netflix?! A\u00cd UMA FACADA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famigeradxjoao/status/1038070379825311745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070310266916864, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3315649372, "username": "sophiaspinelliw", "tweet": "n\u00e3o entendo o pq de terem feito tanto aue pela facada no bolsonaro. muitos brasileiros s\u00e3o esfaqueados, levam tiros, e s\u00e3o roubados por dia e ningu\u00e9m fala nada. pq c ele \u00e9 t\u00e3o diferente e significante?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophiaspinelliw/status/1038070310266916864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070132805971968, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 73631386, "username": "eudresfs", "tweet": "@gazetadopovo Se vcs num tivessem dito eu nunca ia imaginar que algu\u00e9m poderia morrer depois de uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudresfs/status/1038070132805971968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetadopovo"}
{"id": 1038069963141959680, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 354001517, "username": "julinhosimoes", "tweet": "Muito marketing pra pouca facada! Cirurgia de porta aberta, fotos, sa\u00edda sorridente, toalha branca intacta, m\u00e9dicos sem luvas... \u00e9 verdade essa cirurgia.\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbZabpB5JPpCitSPYINzdEFjrXEAfxY51hJuY0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nrmkbv5sjkpk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julinhosimoes/status/1038069963141959680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069888961703936, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1009918977672450048, "username": "llovvemyself", "tweet": "A\u00ed o postar uma coisa sobre a FACADA de bolsolixo mais assunto ja ta chato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llovvemyself/status/1038069888961703936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069682132140032, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 701545194123091969, "username": "SappHDavid", "tweet": "Levando unfollow porque disse que n\u00e3o era certo algu\u00e9m dar uma facada em algu\u00e9m, s\u00f3 pelo fato de ter opini\u00f5es distintas delafoda...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SappHDavid/status/1038069682132140032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069404746047489, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 845294445369184258, "username": "Novamente_BR", "tweet": "\u00c9 inaceit\u00e1vel onde o Brasil chegou! Um criminoso deu uma facada no candidato a presid\u00eancia @jairbolsonaro Ontem. Ainda bem que esse covarde ta preso e ele deve pagar por tudo isso que ele fez!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Novamente_BR/status/1038069404746047489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038069335619715073, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 273598611, "username": "AlexandrePitbul", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Malandro \u00e9 o Bozonaro: que inventou o pr\u00f3prio atentado a facada sem sangue, s\u00f3 para n\u00e3o ir aos debates.\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 #LulaLivre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/AlexandrePitbul/status/1038069335619715073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069255353204737, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 85335993, "username": "joaopatto", "tweet": "Eduardo Bolsonaro, filho do Jair Bolsonaro, d\u00e1 mais not\u00edcias p\u00f3s-cirurgia do pai ap\u00f3s ataque de facada#Desperta #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2018 #contra #corrup\u00e7\u00e3o #impunidade #socialismo #comunismo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2308418555870605&id=100001074498633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Desperta,#elei\u00e7\u00f5es,#elei\u00e7\u00f5es2018,#contra,#corrup\u00e7\u00e3o,#impunidade,#socialismo,#comunismo", "link": "https://twitter.com/joaopatto/status/1038069255353204737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069049719246853, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 120909759, "username": "alisson3aq", "tweet": "#Repost opovoonline (get_repost)\u30fb\u30fb\u30fb\u00c9 mentira a informa\u00e7\u00e3o de que o principal suspeito de ter dado facada no candidato Jair Bolsonaro (PSL) seja filiado ao Partido Democr\u00e1tico\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbZAUghJNb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11zd850ere7yh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost", "link": "https://twitter.com/alisson3aq/status/1038069049719246853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069045940109312, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 825561212, "username": "HadassaNascime1", "tweet": "\u00c9 assustador ver o rumo que o Brasil toma.O incidente com Bolsonaro s\u00f3 atenua o fato de que o brasileiro \u00f1 deve ter livre acesso a arma, pq ao inv\u00e9s de uma facada...poderia ser um tiro e ter sido uma trag\u00e9dia Triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HadassaNascime1/status/1038069045940109312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068961638838273, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1442255497, "username": "alicersoares_", "tweet": "@Grasi_I7 @osonyco O cara levou uma facada ontem, uma faca que \u00e9 considerada \"arma branca..\" se aquele cidad\u00e3o tivesse armado cm seu porte legal de arma, talvez Bolsonaro n\u00e3o estaria aqui. A popula\u00e7\u00e3o n \u00e9 preparada pra esse tipo de \"defesa..\"", "replies": 22, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicersoares_/status/1038068961638838273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,Grasi_I7"}
{"id": 1038068657694429185, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Se voc\u00ea n\u00e3o aguenta facada e tiro, n\u00e3o defenda libera\u00e7\u00e3o de armas, \u00e9 simples. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038068657694429185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068241690710017, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 83439128, "username": "luisaocarlosb", "tweet": "Quando a pessoa encena a pr\u00f3pria facada....Morta querida. em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbYogpgDnrwDDpJ64OP4tHpYR9syxUsKc88Hc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bjgc8l4ogm6p\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisaocarlosb/status/1038068241690710017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068070466707456, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 39562143, "username": "DarlisonHumor", "tweet": "Rapaz...Como s\u00f3 tem perito criminal no meu Facebook, ent\u00e3o a facada n\u00e3o foi real n\u00e9?! Um plano iluminatti talvez...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarlisonHumor/status/1038068070466707456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067994457452544, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1643399286, "username": "PddCe", "tweet": "uma facada no verde amarelo do nosso amado brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PddCe/status/1038067994457452544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067839943553024, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 714108946601140224, "username": "NRafaeljpa", "tweet": "N acho que essa facada em bolcerola vai elege-lo mas com certeza vai deixa-lo mais forte. Principalmente pq agora ele tem uma justificativa pra n ir pros debates", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NRafaeljpa/status/1038067839943553024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067472245637120, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 21125658, "username": "danielaragao", "tweet": "Que independ\u00eancia do Brasil que nada! Que facada que nada! O neg\u00f3cio \u00e9 o disco novo do Paul McCartney e mais outro do Lenny Kravitz que foram lan\u00e7ados hoje sexta-feira 7 de setembro! Desligue a TV e escute um LP! Beijos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielaragao/status/1038067472245637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067322811019264, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995497481743093760, "username": "Thiago97287724", "tweet": "Uma facada de mentira, Cirugia feita de mentira, a policia prendeu o agressor de mentira, todas as midias acreditaram na mentira, o diretor do hospital e medicos  tambem participaram da mentira. Mesmo com...  https://www.facebook.com/100002781355507/posts/1419066964862668/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago97287724/status/1038067322811019264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067311989743617, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 912073997550063616, "username": "vivilcamara", "tweet": "@DaniloGentili @laispapini_ @FellipeDamasio Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o foda que conseguiu que um cara de esquerda fingisse dar uma facada, que m\u00e9dicos fingissem que estavam operando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivilcamara/status/1038067311989743617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FellipeDamasio,laispapini_,DaniloGentili"}
{"id": 1038067193265762304, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 111405925, "username": "paulomors", "tweet": "@dicasdatalita @ThaisZymor @MoreiraGiselle @iamsparky08 essa foto \u00e9 na hora da manh\u00e3 do dia de ontem no hospital de C\u00c2NCER que ele visitou, ele levou a facada por volta de 16hrs. Ele teve hemorragia interna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomors/status/1038067193265762304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iamsparky08,MoreiraGiselle,ThaisZymor,dicasdatalita"}
{"id": 1038067099267162112, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 743694829100535812, "username": "nic_olass", "tweet": "@twentyonecomic T\u00e1 mas oq tinha pra resolver? A facada do militante de ontem s\u00f3 prova a \u00edndole dos comunistas! Que roubavam, matavam, sequestravam, e torturavam tamb\u00e9m!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nic_olass/status/1038067099267162112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twentyonecomic"}
{"id": 1038066815237349377, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1061641562, "username": "miguelponci", "tweet": "nn po aquela facada no bonoro n foi nd neu assisti grets anatomia \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelponci/status/1038066815237349377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066740947767296, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "O cidad\u00e3o de bem que deu uma facada no bandido, j\u00e1 tem seu advogado com discurso pronto.O Brasil caminha a passos largos para o abismo da democracia de um lado s\u00f3.Ainda sigo vendo pessoas postando sobre arma\u00e7\u00e3o tanto aqui, quanto na outra rede, desistindo de vez!!!", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1038066740947767296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066693115920386, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 190841337, "username": "robcarvalhedo", "tweet": "A facada nao deu certo. Agr \u00e9 torcer pela infec\u00e7ao.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robcarvalhedo/status/1038066693115920386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066613264760832, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 346210798, "username": "enayad17", "tweet": "Dar Palpite Todo Mundo Quer Dar ,agora levar uma Facada ningu\u00e9m quer ... Hahaha Pegue uma Faca e faz um teste se sangra ou n\u00e3o .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enayad17/status/1038066613264760832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066573980954624, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 900498286477541376, "username": "Bellyhs5", "tweet": "Minha irm\u00e3 chamando o namorido dela pra fazer simula\u00e7\u00e3o da facada q o bozo levou kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bellyhs5/status/1038066573980954624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066396377296896, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 114061810, "username": "rodrigobarrero", "tweet": "Ent\u00e3o o intestino cheio de bosta do bonobo amorteceu a facada \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobarrero/status/1038066396377296896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066238960873472, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@gduvivier Eu t\u00f4 nem a\u00ed pra ele. N\u00e3o me solidarizo com fascista. Pra mim , como ele disse sobre o museu: j\u00e1 levou a facada mesmo... que se lasque!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1038066238960873472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1038065946924068865, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 868623892591644672, "username": "quepanca", "tweet": "e minha m\u00e3e hoje \u201cs\u00f3 acredito que a facada de bolsonaro foi realmente s\u00e9ria/grave se ele morrer\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quepanca/status/1038065946924068865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065314301464578, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 944239617049616390, "username": "drika22h43", "tweet": "mia gente tem tanto meme sobre a facada q eu n consigo parar de rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drika22h43/status/1038065314301464578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065313437425671, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033748987763978240, "username": "amom_raphael", "tweet": "Uma facada quando n\u00e3o mata elege . #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/amom_raphael/status/1038065313437425671", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065124534362112, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 52960714, "username": "bielitajara", "tweet": "Assim, eu geralmente costumo ta do lado das pessoas sensatas, mas as pessoas sensatas dessa vez t\u00e3o acreditando numa facada que alem de parecer fake, n\u00e3o se viu em lugar algum, uma gota sequer de sangue! num falo...  https://www.facebook.com/biel.itajara/posts/10204930725863282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielitajara/status/1038065124534362112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064536983621632, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 979237682, "username": "Kerenmonielle", "tweet": "O Bolsonaro realmente levou a facada. Oq posso dizer sobre isso \u00e9: a lei do retorno nunca falha! Se tu semear viol\u00eancia, tu vai colher viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kerenmonielle/status/1038064536983621632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064503806742533, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 87513893, "username": "nino_cg", "tweet": "Com facada ou sem facada, eu to com #ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ciro", "link": "https://twitter.com/nino_cg/status/1038064503806742533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064473733513222, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 815974883561705473, "username": "helorsrs", "tweet": "meu pai e meu av\u00f4 v\u00e3o votar em bolsonaro depois dessa facada eu realmente estou decepcionada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helorsrs/status/1038064473733513222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064173807222784, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 546062659, "username": "thaisasfora", "tweet": "Gente ... acordei pensando que ontem vi a reprise do filme dos americanos pisando na lua.Se essa facada vai eleger o pr\u00f3ximo presidente, precisa ser investigada melhor.Porque eu n\u00e3o imagino que na dist\u00e2ncia...  https://www.facebook.com/100000531813952/posts/2425192690841768/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisasfora/status/1038064173807222784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064166722928641, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asKqxJQR1cQ?aReuni\u00a0\u2026\u00e3o de Pauta | \"'Facada' em Bolsonaro, o 11 de Setembro dos golpistas?\" \u2013", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1038064166722928641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064136972906498, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2342750191, "username": "lauzzzra", "tweet": "q \u00f3dio de vcs usando o role da facada pra botar gemidao do zap \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ja cai umas 3x", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauzzzra/status/1038064136972906498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064065103491072, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 936588671318482949, "username": "adriandinoac", "tweet": "Venho aqui so pra dizer facada fake!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriandinoac/status/1038064065103491072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063692754104320, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 101511315, "username": "rpires76", "tweet": "Atiraram em petistas: \"morram comunistas\"Facada no candidato: \"compaix\u00e3o, vamos orar\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpires76/status/1038063692754104320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063677071679493, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 94874160, "username": "RenePaixao", "tweet": "Gente, eu t\u00f4 exausto desse assunto da facada j\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenePaixao/status/1038063677071679493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063427762184192, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 57448265, "username": "vborgaco", "tweet": "Das coisas engra\u00e7adas da facada do bolossauro: logo ele que pipipi popopo livre mercado governo n pode interferir no mercadoNoticia: bolossauro leva facadaMercado: Ibovespa sobe e d\u00f3lar cai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vborgaco/status/1038063427762184192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063376545579009, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 50521703, "username": "kelinecajueiro", "tweet": "A facada no bozo \u00e9 karma pelo q ele disse em entrevista em 2011.... que preferia o filho morto em acidente a ele ser gay e que se mudaria de casa se seus vizinhos fossem gays porque isso desvalorizaria a propriedade!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelinecajueiro/status/1038063376545579009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063016217124869, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 57141267, "username": "AdinaelGadelha", "tweet": "@anacronices tudo isso de facada e sangue na campanha poderia ter sido evitada se todos la tivessem uma arma de fogo e resolvessem atirar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdinaelGadelha/status/1038063016217124869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038062723811233792, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 29267981, "username": "erikagleite", "tweet": "@revistaforum Esse \u00e9 o esquema pra facada fake --'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikagleite/status/1038062723811233792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038062621763809281, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3388246618, "username": "pnheirx", "tweet": "essa galera dizendo que a facada \u00e9 arma\u00e7\u00e3o e n\u00e3o sei oqse voc\u00eas soubessem da verdade ficariam enojados...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pnheirx/status/1038062621763809281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062437151502336, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 844992024617082880, "username": "AlexandreWend", "tweet": "Uma facada na \"Democracia\" Brasileira, mais triste que isso \u00e9 ver postagens e pessoas duvidando ou alegando que o atentado a Bolsonaro foi forjado, \u00e9 lament\u00e1vel ver essas pessoas sem no\u00e7\u00e3o, falando algo t\u00e3o vergonhoso, nesses momentos tenho vergonha de ser Brasileiro. Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreWend/status/1038062437151502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062360462811137, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 156964247, "username": "ROGERIO_SURF", "tweet": "At\u00e9 Chico sangra quando leva uma facada de mentira.  https://www.facebook.com/100002314957636/posts/1860235380730276/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROGERIO_SURF/status/1038062360462811137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061930102091776, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 877525134030123009, "username": "rapoposa", "tweet": "Acho LOUCO que um candidato tenha levado UMA FACADA. LOUCO. CHOCANTE. Mas meu sentimento \u00e9 \u201cu\u00e9. gostou n\u00e3o? quem pariu que crie. te vira.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapoposa/status/1038061930102091776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061828272803840, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 44917144, "username": "MoCoCk", "tweet": "Analisando o cen\u00e1rio... tem gente com medo da facada, bem mais que Bolsonaro. Impressionante #bronca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bronca", "link": "https://twitter.com/MoCoCk/status/1038061828272803840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061682638180352, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1013758459605549057, "username": "quemefernandoc", "tweet": "Com o epis\u00f3dio de ontem aprendemos que:Bater em viado \u2705Torturar Dilma \u2705Atirar contra caravana de Lula \u2705Matar Marielle \u2705Metralhar ptralha \u2705Distribuir armas de fogo \u2705Levar facada \ud83d\udeab", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quemefernandoc/status/1038061682638180352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061673569898496, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 118211664, "username": "camomila_95", "tweet": "Brasileiro as vezes \u00e9 incompetente demais, nem pra fazer as coisas certo ele serve. Olha s\u00f3 a facada de Bozonaru, ele ta vivo ainda gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camomila_95/status/1038061673569898496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061609598562304, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 94314119, "username": "drdhant", "tweet": "@glamarcunha \u00c9 revoltante ver a cena do momento da facada. Antes de ser candidato ele \u00e9 pai, filho, av\u00f4... Jamais comemoraria uma cena dessas com. Lula ou qualquer outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drdhant/status/1038061609598562304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glamarcunha"}
{"id": 1038061147277209600, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 263917372, "username": "leticiaandd", "tweet": "Eu fiquei bem revoltada, se assim posso dizer, quando vi que uma m u l h e r   Fez compara\u00e7\u00f5es a cultura do estupro, com a facada q bolsonaro levou.  Ela fez compara\u00e7\u00f5es no sentido de o fato de uma mulher usar roupa curta ela ser \u201cculpada\u201d. N\u00e3o nessas palavras, mas a compara\u00e7\u00e3o..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticiaandd/status/1038061147277209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061124061720576, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3350308391, "username": "articularr", "tweet": "Marielle morta sem ningu\u00e9m pagando por isso, mas o bozo que fica fazendo propostas violentas leva uma facada e come\u00e7am a postar que o pa\u00eds t\u00e1 \u201csangrando\u201d e que a esquerda vai pagar. Me admiro com o n\u00edvel que chegam.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/articularr/status/1038061124061720576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060844767010816, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/y5bKURP9pJQ?aReuni\u00a0\u2026\u00e3o de Pauta | \"'Facada' em Bolsonaro, o 11 de Setembro dos golpistas?\" \u2013", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1038060844767010816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038060710675341312, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 903375562290462720, "username": "viihloureiroo", "tweet": "@MenezesLauraa @Mila20063 O Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viihloureiroo/status/1038060710675341312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mila20063,MenezesLauraa"}
{"id": 1038060688479019011, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 995591509239050240, "username": "Gusttavoandreo1", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o Esquisita Com Facada Lateral E Teile, Saida Fake sem Sangue e ZAGA. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado #SpiderManPS4 pic.twitter.com/6yiRSlGB7c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado,#SpiderManPS4", "link": "https://twitter.com/Gusttavoandreo1/status/1038060688479019011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060304045940737, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 872173780784869377, "username": "Blog_Ordemdodia", "tweet": "A facada em Bolsonaro feriu todo o sistema pol\u00edtico j\u00e1 agonizante do pa\u00eds, mas est\u00e1 longe de servir de paliativo contra o acirramento das milit\u00e2ncias, cegas de \u00f3dio pol\u00edtico e dispostas a violar direitos e liberdades em nome do revanchismo.Leia no Blog:  http://www.sergiomontenegro.com.br/odio/\u00a0 pic.twitter.com/ypYPxUwYPL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blog_Ordemdodia/status/1038060304045940737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060262081880065, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1653169112, "username": "defecaio", "tweet": "eu mere\u00e7o meu pai bozominion essa hora da manh\u00e3 enaltecendo o lixo como um heroi por causa da suposta facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/defecaio/status/1038060262081880065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060131408388096, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "Ontem fui um dia que fiquei espantado e ao mesmo tempo, triste. N\u00e3o somente pelo atentado ao Jair, mas tamb\u00e9m por ler coment\u00e1rios de esc\u00e1rnio e felicidade pela facada que o Capit\u00e3o levou em seu abd\u00f4men -- que poderia t\u00ea-lo matado. Me pergunto: quando as pessoas ficaram m\u00e1s assim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1038060131408388096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059745821765632, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "Eu t\u00f4 muito consternada com o que aconteceu. T\u00f4 abalada emocionalmente. Vejo no Jair a figura de um PAI; que quer nos proteger, cuidar do nosso futuro, nos libertar de tudo o que faz mal. Um paiz\u00e3o.Chorei e continuo chorando. A facada doeu em mim.For\u00e7a, @jairbolsonaro \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/aqMPp5WeT5", "replies": 5, "retweets": 54, "likes": 254, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1038059745821765632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038059406016032768, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 272150624, "username": "egildocunha", "tweet": "Todo dia pessoas levam facada no Brasil inteiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egildocunha/status/1038059406016032768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059388085231617, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3317308689, "username": "ccoelhocegc45", "tweet": "@GloboNews @g1 @gcamarotti Facada na democracia \u00e9 sua postura , vcs v\u00e3o sair manchados disso tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccoelhocegc45/status/1038059388085231617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,GloboNews"}
{"id": 1038059313556799489, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "A facada significa o desespero da esquerda ( PT, PSOL, PCDOB).  pic.twitter.com/Q5bENEJ47H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038059313556799489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059280447025153, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 243315057, "username": "laizapripyat", "tweet": "Ainda sigo impressionada com o fato que n\u00e3o  sangrou porra nenhuma na hora que o inomin\u00e1vel  levou a facada \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40Mas eh isto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laizapripyat/status/1038059280447025153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059079422230530, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 253297748, "username": "arthurpjl", "tweet": "Vcs q t\u00e3o comemorando a facada q ele levou, s\u00e3o os mesmos que pregam o respeito e toler\u00e2ncia ao pr\u00f3ximo. Vcs acabaram de eleger ele pra presid\u00eancia. Parab\u00e9ns kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurpjl/status/1038059079422230530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059065623175168, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 405201809, "username": "haivaianas", "tweet": "ah nao aqui so tem facada tbm ja basta eu no supermercado vou ver meus filme e protelar meus 500 livros p ler", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haivaianas/status/1038059065623175168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059027035566080, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83676613, "username": "GabrielSilveste", "tweet": "@brttOficial Triste demais com a facada no Bolsonaro \ud83d\ude4f falando nisso voc\u00ea j\u00e1 viu esse corte nos pre\u00e7os dos bon\u00e9s da rexpeita? Checa l\u00e1  http://rexpeita.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielSilveste/status/1038059027035566080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brttOficial"}
{"id": 1038058604010635265, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2269835643, "username": "pedro_letras", "tweet": "Quem tiver assistindo a Globo Fascista desde ontem j\u00e1 diz de cor e salteado o beab\u00e1 da facada. Propaganda a cada quinze minutos na programa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_letras/status/1038058604010635265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058059657080832, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 263905830, "username": "criadomudop", "tweet": "@dougraz facada fake do folsonauro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criadomudop/status/1038058059657080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dougraz"}
{"id": 1038058016879386625, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 126954965, "username": "s2analeticiaaa", "tweet": "Sera???N\u00e3o gosto do Bolsonaro mas sinceramente tor\u00e7o pra que essa facada tenha sido de verdade pq se n\u00e3o vai me mostra mais ainda como o ser humano pode ser podre e ainda tem v\u00e1rias pessoas envolvidas m\u00e9dicos...  https://www.facebook.com/100001480520248/posts/1937812236278108/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s2analeticiaaa/status/1038058016879386625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057989343731712, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16381063, "username": "semtitle", "tweet": "Tem gente falando que \u00e9 mentira, que n\u00e3o houve facada. N\u00e3o caiam no jogo da direita-fake news. Voc\u00eas que reclamaram que mentiram que o cara era do PT, n\u00e3o fa\u00e7am de uma vis\u00e3o e opini\u00e3o uma not\u00edcia. Procurem estrat\u00e9gias que usem argumentos cient\u00edficos, reais e n\u00e3o sentimentais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/semtitle/status/1038057989343731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057951393734657, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 816836248195256321, "username": "lukte", "tweet": "em qualquer situa\u00e7\u00e3o, essa coisa da facada no bolsonaro \u00e9 triste pra caralho, sendo fake ou verdade, mostra qu\u00e3o na merda o brasil t\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukte/status/1038057951393734657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057918128578560, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55549039, "username": "cezaralves", "tweet": "O discurso de Jair Bolsonaro ap\u00f3s sofrer facada e ser cirurgiado em MG:  http://youtu.be/G_DDwCmsfWg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezaralves/status/1038057918128578560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038057914995499009, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 92145467, "username": "Sika_tulipa", "tweet": "Ter q aguentar meu pai falando tragicamente da facada, o q afetou os \u00f3rg\u00e3os e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sika_tulipa/status/1038057914995499009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057571368742913, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 357579054, "username": "jadiery", "tweet": "Estou com medo da campanha pol\u00edtica desse ano, come\u00e7ou com os tiros no \u00f4nibus de Lula, agora uma facada em Bolsonaro... Pelo que eu vejo aqui os pol\u00edticos fazem tudo pelo voto mesmo. J\u00e1 estou preocupado com a inova\u00e7\u00e3o do pr\u00f3ximo candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadiery/status/1038057571368742913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057381828198402, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 884116854553415680, "username": "_anaplgr", "tweet": "mano, eu ia ver um v\u00eddeo que provavelmente iria mostrar a facada que Bolsonaro recebeu mas acabei caindo no gemid\u00e3o .-.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_anaplgr/status/1038057381828198402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057377948487680, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49337607, "username": "anamirandaa2", "tweet": "Cansei de saber sobre a facada no doido pol\u00edtico. Quero mesmo saber da rep\u00f3rter Gra\u00e7a Ara\u00fajo \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamirandaa2/status/1038057377948487680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057016399462400, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 342200203, "username": "__Alinezinha", "tweet": "Doida p chegar no pitombeira com a menina que eu gosto e discutir com o pessoal se a facada foi real ou nao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Alinezinha/status/1038057016399462400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056541977550848, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Estou vendo alguns coment\u00e1rios criminosos apontando o dedo para a Esquerda. Aqui \u00e9 o Brasil, n\u00e3o estamos na Alemanha Nazista. Inc\u00eandio do Reichstag (inc\u00eandio do Museu), tiros contra Hitler (facada em Bolsonaro) para faz\u00ea-lo ganhar a elei\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vai colar a farsa eleitoral.  https://twitter.com/Gen_VillasBoas/status/1037881503148064770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038056541977550848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056089797971968, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 531498002, "username": "Iedo_Ferreira", "tweet": "Acabei de ver Ibovespa dispara mil pontos ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   http://reporteriedoferreira.com.br/noticias/ibovespa-dispara-mil-pontos-apos-bolsonaro-sofrer-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iedo_Ferreira/status/1038056089797971968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055908436324353, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "@Gen_VillasBoas Estou vendo alguns coment\u00e1rios criminosos apontando o dedo para a Esquerda. Aqui \u00e9 o Brasil, n\u00e3o estamos na Alemanha Nazista. Inc\u00eandio do Reichstag (inc\u00eandio do Museu), tiros contra Hitler (facada em Bolsonaro) para faz\u00ea-lo ganhar a elei\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vai colar a farsa eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038055908436324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038055685236445184, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 892155845206827009, "username": "DanielS0000000", "tweet": "A galera dizendo que Bolsonaro planejou levar a facada pra se promover... eu n\u00e3o sei quem \u00e9 mais doente, s\u00e9rio mesmo kkk pqp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielS0000000/status/1038055685236445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055318473908224, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36657909, "username": "rafael2099", "tweet": "Ontem eu disse \"vou ali no Shopping Tacaruna trocar uma roupa e j\u00e1 volto\". Na volta j\u00e1 tinha acontecido: facada no candidato, Gra\u00e7a Ara\u00fajo sofrendo AVC e colega de trabalho demitido.Devia ter ido no Shopping Boa Vista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael2099/status/1038055318473908224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055192032411651, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1628371536, "username": "RenanVaz_JP", "tweet": "Um museu \u00e9 pra um cientista o que a facada foi pro Bonoro... N\u00e3o d\u00e1 pra rever tudo de uma \u00e9poca, mas d\u00e1 pra ter uma pequena no\u00e7\u00e3o pela materializa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanVaz_JP/status/1038055192032411651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055069181206529, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3208784589, "username": "skadoosh_0", "tweet": "J\u00e1 n\u00e3o aguento mais essa facada de canivete de brinquedo de bolsonaro, tanto dinheiro gasto pra ele passear de jatinho podia ser usado com os pacientes que est\u00e3o no meio dos corredores aqui no regional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skadoosh_0/status/1038055069181206529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055034200711168, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 976601107773448192, "username": "rodrigorantunes", "tweet": "@lampiaodaesquin Eu fico pensando na logica: \"nossa, ele levou uma facada... vo vota nele!\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigorantunes/status/1038055034200711168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaodaesquin"}
{"id": 1038055021299032065, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "#aovivo \"'Facada' em Bolsonaro, o 11 de Setembro dos golpistas?\"  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/posts/1694177880691483\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aovivo", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1038055021299032065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055011488620544, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 780250765, "username": "Arley1721", "tweet": "As vezes penso que o alvo da facada foi o bom senso do brasileiro.Lament\u00e1vel ocorrido com Jair Bolson\u00e1rio, mas \u00e9 reflexo da ignor\u00e2ncia do brasileiro e isso n\u00e3o est\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o de ideologia defendida. N\u00f3s estamos seres bestiais. Perdemos a percep\u00e7\u00e3o de na\u00e7\u00e3o, se \u00e9 que existiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arley1721/status/1038055011488620544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054897583894528, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "#aovivo \"'Facada' em Bolsonaro, o 11 de Setembro dos golpistas?\"  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2226725217369346\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#aovivo", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038054897583894528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054733527883777, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 110761264, "username": "vishmarilia", "tweet": "O twitter t\u00e1 insuport\u00e1vel com esse neg\u00f3cio de facada a o outro l\u00e1... Pqp t\u00e1 bom j\u00e1 minha gente ngm vai morrer n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vishmarilia/status/1038054733527883777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054526778007552, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "A farsa da facada no Bolsonaro \u00e9 uma farsa. Cad\u00ea o sangue?  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/posts/1694175020691769\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1038054526778007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054522579570688, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 866310537805787139, "username": "x_larica", "tweet": "Nem entendi mto a galera assustada com a facada e suas repercuss\u00f5es voc\u00ea est\u00e1 em Bras\u00edlia porraaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/x_larica/status/1038054522579570688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054286922600448, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 99428061, "username": "boyderecife", "tweet": "Caravana de lula leva bala e nada p nada. Agr vem esse cretino com essa hist\u00f3ria cabeluda de facada e a internet vai ao del\u00edrioVai entender", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boyderecife/status/1038054286922600448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054149739503617, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@anacronices Uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com outra. A propaga\u00e7\u00e3o do \u00f3dio libera a\u00e7\u00f5es como essa sim, e elas n\u00e3o precisam, como n\u00e3o teve agora, motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Tem doido pra tudo, inclusive pra acreditar em teori conspirat\u00f3ria e pra agir contra ela. Plantou viol\u00eancia, colheu facada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038054149739503617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038054107725160454, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "A farsa da facada no Bolsonaro \u00e9 uma farsa. Cad\u00ea o sangue.  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2226720374036497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038054107725160454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054023331557376, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "Diretora de hospital diz que @jairbolsonaro perdeu cerca de 40% do sangue do corpo ap\u00f3s facada.  https://glo.bo/2NWVOPm\u00a0 pic.twitter.com/70Eb3QIJAh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1038054023331557376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038053953550864384, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 90383745, "username": "AgeuBetameshy", "tweet": "Acredita em Lula inocente mas n\u00e3o acredita que bolsonaro levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgeuBetameshy/status/1038053953550864384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053904150396928, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 58549506, "username": "Xoleani", "tweet": "Gente, n\u00e3o \u00e9 pq levou facada que virou santo. Eu ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xoleani/status/1038053904150396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053724810354688, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 213429868, "username": "Lawnasciment", "tweet": "Se for revelado que esse lance da facada \u00e9 farsa, quem mais vai rir dos que o seguem sou eu, viu?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lawnasciment/status/1038053724810354688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053096126132224, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 128219643, "username": "Rossinnhaa", "tweet": "Tentando entender qual a l\u00f3gica de quem t\u00e1 colocando o Bozo como her\u00f3i e vencedor das elei\u00e7\u00f5es,sendo que a facada que ele tomou \u00e9 o retrato do \u00f3dio e viol\u00eancia que o pr\u00f3prio prega\ud83e\udd14Nenhum candidato que t\u00e1 a\u00ed vi mandar metralhar os corrente como ele fez n\u00e9...Enfim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rossinnhaa/status/1038053096126132224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052702796881920, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1007433311868936193, "username": "_marimor", "tweet": "Eu n aguento mais ouvir falar de faca, facada, bolsonoro, fake aaaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marimor/status/1038052702796881920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052641715232768, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1026129871733448704, "username": "NobregaBrandao", "tweet": "que facada foi essa viado ,q facada foi essa q ta um arraso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NobregaBrandao/status/1038052641715232768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052324340457473, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 94177531, "username": "ANJO_ZAFRIEL", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nKkFsgaxdn0?aV\u00a0\u00eddeo revela a farsa armada por Jair Bolsonaro sobre facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANJO_ZAFRIEL/status/1038052324340457473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038052235266195456, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 31999313, "username": "pistolidi", "tweet": "@olucassalles Por mim podia morrer dessa facada que tava de boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pistolidi/status/1038052235266195456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1038052008517877760, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2977486888, "username": "iagocesarspt", "tweet": "a facada fez zigue-zague no homi, porque atingir pulm\u00e3o, f\u00edgado e intestino numa s\u00f3 estocada...  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagocesarspt/status/1038052008517877760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051842280828928, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 110526168, "username": "marciopotox", "tweet": "o melhor relato da facada que eu vi at\u00e9 agora foi o do podcast da revista Piau\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopotox/status/1038051842280828928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051814279729158, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "vou comer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038051814279729158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051790984544256, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "ohhh mai q fome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038051790984544256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051724928446464, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 242811388, "username": "DinReis", "tweet": "A campanha do Bolsonaro est\u00e1 sendo uma facada, pra ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinReis/status/1038051724928446464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051698172936192, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 330779060, "username": "JManoel_SD", "tweet": "Bolsa sobe com facada em Bolsonaro  https://www.conversaafiada.com.br/economia/bolsa-sobe-com-facada-em-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JManoel_SD/status/1038051698172936192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051102191759361, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 147972830, "username": "tiicyy", "tweet": "Seletividade no assassinato de Marielle, nos tiros contra a caravana de Lula, na morte de Eduardo Campos, na facada em Bolsonaro. Pq \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil pras pessoas admitirem que s\u00f3 se abalam quando lhes convem?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiicyy/status/1038051102191759361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
