{"id": 1038453291674468358, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 193049243, "username": "cviniciuslm", "tweet": "@dilmabr @jairbolsonaro @Rhaleff Verdade. E o pior \u00e9 que Dilma tem tudo pra ser eleita Senadora por MG! E ainda querem ressuscitar Lula tamb\u00e9m. Esse julgamento do STF est\u00e1 me causando muito medo! O voto de Fachin no TSE abriu precedente para permitir que o pai da pobreza seja candidato! =/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cviniciuslm/status/1038453291674468358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rhaleff,jairbolsonaro,dilmabr"}
{"id": 1038427337069666304, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Ex-diretor da Assembleia da ONU desmoraliza o voto de Edson Fachin pr\u00f3-Comit\u00ea \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/ex-diretor-da-assembleia-da-onu-desmoraliza-o-voto-de-edson-fachin-pro-comite\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038427337069666304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376929328545793, "date": "2018-09-08", "time": "05:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura  https://www.blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038376929328545793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229796654862338, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 991148784540372994, "username": "JorgeLuizFortu7", "tweet": "Os reveses sofridos por Lula no STF  foram decorrentes do Fachin e do Celso de Mello terem aplicado apenas o que reza a lei da Ficha Limpa. Mostraram grandeza e respeito a posi\u00e7\u00e3o que ocupam em como autoridades maiores para aplicar a lei  num pais chamado Brasil e n\u00e3o ao PT.  https://twitter.com/exame/status/1037826601562648576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizFortu7/status/1038229796654862338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228985430335488, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de Lula  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/09/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038228985430335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175547023613954, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 80668668, "username": "ADEMIRSANTOS10", "tweet": "Algu\u00e9m sabe dizer se a fam\u00edlia do Fachin continua sendo \"amea\u00e7ada\"?  https://twitter.com/cartamaior/status/1038086664743211009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADEMIRSANTOS10/status/1038175547023613954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096001121300482, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 109893875, "username": "HiramPascoal", "tweet": "\"A maluquice do PT caiu quando Fachin leu a Constitui\u00e7\u00e3o\",dispara Alexan...  https://youtu.be/zr1bb3idc4M\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiramPascoal/status/1038096001121300482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054105141440512, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura   https://www.blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038054105141440512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020468043902977, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura  https://www.blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038020468043902977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017282876891136, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade. 06.09.2018 http://blogdopedromarinho.com/?p=single&id=71760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1038017282876891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012763463983104, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1038012763463983104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994765583667204, "date": "2018-09-07", "time": "04:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 397706521, "username": "andre_burity", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://glo.bo/2MRRpAV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_burity/status/1037994765583667204", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924801237549057, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LboVNEM-JC8?aGolpe\u00a0\u2026: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037924801237549057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037891311372787713, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037891311372787713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844164606607360, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 37370038, "username": "gtabosa", "tweet": "@alvarodias_ Volte a lamber as bolas de fachin em vez postar asneiras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtabosa/status/1037844164606607360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037838946011496448, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 217786709, "username": "itamaramigo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MhGrJMm8Dqc?aCAIXA-PRETA\u00a0\u2026 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O VALE MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamaramigo/status/1037838946011496448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826499477417986, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Foi convocado quando o Fachin ameacou libertar o Lula. Mas v\u00e3o tratar do caso sim  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037825464046415872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037826499477417986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818439338020868, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037818439338020868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807181670825984, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4887403643, "username": "nuvensdeflores", "tweet": "\"Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura\"- \u00e9 compreens\u00edvel que a  equipe de advogados do Lula tenham tempo e dinheiro para tentar soltar o chefe, s\u00f3 que est\u00e3o demais, est\u00e3o parando o STF s\u00f3 em prol do Lula isso \u00e9 inadimiss\u00edvel.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuvensdeflores/status/1037807181670825984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804719564103680, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "MAIS UMA DERROTA DE LULA.Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de Lula. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/pyi4n9UWXQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1037804719564103680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803986538119170, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 312089921, "username": "paraibainforma", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou pedido da defesa do ex-presidente Lula para suspender sua inelegibilidade e manter sua candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da...  http://www.paraibainforma.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paraibainforma/status/1037803986538119170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800869050413056, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "CAIXA-PRETA 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O V...  https://youtu.be/MhGrJMm8Dqc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1037800869050413056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798584551235589, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 355087175, "username": "DOMINGOSBM", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?a\u00a0 URGENTE! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DOMINGOSBM/status/1037798584551235589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797998938480643, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54731579, "username": "ILMOMEDEIROS", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ILMOMEDEIROS/status/1037797998938480643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796959573168129, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Caixa-Preta: Bolsonaro esfaqueado, Fachin muda de ideia e n\u00e3o vale mais a ideia da ONU  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/caixa-preta-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796959573168129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037796924924080131, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Caixa-Preta: Bolsonaro esfaqueado, Fachin muda de ideia e n\u00e3o vale mais a ideia da ONU  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/caixa-preta-bolsonaro/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796924924080131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037796083693486081, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2282265110, "username": "SerraDoExu", "tweet": "Estou louco pra votar no Lula,mesmo com corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiroFachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraDoExu/status/1037796083693486081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789423193268224, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Para manter Lula preso, Fachin diz que Comit\u00ea da ONU vale para TSE, mas n\u00e3o vale para TRF-4  http://cartacampinas.com.br/2018/09/para-manter-lula-preso-fachin-diz-que-comite-da-onu-vale-para-tse-mas-nao-vale-para-trf-4/\u00a0\u2026 via @CartaCampinas", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037789423193268224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CartaCampinas"}
{"id": 1037786739568508933, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68905891, "username": "Raymonteiro", "tweet": "Acho que o Fachin sentiu o peso do seu voto no julgamento da candidatura de Lula no TSE. Em recurso impetrado pelo PT no Supremo o min negou o pedido. Faz parte do livre convencimento do juiz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raymonteiro/status/1037786739568508933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783603483222016, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 460439565, "username": "Cesar011179", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/Cesar011179/status/1037783603483222016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037780713024581632, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Fachin se contradiz e nega o pedido da defesa de Lula sobre o Comit\u00ea da\u00a0ONU  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/fachin-se-contradiz-e-nega-o-pedido-da-defesa-de-lula-sobre-o-comite-da-onu/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oGjQS4DwUL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037780713024581632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777015754186758, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52207673, "username": "glauberlopes73", "tweet": "Tudo encena\u00e7\u00e3o. Fachin, o rei da palha\u00e7ada.  http://amp.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauberlopes73/status/1037777015754186758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773092733546496, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://wp.me/p7qnr3-bpj7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037773092733546496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769868441993217, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa Ibope e as apar\u00eancias de legalidade de uma elei\u00e7\u00e3o. Por Carlos Fernandes  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-voto-de-fachin-no-tse-a-meia-pesquisa-ibope-e-as-aparencias-de-legalidade-de-uma-eleicao-por-carlos-fernandes/\u00a0\u2026 via @Di\u00e1rio do Centro do Mundo   Ministro de gaveta impostor golpista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037769868441993217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769164486856704, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3291684621, "username": "suelymartins74", "tweet": "@danibacedo Creio q um verme tenha a sua serventia, j\u00e1 Fachin... \u00e9 lixo n\u00e3o recicl\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suelymartins74/status/1037769164486856704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danibacedo"}
{"id": 1037763324866379776, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2377939506, "username": "marcosavdemelo", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosavdemelo/status/1037763324866379776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037762881755013122, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Fachin bipolar @STF_oficial  dizer que a decis\u00e3o @NacoesUnidas n\u00e3o alcan\u00e7a o TRF4. Ora a quest\u00e3o da Ficha Limpa \u00e9 justamente em cima da decis\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia do TRF4.Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3992-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html#.W5FqEwGG23p.twitter\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037762881755013122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,NacoesUnidas"}
{"id": 1037761729143480321, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "\"Escutando\" a entrevista do Gal. Villas Boas , para o retardado do Marco Villa da JP , ficou bastante explicito a preocupa\u00e7\u00e3o das FFAA, com a interfer\u00eancia do sub-comit\u00ea do comit\u00ea do conselho da ONU, no nosso ordenamento jur\u00eddico ! Resultado ? Fachin se borrou e rejeitou !  pic.twitter.com/rrlgIVz5ku", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037761729143480321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761204373086208, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3992-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto.html#.W5Fp4gNDUDl.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037761204373086208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758837619666947, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura  https://www.blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037758837619666947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758137468690433, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 263452211, "username": "SantaCruzAM1410", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  http://www.radiosantacruzam.com.br/index.php?option=com_content&view=article&id=24276:fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade&catid=55:politica&Itemid=53\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantaCruzAM1410/status/1037758137468690433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757009939058689, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Fachin conseguiu a proeza de n\u00e3o se importar em revelar sua imoralidade t\u00e9cnica, te\u00f3rica e subjetiva.Conseguiu, n\u00e3o: foi obrigado. Obrigado por Lula que, pessoalmente, orientou o recurso ao STF.Gustavo Conde", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037757009939058689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752843770519553, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037752843770519553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752728783659008, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 106816769, "username": "RenatoDantass", "tweet": "Fachin autoriza depoimento de Janot em processo que discute rescis\u00e3o de dela\u00e7\u00e3o da J&F - BLOG DO PRIMO  http://blogdoprimo.com.br/2018/09/06/fachin-autoriza-depoimento-de-janot-em-processo-que-discute-rescisao-de-delacao-da-jf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoDantass/status/1037752728783659008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751325054980097, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "A rigor, Lula e o PT n\u00e3o deixaram que Fachin se safasse do seu cinismo e \u00e9 por isso que Lula e o PT\u00a0s\u00e3o as maiores\u00a0reservas de car\u00e1ter do pa\u00eds.Gustavo Conde", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037751325054980097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751314296516609, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Fachin s\u00f3 defendeu a ONU no TSE porque sabia que era voto vencido. Queria fazer m\u00e9dia com a hist\u00f3ria e limpar uma parte da sua biografia. Mas, sujou as m\u00e3os logo depoisGustavo Conde", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037751314296516609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748351679324161, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 415863145, "username": "Urubaponte", "tweet": "Lula aposta que Fachin vai chutar o balde por ele  https://diariodopoder.com.br/lula-aposta-que-fachin-vai-chutar-o-balde-por-ele/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urubaponte/status/1037748351679324161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746141117509632, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Fachin manda para Moro inqu\u00e9rito sobre Humberto Costa  https://www.google.com/amp/s/blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/08/14/fachin-manda-para-moro-inquerito-sobre-humberto-costa/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037746141117509632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745127756886017, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 74737282, "username": "ZEFILHOonline", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://goo.gl/MB4uZA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZEFILHOonline/status/1037745127756886017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739846872313856, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2PHV6pw\u00a0 pic.twitter.com/aZuK05xdGn", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037739846872313856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739244591214592, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@alicebiruta #HaddadPresidenteManu vice\u00c9 assim que eu vouSTF sem Honra e sem vergonhaFachin indecente#LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidenteManu,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037739244591214592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alicebiruta"}
{"id": 1037737899150794755, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037737899150794755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737134684348416, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25790\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1037737134684348416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736954261954560, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 946430155400019969, "username": "60fpshia", "tweet": "Fachin \u00e9 Quem Tem MEDO e Nega Pedido de Lula para Afastar Impedimento \u00e0 Candidatura  http://dlvr.it/QjL1RS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/60fpshia/status/1037736954261954560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735641319129088, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Lula perde mais uma: Fachin se nega a suspender sua inelegibilidade - Di\u00e1rio do Poder  https://diariodopoder.com.br/lula-perde-mais-uma-fachin-se-nega-asuspender-sua-inelegibilidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037735641319129088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735281888296963, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 849103979602743296, "username": "Mariluc02495321", "tweet": "@eduguim Fachin n\u00e3o tem dupla personalidade, ele simplesmente n\u00e3o serve mesmo! Ele j\u00e1 v\u00e1 vem mostrando isso a muito tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariluc02495321/status/1037735281888296963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduguim"}
{"id": 1037735275240345603, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 894013467841245184, "username": "RodneySoares4", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneySoares4/status/1037735275240345603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735268713943041, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 576407930, "username": "FabinhoCoimbra", "tweet": "Fachin segue fiel ao Golpe.  https://twitter.com/stanleyburburin/status/1037694031411769344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabinhoCoimbra/status/1037735268713943041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733869951176705, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037733869951176705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037732087565103104, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 80185767, "username": "cidadedosal", "tweet": "Recurso de LULA para manter candidatura \u00e9 negado pelo ministro\u00a0Fachin  http://cidadedosal.com.br/recurso-de-lula-para-manter-candidatura-e-negado-pelo-ministro-fachin/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fU1X4UL6T0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadedosal/status/1037732087565103104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731382808719365, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@agentefala30 Luiz Edson Fachin, comunista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz, quando afirma q um parecer de um comit\u00e9 formado por comunistas brasileiros e n\u00e3o s\u00f3,pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037731382808719365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agentefala30"}
{"id": 1037731123940478977, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Fachin mudou o voto pra n\u00e3o ter problemas no avi\u00e3o como Teori Zavaski ? n\u00e3o vivemos tempos normais, entre amea\u00e7as de generais, interfer\u00eancia dos EUA, o STF est\u00e1 acovardado, e diria que com raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037731123940478977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730848831877123, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026  Esperar o que do artista da Globo?", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037730848831877123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730533114105857, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 64435750, "username": "fernandocbarros", "tweet": "Quero de p\u00fablico agradecer pela covardia. (ironia)Um homem \u00e9 um homem, um prato de papa \u00e9 um prato de papa, um homem duas caras \u00e9 um frouxo, um covarde, um ameba. Assim \u00e9 Fachin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocbarros/status/1037730533114105857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728956361920512, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56236526, "username": "hugogoes", "tweet": "O ministro Fachin, relator da Lava Jato no STF, negou o pedido da defesa de Lula para suspender a inelegibilidade do presidi\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugogoes/status/1037728956361920512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728544938500096, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO ...  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/fachin-nega-recurso-de-lula-se.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037728544938500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727225808912384, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 84344881, "username": "carlaodesouza", "tweet": "Carmem L\u00facia j\u00e1 foi curtir sua latinha de lixo da hist\u00f3ria, faltam Rachel Dodge, Barroso, Fachin...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlaodesouza/status/1037727225808912384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726564513984513, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 364933923, "username": "vitoriaSz7", "tweet": "Ou seja, se Fachin conceder decis\u00e3o liminar, pega fogo!\ud83d\udd25Principalmente em vista que o Ministro foi o \u00fanico que defendeu a correta aplica\u00e7\u00e3o das decis\u00f5es internacionais(as quais n\u00e3o podem oscilar de caso pra caso-ou seja, de acordo com a \"cara\" do r\u00e9u).  https://www.google.com.br/amp/s/www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/05/interna_politica,704115/amp.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriaSz7/status/1037726564513984513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726230806777861, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 131475669, "username": "tassonobrega", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassonobrega/status/1037726230806777861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725693029888001, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 131475669, "username": "tassonobrega", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassonobrega/status/1037725693029888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723274166169605, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 16818750, "username": "pauloweb", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?a\u00a0 Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloweb/status/1037723274166169605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037723158747471877, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3...  https://youtu.be/dRidNqIn1xk\u00a0 via @YouTube AT\u00c9 QUANDO O PT VAI TENTAR FAZER O POVO BRASILEIRO DE PALHA\u00c7O, INSISTINDO NA VELHA MENTIRA DA CANDIDATURA DO PRESIDI\u00c1RIO CORRUPTO LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037723158747471877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037722665086328833, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 317139852, "username": "helio_cortez", "tweet": "Boa tarde, os petralhas foram dormir sonhando que Fachin poderia n\u00e3o s\u00f3 dar uma liminar pra Lula voltar a ser candidato, como at\u00e9 solt\u00e1-lo da cadeia. O sonho virou pesadelo, Fachin recobrou o ju\u00edzo e negou recurso da bancada lulista. A elei\u00e7\u00e3o segue, sem Lula, sem ONU, \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \u2013 at Monte Alegre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helio_cortez/status/1037722665086328833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722205155676160, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Fachin rejeita pedido de suspens\u00e3o da inelegibilidade do ex-presidente preso: ministro do STF havia sido o \u00fanico a votar a favor do petista no TSE.  https://www.wbca.st/7LwI8Sw\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037722205155676160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722085852889090, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@AvancaBrasil_ Luiz Edson Fachin, comunista petista assumido, mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o. Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz, quando afirma que um parecer de uma comiss\u00e3o formada por comunistas brasileiros e n\u00e3o s\u00f3, pode pesar em uma decis\u00e3o judicial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037722085852889090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AvancaBrasil_"}
{"id": 1037721329133395968, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@RitaOli36702816 Luiz Edson Fachin, comunista petista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz,quando afirma que um parecer de uma comiss\u00e3o formada por comunistas brasileiros e n\u00e3o s\u00f3,pode pesar em uma decis\u00e3o judicial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037721329133395968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitaOli36702816"}
{"id": 1037719571057319937, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 219739064, "username": "socram2014", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA -  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socram2014/status/1037719571057319937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719552858181632, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3...  https://youtu.be/dRidNqIn1xk\u00a0 via @YouTubeMAIS UMA CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA INELEGIBILIDADE DE LULA.AT\u00c9 QUANDO OS MALUCOS IRRESPONS\u00c1VEIS DO PT V\u00c3O INSISTIR NA FARSA DA CANDIDATURA IMPOSS\u00cdVEL DE LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037719552858181632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037717882950623232, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Fachin nega pedido de defesa de Lula para manter candidatura -   https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037717882950623232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037716243216850944, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade -  http://www.politicacomk.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/n5aVEdBbqA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1037716243216850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715617267286017, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "@DiarioPE Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto | Pol\u00edtica: Diario de Pernambuco  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,762044/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-p.shtml\u00a0\u2026 via @diariope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037715617267286017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037715564125478919, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 897288340126543872, "username": "Kaique95britto", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaique95britto/status/1037715564125478919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037715293559246848, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1287121578, "username": "JAS2015SILVA", "tweet": "@portal Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  https://portalcorreio.com.br/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026 via @Portal Correio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAS2015SILVA/status/1037715293559246848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portal"}
{"id": 1037714833905541122, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 956415739, "username": "carmemsantos55", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-353707.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carmemsantos55/status/1037714833905541122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037713413571403776, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037713413571403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037713191290200064, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "@fchaves2 @Gus_Moreira @BecaBrix @Jorge42931348 @macunaimaz @AndreSoniandre @SPD_33 @edsonsouza439 @elianaosonho @HumbertoReisJr @aeciofaraujo @AraciPatriota Na verdade ele negou porque a defesa do presidi\u00e1rio entrou contra a decis\u00e3o criminal e n\u00e3o eleitoral do chef\u00e3o da quadrilha, segundo fachin eleitoralmente ele j\u00e1 deu seu voto a favor da candidatura do chef\u00e3o no TSE, nos Brasil 6x1 presidi\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037713191290200064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraciPatriota,aeciofaraujo,HumbertoReisJr,elianaosonho,edsonsouza439,SPD_33,AndreSoniandre,macunaimaz,Jorge42931348,BecaBrix,Gus_Moreira,fchaves2"}
{"id": 1037712783062786049, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 586179455, "username": "ro_lustosa", "tweet": "@ONUBrasil @STF_oficial @DricaCamaraRio Fachin \u00e9 o avesso do a avesso do avesso do avesso... Poder\u00edamos esperar algum gesto de grandeza dele? T\u00e1 dif\u00edci", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ro_lustosa/status/1037712783062786049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DricaCamaraRio,STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037711277483810818, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura  https://www.blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037711277483810818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710251791933447, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@tse Por favor, Ministro Fachin, explica, agora, o teu voto sobre a inelegibilidade do condenado no @TSE. Ainda n\u00e3o entendi a pane do teu Tico e Teco... #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/stf_oficial/status/1037707969113272320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037710251791933447", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tse"}
{"id": 1037710140647133184, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037710140647133184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037709644096000000, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\" E Lula l\u00e1 da masmorra t\u00e1 conseguindo desmascarar o Judici\u00e1rio para o mundo!", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037709644096000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709321549824000, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 410414573, "username": "APomilpiano", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de\u00a0Lula  https://blogdoagoravai.wordpress.com/2018/09/06/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/APomilpiano/status/1037709321549824000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709317603045376, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 243425996, "username": "taciocavalcanti", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de\u00a0Lula  https://blogdoagoravai.wordpress.com/2018/09/06/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taciocavalcanti/status/1037709317603045376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709029911486464, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 166753569, "username": "wallyssonrg", "tweet": "@gleisi Pronto, Fachin se manifestou, #LulaIneleg\u00edvel, e segue o jogo. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wallyssonrg/status/1037709029911486464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037708900051689473, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 959771818893684736, "username": "DM_RioGNorte", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DM_RioGNorte/status/1037708900051689473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708218779283456, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 958916015576047617, "username": "Diario_Ceara", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diario_Ceara/status/1037708218779283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707399275192320, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 338508334, "username": "abraaocavalc", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF. SAIBA MAIS:  https://bit.ly/2wLQdVu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaocavalc/status/1037707399275192320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706573139927041, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959400566324649984, "username": "DMPernambuco", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DMPernambuco/status/1037706573139927041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706322093981696, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959401837634912257, "username": "ParaibaDiario", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaDiario/status/1037706322093981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706077930971137, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74456868, "username": "edieduart", "tweet": "@xicosa @Elainegcuiaba @ezequias123123 Com essa Decis\u00e3o de Fachin , fica dif\u00edcil um estudante de Direito aprender o Direito , acho que o STJ,STF e STE, est\u00e3o ensinando a esses jovens a arte de manobrar as leis. \u00e9 muito feio.   \u00c9 muito feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edieduart/status/1037706077930971137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ezequias123123,Elainegcuiaba,xicosa"}
{"id": 1037705693212672002, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1025141727877885954, "username": "FlorDeL90387569", "tweet": "@augustosnunes \u00c0s vezes, fico pensando que, daqui a alguns anos, muitos eventos obscuros de nossa atual hist\u00f3ria ser\u00e3o colocados em pratos limpos. Um deles diz respeito a esse voto de Fachin. Amo o programa @OsPingosnosisJP Gostaria de saber qual o \u00edndice nacional de audi\u00eancia dos PingosnosIs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlorDeL90387569/status/1037705693212672002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes,OsPingosnosisJP"}
{"id": 1037705675927891969, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 74456868, "username": "edieduart", "tweet": "@PatoCorporation @mah4154 Com essa Decis\u00e3o de Fachin , fica dif\u00edcil um estudante de Direito aprender o Direito , acho que o STJ,STF e STE, est\u00e3o ensinando a esses jovens a arte de manobrar as leis. \u00e9 muito feio.   \u00c9 muito feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edieduart/status/1037705675927891969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mah4154,PatoCorporation"}
{"id": 1037705514241720321, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 74456868, "username": "edieduart", "tweet": "@patativaparana @xicosa Com essa Decis\u00e3o de Fachin , fica dif\u00edcil um estudante de Direito aprender o Direito , acho que o STJ,STF e STE, est\u00e3o ensinando a esses jovens a arte de manobrar as leis. \u00e9 muito feio.   \u00c9 muito feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edieduart/status/1037705514241720321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,patativaparana"}
{"id": 1037705363167084546, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 74456868, "username": "edieduart", "tweet": "@mah4154 Com essa Decis\u00e3o de Fachin , fica dif\u00edcil um estudante de Direito aprender o Direito , acho que o STJ,STF e STE, est\u00e3o ensinando a esses jovens a arte de manobrar as leis. \u00e9 muito feio.   \u00c9 muito feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edieduart/status/1037705363167084546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mah4154"}
{"id": 1037705358196629504, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68499855, "username": "gbclube", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pKkGf-QxCtM?aNoticias\u00a0\u2026 de Hoje: Decis\u00e3o de Fachin sobre inelegibilidade de Lula cai como uma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbclube/status/1037705358196629504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037704679201824768, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 81715146, "username": "emmanuelfranca", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/emmanuelfranca/status/1037704679201824768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037703617237540865, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  http://dlvr.it/QjKFNJ\u00a0 pic.twitter.com/cDbgFXlWoi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037703617237540865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703014579167232, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 337416707, "username": "RenatodeMoura1", "tweet": "@gleisi O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a inelegibilidade. Aceita que \u00e9 melhor \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatodeMoura1/status/1037703014579167232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037702492308426753, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3657165503, "username": "agora_rn", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura http://agorarn.com.br/politica/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/qYufKADJ4K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agora_rn/status/1037702492308426753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701947527233536, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "@jornalSul21 Fachin nega pedido para garantir presen\u00e7a de Lula na elei\u00e7\u00e3o  https://www.sul21.com.br/ultimas-noticias/politica/2018/09/fachin-nega-pedido-para-garantir-presenca-de-lula-na-eleicao/\u00a0\u2026 via @jornalsul21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037701947527233536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalSul21"}
{"id": 1037701158532509696, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 893835554999218176, "username": "blogmaxbezerra", "tweet": "Fachin rejeita pedido de\u00a0Lula  http://maxbezerra.com.br/2018/09/06/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/g7ZVzqa9tO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmaxbezerra/status/1037701158532509696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700626690580481, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura  http://bit.ly/2wNDPEq\u00a0 pic.twitter.com/PrVzBX0QK9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037700626690580481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700564371558401, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 47218017, "username": "JoseiltonGomes", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula - Caderno de Mat\u00e9rias do Ikeda  http://www.cadernodematerias.com/2018/09/fachin-nega-pedido-para-afastar.html\u00a0\u2026 #CadernodeMaterias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CadernodeMaterias", "link": "https://twitter.com/JoseiltonGomes/status/1037700564371558401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698915339055104, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAQue o criminoso n\u00e3o pode ser candidato isso n\u00f3s j\u00e1 sabemos. Mas \u00e9 muito prazeroso ver os gados petistas quebrando a cara consecutivamente.  pic.twitter.com/KpH2TRF1Ww", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1037698915339055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697828523532288, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "\"Fachin nega pedido contra inelegibilidade de Lula\"   https://twitter.com/i/events/1037615310566649861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037697828523532288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697811863810048, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura  https://www.blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037697811863810048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696578226675713, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Com Supremo, com tudo, como diria M\u00e3e Juc\u00e1!!Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037696578226675713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696398182047744, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 60365927, "username": "flaviomarinhofm", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  http://blog.flaviomarinho.com.br/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 via @blogdofm_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomarinhofm/status/1037696398182047744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdofm_"}
{"id": 1037696280196276224, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037696280196276224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695791517724673, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68499855, "username": "gbclube", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/O89gSCwgWbQ?aPRESS\u00a0\u2026\u00c3O: O ministro Edson Fachin NEGA Liberdade de Lula e diz n\u00e3o a ONU !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbclube/status/1037695791517724673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037695511967539200, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 385575591, "username": "zilmannMaria", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula: \u201cONU n\u00e3o tem alcance sobre decis\u00e3o do TRF-4\u201d  https://www.diariodobrasil.org/fachin-rejeita-pedido-de-lula-onu-nao-tem-alcance-sobre-decisao-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zilmannMaria/status/1037695511967539200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694501760819200, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 81715146, "username": "emmanuelfranca", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/LboVNEM-JC8?aGolpe\u00a0\u2026: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmanuelfranca/status/1037694501760819200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037692889239834625, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 736897263914602496, "username": "CarlosV10420265", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosV10420265/status/1037692889239834625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692813306208256, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 115666306, "username": "chicogregorio", "tweet": "Contrariando seu voto no TSE, Ministro Edson Fachin nega candidatura a Lula  http://www.chicogregorio.com.br/2018/09/contrariando-seu-voto-no-tse-ministro-edson-fachin-nega-candidatura-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicogregorio/status/1037692813306208256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692523576258560, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAQuem n\u00e3o esperava?N\u00e3o adianta condenar e prender o cara sem provas, calar o 1\u00ba lugar nas pesquisas, aplicar multas rid\u00edculas, nunca antes aplicadas num pa\u00eds.O povo esta vendo!!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037692523576258560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691197660307459, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "Fachin acaba de dizer N\u00c3O \u00e0 candidatura de Lula. S\u00f3 na cabe\u00e7a de um ET, Lula ainda \u00e9 candidato. Al\u00f4, Terra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037691197660307459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688868328427520, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@Paulox36 Celso de Melo realmente e contra pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, mas o decano n\u00e3o e militante como o Toffoli e Levandoviski ao contr\u00e1rio Celso de Mello tem votado com Fachin na maioria das vezes, ou seja, Celso de Melo vai votar de acordo com a jurisprud\u00eancia do plen\u00e1rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1037688868328427520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulox36"}
{"id": 1037688460033896449, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1686059515, "username": "radiopajeu", "tweet": "Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de Lula -  http://www.radiopajeu.com.br/portal/fachin-nega-pedido-para-suspender-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/78BffwgcNv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiopajeu/status/1037688460033896449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687791260520449, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 57673210, "username": "FatorRRH", "tweet": "@PortalNoArBR Lula pensou que Fachin ia \u201cchutar o balde\u201d e garantir candidatura <  http://portalnoar.com.br/fatorrrh/2018/09/06/lula-pensou-que-fachin-ia-chutar-o-balde-e-garantir-candidatura/\u00a0\u2026 > via @PortalnoArBR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatorRRH/status/1037687791260520449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalNoArBR"}
{"id": 1037687553753788416, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@profeborto Luiz Edson Fachin, comunista assumido, mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o. Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz em qualquer tribunal,quando afirma que um parecer de uma comiss\u00e3o formada por comunistas brasileiros pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037687553753788416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeborto"}
{"id": 1037687260748152832, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 103461285, "username": "JefBarbosa", "tweet": "MaisPB \u2022 Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  https://wp.me/p7DscV-19B9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JefBarbosa/status/1037687260748152832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687257514291201, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 62692699, "username": "HeitorGregorio", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://blog.tribunadonorte.com.br/heitorgregorio/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorGregorio/status/1037687257514291201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687157908013056, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Al\u00e9m do pedido negado por Fachin, a defesa de @LulaOficial ainda conta com outros dois processos que aguardam defini\u00e7\u00e3o judicial - um recurso extraordin\u00e1rio no TSE e uma peti\u00e7\u00e3o no STF, contra a decis\u00e3o colegiada do TSE, que negou registro de Lula (6x1) https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037687157908013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037686789128028162, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@marisascruz Luiz Edson Fachin, comunista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz em qualquer tribunal,quando afirma que um parecer de uma institui\u00e7\u00e3o formada por comunistas brasileiros pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037686789128028162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1037686369592778754, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de\u00a0Lula  http://nilljunior.com.br/fachin-nega-pedido-para-suspender-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/o8205wmX66", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037686369592778754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685408614768641, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@manuelkobel Luiz Edson Fachin, comunista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz em qualquer tribunal,quando afirma que um parecer de uma institui\u00e7\u00e3o formada por comunistas brasileiros pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037685408614768641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelkobel"}
{"id": 1037684248726171648, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 131475669, "username": "tassonobrega", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWly1?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassonobrega/status/1037684248726171648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684143814057985, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Fachin acordou??Tomou ju\u00edzo?Temeu a ira do brasileiro que n\u00e3o aguenta mais tanta insanidade do STF??  https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1037683544297033728\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037684143814057985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683258375454720, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2482580201, "username": "Aldenira13", "tweet": "Acabei de falar para n\u00e3o se iludirem com Fachin, olha a\u00ed...Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aldenira13/status/1037683258375454720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683185826627584, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Fachin acordou ou temeu a ira brasileira?  https://twitter.com/blogdojefferson/status/1037645151123001344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037683185826627584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682866057039874, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://www.blogdogordinho.com.br/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/f02jP5PM9F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037682866057039874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681122312896513, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55269569, "username": "edcar1811", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcar1811/status/1037681122312896513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037680825691787266, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2203655592, "username": "deuzgregu", "tweet": "Fachin Rejeita pedido de Lula: o presidi\u00e1rio condenado quer entrar no C\u00e9u a for\u00e7a. Quero saber quando o Brasil vai se tornar um pa\u00eds de respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuzgregu/status/1037680825691787266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680764173910017, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2482580201, "username": "Aldenira13", "tweet": "N\u00e3o se iludam com Fachin.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aldenira13/status/1037680764173910017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680473240227840, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 539172984, "username": "Defato_rn", "tweet": "Ministro Edson Fachin nega pedido para suspender inelegibilidade de Lula              http://goo.gl/d9u393\u00a0 pic.twitter.com/FiiDqQjQsM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Defato_rn/status/1037680473240227840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680470723571713, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 57673210, "username": "FatorRRH", "tweet": "@PortalNoArBR Fachin nega novo pedido de Lula <  http://portalnoar.com.br/fatorrrh/2018/09/06/fachin-nega-novo-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 > via @PortalnoArBR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatorRRH/status/1037680470723571713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalNoArBR"}
{"id": 1037679851019423745, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA Podemos, ent\u00e3o, deduzir que o Ministro Fachin estava em TPM no julgamento do @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037679851019423745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,TSEjusbr"}
{"id": 1037678633790263296, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037678633790263296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037677715283881986, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  http://www.oestadoce.com.br/politica/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037677715283881986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676940667301889, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA Acabou o circo!!!!#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1\u00baturno#Direitaunida", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Direitaunida", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037676940667301889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037676879992549377, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@Poder360 Fachin desconstriu o proprio voto no TSE com essa. atitude marginal.O golpe \u00e9com STF com tudo#VoltaDilma#LulaLivre#HaddadPresidente13#ViceManu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VoltaDilma,#LulaLivre,#HaddadPresidente13,#ViceManu", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037676879992549377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037675878958989317, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037675878958989317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675350044622848, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 787449985302401024, "username": "Diegodsampaio", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegodsampaio/status/1037675350044622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674637554081793, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "Pesquisa fake encomendada e falsificadaGlobo MentirosaSTF sem HonraFachin indecente#LulaLivre#Haddad Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Haddad", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037674637554081793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674033423306754, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@EstadaoPolitica Pesquisa fake encomendada e falsificadaGlobo MentirosaSTF sem HonraFachin indecente#LulaLivre#Haddad Presidente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Haddad", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037674033423306754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037673748638261248, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 275170634, "username": "carlosskarlack", "tweet": "FACHIN LIQUIDA O PRESIDI\u00c1RIO LULA   http://blogdoskarlack.com/fachin-liquida-o-presidiario-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosskarlack/status/1037673748638261248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673290586705926, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 182589415, "username": "jglimajr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?a\u00a0 Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jglimajr/status/1037673290586705926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037673051142467585, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 527450939, "username": "RDStudiograva", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para manter candidatura  http://www.conceicaopbonline.com/2018/09/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RDStudiograva/status/1037673051142467585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672717397446657, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 26143421, "username": "Volponio", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa e Lula continua ineleg\u00edvel  https://ift.tt/2PIHyKv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Volponio/status/1037672717397446657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672217209921536, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMWly1?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037672217209921536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672026885025792, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037672026885025792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037672008769789953, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 180610648, "username": "muniz_oabelhudo", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026 v\u00eda @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muniz_oabelhudo/status/1037672008769789953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037671783728603136, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 77262146, "username": "henriq_muniz", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018 / Pol\u00edtica & Justi\u00e7a: Caso Lula-  Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao PlanaltoCandidatura foi barrada pelo TSE...  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriq_muniz/status/1037671783728603136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671276339388420, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 73397997, "username": "martins_o_gari", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o no caso triplex  http://dlvr.it/QjJZ06\u00a0 pic.twitter.com/1NRtC9M0Rq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martins_o_gari/status/1037671276339388420", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670844665745409, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 138531573, "username": "jvaccosta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvaccosta/status/1037670844665745409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037669157972500480, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 327729002, "username": "PanoramadoAlto", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento de candidatura  http://dlvr.it/QjJX1b\u00a0 pic.twitter.com/WLyGngdSaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanoramadoAlto/status/1037669157972500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669018675466240, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037669018675466240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037668482161229825, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@revistaforum O Fachin descontruiu seu proprio voto no TSE toman2di essa atitude marginal.#LulaLivre#LulaHaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaHaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037668482161229825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037667908619591681, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 206518742, "username": "Independente_pi", "tweet": "O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), negou o pedido da defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva para suspender a...  http://portalindependente.com/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Independente_pi/status/1037667908619591681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667715534790656, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura - Blog do VT  https://www.blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037667715534790656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667605748895744, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 887380957191426049, "username": "msdsbr", "tweet": "Fachin rejeita pedido do condenado e presidi\u00e1rio Lula. https://www.tercalivre.com.br/edson-fachin-diz-nao-para-defesa-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msdsbr/status/1037667605748895744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667478149758977, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "Parab\u00e9ns ao Ministro Fachin que criou ju\u00edzo novamente ap\u00f3s aquele momento de insanidade! FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037667478149758977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667419651747840, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou pedido da defesa do ex-presidente Lula para suspender sua inelegibilidade e manter sua candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Os...  https://blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037667419651747840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667370637185025, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter\u00a0candidatura  https://blogdovt.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-manter-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/YN6oSPz6F7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037667370637185025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667281936023552, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@carlosffrank @xicosa O Fachin descontruiu seu proprio voto no TSE tomando essa atitude marginal.#LulaLivre#LulaHaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaHaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037667281936023552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,carlosffrank"}
{"id": 1037666601246580736, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@exame O Fachin descontruiu seu proprio voto no TSE tomando essa atitude marginal.#LulaLivre#LulaHaddadPresidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaHaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037666601246580736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037666387005792256, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037666387005792256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037664685175259136, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 54181433, "username": "ederson73", "tweet": "@blogdejamildo Fachin se redimiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederson73/status/1037664685175259136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdejamildo"}
{"id": 1037664490718982144, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@realchenx Fachin morde e assopra!Aguardemos...\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037664490718982144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realchenx"}
{"id": 1037664125629943808, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037664125629943808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663949745995785, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://glo.bo/2MRRpAV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037663949745995785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663792463794176, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://goo.gl/ggvyir\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037663792463794176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663575626506240, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?a\u00a0 URGENTE #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1037663575626506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662868978761729, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula contra impedimento de candidatura  https://goo.gl/KpmiaJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/AhDAr0wbP4", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037662868978761729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662562568077312, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 787449985302401024, "username": "Diegodsampaio", "tweet": "Golpe: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.  https://youtu.be/LboVNEM-JC8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegodsampaio/status/1037662562568077312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662095108722688, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@LeiaRachor Luiz Edson Fachin, comunista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz em qualquer tribunal,quando afirma que um parecer de uma institui\u00e7\u00e3o formada por comunistas brasileiros pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037662095108722688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeiaRachor"}
{"id": 1037662091388375041, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037662091388375041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661604987527170, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 93480607, "username": "joaoandreneto", "tweet": "CEAR\u00c1-MIRIM LIVRE: FACHIN REJEITA CANDIDATURA DE LULA  http://www.cearamirimlivre.com/2018/09/fachin-rejeita-candidatura-de-lula.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoandreneto/status/1037661604987527170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661127004577792, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 585855020, "username": "profgera", "tweet": "Hahaha... Fachin rejeita pedido de Lula, o lar\u00e1pio. Vai que \u00e9 tua @jairbolsonaro. \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc49\ud83d\ude0e pic.twitter.com/ISy9l8rk3B", "replies": 3, "retweets": 45, "likes": 113, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profgera/status/1037661127004577792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037660521812709376, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1043028133, "username": "bjnewsoficial", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0\u00a0candidatura  http://bomjardimnoticia.com/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ZCQGhdeHUG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bjnewsoficial/status/1037660521812709376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660209873936384, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 918977131, "username": "pereira_jr1", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura; Veja...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ministro-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-veja/81351.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereira_jr1/status/1037660209873936384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660163363274752, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 133116908, "username": "reporterpb", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura; Veja...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ministro-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-veja/81351.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterpb/status/1037660163363274752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659984044142592, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037659984044142592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659851172859904, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 494214429, "username": "wandomendesrn", "tweet": "@ReutersBrasil O Fachin, enfim, terminou n\u00e3o conseguindo salvar sua pr\u00f3pria biografia, mas, no dia 07, o 13 vai ser o n\u00famero mais digitado no teclado da urna pq Lula \u00e9 uma ideia, uma generosa ideia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wandomendesrn/status/1037659851172859904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReutersBrasil"}
{"id": 1037659796193923072, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 133116908, "username": "reporterpb", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura; Veja...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ministro-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-veja/81351.html\u00a0\u2026  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ministro-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-veja/81351.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterpb/status/1037659796193923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659712785981440, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 918977131, "username": "pereira_jr1", "tweet": "Ministro Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura; Veja...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ministro-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-veja/81351.html\u00a0\u2026  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ministro-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-veja/81351.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereira_jr1/status/1037659712785981440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659131405127681, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 137537396, "username": "mvnegreiros", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://blogdonegreiros.com/default.php?pagina=blog.php&site_id=5769&pagina_id=81622&tipo=post&post_id=113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvnegreiros/status/1037659131405127681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658843055120389, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 64516342, "username": "CarlosReboucas", "tweet": "O PT acreditava que o STF, por meio de Fachin, iria permitir que um condenado por \u00f3rg\u00e3o colegiado participasse de elei\u00e7\u00e3o, contrario a Lei da ficha limpa. Mas tiveram seus \u201ccastelo de areia\u201d destru\u00eddo com a negativa de Fachin.Que esse decis\u00e3o seja extensiva a todo ficha suja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosReboucas/status/1037658843055120389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657915161636864, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2NTe9Np\u00a0 pic.twitter.com/ttKEVVYGN3", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037657915161636864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657742658482176, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 332807932, "username": "OPortomanguense", "tweet": "Relator da Lava Jato no Supremo entendeu que liminar de comit\u00ea da ONU n\u00e3o tem efeito sobre processo penal do petista.Fachin negou na manh\u00e3 desta quinta-feira 6 um pedido da defesa do\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYd9stg1xh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5dq6ax4kix54\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPortomanguense/status/1037657742658482176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657523082469377, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 295626938, "username": "Lucianovale2", "tweet": "Luciano Vale: FACHIN REJEITOU PEDIDO DE LULA  http://lucianovale.blogspot.com/2018/09/fachin-rejeitou-pedido-de-lula.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianovale2/status/1037657523082469377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656257262510083, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "23: 59 hs - Fachin diz que Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel , mas por conta do bilhete do comit\u00ea da ONU ele poder\u00e1 ser candidato ! 00:00 hs Fachin nega pedido (06/09) da defesa de Lula para suspender inelegibilidade baseado no bilhete do sub-comit\u00ea da ONU !  pic.twitter.com/XYzJIUFkBA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037656257262510083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655697549414400, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 172008881, "username": "h_jordon", "tweet": "Foi... com medo de voar... QUE FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA #LawfareMilGrau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LawfareMilGrau", "link": "https://twitter.com/h_jordon/status/1037655697549414400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655465428246528, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Fachin ser\u00e1 o relator do recurso de Lula no STF \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/-fachin-sera-o-relator-do-recurso-de-lula-no-stf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037655465428246528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654265391710208, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "\"ELE\" (FACHIN) N\u00c3O TEVE CORAGEM DE AFRONTAR A SOCIEDADE  !Fachin nega pedido (06/09)  da defesa de Lula para suspender inelegibilidade, baseado no Bilhete do sub-comit\u00ea do comit\u00ea do Conselho dos Direitos Humanos da Comunista ONU ! A FOR\u00c7A DA SOCIEDADE E INTERNET PRESENTE !  pic.twitter.com/44HMqJMRzl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037654265391710208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653655552450560, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@Gus_Moreira @AraciPatriota @SoraiaGebhard @HumbertoReisJr @RoseBarros__ @BecaBrix VEJA URGENTE.FACHIN NEGA PEDIDO DO \"MAURICINHO\" DO LuLADR\u00c3O E O CASO VAI PARA O PLEN\u00c1RIO DO STF. https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037653655552450560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix,RoseBarros__,HumbertoReisJr,SoraiaGebhard,AraciPatriota,Gus_Moreira"}
{"id": 1037652863927902208, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Como assim Fachin? N\u00e3o tem efeito sobre a esfera penal, mas voto pela admissionabilidade do condenado poder concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es... Como \u00fanico voto destoante no @TSEjusbr, s\u00f3 ratificou que: Uma vez PT, sempre PT. Este pensa e fala em Dilm\u00eas. #MulheresComBolsonaro #Bolsonaro17 https://twitter.com/VEJA/status/1037633649850679296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037652863927902208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037652361316114432, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73277228, "username": "jonasmelloshow", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula  https://www.jornaldelesteaoeste.com/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonasmelloshow/status/1037652361316114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652138263019525, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037652138263019525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651962433560576, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA E HADDAD EST\u00c1 TECNICAMENTE EMPATADO COM BOLSONARO EM EVENTUAL SEGUNDO TURNO. PT N\u00c3O EST\u00c1 SABENDO JOGAR NESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES. S\u00d3 BOLA FORA \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1037651962433560576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651802056019968, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 17107295, "username": "EdsonW", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"Advogados de LULA v\u00e3o recorrer a NASA!", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonW/status/1037651802056019968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651305211285504, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037651305211285504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650051454197760, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Fachin rejeitou o pedido de Lula. Quem perde, mais uma vez, \u00e9 a democracia. Sempre fomos muito cr\u00edticos ao petismo e \u00e0 l\u00f3gica de concilia\u00e7\u00e3o de classes promovida por Lula e Dilma, mas entendemos que o ex-presidente tem o direito de ser candidato. #\u00c9TempoDeResist\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#\u00c9TempoDeResist\u00eancia", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037650051454197760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649683072602112, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin nega julgamento presencial no STF de recurso para soltura de Lula @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2018/09/04/fachin-nega-julgamento-presencial-no-stf-de-recurso-para-soltura-de-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649683072602112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037649140497432576, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649140497432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037649067004899328, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "\u00c9 isso a\u00edBrasil n\u00e3o \u00e9 fac\u00e7\u00e3o criminosa para ser governada por bandido. Seria uma vergonha se um condenado em 2 inst\u00e2ncia fosse candidato a presidente. Mas \u00e9 isso, PRESO N\u00c3O GOVERNA! FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 1, "retweets": 19, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037649067004899328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648774045343750, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 798646906687733764, "username": "RnBoletim", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6168/\u00a0 pic.twitter.com/YQyo4z16ON", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RnBoletim/status/1037648774045343750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648308959887360, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "Seu Linhares | Fachin Rejeita Pedido de Lula para Seguir Candidatura  http://www.seulinhares.com.br/post/fachin-rejeita-pedido-de-lula-para-seguir-candidatura\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1037648308959887360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648264290623488, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "Fachin rejeita Pedido de Lula para seguir Candidatura  http://www.seulinhares.com.br/post/fachin-rejeita-pedido-de-lula-para-seguir-candidatura\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1037648264290623488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648242446622725, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037648242446622725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647680292499456, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@BecaBrix VEJA URGENTE.FACHIN NEGA PEDIDO DO \"MAURICINHO\" DO LuLADR\u00c3O E O CASO VAI PARA O PLEN\u00c1RIO DO STF. https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037647680292499456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1037647633269944321, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 228725758, "username": "Antsoares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LboVNEM-JC8?aGolpe\u00a0\u2026: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antsoares/status/1037647633269944321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037647532720115712, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 216671783, "username": "erinaldocoelho", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erinaldocoelho/status/1037647532720115712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647235956264961, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 812214757411422208, "username": "LucasWharison", "tweet": "Sinceramente, em que mundo os militantes, no caso, os mais fan\u00e1ticos, e os filiados ao PT vivem? \u00c9 evidente que, seja o Fachin ou quaisquer outros ministros, nunca ir\u00e3o soltar o Lula. Reconhecer os erros, unir a esquerda e fortalecer o mais indicado, no caso o Ciro, \u00e9 o ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasWharison/status/1037647235956264961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646710837862400, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@vbcardoso1 Valdemir voc\u00ea estava certo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7VEJA URGENTE.FACHIN NEGA PEDIDO DO \"MAURICINHO\" DO LuLADR\u00c3O. https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037646710837862400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vbcardoso1"}
{"id": 1037646283731857408, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 354521243, "username": "Alexsandro1208", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexsandro1208/status/1037646283731857408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644732506296320, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 84380116, "username": "fmtibau", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmtibau/status/1037644732506296320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644637081673728, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 37404996, "username": "SEGUNDOJR", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA -  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SEGUNDOJR/status/1037644637081673728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644061069467649, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@LimaDoctor @paulo_oshiro @AnaBiapax @catharinah16 @SeujocaMoro @PATRIOTA__2018 @LimaDoc @realTrump4ever @aruthcao @Jorge42931348 @limaynardes @FlavioXSid @Gus_Moreira @niceferrante @NEIDSONALAN @PMorenoB URGENTE VEJA.FACHIN NEGA PEDIDO DO \"MAURICINHO\" DO LuLADR\u00c3O E O CASO VAI PARA O PLEN\u00c1RIO DO STF. https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037644061069467649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PMorenoB,NEIDSONALAN,niceferrante,Gus_Moreira,FlavioXSid,limaynardes,Jorge42931348,aruthcao,realTrump4ever,LimaDoc,PATRIOTA__2018,SeujocaMoro,catharinah16,AnaBiapax,paulo_oshiro,LimaDoctor"}
{"id": 1037643313145368576, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "VEJA URGENTE.FACHIN NEGA PEDIDO DO \"MAURICINHO\" DO LuLADR\u00c3O. https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037643313145368576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642422690480128, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2500638052, "username": "tonysilva2015", "tweet": "O esc\u00e1rnio do Ministro Edson Fachin ao votar a favor da candidatura Lula no TSE e neg\u00e1-la no STF, n\u00e3o tem limites \u00e9 um ministro c\u00ednico.", "replies": 15, "retweets": 68, "likes": 120, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysilva2015/status/1037642422690480128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641716029902848, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 126163383, "username": "betavilarim2012", "tweet": "@claudioedantas Agora Fachin \u00e9 o Fachin que o Brasil conhece, depois do susto, claro!!! Bom dia!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betavilarim2012/status/1037641716029902848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037641481551572993, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/IbPYentgsU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037641481551572993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640661653221382, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 386625247, "username": "IvanildoSants", "tweet": "No STF: Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  http://www.plugadosnanoticia.com/2018/09/fachin-nega-recurso-de-lula-para-manter.html#.W5D5Y_ToeCI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanildoSants/status/1037640661653221382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639899514646528, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Fachin nega.  https://www.google.com.br/amp/s/noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.amp.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037639899514646528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638873256484865, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51118851, "username": "harrisontargino", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do STF, negou nesta manh\u00e3 um pedido da defesa do ex-presidente Lula.Entendeu que a liminar do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU incide apenas na esfera eleitoral e n\u00e3o no processo criminal.  https://wp.me/p7qnr3-bpj7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrisontargino/status/1037638873256484865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638631220027392, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 104843235, "username": "AlmirTavaress", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlmirTavaress/status/1037638631220027392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037637922105769985, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3941350883, "username": "zabeleligado", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zabeleligado/status/1037637922105769985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637908734337025, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3941350883, "username": "zabeleligado", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zabeleligado/status/1037637908734337025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637541262966784, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 313616171, "username": "patafurdia", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cFachin nega pedido contra efeitos da condena\u00e7\u00e3o e inelegibilidade de Lula\u201d  https://twitter.com/i/moments/1037615309702791169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patafurdia/status/1037637541262966784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637460837183488, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "Ministro Edson Fachin, do STF, nega um dos recursos do ex-presidente Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037637460837183488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636853359435776, "date": "2018-09-06", "time": "04:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  http://bit.ly/2M8Hl1e\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1037636853359435776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635559437545472, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 52074328, "username": "lefe_pereira", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefe_pereira/status/1037635559437545472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633476898562048, "date": "2018-09-06", "time": "04:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Parece que Fachin abriu o olho....  https://twitter.com/g1/status/1037628954927087617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037633476898562048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627734715973633, "date": "2018-09-06", "time": "04:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "MAIS UM: Fachin rejeita pedido de LULA para ser candidato:  http://ow.ly/I86m30lHPI6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037627734715973633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037624563297910784, "date": "2018-09-06", "time": "03:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 898791660875808768, "username": "LigiaMSMarinho1", "tweet": "@Estadao Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @estadao: https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LigiaMSMarinho1/status/1037624563297910784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037619507735478272, "date": "2018-09-06", "time": "03:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037619507735478272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037610500731719680, "date": "2018-09-06", "time": "02:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso do Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037610500731719680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037608831663177730, "date": "2018-09-06", "time": "02:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Acabou o suspense: Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura -  http://blogdoneylopes.com.br/acabou-o-suspense-fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037608831663177730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037604646427283457, "date": "2018-09-06", "time": "02:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin autoriza abertura de inqu\u00e9rito contra Wilson Filho e mais seis parlamentares:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-autoriza-abertura-de-inquerito.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037604646427283457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037604548922302465, "date": "2018-09-06", "time": "02:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin autoriza abertura de inqu\u00e9rito contra Wilson Filho e mais seis parlamentares:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-autoriza-abertura-de-inquerito.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037604548922302465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037602741273735169, "date": "2018-09-06", "time": "02:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin ser\u00e1 relator de pedido de Lula ao STF para permanecer candidato a presidente:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-sera-relator-de-pedido-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037602741273735169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037593714896654336, "date": "2018-09-06", "time": "01:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://goo.gl/scdZa5\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/v4HFslGrE8", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037593714896654336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549992351809536, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 226596596, "username": "DuPraxedes90", "tweet": "Esse Edson Fachin \u00e9 uma com\u00e9dia.....#ForaFachin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaFachin", "link": "https://twitter.com/DuPraxedes90/status/1037549992351809536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547968071643141, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@o_antagonista N\u00e3o deveria, desrespeita os seus colegas do TSE que foram contra a candidatura de um condenado em Segunda Inst\u00e2ncia, n\u00e3o do Lula Quiseram manter a lei da Ficha Limpa, que Fachin desejou rasgar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1037547968071643141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037547056045412352, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "engra\u00e7ado que Fachin ainda respondeu dizendo que a defesa de Lula n\u00e3o fez o dever de casa hahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037547056045412352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545463292088320, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin deve levar ao plen\u00e1rio do STF recurso por candidatura de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367812/Fachin-deve-levar-ao-plen%C3%A1rio-do-STF-recurso-por-candidatura-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037545463292088320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543375220695040, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://goo.gl/MB4uZA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037543375220695040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522912465416193, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037522912465416193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520282486034433, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Fachin autoriza Janot a depor a pedido de Joesley  https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/fachin-autoriza-janot-a-depor-a-pedido-de-joesley-e-delatores-da-jf,510b26c6e9ff7fc375c8f0b36b908005bj902s7f.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037520282486034433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513961284018178, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin ser\u00e1 relator de pedido de Lula ao STF para permanecer candidato a presidente:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-sera-relator-de-pedido-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037513961284018178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512561904771072, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Fachin deve levar ao plen\u00e1rio do STF recurso por candidatura de Lula  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367812/Fachin-deve-levar-ao-plen\u00e1rio-do-STF-recurso-por-candidatura-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037512561904771072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512195087773698, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin autoriza abertura de inqu\u00e9rito contra Wilson Filho e mais seis parlamentares:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-autoriza-abertura-de-inquerito.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037512195087773698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512096899100672, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin autoriza abertura de inqu\u00e9rito contra Wilson Filho e mais seis parlamentares:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-autoriza-abertura-de-inquerito.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037512096899100672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510805741133825, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1003002512, "username": "ODaaaniel_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LBd4hoE5Qao?aONU\u00a0\u2026, Fachin e Lula INELEG\u00cdVEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ODaaaniel_/status/1037510805741133825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510557778300929, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin ser\u00e1 relator de pedido de Lula ao STF para permanecer candidato a presidente:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-sera-relator-de-pedido-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037510557778300929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510183625220096, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4nwaaMnxyxQ?a05/09\u00a0\u2026 \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037510183625220096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037509399168864256, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "GOLPE : O ministro Luiz Edson Fachin VAI  SOLTAR  Lula  !! GUERRA CIVIL-...  https://youtu.be/8ikn6eVS3Jw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037509399168864256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037494741246660608, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "Passaram o julgamento do LuLADR\u00c3O para o Celso de Mello.O Fachin voltou contra o HC no STF e a favor do LuLADR\u00c3-ONU.\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037467819439542273?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037494741246660608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493751869001728, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@andfior @valoreconomico N\u00e3o eh pr\u00f3-Lula, \u00e9 pr\u00f3-lei e pr\u00f3-tratados internacionais que o Brasil assinou concordando com eles.Usando o seu termo depreciativo e chantagista contra Fachin, podemos dizer que a imprensa, MPF, midis s\u00e3o pr\u00f3-golpe e pr\u00f3- Alckmin o Santo da Odebrecht.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037493751869001728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,andfior"}
