{"id": 1038494482658820096, "date": "2018-09-08", "time": "13:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Haddad mata  \u00e0 pau os jornalistas gatunos da rede Globo - Globo News.Por sorte, o candidato Fernando Haddad, mestre em...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368108/Afr%C3%A2nio-Silva-Jardim-sobre-a-Globo-tentou-massacrar-Haddad-Uma-vergonha.htm#.W5QT7uFKnL0.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038494482658820096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038488945716342784, "date": "2018-09-08", "time": "13:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Fernando Haddad: \"o pobre n\u00e3o chegava na universidade antes do governo Lula\"  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fernando-haddad-o-pobre-nao-chegava-na-universidade-antes-do-governo-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1038488945716342784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472796584767488, "date": "2018-09-08", "time": "12:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 280996358, "username": "gilbertovideres", "tweet": "Fernando Haddad vem ai  http://amp.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertovideres/status/1038472796584767488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467550387097601, "date": "2018-09-08", "time": "11:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038467550387097601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463368653426692, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 115666306, "username": "chicogregorio", "tweet": "Pequisa XP/Ipespe: Lula 33%, Bolsonaro 22%, sem Lula Bolsonaro 22%, Fernando Haddad 14%, sinaliza segundo turno entre Bolsonaro X  PT/Haddad/Manu.  http://www.chicogregorio.com.br/2018/09/pequisa-xp-ipespe-lula-33-bolsonaro-22-sem-lula-bolsonaro-22-fernando-haddad-14-sinaliza-segundo-turno-entre-bolsonaro-x-pt-haddad-manu/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicogregorio/status/1038463368653426692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461779700002817, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "FERNANDO HADDAD NA RECORD NEWS - ENTREVISTA COMPLETA  https://youtu.be/051KZPOavkI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038461779700002817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038452797837123584, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 180610648, "username": "muniz_oabelhudo", "tweet": "An\u00fancio de Fernando Haddad \u00e9 marcado para segunda  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/4525-anuncio-de-fernando-haddad-e-marcado-para-segunda.html#.W5PuJMsUhn0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muniz_oabelhudo/status/1038452797837123584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452505762521088, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 77262146, "username": "henriq_muniz", "tweet": "Pol\u00edtica & Pol\u00edticos: Elei\u00e7\u00f5es 2018  -  Campanha para Presid\u00eancia-  An\u00fancio de Fernando Haddad \u00e9 marcado para segundaO ex-prefeito Fernando Haddad ser\u00e1 anunciado o...  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/4525-anuncio-de-fernando-haddad-e-marcado-para-segunda.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriq_muniz/status/1038452505762521088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436315421966337, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 148382859, "username": "rsilvaoficial", "tweet": "Pesquisa Ipespe aponta segundo turno entre Jair Bolsonaro e Fernando Haddad  http://herrisilva.blogspot.com/2018/09/pesquisa-ipespe-aponta-segundo-turno.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsilvaoficial/status/1038436315421966337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419952829652992, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  http://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a\u00ed.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1038419952829652992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411277062860801, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2752117303, "username": "zmbimoveis", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zmbimoveis/status/1038411277062860801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038407076584804357, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038407076584804357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038401020584488961, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43232650, "username": "HannahLere", "tweet": " https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026 *FERNANDO HADDAD VEM A\u00cd* Caiu no vazio o \"epis\u00f3dio\". A imprensa amea\u00e7ou truncar o...  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HannahLere/status/1038401020584488961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398247675486209, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 712408412940853253, "username": "fm_dakota", "tweet": "Central das Elei\u00e7\u00f5es recebe Fernando Haddad, candidato a vice na chapa do PT #ELEICOES2018 http://youtu.be/EMa4hmZGnvM?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ELEICOES2018", "link": "https://twitter.com/fm_dakota/status/1038398247675486209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395960706166784, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @santosdfabio @jraeso @compmilitante @drpaulohcm Haddad 13 PRESIDENTELula Livre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038395960706166784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drpaulohcm,compmilitante,jraeso,santosdfabio,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038374264678825984, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42492185, "username": "MarcosBlog", "tweet": "Pesquisa Ipespe aponta segundo turno entre Jair Bolsonaro e Fernando Haddad  https://goo.gl/YHUUa1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBlog/status/1038374264678825984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284315631779840, "date": "2018-09-07", "time": "23:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 395018719, "username": "grlpwrk", "tweet": "fernando haddad post de aprecia\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/apqxn0Xqmb", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grlpwrk/status/1038284315631779840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272864233971712, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 795050749080301568, "username": "lojaitinerante", "tweet": "@MichelTemer O pior da hist\u00f3ria, ainda bem que estamos prestes a pescolher um novo presidente, Fernando Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lojaitinerante/status/1038272864233971712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1038245118556422145, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@Haddad_Fernando @hannahcovolo @ptbrasil Haddad deu um banho nesses golpistas e hoje ja fascistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038245118556422145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,hannahcovolo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038229280227045377, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "An\u00e1lise | O estoque oculto de votos de Fernando Haddad  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/22/opinion/1534956325_448821.html?id_externo_rsoc=FB_CC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038229280227045377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193980679368705, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "H\u00e1 196 anos o Brasil dava mais um passo em sua hist\u00f3ria, era hora de se tornar livre de seus colonos. Parab\u00e9ns \u00e0 nossa p\u00e1tria livre!Parab\u00e9ns ao Brasil que quer ser feliz de novo!#DiadaIndepend\u00eancia #LulaLivreJ\u00e1#FernandoHaddad #PTdaParaiba pic.twitter.com/H2tEaRoUkO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DiadaIndepend\u00eancia,#LulaLivreJ\u00e1,#FernandoHaddad,#PTdaParaiba", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1038193980679368705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192851526578177, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3942142942, "username": "137Magdiel", "tweet": "Participa\u00e7\u00e3o do Fernando Haddad no mang\u00e1 Ultraman  pic.twitter.com/SUrISeV1HY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/137Magdiel/status/1038192851526578177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163494393139200, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu acho que tem um grupo do #whatz com a Manuela D'\u00c1vila Ciro Gomes Fernando Haddad e Guilherme Boulos chamado \"Galera da Ursal\" ou \"Amigos do LULA\" onde eles ficam tirando onda com os outros candidatos? \u2014 se sentindo engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#whatz", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1038163494393139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159759487029248, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1195950348, "username": "ArupembaGeraldo", "tweet": "Fernando Haddad j\u00e1 lidera inten\u00e7\u00f5es de voto no Piau\u00ed em cen\u00e1rio sem Lula | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/fernando-haddad-ja-lidera-intencoes-de-voto-no-piaui-em-cenario-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArupembaGeraldo/status/1038159759487029248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151441033191424, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT nocautefm: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1038151441033191424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129065134354433, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1109942701, "username": "fcoapjunior", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcoapjunior/status/1038129065134354433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126376489050117, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Em entrevista na Record News, Fernando Haddad falou sobre o caos atual em que o Brasil se encontra. Confira a declara\u00e7\u00e3o do vice-presidente! #OBrasilFelizDeNovo  pic.twitter.com/71iNmM0z5V\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1038126376489050117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122774730964994, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 160554220, "username": "gonzagaleal", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hS-7wqLnTOg?aEntrevista\u00a0\u2026 de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gonzagaleal/status/1038122774730964994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038120432342368256, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 83808596, "username": "franklinjosimar", "tweet": "Se tem uma pessoa que sabe responder aos jornalistas da Globo, essa pessoa se chama Fernando Haddad. O Ciro TB, mas o Haddad conhece fez isso o tempo inteiro em sua entrevista.  pic.twitter.com/db1SHogBLe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franklinjosimar/status/1038120432342368256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106940382040064, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 91378701, "username": "mattsonranier", "tweet": "Muito bom assistir entrevista com Ciro Gomes e Fernando Haddad (quando deixam falar de outro assunto)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattsonranier/status/1038106940382040064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104004067307520, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 91378701, "username": "mattsonranier", "tweet": "e o \"me permito\" de Fernando Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattsonranier/status/1038104004067307520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100394046619648, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 91378701, "username": "mattsonranier", "tweet": "Assistindo a sabatina com Fernando Haddad na Globo News!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattsonranier/status/1038100394046619648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084908130947072, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1038084908130947072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038084654283350017, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/posts/1694306614011943\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1038084654283350017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084594736742401, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/posts/1694306427345295\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1038084594736742401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084480395665408, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/daniel.pearlbezerraiii/posts/1128608833952771\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1038084480395665408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083413918605313, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/videos/345515132686048/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038083413918605313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082349022564352, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66488021, "username": "BRUNOFDELIMA", "tweet": "Fernando Haddad on Twitter  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037898365743362048?s=17\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRUNOFDELIMA/status/1038082349022564352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069693234524160, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT DeputadoFederal: Assista ao terceiro programa eleitoral do PT (6/set)Grava\u00e7\u00e3o na qual Fernando Haddad denuncia a injusti\u00e7a do processo contra Lula e o desrespeito \u00e0 decis\u00e3o da ONU fio ao ar em rede nacional  pic.twitter.com/3swzJcmpwS\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1038069693234524160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068691454386176, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 77262146, "username": "henriq_muniz", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018 / Artigo: Desafio de Lula \u00e9 acender o \u201cposte\u201d Fernando Haddad (*)-  Jair Bolsonaro est\u00e1 se aproximando perigosamente da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica At\u00e9 a \u00faltima sexta-feira, dia 31, a estrat\u00e9gia de Lula...  https://www.facebook.com/oabelhudo/posts/1863115863768759\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriq_muniz/status/1038068691454386176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063855686103041, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 115666306, "username": "chicogregorio", "tweet": "Chapa do PT/PCdo B/Pros,  com Fernando Haddad/ Manuela deve ser confirmada na ter\u00e7a-feira dia 11.  http://www.chicogregorio.com.br/2018/09/chapa-do-pt-pcdo-b-pros-com-fernando-haddad-manuela-deve-ser-confirmada-na-terca-feira-dia-11/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicogregorio/status/1038063855686103041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048567431188480, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@gduvivier @derlyfernando Fernando Haddad/Lula, Ciro, Guilherme Boulos e at\u00e9 Marina Silva por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038048567431188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derlyfernando,gduvivier"}
{"id": 1038041582954598400, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "A pesquisa tamb\u00e9m simulou um segundo turno entre Jair Bolsonaro e Fernando Haddad. Neste caso, o quadro tamb\u00e9m \u00e9 de empate t\u00e9cnico, com o deputado numericamente \u00e0 frente por placar de 39% a 36%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038041582954598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030248674295808, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288612765, "username": "Central_Servico", "tweet": "Candidato Inten\u00e7\u00f5es de VotoJair Bolsonaro (PSL)       22%Marina Silva (REDE)       12%Ciro Gomes (PDT)              12%Geraldo Alckmin (PSDB) 9%Fernando Haddad (PT) 6%Alvaro Dias (PODE)        3%Jo\u00e3o Amo\u00eado...  https://www.facebook.com/ATEUBRASILRN/posts/2151272485160163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Central_Servico/status/1038030248674295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029166954696704, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "\u201cN\u00f3s, democratas, precisamos garantir um processo eleitoral pac\u00edfico. Repudiamos qualquer forma de viol\u00eancia\u201d, afirmou o candidato vice-presidente Fernando Haddad.  https://lula.com.br/pt-condena-violencia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1038029166954696704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027327895220227, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "22:59 - 6 de set de 2018(...) o Twitter bomba com a entrevista de Fernando Haddad na GloboNews.A maioria das mensagens \u00e9 de tuiteiros reclamando da agressividade excessiva dos jornalistas da Globo.   https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/sabatina-de-haddad-chega-aos-trending-topics-do-twitter-com-reclamacoes-de-camarotti-merval-e-companhia/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1038027327895220227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037989479338975232, "date": "2018-09-07", "time": "04:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "An\u00e1lise | O estoque oculto de votos de Fernando Haddad  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/22/opinion/1534956325_448821.html?id_externo_rsoc=FB_CC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1037989479338975232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924973644599296, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 339283145, "username": "matheusbarros18", "tweet": "Entretanto,hoje todo esse \"progresso\" se perdeu no projeto de poder pelo poder do PT, Fernando Haddad ou o Jaiminho como foi apelidado \u00e9 s\u00f3 mais um cavalo do PT como foi Dilma Rousseff.#HaddadNaGloboNews", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/matheusbarros18/status/1037924973644599296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924965255970821, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 108751845, "username": "hxf25", "tweet": "@ultrajano @fernandohaddad, cuidado pra \u00f1 perder espa\u00e7o por excesso de gentileza. O povo est\u00e1 \u00e0 flor da pele e de fez em qdo precisa chutar o pau do barraco. Tenho dito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hxf25/status/1037924965255970821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,fernandohaddad"}
{"id": 1037922449164316673, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "n\u00e3o posso escutar o fernando haddad por muito tempo, ele me ganha f\u00e1cil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1037922449164316673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891489530040320, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@Haddad_Fernando @ocafezinho Haddad mantendo a tranquilidade no meio dos tubar\u00f5es. Surfando com classe no mar revolto #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037891489530040320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890917330345986, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Haddad mantendo a tranquilidade no meio dos tubar\u00f5es. Surfando com classe no mar revolto #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037890917330345986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888936050393089, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101457192, "username": "yourfriendjp", "tweet": "fernando haddad eu beijava mto", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourfriendjp/status/1037888936050393089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883019238027265, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 7808462, "username": "etsilvio", "tweet": "Na sepultura do PT haver\u00e1 uma dedicat\u00f3ria a Fernando Haddad.Que homem enrolado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/etsilvio/status/1037883019238027265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855542679678977, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 269015431, "username": "2bertojr", "tweet": "Pesquisa r\u00e1pida:Ciro Gomes (\u2764\ufe0f) Fernando Haddad (\ud83d\ude31)Bolsonaro (Me exclui) Marina (\ud83d\udc4d\ud83c\udffc)Alckmin (\ud83d\ude02)Amoedo (\ud83d\ude22)", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2bertojr/status/1037855542679678977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833670114115584, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 415692101, "username": "JEANjcsorg", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JEANjcsorg/status/1037833670114115584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827085413310472, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2939601760, "username": "gustavonoxx", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz Haddad n\u00e3o \u00e9 aquele prefeito que perdeu pro D\u00f3ria no 1\u00ba turno??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavonoxx/status/1037827085413310472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037800838280949761, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 226761984, "username": "adnobre", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnobre/status/1037800838280949761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788374675804161, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2654550752, "username": "OdecioRCarneiro", "tweet": "#Repost @caboclodedireita\u30fb\u30fb\u30fb..........#cear\u00e1 #marinasilva #cirogomes #geraldoalckmin #loreimprota #carros #fernandoesorocaba #lulalivre #fernandohaddad #haddad #makeup #simoneesimaria #missrose...  https://www.facebook.com/OdecioRCarneiro/videos/2190306171247105/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#cear\u00e1,#marinasilva,#cirogomes,#geraldoalckmin,#loreimprota,#carros,#fernandoesorocaba,#lulalivre,#fernandohaddad,#haddad,#makeup,#simoneesimaria,#missrose", "link": "https://twitter.com/OdecioRCarneiro/status/1037788374675804161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784696086777856, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, concede entrevista ao Congresso em Foco e programa My News. Acompanhe ao vivo:  https://www.facebook.com/humbertocostapt/videos/2099199050407850/\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 10, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037784696086777856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773194336395265, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Ao vivo: acompanhe a entrevista com Fernando Haddad no #EncontroComPresi...  https://youtu.be/aeFEcqbFq6I\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresi", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037773194336395265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037764038376218624, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "IBOPE NO NORDESTE  Geraldo Alckmin subiu de 4% para 8% e empatou com Fernando Haddad, que subiu de 5% para 8%.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037764038376218624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745689915219968, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @revistaforum @nelson_1jr Haddad 13 Presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037745689915219968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nelson_1jr,revistaforum,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742148152684544, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ap\u00f3s atacar Alckmin, Michel Temer direciona cr\u00edticas a Fernando Haddad (PT). Presidente adota estrat\u00e9gia para tentar ter protagonismo no meio do per\u00edodo eleitoral e n\u00e3o ficar como \u201cdecorativo\u201d s\u00f3 aguardando a passagem da faixa presidencial em janeiro.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742148152684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742130259738624, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Haddad n\u00e3o podia ter um cabo eleitoral melhor: a oposi\u00e7\u00e3o do pior presidente da hist\u00f3ria do pa\u00eds, segundo pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037742130259738624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037727725010780161, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "Guilherme Boulos ataca Fernando Haddad. Temer ataca Geraldo Alckmin. Que campanha mais louca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037727725010780161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682758368329729, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Depois de Alckmin, Temer pode atacar Fernando Haddad  https://ift.tt/2M2jZKy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037682758368329729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679172469047297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72142993, "username": "joeltonsousaa", "tweet": "- VAMOS A MINHA PESQUISA \"DATAFOLHA\", SEM MARGEM DE ERRO E 100% CONFI\u00c1VEL...JAIR BOLSONARO - \ud83d\udd92MARINA SILVA - \u2764CIRO GOMES - \ud83d\ude32FERNANDO HADDAD - \ud83d\ude02GERALDO ALCKMIN - \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeltonsousaa/status/1037679172469047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643359282765825, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 705362298, "username": "liviaalbu15", "tweet": "A pesquisa divulgada ontem mostra o crescimento de Fernando Haddad, Ciro Gomes e Geraldo Alckmin. Tamb\u00e9m mostra que 44% dos eleitores rejeitam Jair Bolsonaro, que tamb\u00e9m seria derrotado em todos os eventuais segundo turno.  pic.twitter.com/xAbfkNn5U1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalbu15/status/1037643359282765825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636475217686528, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 718216484, "username": "marluceferreir7", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marluceferreir7/status/1037636475217686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533837423767552, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro e Ciro crescem, Marina estaciona. Veja os n\u00fameros:Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037533837423767552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532723752128512, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 349329796, "username": "Lopez_Ivoneth", "tweet": "Para Wall Street Journal, Fernando Haddad \u00e9 vision\u00e1rio  http://exame.abril.com.br/brasil/wsj-se-fosse-prefeito-de-berlim-haddad-seria-visionario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lopez_Ivoneth/status/1037532723752128512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527273426042881, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 51115427, "username": "Gusta_Gusmao", "tweet": "[x] Fernando Haddad aben\u00e7oado por Lula deus todo poderoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusta_Gusmao/status/1037527273426042881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524719833178112, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "@marcus_de_faria ( ) \u00c1lvaro Dias( ) Cabo Daciolo ( ) Eymael( ) Fernando Haddad que \u00e9 do PT e vai tocar o projeto de Lula**S\u00f3 para as outras regi\u00f5es do Brasil pq quem n\u00e3o \u00e9 Paulista \u00e9 burro e n\u00e3o sabe quem \u00e9 Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1037524719833178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria"}
{"id": 1037510579467038720, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula, Lula \u00e9 Haddad; somo todos Lula, somos Haddad!Sobre ter omitido o nome do ex-presidente Lula e n\u00e3o ter apresentado Fernando Haddad...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm#.W5CABB777o4.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037510579467038720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504297200746497, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Fernando Haddad j\u00e1 lidera inten\u00e7\u00f5es de voto no Piau\u00ed em cen\u00e1rio sem Lula  https://www.revistaforum.com.br/fernando-haddad-ja-lidera-intencoes-de-voto-no-piaui-em-cenario-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037504297200746497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502346203410432, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 105831112, "username": "CarlosLinneu", "tweet": "M\u00e1rcia Cavallari dizendo que o Fernando Haddad n\u00e3o \u00e9 conhecido.O homem foi prefeito de S\u00e3o Paulo, presen\u00e7a permanente no notici\u00e1rio. Ministro de Lula.Dona M\u00e1rcia... dona M\u00e1rcia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosLinneu/status/1037502346203410432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494242082521088, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "O candidato a vice-presidente Fernando Haddad foi at\u00e9 o ABC, ber\u00e7o pol\u00edtico do presidente Lula, para conversar com os trabalhadores de algumas das maiores montadoras do pa\u00eds. Acompanhado do nosso candidato ao...  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2223986077643260\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037494242082521088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491461972021250, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 105831112, "username": "CarlosLinneu", "tweet": "At\u00e9 agora Fernando Haddad est\u00e1 polarizando com \u00c1lvaro Dias ou o Boulos.  https://twitter.com/CarlosLinneu/status/1037491047323062272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosLinneu/status/1037491461972021250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491002481750016, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1037491002481750016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
