{"id": 1038484945738457088, "date": "2018-09-08", "time": "12:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qLgrxtRXGx8?aBOMBA\u00a0\u2026: Michel Temer AGORA \u00e9 BOLSONARO e Destr\u00f3i Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038484945738457088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038481065273380864, "date": "2018-09-08", "time": "12:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 436864995, "username": "ViithorWins", "tweet": "A m\u00fasica do Geraldo Alckmin gruda de um jeito....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViithorWins/status/1038481065273380864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038478865788747777, "date": "2018-09-08", "time": "12:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@geraldoalckmin Vagabundo o programa de governo Temer \u00e9 PSDB DEM PMDB PPS s\u00e3o todos vagabundos golpistas quanto a voc\u00ea Alckmin c\u00edvico \u00e9 so mudar o MP de S\u00e3o Paulo que tu vai preso a tua hora vai chegar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1038478865788747777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038477855720710144, "date": "2018-09-08", "time": "12:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@PatriciaPat2018 Se vc tiver @geraldoalckmin chutando boneco do Lula,posta. J\u00e1 do Bolsonaro temos. Foto e v\u00eddeo.  https://youtu.be/rphItJVSff0\u00a0 pic.twitter.com/zO5U6XZYbi", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1038477855720710144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatriciaPat2018,geraldoalckmin"}
{"id": 1038458244786741248, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "O @geraldoalckmin incita o \u00f3dio e agora vem na TV falar que \u00e9 contra a viol\u00eancia. Se poupe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038458244786741248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038451585368633349, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Jair Bolsonaro tende a ser beneficiado eleitoralmente pelo atentado, enquanto o concorrente do PSDB, Geraldo Alckmin, \u00e9 o que deve enfrentar mais dificuldades no novo cen\u00e1rio, dizem analistas  https://bbc.in/2Qc5W8q\u00a0 pic.twitter.com/oWRVEhN8ND", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1038451585368633349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450629251936257, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@g1 @AndreiaSadi Mas quem vinha atacando Bolsonaro, cotidianamente, inclusive com v\u00eddeos editados, era o @geraldoalckmin. Dif\u00edcil ele se desvincular disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1038450629251936257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,g1,geraldoalckmin"}
{"id": 1038448570322624512, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1687231951, "username": "IgorJadson", "tweet": "Os advers\u00e1rios tamb\u00e9m pode usar mostrando que se a popula\u00e7\u00e3o fosse armada o estrago teria sido muito pior. @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos https://twitter.com/UOL/status/1038447011471785984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorJadson/status/1038448570322624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038448469436973056, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47955819, "username": "mclaudiafernand", "tweet": "@geraldoalckmin @ladyrasta Pois \u00e9!! \u00c9 um palha\u00e7o \ud83e\udd21 esse Bolsolixo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mclaudiafernand/status/1038448469436973056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ladyrasta,geraldoalckmin"}
{"id": 1038445571688869889, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1018010389, "username": "Drcezarmonteiro", "tweet": "@geraldoalckmin Chuchu....deixa de disseminar a mentira ...falar a verdade \u00e9 muito importante... tu \u00e9 um tremendo ladr\u00e3o de merenda e disseminador do PCC... nem em S\u00e3o Paulo tu tens votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drcezarmonteiro/status/1038445571688869889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038443825017114624, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin voc\u00ea \u00e9 fraco! Nunca ir\u00e1 ganhar, nem atacando Bolsonaro muito menos o PT. Voc\u00ea e sua turma (a do Temer) acabou com o pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038443825017114624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038437630239821825, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@g1politica A Quadrilha Midi\u00e1tica, que tem como chefe da Fac\u00e7\u00e3o a @RedeGlobo , j\u00e1 largou o tucano @geraldoalckmin  e est\u00e1 apoiando a Dupla Fascista Capet\u00e3o e General de Pijama? O fascista beijou a m\u00e3o dos Marinhos. Em seguida, facada e ampla cobertuta da m\u00eddia. @ONUBrasil @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038437630239821825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,RedeGlobo,geraldoalckmin,ONUBrasil,ptbrasil"}
{"id": 1038436957087588357, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@EstadaoPolitica A Quadrilha Midi\u00e1tica, que tem como chefe da Fac\u00e7\u00e3o a @RedeGlobo , j\u00e1 largou o tucano @geraldoalckmin  e est\u00e1 apoiando a Dupla Fascista Capet\u00e3o e General de Pijama?  O @Estadao  apoiou o #golpe de 1964. Reca\u00edda? Assunto \u00fanico? @ONUBrasil @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#golpe", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038436957087588357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,RedeGlobo,geraldoalckmin,ONUBrasil,ptbrasil"}
{"id": 1038436296564322306, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@folha A Quadrilha Midi\u00e1tica, que tem como chefe da Fac\u00e7\u00e3o a @RedeGlobo , j\u00e1 largou o tucano @geraldoalckmin e est\u00e1 apoiando a Dupla Fascista Capet\u00e3o e General de Pijama?  A folha apoiou a Ditadura e emprestava carros para transporte de presos politicos. Reca\u00edda? @ONUBrasil @ptbrasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038436296564322306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,RedeGlobo,geraldoalckmin,ONUBrasil,ptbrasil"}
{"id": 1038431743534096387, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "geraldo alckmin pode continuar com as indiretas nas propagandas tamb\u00e9m.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038422825734950913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1038431743534096387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431379934113795, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @letsaldanha Eu tamb\u00e9m nao. Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo  Mas as op\u00e7\u00f5es de segundo turno ser\u00e3o estes a\u00ed ou Marina (pior lideran\u00e7a possivel, ser\u00e1 Dilma 2.0). Porque o candidato que lidera pra mim \u00e9 a ultima op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038431379934113795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038427533841059840, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 361602367, "username": "SociedadeJusta", "tweet": "Geraldo Alckmin cumpre agenda de campanha em Santa Catarina  http://dlvr.it/QjXZV3\u00a0 pic.twitter.com/xxoOrkHNtM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SociedadeJusta/status/1038427533841059840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425810716254209, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "O recrudescimento destas Elei\u00e7\u00f5es de 2018 deve-se objetivamente \u00e0s pe\u00e7as de propaganda da campanha de Geraldo Alckmin e do foco que a Rede Globo escolheu apresentar.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1038425810716254209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424179530518529, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @letsaldanha O problema do tucano \u00e9, al\u00e9m do passado, e da corja que o acompanha, a falta de inova\u00e7\u00e3o na proposta de estrutura\u00e7\u00e3o do governo. Ciro ao menos consegue colocar pautas sociais como prioridades. O grande problema mesmo \u00e9 que eu duvido Q ele consiga gerar riqueza suficiente p isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038424179530518529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1038423597776297985, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@letsaldanha Ele \u00e9 o mais preparado pra governar, junto com @geraldoalckmin s\u00e3o os melhores capacitados pra governo. O problema do @cirogomes est\u00e1 na ideologia de pol\u00edtica econ\u00f4mica dele \"inventiva\" cheia de novidades n\u00e3o testadas, isso assusta o mercado. Procure ler um pouco sobre isso Tb.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038423597776297985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1038417028367966208, "date": "2018-09-08", "time": "08:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@ObservadoraDaCF Mas n\u00e3o adianta, Bolsonaro agora tem tempo de tv que nem Geraldo Alckmin negociando com o centr\u00e3o conseguiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038417028367966208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ObservadoraDaCF"}
{"id": 1038410734789644288, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "Alckmin vai gravar programa dedicado ao atentado a Bolsonaro, diz @o_antagonistaGeraldo Alckmin \u00e9 um oportunista mesquinho e asqueroso.", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1038410734789644288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038405081295728640, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@UOLNoticias POIS, \u00c9, @geraldoalckmin PARECE QUE TEM GENTE QUE CONCORDA COM VC E EST\u00c3O TENTANDO RESOLVER NA FACA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038405081295728640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,geraldoalckmin"}
{"id": 1038401519475994624, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1038256417386516480, "username": "pacheco_eli77", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @OdeioCanalhas Troque voc\u00ea de doutrinador, em vez de sugerir para os outros. Parece que o seu est\u00e1 mais pra um Socialista Fabiano LIXO. #falei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#falei", "link": "https://twitter.com/pacheco_eli77/status/1038401519475994624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1038401061965508609, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1038256417386516480, "username": "pacheco_eli77", "tweet": "@geraldoalckmin Deixa de ser demagogo. Tu e a tua quadrilha, queriam ele morto. A narrativa muda com a din\u00e2mica dos acontecimentos. Se tivesse morrido, tu tava comemorando na surdina. Pelo poder, h\u00e1 muito tempo, voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 um rato imundo !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pacheco_eli77/status/1038401061965508609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038400387043282944, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1038256417386516480, "username": "pacheco_eli77", "tweet": "@geraldoalckmin Santinho do Pau \u00d4co \u00e9 o que voc\u00ea \u00e9, seu merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pacheco_eli77/status/1038400387043282944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038399972251713536, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@nizetticardoso @paulazanelli @bolsimpson @beregmaciel @mcesar1968 @R_Terouinard @mitags @pinhead_lives @marcotulio78 @raphaelscostarj @meirelles @fernandohaddad3 @geraldoalckmin @MarinaSilva @joaoamoedonovo @cirogomes @folha @socram2014 @MarcusAdeSousa EU ESTOU TRABALHANDO  NESSA CAMPANHA POR AMOR AO BRASIL, @jairbolsonaro  PELO BEM DO BRASIL ! VOCE \u00c9 FORTE CAMPE\u00c3O ! VOCE JA VENCEU !", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038399972251713536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,socram2014,folha,cirogomes,joaoamoedonovo,MarinaSilva,geraldoalckmin,fernandohaddad3,meirelles,raphaelscostarj,marcotulio78,pinhead_lives,mitags,R_Terouinard,mcesar1968,beregmaciel,bolsimpson,paulazanelli,nizetticardoso,jairbolsonaro"}
{"id": 1038399256728666112, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Geraldo Alckmin vai gravar um programa com a \u201cmensagem de uni\u00e3o e pacifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds\u201d, publica o Estad\u00e3o.\u00c9 isso que os indecisos querem, uma pessoa cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o como presidente.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038399256728666112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384016502730752, "date": "2018-09-08", "time": "06:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 832925634020175872, "username": "GlewbberMourato", "tweet": "@geraldoalckmin n\u00e3o fa\u00e7a isso com seu amigo.  https://twitter.com/cartacapital/status/1038370117342699522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlewbberMourato/status/1038384016502730752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038383592848678912, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmim presidente!!!! #TamuJunto #G45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TamuJunto,#G45", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1038383592848678912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038383158297800705, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 48550931, "username": "pmwinston", "tweet": "@geraldoalckmin Imbecil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmwinston/status/1038383158297800705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038382036883529728, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 832925634020175872, "username": "GlewbberMourato", "tweet": "@geraldoalckmin reconhecendo o golpe de Estado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlewbberMourato/status/1038382036883529728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038381880066945024, "date": "2018-09-08", "time": "06:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 832925634020175872, "username": "GlewbberMourato", "tweet": "@geraldoalckmin Ahhh.... vc votou no @AecioNeves . Entendi!\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlewbberMourato/status/1038381880066945024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1038328418440552454, "date": "2018-09-08", "time": "02:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 121745082, "username": "leoscr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00c1 CERT\u00cdSSIMO. \u00c9 PRECISO DESMASCARAR ESSES CANDIDATOS ESCRUPULOSOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoscr/status/1038328418440552454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038285629103194112, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 25333725, "username": "chicomgue", "tweet": "Mangabeira Unger e a candidatura Geraldo Alckmin -  http://ht.ly/n4rP30lJDF8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomgue/status/1038285629103194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280033624883200, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 219020688, "username": "erikofmelo", "tweet": "@geraldoalckmin E a treta com @MichelTemer ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikofmelo/status/1038280033624883200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1038278126432923649, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@geraldoalckmin @ViniciusNikolod @ghisimoes V\u00cdDEOS EDITADOS E FORA DO CONTEXTO. O CASO MARIA DO ROS\u00c1RIO, POR EXEMPLO, COLOQUE DESDE O IN\u00cdCIO DA DISCUSS\u00c3O PARA VER SE TEM O MESMO SENTIDO QUE A PARTE EDITADA. FALTA DE CAR\u00c1TER DA EQUIPE DE CAMPANHA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038278126432923649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ghisimoes,ViniciusNikolod,geraldoalckmin"}
{"id": 1038270247223140352, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@ViniciusNikolod CAMPANHA DE @geraldoalckmin \u00c9 UMA VERGONHA. COM O TEMPO QUE TEM, EM RAZ\u00c3O DOS ACORD\u00d5ES COM A M\u00c1FIA DO CENTR\u00c3O, DEVERIA FOCAR EM APRESENTAR SEUS PROJETOS E N\u00c3O EM ATACAR DE FORMA COVARDE E IMORAL OUTROS CANDIDATOS. DEMONSTRA APENAS FALTA DE CAR\u00c1TER DA EQUIPE POL\u00cdTICA DELE", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038270247223140352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusNikolod,geraldoalckmin"}
{"id": 1038251501959954432, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Geraldo Alckmin quer censurar a pesquisa Datafolha com Haddad  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/geraldo-alckmin-censurar-datafolha-haddad.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038251501959954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234615553638400, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin Conhe\u00e7o o Merendeiro santo !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1038234615553638400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038233959807758337, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 998947162863161344, "username": "Manuela97476422", "tweet": "@geraldoalckmin Nossa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manuela97476422/status/1038233959807758337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038230421450842112, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4626499775, "username": "Atilarizando", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Atilarizando/status/1038230421450842112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038227609505726465, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1026876010468466688, "username": "_Meu_Pitaco", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/DxG6Nbegjv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Meu_Pitaco/status/1038227609505726465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038227388197429249, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @SrtaLawyerBr17 @T_REX77 @Cesarau76805761 POR QU\u00ca ?qual o problema ?vai me esfaquear ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038227388197429249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cesarau76805761,T_REX77,SrtaLawyerBr17,geraldoalckmin"}
{"id": 1038224480064221188, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 79545198, "username": "strangernerico", "tweet": "@geraldoalckmin o senhor fica pregando o \u00f3dio contra o candidato Bolsonaro em suas campanhas na TV e agora vem bancar o chocado? Vc contribuiu com este atentado alienando as pessoas com propaganda desonesta. #VERGONHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VERGONHA", "link": "https://twitter.com/strangernerico/status/1038224480064221188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038218814524194822, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 373756854, "username": "recigana13", "tweet": "@geraldoalckmin @sudornelles \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recigana13/status/1038218814524194822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sudornelles,geraldoalckmin"}
{"id": 1038217956768010240, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@geraldoalckmin #T\u00f4Fora #EuEstouOrandoPorBolsonaro #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#T\u00f4Fora,#EuEstouOrandoPorBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1038217956768010240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038217488822099969, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @SrtaLawyerBr17 @T_REX77 @Cesarau76805761 e lula \u00e9 honesto n\u00e9 ?vc \u00e9 um IMBECIL mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038217488822099969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cesarau76805761,T_REX77,SrtaLawyerBr17,geraldoalckmin"}
{"id": 1038211458016964608, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "@geraldoalckmin @EdmarLyra No primeiro turno continua sendo Bolsonaro, n\u00e3o? \u00c9 o caminho mais vi\u00e1vel pra ele puxar voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1038211458016964608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmarLyra,geraldoalckmin"}
{"id": 1038211259903160320, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin E a merenda ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1038211259903160320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038207866178555905, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 53175849, "username": "EdmarLyra", "tweet": "Nova burrice da campanha de @geraldoalckmin. O advers\u00e1rio dele n\u00e3o \u00e9 Temer e sim Haddad. Tem que centrar fogo em Haddad!  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038191530362712067\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarLyra/status/1038207866178555905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038200097123774465, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 477890870, "username": "zecasa25", "tweet": "@tse @artur_slo Inclusive Bolsonaro pediu ao @TSE que retirasse a propaganda, onde Geraldo Alckmin anuncia!! Resultado foi negado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecasa25/status/1038200097123774465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,tse"}
{"id": 1038197362093711360, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Canalha. N\u00e3o respeita a dor da fam\u00edlia de Bolsonaro. Vc fica propagando \u00f3dio contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038197362093711360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038197299808223233, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Canalha. N\u00e3o respeita a dor da fam\u00edlia de Bolsonaro. Vc fica propagando \u00f3dio contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038197299808223233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038194323039379457, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Deep State -USA- j\u00e1 percebeu que Geraldo Alckmin n\u00e3o ir\u00e1 decolar, apostando suas fichas em Jair Bolsonaro. Pepe Escobar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038194323039379457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191520774545409, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 349410890, "username": "acessopotiguar", "tweet": "#Repost @geraldoalckmin_\u2022 \u2022 \u2022Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Alckmin, agora conhe\u00e7a o Geraldo! \ud83d\ude09 #EquipeGA #Geraldo45 #GeraldoPresidente #AnaAm\u00e9liaVice  https://www.facebook.com/acesso.asaude/videos/1539173056186857/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#EquipeGA,#Geraldo45,#GeraldoPresidente,#AnaAm\u00e9liaVice", "link": "https://twitter.com/acessopotiguar/status/1038191520774545409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin_"}
{"id": 1038190125203775491, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 962419884780146695, "username": "cdaicia_", "tweet": "Ou seja, a mesma gest\u00e3o que o Temer usou na campanha, p sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, enfim.. a qual o Geraldo tanto critica como sendo P\u00c9SSIMA,  \u00e9 a mesma que est\u00e1 apoiando a campanha do Geraldo Alckmin, \u00e9 ser\u00e1 a mesma que ele ir\u00e1 usar!!! Que papel\u00e3o hein, Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdaicia_/status/1038190125203775491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189591910645760, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962419884780146695, "username": "cdaicia_", "tweet": "Chupa Geraldo Alckmin. Quero deixar bem claro que EU n\u00e3o apoio o Temer, nem Dilma e muito menos Lula, por\u00e9m achei esse v\u00eddeo super interessante. No v\u00eddeo o Temer responde aos ataques do Geraldo que diz que td gest\u00e3o do Temer foi p\u00e9ssima, SOQ a mesma gest\u00e3o est\u00e1 com o Geraldo  pic.twitter.com/ImVxWi5o9g", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdaicia_/status/1038189591910645760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182066406543361, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 838841480848506881, "username": "eri7lima", "tweet": "@geraldoalckmin Roubar merenda escolar Tamb\u00e9m incentiva o \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eri7lima/status/1038182066406543361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038181711874596868, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@lualckmin_ @Rede45 @geraldoalckmin Que pena Alkimin, sempre votei em Vc ,mas hoje 2018, estou fazendo o poss\u00edvel p que seja derrotado. O PSDB comprova que usa o modus operand\u00ed do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1038181711874596868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,lualckmin_"}
{"id": 1038181020342910983, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 131517701, "username": "cosmolemos", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e1 certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmolemos/status/1038181020342910983", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038180753983647745, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 131517701, "username": "cosmolemos", "tweet": "@fernanda281327 @geraldoalckmin @MagnoMalta @JonathanLimaBz Acabou. Fim das bravatas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmolemos/status/1038180753983647745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonathanLimaBz,MagnoMalta,geraldoalckmin,fernanda281327"}
{"id": 1038180587188768769, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 131517701, "username": "cosmolemos", "tweet": "@geraldoalckmin Somos Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmolemos/status/1038180587188768769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038180356162297856, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 131517701, "username": "cosmolemos", "tweet": "@geraldoalckmin Tem que continuar e mostrar quem \u00e9 Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmolemos/status/1038180356162297856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038178077849862151, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 131517701, "username": "cosmolemos", "tweet": "@geraldoalckmin Somos Geraldo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmolemos/status/1038178077849862151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038171539194167296, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 508837306, "username": "700Jhon", "tweet": "@geraldoalckmin Quando for fazer propaganda com v\u00eddeo de Bolsonaro confrontando a defensora de bandidos Maria do Ros\u00e1rio coloque o v\u00eddeo completo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/700Jhon/status/1038171539194167296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038171220913651712, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 919669693656559623, "username": "lucasam15_", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco \u00e9 tu que n\u00e3o ganha nada s\u00f3 tem bla bla bla comedor de merenda...t\u00e1 atr\u00e1s at\u00e9 da Marina e do Ciro...isso \u00e9 dor de cotovelo de quem n\u00e3o vence nada, s\u00f3 \u00e9 fracassado...kkkkk fracote", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasam15_/status/1038171220913651712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038169786553954306, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 917522790722473984, "username": "tottocao", "tweet": "@geraldoalckmin @freireneto @MichelTemer Vampir\u00e3o tem raz\u00e3o de novo.Chuchu t\u00e1 fazendo uma campanha t\u00e3o sebosa, que ele n\u00e3o cospe no prato que comeu, mas no que ainda t\u00e1 comendo.Me ajuda a\u00ed Chuchu!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tottocao/status/1038169786553954306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,freireneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1038167288900452353, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 28552361, "username": "ClintonMedeiros", "tweet": "geraldoalckmin_  https://www.instagram.com/p/BncFn5ID_Z9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bv1caj0bangd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClintonMedeiros/status/1038167288900452353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166030684758016, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "O pai do cara quase morreu ontem pela esquerda e o pivete vai pra internet fazer oq? Fazer Pol\u00edtica e atacar o Geraldo Alckmin.. Ou seja, na segunda eu triplicava os ataques o Bozonaro.  pic.twitter.com/hMTajfClby", "replies": 29, "retweets": 29, "likes": 97, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038166030684758016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147016243720192, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "O @geraldoalckmin tem que atacar o ciro gomes e o haddad agora. Se n\u00e3o atacar n\u00e3o vai ao segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038147016243720192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038145966447177728, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@YOUTUBEA Imprensa brasileira \u00e9 c\u00famplice do crime contra Bolsonaro  https://youtu.be/jApLE69QNiA\u00a0 via @YouTubeA culpa desse atentado \u00e9 toda da esquerda maldita e da grande midia podre... vejam a Campanha de Geraldo Alckmin vem a semana toda insultando o \u00f3dio contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1038145966447177728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YOUTUBEA"}
{"id": 1038145576465051648, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 980912612836769792, "username": "JoanaEfangia", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari A partir de agora quem apoia Bolsonaro vai atacar Ciro Gomes para ajudar a levar Haddad para o segundo turno e derrota-lo com facilidade. O anti-petismo s\u00f3 aumenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoanaEfangia/status/1038145576465051648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1038140583628427269, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@folha A Quadrilha Midi\u00e1tica #golpista deixou o Tucano @geraldoalckmin  pelo meio do caminho. Primeiramente, colocaram a Quadrilha Temer-PSDB no poder. Agora, est\u00e3o embarcando no Fascismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038140583628427269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,geraldoalckmin"}
{"id": 1038139159087652865, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 51452272, "username": "Jonathan_Jua", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 @Ihamma_1 \u00c9 verdade.  Ele vai perder para brancos/nulos. S\u00f3 uma constata\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico tucano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathan_Jua/status/1038139159087652865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1038137013726326785, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 51452272, "username": "Jonathan_Jua", "tweet": "@geraldoalckmin @Ihamma_1 @Rede45 Se ele for eleito n\u00e3o dura dois anos, larga o Planalto pra concorrer pra vereador de S\u00e3o Paulo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathan_Jua/status/1038137013726326785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,Ihamma_1,geraldoalckmin"}
{"id": 1038134540265574401, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 833312832477347840, "username": "wildy_alen", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/DM9ne52aBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wildy_alen/status/1038134540265574401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038132838565068800, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3219267215, "username": "Gabriel_Dbs_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @moneytalksBR123 @viviamsp @Gabriel04640224 @samiabomfim N\u00e3o existia verbas porque voc\u00ea desviou para seu partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Dbs_/status/1038132838565068800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,Gabriel04640224,viviamsp,moneytalksBR123,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038131753712594944, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71870808, "username": "DanielBraga27", "tweet": "@geraldoalckmin Cinismo da sua parte. A sua campanha para destruir a reputa\u00e7\u00e3o do Bolsonaro \u00e9 deplor\u00e1vel. Realmente um lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielBraga27/status/1038131753712594944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038131385574277122, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1020716226715242500, "username": "jmneto_0", "tweet": "@geraldoalckmin Candidato, esse atentado n\u00e3o foi coordenado pelo PCC? Talvez pelo seu v\u00ednculo com essa \"institui\u00e7\u00e3o respeitada\" consiga alguma resposta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmneto_0/status/1038131385574277122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038127654170443777, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Se eu fosse o @geraldoalckmin n\u00e3o pararia os ataques a jair bolsonaro, eles vinha fazendo efeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038127654170443777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038123222171099139, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 448172848, "username": "Csarromerofilho", "tweet": "E agora @geraldoalckmin? Vai dizer o que?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Csarromerofilho/status/1038123222171099139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038123011642191872, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "\u201cAl\u00e9m de ser contra o candidato do PSL, o infrator chegou a realizar diversas publica\u00e7\u00f5es (no Facebook) contra o PT, Geraldo Alckmin e o comunismo\u201dAt\u00e9 agora, o que sabemos sobre esse poss\u00edvel fan\u00e1tico religioso \u00e9 o que saiu no Facebook dele (se n\u00e3o for falso).  https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038123011642191872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122924035727360, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@g1 Parece que a #golpista @RedeGlobo largou o @geraldoalckmin  e est\u00e1 apoiando o candidato de extrema direita. No falso atentado, est\u00e3o dando cobertura ampla, no sentido de vender a imagem do v\u00edtima do \u00f3dio. Tem angu nesse caro\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038122924035727360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,RedeGlobo,geraldoalckmin"}
{"id": 1038119409079001088, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50482920, "username": "Campinaaa", "tweet": "falar pra vcs que 2 meses atr\u00e1s eu e minha excelent\u00edssima primeira dama cruzamo com Geraldo Alckmin numa festa de S\u00e3o Jo\u00e3o aqui na Para\u00edba, o cara realmente n\u00e3o tem carisma nenhum, parecia um z\u00e9 ningu\u00e9m l\u00e1 no meio do povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campinaaa/status/1038119409079001088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116937249763331, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69388039, "username": "RafaelSMGostoso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer e Alckmin s\u00e3o \"Farinha do mesmo saco\", ambos representam a velha pol\u00edtica, a pol\u00edtica do tomador l\u00e1 da c\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelSMGostoso/status/1038116937249763331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038116330862522368, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@Haddad_Fernando @cirogomes @jairbolsonaro @MarinaSilva @geraldoalckmin @Rubertim1 M\u00e9dico tem que receitar o rem\u00e9dio necess\u00e1rio, n\u00e3o apenas o prontamente dispon\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038116330862522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubertim1,geraldoalckmin,MarinaSilva,jairbolsonaro,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038116278010032131, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin At\u00e9 ontem , Alckmin  colocou Bolsonaro como machista e racista. O cara que esfaqueou era negro e militante de esquerda. Ou seja, Alckmin na sua campanha de \u00f3dio,contribuiu com esse atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038116278010032131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038113036819734529, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @posidao Boso t\u00e1 internado onde mesmo? E desde quando santa casa \u00e9 p\u00fablica? Voc\u00ea sabia que ela faz atendimento pelo sus mas \u00e9 privada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038113036819734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "posidao,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038111151668658177, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 126604357, "username": "1corinthiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1corinthiano/status/1038111151668658177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038101912200114177, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 182969097, "username": "Bruno_Regis_40", "tweet": "@geraldoalckmin falar sobre o pre\u00e7o do etanol. Em S\u00e3o Paulo \u00e9 o menor do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Regis_40/status/1038101912200114177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038101379229908992, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@geraldoalckmin Defenda de vez para o homem de bem poder se defender. Assim vc ganhar\u00e1 mais votos. A sociedade n\u00e3o suporta mais esquerdistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038101379229908992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038100290896048129, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @aosfatos \u00c9 verdade, o governo de Temer ser\u00e1 o mesmo governo de Alckmin se esse for eleito. \u00c9 verdade, eu apurei....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038100290896048129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038095957756440578, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "O candidato @geraldoalckmin \u00e9 da mesma linha do A\u00e9cio Neves e toda a corja da pol\u00edtica velha. Prometem coisas que nunca fizeram ou far\u00e3o e perdem mais tempo denegrindo a imagem dos outros candidatos do que oferecendo propostas coerentes. @geraldoalckmin \u00e9 uma dessas com certeza!!  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038013972589498368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1038095957756440578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038095701081825281, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@jeanwyllys_real @cirogomes @VillaMarcovilla @geraldoalckmin @Charlie98923531 Quem anda falando em meter bala nos outros e em armar a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 o Boso. Quem levou bala at\u00e9 agora foi o \u00f4nibus do Lula. Esqueceu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038095701081825281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Charlie98923531,geraldoalckmin,VillaMarcovilla,cirogomes,jeanwyllys_real"}
{"id": 1038091382701940736, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 o cara mais teve que mudar alguma coisa na campanha, primeiro o s\u00edmbolo do PCC no v\u00eddeo, agora a facada do Bolsonaro. Mas n\u00e3o consegue empolgar ningu\u00e9m. Kkkkkk  https://twitter.com/folha/status/1038011496540917760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038091382701940736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090134112161792, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @LuizFDSouza2 Como disse em outra resposta aqui, a postagem inicial n\u00e3o fala sobre m\u00e9rito ou dem\u00e9rito no apoio a Temer, mas sim sobre o fato do PSDB tentar dizer que n\u00e3o fez uma coisa que o Brasil todo sabe que ele fez.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1038090134112161792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFDSouza2,geraldoalckmin"}
{"id": 1038089880595832836, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "Afinal, Jair Bolsonaro foi beijar as m\u00e3os dos Marinho, ontem (5/9) e logo depois, o MP, a m\u00eddia e Temer enterraram Geraldo Alckmin. Mas, \u00e9 melhor deixar os historiadores pra l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038089880595832836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089291325480960, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @LuizFDSouza2 De fato, o PSDB foi at\u00e9 o fim com o pedido de cassa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o vejo isso com uma conduta elogiosa, pelo contr\u00e1rio. Mostra a busca do poder pelo poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1038089291325480960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFDSouza2,geraldoalckmin"}
{"id": 1038088234516062209, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 176995476, "username": "cccalado", "tweet": "E as propagandas de Geraldo Alckmin  e um convite a viol\u00eancia. Na verdade Bolsonaro que acabar com essa viol\u00eancia que est\u00e1 sem controle.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038074848998838272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cccalado/status/1038088234516062209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077573367046144, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 357232550, "username": "gilbertofcj", "tweet": "@geraldoalckmin Ahhhhhhhhkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/gilbertofcj/status/1038077573367046144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038075104494845958, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 119356971, "username": "Marcelhenriquem", "tweet": "@jairbolsonaro @cirogomes @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @FernandoHadad @RicardoandRocha Ela \u00e9 o Lixo que os loucos querem pro RN.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelhenriquem/status/1038075104494845958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoandRocha,FernandoHadad,GuilhermeBoulos,geraldoalckmin,cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038073166374084610, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 131917172, "username": "MauroGeazi", "tweet": "@DeputadoFederal Com certeza Temer n\u00e3o ser\u00e1 Ministro de um eventual governo @geraldoalckmin ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroGeazi/status/1038073166374084610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal,geraldoalckmin"}
{"id": 1038071256321548288, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@geraldoalckmin @ofundamentado N\u00e3o pode mais? ou n\u00e3o pode por enquanto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038071256321548288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ofundamentado,geraldoalckmin"}
{"id": 1038067028513443841, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 348539679, "username": "JlioLemos", "tweet": "@geraldoalckmin De um amigo:\u201cO culpado est\u00e1 internado. Talvez fosse mais apropriado um hospital psiqui\u00e1trico.\u00c9 dele o discurso de \u00f3dio.\u00c9 dele a prega\u00e7\u00e3o permanente de viol\u00eancia.Quem subiu no palanque, como ele fez no Acre, para pedir que os petistas fossem varridos do Estado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JlioLemos/status/1038067028513443841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038065396157427712, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 348539679, "username": "JlioLemos", "tweet": "@geraldoalckmin Disse PURAS VERDADES sobre capit\u00e3o gay... pena que tamb\u00e9m \u00e9 um safado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JlioLemos/status/1038065396157427712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063258987573248, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 241766554, "username": "pedrobasico", "tweet": "Michel Temer manda uma can\u00e7\u00e3o para Geraldo Alckmin  pic.twitter.com/kjFfxInI71", "replies": 5, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobasico/status/1038063258987573248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058335600304128, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Garaldo Alckmin \u00e9 respons\u00e1vel pelo atentado contra Jair Bolsonaro por ficar propaganda campanha mentirosa e difamat\u00f3ria.Se vc n\u00e3o tinha chance,agora elas foram puverizadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1038058335600304128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038058129517367296, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 942205140324536321, "username": "PrimeRealtech", "tweet": "Sr. @geraldoalckmin est\u00e1 com as m\u00e3os sujas de sangue, uma parcela desse atentado \u00e0 vida e a democracia \u00e9 de sua responsabilidade, j\u00e1 foi comprovado o \u00f3dio do agressor, por causa dos seus ataques editados.CANALHA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrimeRealtech/status/1038058129517367296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038056133427179520, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 14246684, "username": "cesarviceT_T", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bandidooooooooooooooooooooooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarviceT_T/status/1038056133427179520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038056101357473792, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3296408510, "username": "ejbgarrett", "tweet": "@geraldoalckmin VOC\u00ca ALCKMIM \u00c9 UM SOCIALISTA SUJO, CRETETINO, MENTIROSO E LADR\u00c3O DO ER\u00c1RIO P\u00daBLICO. N\u00c3O TEM MORAL PARA ATACAR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejbgarrett/status/1038056101357473792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038054283105722373, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@veramagalhaes Isso, a come\u00e7ar pela campanha do @geraldoalckmin, que vinha atacando ele de forma vil, com v\u00eddeos editado incitando que o Bolsonaro \u00e9 violento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1038054283105722373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,geraldoalckmin"}
{"id": 1038053232382230528, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 251798392, "username": "M12Santiago", "tweet": "@geraldoalckmin KD a merendinha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M12Santiago/status/1038053232382230528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038050777112211463, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 753660827568308224, "username": "FilipeMenezes31", "tweet": "@geraldoalckmin @JoHnNy_RoCk1 @mottamvs Campanha \u00e9 pra mostrar projetos, ideias e ideologias, ser vetor que legitima as prefer\u00eancias de um povo. Para esse maluco, frouxo e cretino \u00e9 para atacar pessoas e disseminar a perturba\u00e7\u00e3o social. Dada suas alian\u00e7as e aliados nada de novo debaixo dos c\u00e9us.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeMenezes31/status/1038050777112211463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,JoHnNy_RoCk1,geraldoalckmin"}
{"id": 1038050665401143299, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 448852965, "username": "Albertobritopb", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pense em cano eleitoral de primeira Geral Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Geraldo Alckmin, portanto mais desgoverno que est\u00e1 a\u00ed acabando com trabalhadores e humilhando o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albertobritopb/status/1038050665401143299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038049828935217152, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4243367477, "username": "demadf", "tweet": "@o_antagonista @geraldoalckmin Vc e a esc\u00f3ria nojenta que junto com o PT acabaram com o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demadf/status/1038049828935217152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1038049543944896512, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 818595138243006464, "username": "ArthurCostaLima", "tweet": "@geraldoalckmin Vagabundo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurCostaLima/status/1038049543944896512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038047016713105409, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3358019338, "username": "LucvsMelo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00e9 t\u00e3o legal ver DR dos outros, continuem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucvsMelo/status/1038047016713105409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038045990698266624, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 984586395477008384, "username": "rlsousa2018", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @marceloblaz \u00c9 uma tentativa, mas o Brasil todo sabe q chuchu e vampiro sao um a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rlsousa2018/status/1038045990698266624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marceloblaz,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1038045423884283905, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1522485967, "username": "EribertoLeal", "tweet": "Votar no @geraldoalckmin \u00e9 pior que votar no PT!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EribertoLeal/status/1038045423884283905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038044087339823104, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2571395567, "username": "douglas_soull", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas_soull/status/1038044087339823104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038043118665445377, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 103484746, "username": "ada_achetta", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer bicho vai trabalhar deixa de tirar satisfa\u00e7\u00e3o com os outros seja MADURO pelo amor de deeeeussss e saiba aceitar cr\u00edticasssssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ada_achetta/status/1038043118665445377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038042272091254784, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88253715, "username": "Cklaudyo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Muito massa... Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cklaudyo/status/1038042272091254784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038039353006673922, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "O general da reserva Jo\u00e3o Camilo Pires de\u00a0Campos disse que sua participa\u00e7\u00e3o na campanha de @geraldoalckmin tem o intuito de trazer conhecimentos e valores dos militares.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/06/06/alckmin-visita-exercito-no-rio-e-nega-tentativa-de-tirar-votos-de-bolsonaro.amp.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1038039353006673922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038039307511111681, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 187008615, "username": "francimar017", "tweet": "@geraldoalckmin Como pode uma presidenci\u00e1vel continuar com os ataques ao Jair Bolsonaro em propaganda eleitoral, mesmo depois de tudo que vem acontecendo. N\u00e3o acredito nessas palavras! N\u00e3o tem dec\u00eancia em mudar o material de campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francimar017/status/1038039307511111681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038038147253383169, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34237029, "username": "juniorags", "tweet": "@geraldoalckmin Canalha! Voc\u00ea vai ser preso! CorruPTo imundo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorags/status/1038038147253383169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038037816339509249, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "A campanha de @geraldoalckmin \u00e9 t\u00e3o canalha que os v\u00eddeos atacando Jair Bolsonaro continuam passando na TV mesmo depois do atentado. Algu\u00e9m mais percebeu?#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038037816339509249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038033202303184896, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 823032412917682176, "username": "vicpinheeiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Faz mais v\u00eddeos. Quero mais memes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicpinheeiro/status/1038033202303184896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038032689322835969, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 339050539, "username": "LeopoldinaConta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeopoldinaConta/status/1038032689322835969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032080398168064, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1010731779400101889, "username": "LukkasTavares_", "tweet": "@geraldoalckmin voc\u00ea n\u00e3o percebeu que est\u00e1 se contradizendo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukkasTavares_/status/1038032080398168064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038031479459049472, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2561764351, "username": "MacosSilva23", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1Q_rvYUB0d4?aBolsonaro\u00a0\u2026 REBATE Geraldo Alckmin COM VERDADES ao ser DEPRECIADO pela propaganda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacosSilva23/status/1038031479459049472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038030248674295808, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288612765, "username": "Central_Servico", "tweet": "Candidato Inten\u00e7\u00f5es de VotoJair Bolsonaro (PSL)       22%Marina Silva (REDE)       12%Ciro Gomes (PDT)              12%Geraldo Alckmin (PSDB) 9%Fernando Haddad (PT) 6%Alvaro Dias (PODE)        3%Jo\u00e3o Amo\u00eado...  https://www.facebook.com/ATEUBRASILRN/posts/2151272485160163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Central_Servico/status/1038030248674295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025927584886785, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 230569623, "username": "rxramalho", "tweet": "@geraldoalckmin Baseado em que estudo? Haver\u00e1 um policial para cada cidad\u00e3o? Irracional \u00e9 o Estado tirar o direito de auto defesa do cidad\u00e3o de bem e o vagabundo com uma ponto 50.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rxramalho/status/1038025927584886785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038018869460447237, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1037880901441646593, "username": "VivianM35869652", "tweet": "@geraldoalckmin Fala o ladr\u00e3o de merenda, quem n\u00e3o tem car\u00e1ter para falar de algu\u00e9m fica calado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianM35869652/status/1038018869460447237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038017655737905152, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3371767793, "username": "EdsonFPA", "tweet": "@geraldoalckmin E Pensar que j\u00e1 votei nesse VAGABUNDO um dia #lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lixo", "link": "https://twitter.com/EdsonFPA/status/1038017655737905152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038013637502361600, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 194093600, "username": "WillDuarteT", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Estas declara\u00e7\u00f5es s\u00e3o de longe a melhor coisa que voc\u00ea fez pelo Brasil, obrigado Michel, e caso a pol\u00edcia encontre as provas adequadas, desejo centenas de anos de cadeia e a tomada do pratim\u00f4nio dos senhores. Caso n\u00e3o... Ptz \u00e9 isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillDuarteT/status/1038013637502361600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038013391074406400, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 164288255, "username": "WillWinC", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu gosto \u00e9 da treta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillWinC/status/1038013391074406400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038010326313259009, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 163275219, "username": "Orlando_CE", "tweet": "@geraldoalckmin Faz outro pro Haddad lembrando a ele que foi PT q lhe colocou na vice presid\u00eancia. Vai l\u00e1 @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_CE/status/1038010326313259009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038003572582043648, "date": "2018-09-07", "time": "04:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 973691173452877824, "username": "Marcosb94494795", "tweet": "@geraldoalckmin est\u00e1 vai ser a pol\u00edtica mais sebosa dos \u00faltimos tempo um pa\u00eds se moral falta de empregos muitas bagun\u00e7a no senado pra fuder o empregado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcosb94494795/status/1038003572582043648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037988939037114371, "date": "2018-09-07", "time": "04:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84195983, "username": "lmonterei", "tweet": "@geraldoalckmin acabei de ouvir na r\u00e1dio Jovem Pan news, uma propaganda deturpando a imagem de quem \u00e9 eleitor do @jairbolsonaro, que coisa mais baixa! \u00c9 melhor JAIR se acostumando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmonterei/status/1037988939037114371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037979279819268098, "date": "2018-09-07", "time": "03:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3317700867, "username": "rangelsoliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Por isso eu sou @cirogomes #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/rangelsoliveira/status/1037979279819268098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037976539781054464, "date": "2018-09-07", "time": "03:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vai ter coragem de descer a rampa e olhar na cara do povo? V\u00e1 sair correndo por tr\u00e1s? #manunojaburu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#manunojaburu", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1037976539781054464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037976130312130561, "date": "2018-09-07", "time": "03:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkk. Est\u00e1 senil mesmo! For Temer!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1037976130312130561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037969430595158016, "date": "2018-09-07", "time": "02:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1030780059597123584, "username": "patmonica17", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkPera\u00ed que tem mais um pokin de k Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkjkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patmonica17/status/1037969430595158016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037940328123301889, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 33496510, "username": "NielsenValenca", "tweet": "@geraldoalckmin Popula\u00e7\u00e3o brasileira, n\u00e3o se enganem com este cidad\u00e3o, ele \u00e9 do PSDB, assim como o PT, um partido envolvido em falcatruas neste Brasil, e que j\u00e1 teve a sua chance de gerir este pa\u00eds, quer saber quem \u00e9 este cidad\u00e3o? Pergunte a um servidor do estado de SP. #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/NielsenValenca/status/1037940328123301889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037939872600940544, "date": "2018-09-07", "time": "00:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47307968, "username": "remojoaolupin", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Duas cobras se matando. N\u00e3o aprendeu depois da vergonhosa carta \u00e0 Presidenta Dilma ne?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/remojoaolupin/status/1037939872600940544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037935980345524225, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 135975269, "username": "jpvbm", "tweet": "@geraldoalckmin No que pensaram que daria a campanha de desumaniza\u00e7\u00e3o do Bolsonaro e de seus eleitores?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpvbm/status/1037935980345524225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037931318376587264, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 289603642, "username": "GiSantaCruz", "tweet": "@geraldoalckmin Sou mulher e voto em #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/GiSantaCruz/status/1037931318376587264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037928449103384578, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 762777992837947392, "username": "alderiex", "tweet": "@geraldoalckmin deveria se preocupar com a pr\u00f3pria campanha, em vez de ficar atacando @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alderiex/status/1037928449103384578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037927396287098881, "date": "2018-09-06", "time": "23:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 271697422, "username": "Jacapot", "tweet": "@geraldoalckmin Continue com a baixaria do seu lixo de hor\u00e1rio pol\u00edtico, contra quem j\u00e1 est\u00e1 quase eleito, agora Bolsonaro vai subir muito mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jacapot/status/1037927396287098881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037920025603203072, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos @Rede45 Vejam s\u00f3 se n\u00e3o \u00e9 a \"V\u00c9IA\" da Odebrecht. Hummm ela encontrou a quadrilha adequada para vir como visse. Ela \u00e9 a cara do PSDB, poderia se chamar at\u00e9 \"A\u00e9cia\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037920025603203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037917185597992962, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 832377755446685696, "username": "pedrinhoblom", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @miriammadoenho Kkkkkkkk verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrinhoblom/status/1037917185597992962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miriammadoenho,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037907470142898176, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1025782477183492096, "username": "Pelamoraleosbon", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar Fracassado e covarde!! Jamais ser\u00e1 nosso presidente!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pelamoraleosbon/status/1037907470142898176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037907127338070017, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1037907127338070017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037906749041397760, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 926199873560596480, "username": "Leonardoupinhei", "tweet": "@geraldoalckmin Vai ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonardoupinhei/status/1037906749041397760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037902876620804096, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1001819841970561025, "username": "MaxwellDeMeloS2", "tweet": "@geraldoalckmin Coitado. KkkkkkkkkkkkkkkSonha, Alckimin Dead...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwellDeMeloS2/status/1037902876620804096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037902430976057344, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3431927098, "username": "igoralmeida261", "tweet": "@geraldoalckmin Falou de si mesmo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igoralmeida261/status/1037902430976057344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037901944956891137, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3431927098, "username": "igoralmeida261", "tweet": "@geraldoalckmin Xuxu, voc\u00ea n\u00e3o passa de um covarde.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igoralmeida261/status/1037901944956891137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037899199726186496, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/EycljCxH7J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1037899199726186496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037894892960325632, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Eita, @geraldoalckmin. Segura esse fogo amigo.  https://twitter.com/folha/status/1037893888378380293\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037894892960325632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037894498343415808, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 166753569, "username": "wallyssonrg", "tweet": "@geraldoalckmin Deixa de ser hipocrita, pq voc\u00ea n\u00e3o mostra o contexto? Se um dia voc\u00ea teve o meu voto, jamais ter\u00e1 outra vez. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/wallyssonrg/status/1037894498343415808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037894006749974534, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 166753569, "username": "wallyssonrg", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @mvca8 Discordar nunca foi \u00f3dio, mas democracia. Agora fantasiar epis\u00f3dios para tirar vantagem \u00e9 um grande perigo. Tire a paix\u00e3o pol\u00edtica e ou \u00f3dio do cora\u00e7\u00e3o. Cada um tem direito de escolher quem preferir, mas somos todos brasileiros. #paz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/wallyssonrg/status/1037894006749974534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvca8,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037893174939791360, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Em respeito ao deputado Jair Bolsonaro, que se recupera do atentado sofrido nesta quinta-feira (6), a campanha de Geraldo Alckmin suspendeu suas atividades nesta sexta-feira (7), adiando os compromissos previamente agendados.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037893174939791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891060373114881, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Um dia depois de enterrar a candidatura de Geraldo Alckmin (PSDB), o usurpador Michel Temer postou um novo v\u00eddeo lembrando que ele e o PSDB est\u00e3o juntos no golpe de 2016, que destruiu a economia e a imagem do Brasil no mundo;  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037891060373114881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889511567568896, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 343037969, "username": "ACesarLessa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkkkkk meu deeeeeeeus!!!! Esse Michel t\u00e1 se passando muitoooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACesarLessa/status/1037889511567568896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037888507942002688, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55213876, "username": "Katfrosi", "tweet": "@geraldoalckmin Tu n\u00e3o bate em nada , d\u00edgito \u00fanico !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katfrosi/status/1037888507942002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037888189774610433, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 856143602166239239, "username": "gilter_soares", "tweet": "@geraldoalckmin Pra vc ver o quanto o Brasil est\u00e1 fudido, o povo cogitar colocar vc ou algu\u00e9m do PT como presidente do pa\u00eds \u00e9 muita burrice, um bando de corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilter_soares/status/1037888189774610433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037887667076255744, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 137119473, "username": "joaofilipecr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Vitalll veja isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofilipecr/status/1037887667076255744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Vitalll"}
{"id": 1037878437304827904, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 182404575, "username": "jrnascimento01", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 fraqu\u00edssimo,o pior candidato que o j\u00e1 manjado psdb poderia ter escolhido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrnascimento01/status/1037878437304827904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037876381538037761, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 382261316, "username": "OscarTindo", "tweet": "@geraldoalckmin O grande mal do Brasil atende pelo nome de FHC, um socialista Fabiano nojento e sua organiza\u00e7\u00e3o criminosa PSDB siam\u00eas do PT que vem destruindo o Brasil junto com voc\u00ea corrupto que desviou dinheiro da merenda escolar!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OscarTindo/status/1037876381538037761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037876356623806469, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101457192, "username": "yourfriendjp", "tweet": "homens que eu pegaria matt champion geraldo alckmin jovem o cantor daniel", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourfriendjp/status/1037876356623806469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875075800883201, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 323827669, "username": "Oilensns", "tweet": "@geraldoalckmin O que \u00e9 seu t\u00e1 guardado! A cadeia te espera. Ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oilensns/status/1037875075800883201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037875068431413249, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 73499381, "username": "GutoCastello", "tweet": "@geraldoalckmin Amiguinho, s\u00f3 trouxa cai nesse papo com o teu partido compondo o governo golpista. Al\u00e9m dos outros partidos que te apoiam e que compuseram o governo golpista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutoCastello/status/1037875068431413249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874797924036610, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1021843581642977281, "username": "gisele_pra", "tweet": "@geraldoalckmin Despreparado \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisele_pra/status/1037874797924036610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037874000729436160, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 289603642, "username": "GiSantaCruz", "tweet": "@geraldoalckmin Kd a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiSantaCruz/status/1037874000729436160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037867870007508994, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 338464923, "username": "fabiomateeus", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @prafa_ferreira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomateeus/status/1037867870007508994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,prafa_ferreira"}
{"id": 1037866897050615808, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 170276121, "username": "GILDASIO7", "tweet": "@geraldoalckmin #PCC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PCC", "link": "https://twitter.com/GILDASIO7/status/1037866897050615808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037866839504764929, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 170276121, "username": "GILDASIO7", "tweet": "@geraldoalckmin PCC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GILDASIO7/status/1037866839504764929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037864010039869440, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 101862117, "username": "ValcirMachado", "tweet": "@geraldoalckmin Que idiota!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValcirMachado/status/1037864010039869440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037863751180066818, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Nordestinos defendem que Geraldo Alckmin evite pisar no Nordeste .Nordestinos defendem que Geraldo Alckmin evite pisar no Nordeste", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037863751180066818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862423112441857, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 199267403, "username": "francisco_jrRN", "tweet": "Sem \"sair do canto\" nas pesquisas, Geraldo Alckmin, o candidato de Temer, resolver romper o acordo que fizeram e come\u00e7ou a criticar o governo, percebendo que ningu\u00e9m sobrevive politicamente escondendo Temer. Despertou a ira do presidente mais mal avaliado da hist\u00f3ria do Brasil.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francisco_jrRN/status/1037862423112441857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860732707201030, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 612144846, "username": "LuizBispo4", "tweet": "@JornalOGlobo Nada mais sensato. Agora a noite ainda vi uma, mostrando falas de Bolsonaro e indagando alguns eleitores. O momento \u00e9 de apaziguar e n\u00e3o de inflamar. Muito bem @geraldoalckmin .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizBispo4/status/1037860732707201030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037858489840939008, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1259783263, "username": "blogtangaraense", "tweet": "Geraldo Alckmin suspende propagandas de ataque a\u00a0Bolsonaro  http://tangaraense.com.br/geraldo-alckmin-suspende-propagandas-de-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yv4Qit2xdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtangaraense/status/1037858489840939008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857876423794688, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 556356268, "username": "MateusFilipiFau", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/mdb8Tg3paDw?a\u00a0 Dividir o Brasil \u00e9 ruim? An\u00e1lise da propaganda de Geraldo Alckmin | por Renan", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFilipiFau/status/1037857876423794688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857504896663554, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@geraldoalckmin Resumindo: \u00e9 um santo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037857504896663554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037857072887595014, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@geraldoalckmin Governo bom n\u00e3o faz propaganda Fake nem se junta a partidos Corruptos! Vc j\u00e1 mostrou para o que veio. Cuidado com a faca da esquerda. Ela vai ferir a honra de qualquer um se oponha a Seita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037857072887595014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037856946865496065, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 724005859026714624, "username": "gleisson_lira", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o SANTO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleisson_lira/status/1037856946865496065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037856638877794304, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@geraldoalckmin @CarlaZambelli17 @capm10_ @rerojass Deve ser e est\u00e1 com medo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037856638877794304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rerojass,capm10_,CarlaZambelli17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037854873595850752, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 60308116, "username": "kmendoncafilho", "tweet": "Experi\u00eancia est\u00e9tica e tanto ver gente das trevas como Geraldo Alckmin e \u00c1lvaro Dias reprocessados por uma linguagem publicit\u00e1ria das trevas. #horarioeleitoral\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc79\ud83d\udca9", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#horarioeleitoral", "link": "https://twitter.com/kmendoncafilho/status/1037854873595850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850522517229569, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 121913698, "username": "itamarags", "tweet": "Presidente miguel denis manda v\u00eddeo para geraldo alckmin dizendo: \"lava essa sua boca pra falar meu nome\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamarags/status/1037850522517229569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849621366808576, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 176589318, "username": "profhist", "tweet": "@ricardo1tavares @geraldoalckmin Com a palavra os professores do Estado de SP...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profhist/status/1037849621366808576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ricardo1tavares"}
{"id": 1037849409109864448, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@elpais_brasil @geraldoalckmin tem \u00e9 que suspender a campanha mentirias que faz na TV.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1037849409109864448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037848814504345600, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3824585836, "username": "mcabralneto1", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 t\u00e3o sens\u00edvel como diz @anaamelialemos que a Lava Jato o apelidou de \" SANTO \"! Indiciado pelo MP e conduzido a depor, o \" SANTO \" teima em se dizer inocente e esquece que o rastro do assalto do roubo fica com digitais escancaradas! \" SANTO \" do pau oco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcabralneto1/status/1037848814504345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037848645679415299, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34071340, "username": "JanRibeiroo", "tweet": "O PSDB devia ter colocado a mulher do @geraldoalckmin pra concorrer. Ela \u00e9 mais simp\u00e1tica que ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanRibeiroo/status/1037848645679415299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037848419795124224, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @silvanaabdala @rosangela_bolze Tanto Alckmin como Ana Am\u00e9lia s\u00e3o dois dos melhores pol\u00edticos que o Brasil tem. Serenos, equilibrados, n\u00e3o demag\u00f3gicos.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037848419795124224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,silvanaabdala,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037847390903066624, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "T\u00e3o fake essa propaganda de @geraldoalckmin kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037847390903066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037847144814784512, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@cesarmaia O DEM do RJ tem abrir o palanque p\u00e1ra o Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1037847144814784512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesarmaia"}
{"id": 1037846598452166657, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 um pulha! Sua propaganda eleitoral mostra fragmentos de v\u00eddeos do Bolsonaro que deturpam todo o contexto do que realmente aconteceu, como no caso da Maria do Ros\u00e1rio. Como j\u00e1 ouvi de muitas pessoas que podem n\u00e3o votar no Bolsonaro , mas em vc jamais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1037846598452166657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037845710622928898, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 938404878761758720, "username": "Pauloflimajr", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo que tal se juntarem todos em um gesto de solidariedade e irem em um ato \u00fanico de campanha visitar o @jairbolsonaro. Mostrem ao Brasil que a luta n\u00e3o \u00e9 pelo poder e sim pelo Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloflimajr/status/1037845710622928898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845307478953984, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1353854198, "username": "Boanoitrr", "tweet": "@MichelTemer ALO @geraldoalckmin, CADE TUA VOZ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Boanoitrr/status/1037845307478953984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037843788734062592, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1004149510233354240, "username": "LeoLima_010", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @opovoonline \u00c9 golpista tbm, da mesma laia de temer, Eunicio e outros a\u00ed que n\u00e3o v\u00e3o conseguir se reeleger.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoLima_010/status/1037843788734062592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037843732182310912, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 282817398, "username": "gab_boulitreau", "tweet": "@geraldoalckmin @Geraldo Acho que ele \u00e9 mais conhecido como \"alckmin\" do q como geraldo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gab_boulitreau/status/1037843732182310912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geraldo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037842546209312768, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2564533712, "username": "ricardo1tavares", "tweet": "O candidato @geraldoalckmin , foi outro a relativizar o ataque a caravana de Lula https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo1tavares/status/1037842546209312768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037841932288835584, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 299817934, "username": "brunolima1992", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1992/status/1037841932288835584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841646124191745, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Advers\u00e1rios de @geraldoalckmin  usam v\u00eddeos de @MichelTemer  para vincular tucano ao governo. #eleicoes2018 #eleicoesOPOVO  http://bit.ly/2M5McQy\u00a0 pic.twitter.com/AtOW51nPNE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicoesOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037841646124191745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037841354586562560, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 83745613, "username": "Allan_Erick", "tweet": "@demetera2 @geraldoalckmin  pic.twitter.com/ObgR0kWS8c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allan_Erick/status/1037841354586562560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,demetera2"}
{"id": 1037840969197076481, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 791103709463871488, "username": "FrankSilvaTI", "tweet": "@geraldoalckmin @lsentoes Depois que disseminou o \u00f3dio a\u00ed ele tira, vai tomar no cu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankSilvaTI/status/1037840969197076481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037840215006760960, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Daqui a pouco come\u00e7a o guia eleitoral e o discurso de odio de Alckmin contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037840215006760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037839910512865281, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@MichelTemer Toma @Haddad_Fernando ....Ontem quem levou foi o @geraldoalckmin N\u00e3o contavas em dormir com essa ???", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037839910512865281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1037839255614234624, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 701306041, "username": "cidcleybuarque", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Geraldo Alckmin agora virou Petista, coloca imagens cortadas para acusar advers\u00e1rios e ainda n\u00e3o assume que ajudou o Brasil no governo FHC e TEMER !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcleybuarque/status/1037839255614234624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037838519899746304, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 796374668366245888, "username": "erikfelipe48", "tweet": "@geraldoalckmin @srdeabo Esperando as for\u00e7as armadas, tomar alguma atitude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikfelipe48/status/1037838519899746304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srdeabo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037836700268068864, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 50340147, "username": "RanieryRezende", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/Ys3tTQaGzH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RanieryRezende/status/1037836700268068864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037836599776698368, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 50340147, "username": "RanieryRezende", "tweet": "@geraldoalckmin Numa horas desta voc\u00ea demonstra mesmo que \u00e9 insens\u00edvel! Realmente n\u00e3o merece o voto do povo simples e trabalhador ! Fala de maneira grossa e sem respeito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RanieryRezende/status/1037836599776698368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835848266514434, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49395830, "username": "andrecaze", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco \u00e9 tu, m\u00edsera! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrecaze/status/1037835848266514434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835474868555783, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 305160153, "username": "MeloThiago", "tweet": "esse \u00e9 o famoso \"fogo amigo\"... que fase em @geraldoalckmin  https://twitter.com/OCorvo_/status/1037650125521399809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeloThiago/status/1037835474868555783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037835305649364992, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 382804304, "username": "EduardotCastro_", "tweet": "@Alvaro12020 @geraldoalckmin Vc \u00e9 um pilantra de carteirinha a anos... preparo \u00e9 saber roubar bem sem rastros n\u00e9 safado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardotCastro_/status/1037835305649364992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Alvaro12020"}
{"id": 1037833240122404865, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 um canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037833240122404865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037833135122247680, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 208014585, "username": "interneuton", "tweet": "@geraldoalckmin @mdenser S\u00f3 que n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/interneuton/status/1037833135122247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser,geraldoalckmin"}
{"id": 1037832926925344769, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 117473041, "username": "CrisBCrescencio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tame \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisBCrescencio/status/1037832926925344769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037832141483204609, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 624947388, "username": "GuesT_JoaoPaulo", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa Melhor Ciro do que qualquer outro (exceto Bolsonaro).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuesT_JoaoPaulo/status/1037832141483204609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037831615890698242, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 72135669, "username": "caicodigital", "tweet": "Geraldo Alckmin define ataque a Bolsonaro como 'deplor\u00e1vel': (adsbygoogle = window\u2026  https://goo.gl/fb/HPJNDi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caicodigital/status/1037831615890698242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831567417257985, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@geraldoalckmin Vai dar bolsa g\u00e1s na puta que pariu. Seu verme.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1037831567417257985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037831374470828032, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1021889780605505536, "username": "FrankDeFrana1", "tweet": "@castrofor @geraldoalckmin Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankDeFrana1/status/1037831374470828032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,castrofor"}
{"id": 1037831155133890560, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 183568106, "username": "luicanews", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dois CR\u00c1PULAS hist\u00f3ricos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luicanews/status/1037831155133890560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037831012460294144, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 140523051, "username": "ricardosilva25", "tweet": "@geraldoalckmin O papel do cidad\u00e3o \u00e9 morrer em paz, j\u00e1 que a pol\u00edcia n\u00e3o pode estar em todos os lugares ao mesmo tempo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardosilva25/status/1037831012460294144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037830012249022464, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 45136822, "username": "jose_reboucas", "tweet": "@geraldoalckmin Sabemos bem com quem voc\u00ea tem di\u00e1logo, com o Centr\u00e3o e todos os pol\u00edticos que est\u00e3o no poder desde sempre e jamais fizeram qualquer coisa pelo povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_reboucas/status/1037830012249022464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037829984855846913, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037829984855846913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828755157331969, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1023721304980160515, "username": "alves_sccp11", "tweet": "KKKKK PRESIDENTO DESMARCARANDO O @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alves_sccp11/status/1037828755157331969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037828749352415232, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 832377755446685696, "username": "pedrinhoblom", "tweet": "At\u00e9 quando tentam matar o @jairbolsonaro o @geraldoalckmin sai prejudicado... Pensa: Acabou de rolar um atentado contra a vida cara, o povo comovido com a situa\u00e7\u00e3o, a\u00ed vem a propaganda eleitoral do chuchu detonando o Bolso... n\u00e3o vai pegar bem hein", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrinhoblom/status/1037828749352415232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037828591948636161, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 741823125424332800, "username": "nandalefemme", "tweet": "@geraldoalckmin O candidato \u00e9 o @jairbolsonaro futuro presidente do Brasil. E tu chuchu nunca ser\u00e1s nada al\u00e9m de um canalha,  mentiroso e sujo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandalefemme/status/1037828591948636161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828583916482560, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 214253796, "username": "ThiagoHolanda_", "tweet": "@geraldoalckmin Pare de jogar sujo! Agora Ta preocupado com o candidato ? Jogue no debate \u00e9 nas ideias n tente enganar as pessoas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoHolanda_/status/1037828583916482560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037825698445099008, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 118842936, "username": "klebsonguerra", "tweet": "@geraldoalckmin e @MichelTemer pic.twitter.com/vEaYKHqFqV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebsonguerra/status/1037825698445099008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037824422156087297, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "oi, @geraldoalckmin. turo bom?  pic.twitter.com/LWIUlr6Fhu", "replies": 0, "retweets": 241, "likes": 428, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037824422156087297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037824046287794177, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 muita cara cara de pal, pqp...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037824046287794177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037823090246475777, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@geraldoalckmin E a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1037823090246475777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822954099404800, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "@geraldoalckmin Seu partido montou o esquema para dertubar a Dilma pq o ladr\u00e3o A\u00e9cio n\u00e3o aceitou a derrota. O sr \u00e9 golpista de primeira hora. Assuma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037822954099404800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822860914577408, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4885147605, "username": "winstonndl", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o pare de passar \u00f3dio contra ele em suas entrevistas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonndl/status/1037822860914577408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822344092438529, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2984943250, "username": "ozzyman99", "tweet": "@EuclidesFla @geraldoalckmin Corrupto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozzyman99/status/1037822344092438529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,EuclidesFla"}
{"id": 1037821799743070212, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 241321007, "username": "adrianogcd", "tweet": "Fala mais @MichelTemer o Brasil quer saber quem \u00e9 @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianogcd/status/1037821799743070212", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037817270569979904, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1625111094, "username": "ximboka", "tweet": "@geraldoalckmin Depois dos ataques que voc\u00ea fez na sua campanha n\u00e3o adianta dar uma de bom mo\u00e7o, ele nunca atacou nenhum candidato ele sempre ficou na dele, mas vc insistia em ataca-lo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ximboka/status/1037817270569979904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037817053602881537, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "@geraldoalckmin o senhor me decepciona com esse seu posicionamento... Solidariedade e rep\u00fadio \u00e0 viol\u00eancia n\u00e3o comporta \u201cmas, mas...\u201d #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/rBQZsbZwS5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037817053602881537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037817002306486273, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@geraldoalckmin Ele vai se recuperar e tem chances de ser eleito, mesmo com voc\u00ea colocando na TV um v\u00eddeo com cortes, pois, j\u00e1 conhecemos o v\u00eddeo completo, mas a sua inten\u00e7\u00e3o de jogar as mulheres e seus filhos contra Bolsonaro, n\u00e3o vai tirar ele da poss\u00edvel vit\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1037817002306486273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815344285593600, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@geraldoalckmin @andrezamatais @Estadao @CamilaFrrz @reynaldofm #Esquerda\u00e9Odio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Esquerda\u00e9Odio", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037815344285593600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reynaldofm,CamilaFrrz,Estadao,andrezamatais,geraldoalckmin"}
{"id": 1037815289948323840, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Video de @geraldoalckmin mostra viol\u00eancia e incitar viol\u00eancia como se @jairbolsonaro fosse covarde contra mulher.Petistas falam em matar BOLSONARO diariamente em redes socias.@GuilhermeBoulos a todo tempo agride bolsonaro depois ele que \u00e9 o violento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037815289948323840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815176874127360, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 149167771, "username": "gilbertynhoo", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 o maior culpado por tudo o que ocorreu hoje!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertynhoo/status/1037815176874127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815054727610368, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Agrade\u00e7a a sua campanha de difama\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro. Vc \u00e9 culpado por isso tambem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037815054727610368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815048092221440, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @LorenadePauli @marcelozp Own S2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037815048092221440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelozp,LorenadePauli,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037814360503201794, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O senhor tem toda raz\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037814360503201794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037814227044581381, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Segundo o video de @geraldoalckmin uma bala quase atingir uma garotinha segundo os petistas algu\u00e9m deveria atingir e matar @jairbolsonaro ai eu me pergunto como n\u00f3s patriotas somos violentos? Candidatos que jogam as pessoas violentamente pra cima do BOLSONARO s\u00e3o culpados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037814227044581381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810896121339905, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@o_antagonista Isso \u00e9 um judiciario de bosta, permite q vincule uma propaganda daquela de @geraldoalckmin e agora vem lamentar ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037810896121339905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037810548417683456, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 263612692, "username": "BrunoBragaMK", "tweet": "@geraldoalckmin Candidato a sua suposta preocupa\u00e7\u00e3o beira a ridicularizado e o cinismo, o vc e sua campanha est\u00e3o denegrindo a imagem do mesmo \u00e9 algo de ODIO incompar\u00e1vel , veneno puro , ai o Sr vem falar merda aqui? O Sr gostaria de ter uma filha estuprada por um `demenor` e assasinada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBragaMK/status/1037810548417683456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037809318647812096, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 544588139, "username": "_HenricoFitz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Morri #falso pic.twitter.com/QHfxBTmMmj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#falso", "link": "https://twitter.com/_HenricoFitz/status/1037809318647812096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037808207589195776, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 166753569, "username": "wallyssonrg", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Belsantanasz Lament\u00e1vel voc\u00ea acreditar em informa\u00e7\u00f5es distorcidas e concordar com uma senhora que defendeu um bandido que estuprou e matou uma mo\u00e7a. Eu quero crer que voc\u00ea apenas \u00e9 uma v\u00edtima de informa\u00e7\u00e3o distorcida, e n\u00e3o conivente com gente desse tipo. #paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/wallyssonrg/status/1037808207589195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Belsantanasz,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807376383062016, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1027711187633491968, "username": "Blackfe16039633", "tweet": "@geraldoalckmin Aviso de Temer para vc Sr. Merenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blackfe16039633/status/1037807376383062016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037806787511115779, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 135523982, "username": "Genesis__76", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e3o bonzinho vc, bandido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Genesis__76/status/1037806787511115779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037806091483131904, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33494560, "username": "renatomaranhao", "tweet": "Escutar @geraldoalckmin falando q sente muito pelo acontecido, me parece o reitor da ufrj falando que sente mto pelo incendio no museu nacional!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomaranhao/status/1037806091483131904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037804415221202950, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @marcelozp @LorenadePauli Peguei gosto pesquisando msm. Nas escolas tinha uma vis\u00e3o q o periodo imperial era mt ruim. E hj admiro esse per\u00edodo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037804415221202950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LorenadePauli,marcelozp,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037804241488945153, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2248453356, "username": "Rocolevati", "tweet": "@geraldoalckmin Picol\u00e9, se sua estrat\u00e9gia era atrair eleitores moderados do Bolsonaro desista. Eles n\u00e3o existem mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rocolevati/status/1037804241488945153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037803991130951681, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 701306041, "username": "cidcleybuarque", "tweet": "@geraldoalckmin Suas imagens s\u00e3o mentirosas quando n\u00e3o se mostra por completo !!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidcleybuarque/status/1037803991130951681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037801989319610369, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@geraldoalckmin @MariaRe06344694 V\u00e1 vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037801989319610369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaRe06344694,geraldoalckmin"}
{"id": 1037801690878160896, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 275628374, "username": "mjjunior25", "tweet": "@geraldoalckmin Falso, hip\u00f3crita... Vc contribuiu pra isso.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjjunior25/status/1037801690878160896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037800663693107202, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @sergiodepaula21 Lament\u00e1vel o que aconteceu com Bolsonaro. Mais toler\u00e2ncia e menos viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037800663693107202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergiodepaula21,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037800552669827072, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "@geraldoalckmin  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037800552669827072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037799436334903296, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 969028465700888577, "username": "ItsGabrielCruz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @itsmealana_", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsGabrielCruz/status/1037799436334903296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,itsmealana_"}
{"id": 1037799003486867456, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 383368040, "username": "8_carlosemanuel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Muito bem Michel, n\u00e3o adianta agora o cara querer largar o osso, e da uma de ingrato, isso a\u00ed n\u00e3o se faz, se foi bom ou ruim, de certa forma ele fez parte....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/8_carlosemanuel/status/1037799003486867456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037797989878837249, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 279191719, "username": "anthonyjoseph07", "tweet": "@geraldoalckmin Aproveitou e j\u00e1 fez um marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthonyjoseph07/status/1037797989878837249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037797968269717507, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "\u00d4nibus de Lula baleado - Geraldo Alckmin e milit\u00e2ncia de direita diz \"colheu o que plantou\"Bolsonaro esfaqueado de rasp\u00e3o - Haddad dizEntendem a diferen\u00e7a de quem \u00e9 de \u00f3dio e de quem n\u00e3o \u00e9? A esperan\u00e7a vencer\u00e1 o medo  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037793018760323072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037797968269717507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797958266314756, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o anda nada boa para o pr\u00e9-candidato a presidente pelo PSDB, Geraldo Alckmin. Em baixa nas pesquisas, ele vai sendo abandonado pelos aliados. Para piorar, as...  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/05/alckmin-levou-r-5-mi-em-propina-da-ccr-dizem-empresarios/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037797958266314756", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797556313571328, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3011110419, "username": "walneyggs", "tweet": "@geraldoalckmin @d1f7814069b44e8 @MichelTemer Dois traidores do Brasil, que so sabem falar amem para EUA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walneyggs/status/1037797556313571328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,d1f7814069b44e8,geraldoalckmin"}
{"id": 1037797487174725632, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 939918103508635654, "username": "EmmanuelH0landa", "tweet": "@geraldoalckmin Despreparado?! S\u00f3 se for para n\u00e3o roubar que nem voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmmanuelH0landa/status/1037797487174725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037796258302316545, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "@zehdeabreu @geraldoalckmin hehehehehehehehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037796258302316545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,geraldoalckmin"}
{"id": 1037795585481498626, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 147291828, "username": "bispomarcio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu n\u00e3o sei em quem vou votar ainda para presidente, mas este ai j\u00e1 descartei. \ud83d\udeae", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bispomarcio/status/1037795585481498626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794867689267205, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @marcelomiranda1 O PSDB \u00e9 escroto. Desde 2014 alimentando o \u00f3dio com o PT. Por isso t\u00e1 esse clima p\u00e9ssimo nas elei\u00e7\u00f5es, culpa de A\u00e9cio, Alckmin e sua turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037794867689267205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomiranda1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794589170655233, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@geraldoalckmin Olha o desespero Chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794589170655233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037794581771890689, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1027722745860317186, "username": "ArthurRubinszt1", "tweet": "E a\u00ed @geraldoalckmin, conseguiu teu objetivo com tuas propagandas gerando \u00f3dio contra o Bolsonaro? #GeraldoAlckmin #Alckmin #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#Alckmin,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ArthurRubinszt1/status/1037794581771890689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037794265936609281, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Esse Temer t\u00e1 uma metralhadora! Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794265936609281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037793868526313472, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 43329987, "username": "AmadoRodrigo", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco eh voc\u00ea com essa campanha desonesta e safada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmadoRodrigo/status/1037793868526313472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037793729627729920, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @Val_Ce1 T\u00e1 na cara que \u00e9 algo planejado pela turminha do bem. Rid\u00edculo isso. Independente de quem se vote, passa dos limites da ignor\u00e2ncia tentar matar um candidato por pura ideologia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037793729627729920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Val_Ce1,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037793427021291520, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 248235409, "username": "dimas_rios", "tweet": "@geraldoalckmin Por achar isso, juntou ao PT e   tentou mata-lo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dimas_rios/status/1037793427021291520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037793058824310786, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 166753569, "username": "wallyssonrg", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00f3 que voc\u00ea mesmo vem pregando o \u00f3dio contra o @jairbolsonaro. N\u00e3o venha ser hipocrita.", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallyssonrg/status/1037793058824310786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793058803404801, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 248235409, "username": "dimas_rios", "tweet": "@VEJA Algu\u00e9m tem d\u00favidas quem foi? @geraldoalckmin @ManuelaDavila @Haddad_Fernando imbecis, acabaram de eleger o cara em 1\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dimas_rios/status/1037793058803404801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,geraldoalckmin,ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037792589636939778, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 97572173, "username": "Carlos_CPRC", "tweet": "Fala S\u00e9rio @geraldoalckmin ...\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14Agora Vc Vai Entrar na Onda Do Vampir\u00e1o do @MichelTemer e Sair Falando dos Outros? #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Carlos_CPRC/status/1037792589636939778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037792277119344640, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2748571427, "username": "MCRJ17", "tweet": "@geraldoalckmin Obrigado,candidato. Diverg\u00eancias pol\u00edticas h\u00e1,mas \u00e9 inadmiss\u00edvel o que ocorreu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCRJ17/status/1037792277119344640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037791586606886913, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Cc @geraldoalckmin @anaamelialemos Todo cuidado \u00e9 pouco. pic.twitter.com/RCZOxMZd2j", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037791586606886913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037791237242269697, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 801570015963181056, "username": "bfcmarilia", "tweet": "@geraldoalckmin Olha isso aqui kkkk @themi_sabino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bfcmarilia/status/1037791237242269697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,themi_sabino"}
{"id": 1037791135966666753, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 37210609, "username": "nagibsalha", "tweet": "@geraldoalckmin Vamos ver se agora com a tentativa de assassinato ao Dep Jair Bolsonaro voc\u00ea muda seu discurso, canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nagibsalha/status/1037791135966666753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037790062170320896, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@geraldoalckmin tenta impedir pesquisa, afirma jornal #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO:  http://bit.ly/2M2Xy7W\u00a0 pic.twitter.com/LnCGIv6960", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037790062170320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037790005412999168, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 173180061, "username": "BrennoGomez23", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Galv\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrennoGomez23/status/1037790005412999168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037789301986287618, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86124992, "username": "amopizzadeatum", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari E quem vai perder tempo contigo v\u00e9i ? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amopizzadeatum/status/1037789301986287618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037788615512866817, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 60173767, "username": "damasceno_vo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ........ pic.twitter.com/NryfqqieHF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damasceno_vo/status/1037788615512866817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037788406150033408, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33494560, "username": "renatomaranhao", "tweet": "@geraldoalckmin Continua fazendo campanha de acusacao, bandido! Corrupto! Mais do mesmo! Ladrao! Mafioso! Lavador de dinheiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomaranhao/status/1037788406150033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037788374675804161, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2654550752, "username": "OdecioRCarneiro", "tweet": "#Repost @caboclodedireita\u30fb\u30fb\u30fb..........#cear\u00e1 #marinasilva #cirogomes #geraldoalckmin #loreimprota #carros #fernandoesorocaba #lulalivre #fernandohaddad #haddad #makeup #simoneesimaria #missrose...  https://www.facebook.com/OdecioRCarneiro/videos/2190306171247105/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#cear\u00e1,#marinasilva,#cirogomes,#geraldoalckmin,#loreimprota,#carros,#fernandoesorocaba,#lulalivre,#fernandohaddad,#haddad,#makeup,#simoneesimaria,#missrose", "link": "https://twitter.com/OdecioRCarneiro/status/1037788374675804161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787590705991681, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 79340159, "username": "jarmeson", "tweet": "Nessa treta de @geraldoalckmin com @jairbolsonaro e na de @MichelTemer com @geraldoalckmin, o Brasil s\u00f3 tem a ganhar! T\u00e1 divertido!  pic.twitter.com/x3vNETQRTQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jarmeson/status/1037787590705991681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer"}
{"id": 1037785567151448064, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "@geraldoalckmin quem merecia ser esfaqueado \u00e9 ladr\u00e3o de merenda.lixo humano, morte a politico vagabundo, chega de ser passivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1037785567151448064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037784791020724224, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 257215412, "username": "jrvicenteTN", "tweet": "@geraldoalckmin Pior votou e fez campanha pesada para o A\u00e9cio que est\u00e1 mais sujo que sala de tucano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrvicenteTN/status/1037784791020724224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037783387858247681, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 568704024, "username": "eduGADO_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no mike wazapsi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduGADO_/status/1037783387858247681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037783352936423424, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 997903571868966913, "username": "flavio071969", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio A justi\u00e7a serve para TODOS, inclusive para o #LulaIneleg\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/flavio071969/status/1037783352936423424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037783312788582400, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 48593950, "username": "xjessui", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @BRRF03 Eita porra. KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xjessui/status/1037783312788582400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,BRRF03"}
{"id": 1037783129111638017, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 997903571868966913, "username": "flavio071969", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quem chama o Temer  de golpista, s\u00e3o as ANTAS que votaram na Dilma.Quando Collor foi impedido, Itamar Franco assumiu, houve golpe???Bando de burro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavio071969/status/1037783129111638017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037783118302912512, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1084377319, "username": "hclacerda", "tweet": "Pedir para o @geraldoalckmin falar a verdade \u00e9 for\u00e7ar muito a barra do @Rede45 (PSDB), que prova ser farinha do mesmo saco do @ptbrasil. E vejam s\u00f3 onde @anaamelialemos foi amarrar o burro dela! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hclacerda/status/1037783118302912512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,ptbrasil,anaamelialemos"}
{"id": 1037782840665165825, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e3o fraco que querem mata-lo pra n\u00e3o v\u00ea-lo Presidente do Brasil#EuVotoBolsonaro17#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037782840665165825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037782666530172929, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 318364918, "username": "nilton_09", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vc t\u00e1 acabando com nosso Brasil seu presidente granito,t\u00e1 lascando com o povo brasileiro,vc n\u00e3o ganha mais nem pra presidente de bairro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilton_09/status/1037782666530172929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037781576543875072, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "GERALDO ALCKMIN EST\u00c1 SE PERDENDO POR CAUSA DE SEUS MARQUETEIROS. COM A POPULARIDADE L\u00c1 EMBAIXO, RESOLVE ATACAR BOLSONARO. ESSE PROGRAMA ELEITORAL EST\u00c1 DO MESMO MODO DE ANTES: NADA DE DEMOCRACIA. A MENTIRA \u00c9 QUE...  https://www.youtube.com/watch?v=1uiJczWOyoY&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037781576543875072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780137742401537, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 455033204, "username": "beperika", "tweet": "@geraldoalckmin @Cid_Moura \u00c9 que perguntar sobre as propostas otimiza o desespero e lidar com o desespero alheio deveria estarnos planos. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beperika/status/1037780137742401537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cid_Moura,geraldoalckmin"}
{"id": 1037779087895547904, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr kkkkkk \u00e9 cada merda que vcs falam , t\u00e3o aprendendo dieitinho com o jegue de terno ! passar bem !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037779087895547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037778395365613569, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr se contar direitinho dar 1001", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037778395365613569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037777930137554945, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "Tenho certeza absoluta que o n\u00famero de camisas do @jairbolsonaro que j\u00e1 foi vendida no Brasil \u00e9 maior que a vota\u00e7\u00e3o de cada um dos advers\u00e1rios dele. @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @joaoamoedonovo @alvarodias_ @GuilhermeBoulos e os outros tamb\u00e9m!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037777930137554945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037777475621842944, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 8275442, "username": "uira", "tweet": "T\u00e1 dif\u00edcil defender o @geraldoalckmin, n\u00e9 @FHC ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uira/status/1037777475621842944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FHC,geraldoalckmin"}
{"id": 1037776951795245056, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 242140792, "username": "fmfelipemartins", "tweet": "@geraldoalckmin Tamb\u00e9m concordo que foi golpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmfelipemartins/status/1037776951795245056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037776692046192643, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 181333426, "username": "glaubinlima", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @bynho85 @iuserneime @angeleletrico @_jhermogenes @xewertonlima @rodstoulle @LucasBouvie91 De novo!! Muda o disco que este j\u00e1 arranhado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubinlima/status/1037776692046192643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasBouvie91,rodstoulle,xewertonlima,_jhermogenes,angeleletrico,iuserneime,bynho85,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037776253535903745, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 t\u00e3o mentiroso que at\u00e9 o vampiro Temer, est\u00e1 cobrando que ele fale a verdade, olha quais as alian\u00e7as que o PSDB tem, veja com quem eles andam, s\u00f3 tem bandidos e corruptos, como o Alckmin vai combater a corrup\u00e7\u00e3o com alian\u00e7as com corruptos? #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037776253535903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775411206336512, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin antes ou dps da merenda ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037775411206336512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037775103776509953, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz uma multid\u00e3o de 1000 pessoas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037775103776509953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037774732152766466, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 587990754, "username": "jhlsouza", "tweet": "@geraldoalckmin #MelhorJairSeEscondendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MelhorJairSeEscondendo", "link": "https://twitter.com/jhlsouza/status/1037774732152766466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037774567476015109, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 587990754, "username": "jhlsouza", "tweet": "@geraldoalckmin #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/jhlsouza/status/1037774567476015109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037773935000121345, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mitou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037773935000121345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037773932567453696, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 116764241, "username": "Jordaniagabriel", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes equipe do ciro... melhor canal n\u00e3o ha pra conquistar os jovens...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jordaniagabriel/status/1037773932567453696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037773447001251840, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 23134882, "username": "PhCaldas", "tweet": "@Aloysio_Nunes @joseserra_ @geraldoalckmin @euprotagonista @Jhon_Oliveira Essa velha-guarda ainda n\u00e3o entendeu que a mesma internet que produz not\u00edcia falsa \u00e9 a internet que democratiza a informa\u00e7\u00e3o e facilita os meios para a popula\u00e7\u00e3o pesquisar. D\u00e1 nisso. Mente e passa vergonha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhCaldas/status/1037773447001251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhon_Oliveira,euprotagonista,geraldoalckmin,joseserra_,Aloysio_Nunes"}
{"id": 1037773052145278977, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025392812215414784, "username": "PernambucanoD", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa Cara fala tanto de fake news, que a cada postagens do Twitter dele 9 s\u00e3o fake news, e 1 de site suspeito, pelo amor n\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PernambucanoD/status/1037773052145278977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037772884314411008, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "@geraldoalckmin Sua campanha distorce levianamente a fala dele. Por que n\u00e3o coloca a discuss\u00e3o desde o in\u00edcio com a Maria do Ros\u00e1rio, por exemplo? J\u00e1 sei! Porque vc sabe que isso lhe traria ainda mais votos do que j\u00e1 tem. A popula\u00e7\u00e3o precisa saber o teor da den\u00fancia do @mpsp_oficial, isso sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1037772884314411008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,mpsp_oficial"}
{"id": 1037772783889989632, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1037772783889989632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772653963214853, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 56897162, "username": "Junior_busao", "tweet": "@lccosta26 @geraldoalckmin Homi vai tomar vergonha na cara e ser ao menos honesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior_busao/status/1037772653963214853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,lccosta26"}
{"id": 1037772505048526848, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?a\u00a0 ELEITOR de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1037772505048526848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772331156955136, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025392812215414784, "username": "PernambucanoD", "tweet": "@geraldoalckmin @KellzBruno @NarradorDaBolsa @CastilhoKenya @Strepsss @nandomarley A pior coisa \u00e9 ouvir brasileiro ignorante fazer esse tipo de coment\u00e1rio sobre as elei\u00e7\u00f5es nos EUA, sempre foi assim!, todos sabem as regras, n\u00e3o adianta chorar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PernambucanoD/status/1037772331156955136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandomarley,Strepsss,CastilhoKenya,NarradorDaBolsa,KellzBruno,geraldoalckmin"}
{"id": 1037772168715624448, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 56897162, "username": "Junior_busao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita pipoco, se fode chuchu alckmim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior_busao/status/1037772168715624448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037772017083342850, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 298824848, "username": "maciusvinicius", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori T\u00e1 faltando a reviravolta, vai descobrir que a Marcela t\u00e1 tendo um caso com o Eymael kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maciusvinicius/status/1037772017083342850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771515314544640, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037771515314544640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037770653670232064, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Se voc\u00ea conhecer a hist\u00f3ria do Chef Brown, vai entender como @geraldoalckmin cuida de quem mais precisa!Compartilhe, divulgue no WhatsApp e vem \u27a1  http://alckm.in/apoio\u00a0 https://bit.ly/2wOjkYo\u00a0#PreparadoParaOBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037770653670232064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037770598464843777, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 164234852, "username": "anabritolira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Essa louca bebeu o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabritolira/status/1037770598464843777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037769842919649280, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 25333725, "username": "chicomgue", "tweet": "'Andrade', com a peixeira na boca, bateu na mesa e gritou: \"Cheguei!\". E Lula tava tinindo, seus 25% valem por 75%. E  GeraldoAlckmin injetou emo\u00e7\u00e3o positiva na veia com a hist\u00f3ria do padeiro Brown.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomgue/status/1037769842919649280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769494658088960, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 59008589, "username": "rafarodriguesof", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qLgrxtRXGx8?aBOMBA\u00a0\u2026: Michel Temer AGORA \u00e9 BOLSONARO e Destr\u00f3i Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafarodriguesof/status/1037769494658088960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037769492678496258, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @vivazedirceu Tem um v\u00eddeo para o @Haddad_Fernando, vou nominar os v\u00eddeos do temer de ' 50 Tons de Temer\" https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037769492678496258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivazedirceu,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037769029480529920, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3296408510, "username": "ejbgarrett", "tweet": "Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejbgarrett/status/1037769029480529920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037768878158438400, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43951936, "username": "sergio3c", "tweet": "@geraldoalckmin choradeira da mizinga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergio3c/status/1037768878158438400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037767922473680896, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@geraldoalckmin fale a verdade, traga seu candidato @AecioNeves para sua campanha para ver se te ajuda a ganhar mais alguns votos, A\u00e9cio \u00e9 um cara s\u00e9rio, honesto, tenho certeza qn\u00e3o te deixar\u00e1 na m\u00e3o #AlckminPresidente#Alckmin\u00c9Temer #PSDB https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AlckminPresidente,#Alckmin\u00c9Temer,#PSDB", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037767922473680896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1037767872376975360, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin O Picol\u00e9 de Chuchu s\u00f3 t\u00e1 querendo dizer que foi golpe \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037767872376975360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037767684325355521, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@YouTubeEU Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTubeEu vou compartilhar e conclamo a Todos a compartilhar esse v\u00eddeo. Faltam poucos dias n\u00e3o desanimemos  coragem esperan\u00e7a o Brasil precisa de n\u00f3s .  Dia 07  \u00e9  17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037767684325355521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTubeEU"}
{"id": 1037767312160555010, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\u00c9 hora de mobilizar! A milit\u00e2ncia faz uma grande diferen\u00e7a. Quer saber como participar? Clica a\u00ed e venha para a campanha de @geraldoalckmin presidente!   https://bit.ly/2M3wvJR\u00a0#PreparadoParaOBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/df4b7XwobZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037767312160555010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037767158305120256, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 49963967, "username": "profjoba", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @geraldoalckmin @OGloboPolitica Estou quase acreditando. Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profjoba/status/1037767158305120256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,geraldoalckmin,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037766988356091904, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3196146748, "username": "eaiidan", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @Gabriel_Batmann @WtfKayque @stillgotimes @artsbeauany chama no muhammad zap", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaiidan/status/1037766988356091904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artsbeauany,stillgotimes,WtfKayque,Gabriel_Batmann,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037766904423886849, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Adnet j\u00e1 fez v\u00eddeos do Bozo e do Ciro, e o Temer do Alckmin e do Haddad, \u00e9 a competi\u00e7\u00e3o de stand up das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037766904423886849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037766355733438464, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @sergiomunizb @NarradorDaBolsa \u00e9 tu ainda fazendo propaganda pro amolejo . agora.ta tudo.explicado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037766355733438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,sergiomunizb,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765874801942529, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 92059036, "username": "dianaamorim", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/nawSJFh9IX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dianaamorim/status/1037765874801942529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765312492593153, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa \u00e9 essa , tamb\u00e9m \u00e9 .mentira ? pic.twitter.com/n1bv4pxTUm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037765312492593153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765295027507200, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84693288, "username": "FATRAPOSO", "tweet": "Geraldo Alckmin desesperado! Dizer que o governo do @MichelTemer \u00e9 ileg\u00edtimo mostra que a candidatura Tucana vai de mal a pior, uma vez que o golpe parlamentar foi cunhado com o aval do PSDB... Menos um na corrida pelo Planalto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATRAPOSO/status/1037765295027507200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037765062231044096, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin olha essa pic.twitter.com/UwXkEr8QVJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037765062231044096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037764880911216641, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 10491382, "username": "mtscozer", "tweet": "#chuchu @geraldoalckmin  https://twitter.com/antoniotabet/status/1034946560126341120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#chuchu", "link": "https://twitter.com/mtscozer/status/1037764880911216641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037764704511381504, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP \u00c9 MELHOR JAIR PEDINDO PRO PAPAI MANDAR O V\u00cdDEO PRO CASTANHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037764704511381504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037764360175804416, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 36044520, "username": "monolitos", "tweet": "Na segunda posi\u00e7\u00e3o, Marina Silva e Ciro Gomes, com 12% de prov\u00e1veis votos cada, est\u00e3o empatados tecnicamente com Geraldo Alckmin, que tem 9%.  https://bit.ly/2wMRgni\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Mon\u00f3litosPost https://bit.ly/2wMRgni\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Mon\u00f3litosPost", "link": "https://twitter.com/monolitos/status/1037764360175804416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764306237050880, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 436306848, "username": "vasco_isac", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/vasco_isac/status/1037764306237050880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037764038376218624, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "IBOPE NO NORDESTE  Geraldo Alckmin subiu de 4% para 8% e empatou com Fernando Haddad, que subiu de 5% para 8%.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037764038376218624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763173611462656, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 60193377, "username": "LeciodoBom", "tweet": "@AnaPaulaVolei @exercitooficial @geraldoalckmin @MichelTemer @AnjokaBramax @nydia376 Nada haver esse post kkkkkk pq sera q ela nao lembrou do que os militares fizeram no Brasil??? Falar dos americanos \u00e9 facil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeciodoBom/status/1037763173611462656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nydia376,AnjokaBramax,MichelTemer,geraldoalckmin,exercitooficial,AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037762542620340224, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 945453766559617025, "username": "matheuxfreire", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fica titi n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuxfreire/status/1037762542620340224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762199006191616, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@joseserra_ @geraldoalckmin @euprotagonista @PhCaldas Foi substitu\u00eddo por @Aloysio_Nunes, que continua como ministro. Ou seja: o PSDB ainda faz parte do governo de Michel Temer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037762199006191616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PhCaldas,euprotagonista,geraldoalckmin,joseserra_,Aloysio_Nunes"}
{"id": 1037761815529353217, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1037503553751986177, "username": "acciolyinho", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap \u00e9 foda, j\u00e1 perdeu meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolyinho/status/1037761815529353217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761770029498369, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @joaoamoedonovo https://twitter.com/infomoney/status/1037760602565799936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037761770029498369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037761650009485312, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho N\u00e3o estou falando sobre m\u00e9rito (ou dem\u00e9rito) no apoio do PSDB ao governo de @MichelTemer. Estou falando sobre a mentira de @geraldoalckmin . O PSDB continua apoiando a gest\u00e3o do presidente e ele tenta esconder isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037761650009485312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037761422590189568, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 980205837816860675, "username": "criisbss", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Que massa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criisbss/status/1037761422590189568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761407264215043, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@CrisMenshova Pega @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037761407264215043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761384963088389, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @BolsonaroSP faz essa f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037761384963088389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,BolsonaroSP"}
{"id": 1037761320840585216, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o 5\u00b0 colocado nas pesquisas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037761320840585216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037761226460291072, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/3v8XTOepFG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037761226460291072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761043836153856, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 797080488259317760, "username": "pb_sempre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @UmaGataDeBotas Voc\u00ea \u00e9 10. Declara voto. Mas reconhece e admite falhas em seu escolhido. Afinal, aos demais canditados : sois Deus? N\u00e3o. Apenas humanos. Erram. E acertam. Parab\u00e9ns?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pb_sempre/status/1037761043836153856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmaGataDeBotas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037760596110925824, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 66844500, "username": "ordonho", "tweet": "@geraldoalckmin @pandamartins \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ordonho/status/1037760596110925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pandamartins,geraldoalckmin"}
{"id": 1037760293152215041, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 823940878049902592, "username": "EdicarlosMR", "tweet": "@cafecomferri Voc\u00ea \u00e9 mais do mesmo @geraldoalckmin ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdicarlosMR/status/1037760293152215041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cafecomferri"}
{"id": 1037759396527390720, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 110769452, "username": "Juninhocabeca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juninhocabeca/status/1037759396527390720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037759314927214592, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer MDS round 2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/XwUTwXqe5j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037759314927214592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037759245993816069, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 308846559, "username": "TlioSantos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TlioSantos/status/1037759245993816069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037758910872997888, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037758910872997888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758383133261824, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 833838646293831680, "username": "SergioSC01", "tweet": "@ajulysantos @geraldoalckmin T\u00e1 com crise de abstin\u00eancia de  merenda, \"Santo\" picol\u00e9 de chuchu? Vc \u00e9 o advers\u00e1rio ideal para o pt no 2\u00b0 turno, vide 2006, vc teve menos voto no 2\u00b0 turno que no 1\u00b0. At\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o vc estar\u00e1 perdendo para a margem de erro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioSC01/status/1037758383133261824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ajulysantos"}
{"id": 1037758079197241345, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@geraldoalckmin #hip\u00f3crita https://twitter.com/roxmo/status/1037743722702819328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#hip\u00f3crita", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037758079197241345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757889182658560, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@geraldoalckmin J\u00e1 devolveu o dinheiro da merenda? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037757889182658560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757836632059904, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037757836632059904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757760774045696, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/nzSKXoD0xP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037757760774045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757573947162624, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 791275270049267715, "username": "HelanoPaulo", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro est\u00e1 \u00e9 bem preparado sim! Tem toda sensibilidade que todos que a\u00ed est\u00e3o n\u00e3o tem para dar o rumo conservador e patriota que o pa\u00eds precisa. N\u00e3o h\u00e1 outra op\u00e7\u00e3o melhor e mais adequada para o momento atual do Brasil. Bolsonaro 2018 em 1o Turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelanoPaulo/status/1037757573947162624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757393625645057, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3029014492, "username": "andrepalitotsjp", "tweet": "@geraldoalckmin Ei par\u00e7a pic.twitter.com/mJzNnatrqk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepalitotsjp/status/1037757393625645057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757329960304641, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya Isso \u00e9 Fake News. Bolsonaro ganha do Haddad no 2\u00b0 turno. O Sr est\u00e1 um pouco desatualizado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1037757329960304641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037757228286177280, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin  https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1037674557413502976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037757228286177280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037757148518858753, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "como assim n\u00e3o tem LEGITIMIDADE?!Temer \u00e9 ileg\u00edtimo, @geraldoalckmin ?!Meu Deus! Quer dizer que o impeachment foi uma farsa?!quer dizer que FOI GOLPE MESMO?!porra, e s\u00f3 agora \u00e9 que tu diz isso!!!!!!!!  https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1037708447058460678\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037757148518858753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757092424237057, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos @_LULA2018_ melhor coisa \u00e9 saber q Ana do Relho n\u00e3o vai ser + senadora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037757092424237057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756736898121728, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2254028430, "username": "jnior1991", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnior1991/status/1037756736898121728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037756671559393280, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@RICARDORANGEL45 @geraldoalckmin E o Sr, nem no 2\u00b0 turno chega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1037756671559393280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,RICARDORANGEL45"}
{"id": 1037756467506499584, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 947318152475627521, "username": "Kaio1Villar", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @carteiroreaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaio1Villar/status/1037756467506499584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,carteiroreaca"}
{"id": 1037756418500255744, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin E de vez em quando, roubar a merenda das criancinhas n\u00e9 n\u00e3o picol\u00e9??? Desviar as ve nas de obras p\u00fablicas tamb\u00e9m, assim como nomear o cunhado pra receber polpudas gorjetas por debaixo dos panos... esse \u00e9 o modo PSDB de governar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037756418500255744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037756375181475841, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Como \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de se tra\u00eddo? pic.twitter.com/vwLD4QrZAM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037756375181475841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756325772644352, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o sabe nem apelar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1037756325772644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755770744516608, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@geraldoalckmin lascou-se num foi?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037755770744516608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755634010218496, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3029014492, "username": "andrepalitotsjp", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/lg6E6tywec", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepalitotsjp/status/1037755634010218496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755561536892929, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3029014492, "username": "andrepalitotsjp", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/qziouLrAkw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepalitotsjp/status/1037755561536892929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755343294660608, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 107149076, "username": "hugonapow", "tweet": "A melhor parte do v\u00eddeo referente ao Micher Temer derrubando o Geraldo Alckmin \u00e9 essa:  pic.twitter.com/if2iEHiWVT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugonapow/status/1037755343294660608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755017640468482, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@RICARDORANGEL45 Escondam as merendas, @geraldoalckmin vem a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1037755017640468482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RICARDORANGEL45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754896819400704, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin Esse a\u00ed de cima nunca foi menos que do Matrix pol\u00edtico, conversa fiada que \u00e9 servidor do povo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037754896819400704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754198207680512, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2366307049, "username": "carlosandre0140", "tweet": "@geraldoalckmin Chuchu: VTNC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosandre0140/status/1037754198207680512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037754194760003584, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 132745951, "username": "fabianaeetc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Novela mexicana. Esperando o pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianaeetc/status/1037754194760003584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754152825364480, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2857859019, "username": "Thauanna_tx", "tweet": "@MarceloErnesto @i_jornalist @marinho_gabriel @APPedrosa @julianacipriani @carvalho_rafa25 @Silva_Andrea @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @enzomenezes Acordou pistola  foi a melhor kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thauanna_tx/status/1037754152825364480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enzomenezes,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,Silva_Andrea,carvalho_rafa25,julianacipriani,APPedrosa,marinho_gabriel,i_jornalist,MarceloErnesto"}
{"id": 1037753862902476800, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1026876010468466688, "username": "_Meu_Pitaco", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkk!!!Boa..! Os caras acharam q ele iria ficar apanhando calado!Kkkkk!!!!Agora toma!!!!Kkkkkk!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Meu_Pitaco/status/1037753862902476800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037753664985870336, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 396671435, "username": "whymarcus", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer tu acredita no que tu fala?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whymarcus/status/1037753664985870336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037753294964367360, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 719996424, "username": "kratus182", "tweet": "@geraldoalckmin Vai da teu cu porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kratus182/status/1037753294964367360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037751979483836416, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "Vai ser muito engra\u00e7ado ver @gleisi @lindbergfarias @AecioNeves @geraldoalckmin e todos os investigados pela Lava-Jato fugindo do pa\u00eds depois de perderem o Foro Privilegiado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037751979483836416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,AecioNeves,geraldoalckmin"}
{"id": 1037751866317307904, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro est\u00e1 num partido LIMPO sem corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00e9 HONESTO.o PT \u00e9 isso aqui ... pic.twitter.com/FChjRmoi1C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037751866317307904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037751738760015872, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2254028430, "username": "jnior1991", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TemGLdyG6mk?aBolsonaro\u00a0\u2026 D\u00c1 RESPOSTA AVASSALADORA ao Geraldo Alckmin ap\u00f3s propagandas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnior1991/status/1037751738760015872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037751571696832514, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 800576064825085952, "username": "MValle66", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze @Rede45 Esta \u00e9 a velha pol\u00edtica em a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o muda nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MValle66/status/1037751571696832514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037751419888132096, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 455033204, "username": "beperika", "tweet": "@Cid_Moura @geraldoalckmin Melhor Jair procurando um hospital de base. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beperika/status/1037751419888132096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Cid_Moura"}
{"id": 1037751275423772673, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 800576064825085952, "username": "MValle66", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze @Rede45 PT, PMDB e PSDB, sempre as mesmas promessas. Agora \u00e9 Bolsonaro. Chega de mais do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MValle66/status/1037751275423772673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750925300047874, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @ajulysantos @fernandesjluis O povo quer mais \u00e9 ver o BANDIDO SI FUD\u00ca ...E ACABOU, PORRA ! pic.twitter.com/uhAC49TwiE", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037750925300047874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandesjluis,ajulysantos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750843955703808, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @iuserneime @bynho85 @_jhermogenes Impressora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037750843955703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_jhermogenes,bynho85,iuserneime,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750812733308930, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 393631044, "username": "oejeff", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oejeff/status/1037750812733308930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750698035822592, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 371436448, "username": "felipesouzareal", "tweet": "TEMER PUTA\u00c7OPARTE 1 - @geraldoalckmin: fale a verdade - https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026PARTE 2 - @geraldoalckmin: pe\u00e7o novamente que honre com a verdade...  https://www.facebook.com/felipesouzaspfc/posts/1848650868547022\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesouzareal/status/1037750698035822592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037750387665711105, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "At\u00e9 imagino a liga\u00e7\u00e3o do @geraldoalckmin pro @MichelTemer dizendo, \"ei me ajuda a\u00ed, me ataque pra me desvincular de vc e vc de mim!\" Mais tarde passa l\u00e1 em casa pra comer uma pizza! Vai ter merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037750387665711105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750260750344193, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin e porque voce n\u00e3o fez nada ante ??CADE 1 FALA SUA CRITICANDO A VENEZUELA DURAMENTE .... ???e porque voce est\u00e1 se aliando com quem DEFENDE A VENEZUELA E O SOCIALISMO DE MADURO ??\u274c\u274c DEMAGOGIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037750260750344193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037750152298160128, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@o_antagonista Gostei dos nomes das senhas!!!! \"Dar que eu te dou outra, vagabundo\" Santo 1533 @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037750152298160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750035587448833, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037750035587448833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749986539327489, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 48989450, "username": "VeehRibeiro", "tweet": "Calma criatura, j\u00e1 j\u00e1 o @geraldoalckmin aparece por a\u00ed com um bolo de a\u00e7a\u00ed pra VC \ud83d\ude18  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeehRibeiro/status/1037749986539327489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749915328434176, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 70441327, "username": "nmendes22", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Geeeeeente. A pol\u00edtica brasileira \u00e9 melhor que qualquer show de piada. pic.twitter.com/nSX4XKoOeR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nmendes22/status/1037749915328434176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749680136966144, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 464779447, "username": "thi4go_vinicius", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ATENTO A ESTA TOUR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thi4go_vinicius/status/1037749680136966144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749669789671426, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "At\u00e9 imagino a liga\u00e7\u00e3o do @geraldoalckmin pro @MichelTemer dizendo, \"ei me ajuda a\u00ed, me ataque pra me desvincular de vc e vc de mim!\" Mais tarde passa l\u00e1 em casa pra comer uma pizza! Vai ter merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037749669789671426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037749587174465538, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "Temer responde as cr\u00edticas de Geraldo Alckmin  https://youtu.be/pNrwq2khQsU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037749587174465538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037749564562923521, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@geraldoalckmin dizendo que vai reduzir o n\u00famero de homic\u00eddios. J\u00e1 sei: vai ampliar a parceria com o PCC e maquiar as estat\u00edsticas. #Alckmin\u00c9Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037749564562923521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749279404773376, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@o_antagonista Mas para eles, o Bolsonaro \u00e9 que \u00e9 o problema. Acabou pro Santo 1533 @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037749279404773376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749096877043712, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 73003691, "username": "italofurtado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Owtimalia beb\u00ea! T\u00e3o fofo com raiva o hipocritazinho =3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italofurtado/status/1037749096877043712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749056150355969, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "O @geraldoalckmin t\u00e1 muito baixaria .... falou que \"Temer n\u00e3o tem legitimidade \"...Porra meu !!.. Ta falando igual PETISTA . S\u00f3 falta dizer que foi \"golpi\" e come\u00e7ar a errar todos os plurais e concord\u00e2ncias.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037749056150355969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037748771982127110, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 23134882, "username": "PhCaldas", "tweet": "@geraldoalckmin @Jhon_Oliveira @euprotagonista O cupincha dele, @joseserra_, era ministro do Vampiro at\u00e9 um dia desses.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhCaldas/status/1037748771982127110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euprotagonista,Jhon_Oliveira,geraldoalckmin,joseserra_"}
{"id": 1037747038086152192, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 175733327, "username": "tonny_rr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer D\u00f3i quando o @ que a gente confia vem e puxa nosso tapete n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonny_rr/status/1037747038086152192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037746883974885376, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 178465401, "username": "DIEGOFACOMACIEL", "tweet": "@ConversaAfiada At\u00e9 imagino a liga\u00e7\u00e3o do @geraldoalckmin pro @MichelTemer dizendo, \"ei me ajuda a\u00ed, me ataque pra me desvincular de vc e vc de mim!\" Mais tarde passa l\u00e1 em casa pra comer uma pizza! Vai ter merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIEGOFACOMACIEL/status/1037746883974885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037746810062884871, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1024637943389016064, "username": "ibringfire", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer 2022!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibringfire/status/1037746810062884871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037746775111675907, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2751033194, "username": "suicciniv_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @pridrisk @FeCastanhari @jionrai envie por zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suicciniv_/status/1037746775111675907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,pridrisk,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,jionrai"}
{"id": 1037746514536407040, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 24894052, "username": "Beniciodesa", "tweet": "@MichelTemer, \u201clavando roupa suja@\u201d com @geraldoalckmin e mandando recadinho para @Haddad_Fernando. Eita pol\u00edtica brasileira! https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beniciodesa/status/1037746514536407040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746072100253702, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 512344064, "username": "mortopool", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer o sujo falando do imundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mortopool/status/1037746072100253702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037745565075955713, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 20064362, "username": "iagocavalcantea", "tweet": "Vou deixar isso aqui pra vcs verem como o @geraldoalckmin pagou a conta do motel  https://twitter.com/willgomes/status/1037703518755467265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagocavalcantea/status/1037745565075955713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037745299668787203, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 864158419, "username": "aquiladantas13", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @DynhoDepressao kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquiladantas13/status/1037745299668787203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DynhoDepressao,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037745032139366412, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT JFMargarida: De: geraldoalckminPara: MichelTemer  pic.twitter.com/zkPBJfnnal\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037745032139366412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744598754488320, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "O presidente @MichelTemer j\u00e1 havia critixcado @geraldoalckmin em dois outros v\u00eddeos. http://blogs.opovo.com.br/politica/2018/09/06/apos-criticar-alckmin-temer-grava-novo-video-rebatendo-haddad-assista/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037744598754488320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744377945305088, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 mesmo ? Ent\u00e3o porque tem tanto homic\u00eddios no Brasil ? Porq faccoes mandam em Estados ? Tem que acabar paz e amor com bandido nos estamos sofrendo muito e sa\u00ed entra governos e eles fazem pior .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1037744377945305088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037743798682640386, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 56542667, "username": "marcellogoulart", "tweet": "Treta entre Temer e @geraldoalckmin, ambos tentando enganar os brasileiros  https://twitter.com/JornalismoWando/status/1037661876321218562\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellogoulart/status/1037743798682640386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037743413741989889, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "Temer respondendo o dign\u00edssimo Geraldo Alckmin... \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a  https://www.facebook.com/PizzaPolitica/videos/233428730662837/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037743413741989889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743108480491524, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1035514157804793856, "username": "RealRodrigoBrit", "tweet": "Fala a verdade @geraldoalckmin , que coisa feia, meter o pau no amiguinho! Ruuum, ele t\u00e1 no PCC TB? Roubou merenda TB? Fala a verdade, ele pediu! #QuintaDetremuraSDV @jairbolsonaro #DeusFamiliaBrasil https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#DeusFamiliaBrasil", "link": "https://twitter.com/RealRodrigoBrit/status/1037743108480491524", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037742337022218240, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@geraldoalckmin @jdoriajr  Art 138,139,140 do CP? \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1037741579820249090\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037742337022218240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jdoriajr"}
{"id": 1037742164862808069, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1031898860535214080, "username": "Jlio43748174", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jlio43748174/status/1037742164862808069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741966635790337, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 956967968038113280, "username": "fran_nog_barros", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkkkkkk. Esses argumentos da sua equipe s\u00e3o t\u00e3o fajutos.Contrate meu filho para Marqueteiro,11 anos, \u00e9 melhor.Quem foi que disse q num 2\u00ba turno seria melhor o PT?Foi FHC.Quem disse q 1 futuro governo seu seria a extens\u00e3o do Dele? Temmer. Quem estar contribuindo p/volta do PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fran_nog_barros/status/1037741966635790337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037741724775399425, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 809522787073359876, "username": "BeneditaRodri11", "tweet": "At\u00e9 que enfim @MichelTemer colocou o @geraldoalckmin o picol\u00e9 de chuchu no seu devido lugar, lugar dos sonsos e mentirosos!  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037515807939604486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeneditaRodri11/status/1037741724775399425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741573121998853, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 60813358, "username": "lais_dourado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que babado... adoro barraco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lais_dourado/status/1037741573121998853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741544059486208, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 31709659, "username": "alinealcoeres", "tweet": "@geraldoalckmin Se manque seu descarado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinealcoeres/status/1037741544059486208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037740913659916288, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@MichelTemer e @geraldoalckmin est\u00e3o brigadinhos, gente! Hehehehehehe  pic.twitter.com/jN7BnnsUUQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037740913659916288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740679450058753, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 956967968038113280, "username": "fran_nog_barros", "tweet": "@geraldoalckmin Continue assim pois ele precisa ganhar no 1\u00ba turno\ud83d\ude4f. #MulheresComBolsonaro17 #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro17,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/fran_nog_barros/status/1037740679450058753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037740567835365378, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 120199121, "username": "leandroconexao", "tweet": "Eu t\u00f4 passado com os v\u00eddeos de Temer afrontando @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando. J\u00e1 quero r\u00e9plica, tr\u00e9plica...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroconexao/status/1037740567835365378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740483148173312, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1010643755521794048, "username": "AldenorNogueir2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/AldenorNogueir2/status/1037740483148173312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740252830552065, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Raposa velha, teu dia t\u00e1 chegando de ser preso ao lado de molusco @LulaOficial! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037740252830552065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,LulaOficial"}
{"id": 1037740182626287616, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 15943713, "username": "allanpatrick", "tweet": "@Rede45 ATEN\u00c7\u00c3O! ATEN\u00c7\u00c3O! Al\u00e9m de avisar que @geraldoalckmin e @rede45 s\u00e3o parte de seu governo, Temer informa que \u00c9 RIVAL de @Haddad_Fernando!!! https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanpatrick/status/1037740182626287616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740119099236352, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho Se ele e o PSDB n\u00e3o fossem a favor do governo de Temer, Aloysio Nunes n\u00e3o seria ministro at\u00e9 hoje. N\u00e3o custa lembrar que Alckmin \u00e9 o presidente nacional do PSDB.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037740119099236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739913746116609, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 138782762, "username": "sergiobcarlos", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Conclus\u00f5es \u00f3bvias: alian\u00e7as e \"grupo\" s\u00e3o mais importantes do que tudo. Ngm pensa no melhor pro pa\u00eds/popula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiobcarlos/status/1037739913746116609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739717914185733, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Kkkkkkkkk comunista comedora de mortadela... kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037739717914185733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739674146627585, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1037739674146627585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739655612059648, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 291552487, "username": "Obr7Fabricio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim S\u00e2mia \u00e9 mais suja que frei de caminh\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Obr7Fabricio/status/1037739655612059648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739324673060864, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 768993758, "username": "zilpemay", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns presidente \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zilpemay/status/1037739324673060864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739268666478595, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1015419096291266560, "username": "kdacaz", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Aaaweeeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kdacaz/status/1037739268666478595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739181722746883, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "Estimado Presidente @MichelTemer. Gostei muito de sua coloca\u00e7\u00e3o. Embora n\u00e3o concorde com muitas coisas que o senhor fez e ache que o senhor tenha que pagar por cada falha, nisso lhe dou total raz\u00e3o! O @geraldoalckmin realmente est\u00e1 mentindo sobre muita coisa!! A cara do PSDB!!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1037739181722746883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739095118766082, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3325562259, "username": "caiope81", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que barraco \u00e9 esse, em? POSTA MAIS!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/wAZRxZ3mRf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiope81/status/1037739095118766082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739073081942018, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60893751, "username": "sidseguros", "tweet": "@geraldoalckmin e a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidseguros/status/1037739073081942018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037739015145959424, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o cara que tem 5% no #Datafakefolha\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02...conta a do portugu\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Datafakefolha", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037739015145959424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037738958489309185, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@RevistaISTOE Falou o 5\u00b0colocado nas pesquisas !!! @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037738958489309185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738834665119744, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1007416987193171968, "username": "DanielfoNobrega", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MiguelBBargas E Temer \u00e9 Dilma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielfoNobrega/status/1037738834665119744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738818173120513, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 281135277, "username": "Ithamar_Silva", "tweet": "@MichelTemer e @geraldoalckmin \u00e9 briga de amantes n\u00e3o dar em NADA! S\u00f3 manipula\u00e7\u00e3o na cabe\u00e7a do povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ithamar_Silva/status/1037738818173120513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738678813171713, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1037738441021288453\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037738678813171713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037738448499691522, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro representa toda a capacidade da sociedade em reagir aos males da pol\u00edtica promovidos pelo cinismo do PSDB via FHC, da corrup\u00e7\u00e3o do PT via Lula e afins, a patologia mental do PCdoB e PSOL. CHEGA DE FARSA POL\u00cdTICA, AGORA \u00c9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738448499691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037737621869539328, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 980149345025654784, "username": "almeida_arq", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o foi golpe? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeida_arq/status/1037737621869539328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037737599836856322, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91992161, "username": "bbrlivre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se fudeu Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbrlivre/status/1037737599836856322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737592878505985, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 901825328800256000, "username": "brunoborbaleite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Hahahhahahahaha ae golpinho, t\u00e1 pistola, hein? Tentando afundar os amigos junto com vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoborbaleite/status/1037737592878505985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737429275484161, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "@geraldoalckmin @AecioNeves falava \u00e0 mesma coisa com Dilma e ele mostrou que era pior!!N\u00e3o gostaria sequer de concluir quem realmente \u00e9 mais despreparado visto que sua afirma\u00e7\u00e3o o coloca em mesmo patamar de seu amigo correligion\u00e1rio.Gostaria de declarar novamente meu voto. N\u00e3o voto em voc\u00ea!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1037737429275484161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1037737360899944448, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 132742312, "username": "Anglesson", "tweet": "@geraldoalckmin Desesperados com o sucesso de Jair Bolsonaro kkkkk 17!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anglesson/status/1037737360899944448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037737302678749184, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 40986626, "username": "WUFRN", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #OGolpeSangra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OGolpeSangra", "link": "https://twitter.com/WUFRN/status/1037737302678749184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737226006933504, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 114946554, "username": "Betinhogiba", "tweet": "@geraldoalckmin Desespero! Vcs n representam nenhum brasileiro de bem nesse pa\u00eds. Adeus ao PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Betinhogiba/status/1037737226006933504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736790487183366, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 980149345025654784, "username": "almeida_arq", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeida_arq/status/1037736790487183366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736683771441153, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 901825328800256000, "username": "brunoborbaleite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ae golpinho, acabou o amor???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoborbaleite/status/1037736683771441153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736585280860160, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Vc bate em Bolsonaro tentando aparecer. Mas isso s\u00f3 exp\u00f5e vc junto com os corruptos que antes estavam com temer,e alguns ainda est\u00e3o,e agora ficaram com vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037736585280860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736333110849536, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "@deborasuzan_ Estamos de \ud83d\udc40 seu @geraldoalckmin te aluia mah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037736333110849536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deborasuzan_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037736095331627008, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin P\u00f3s \u00e9, v\u00e3o confiar em vc,denunciado e aliado com os velhos corruptos que sempre atrasaram o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037736095331627008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037735910941577216, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "@geraldoalckmin em sua propaganda eleitoral de hoje conseguiu mostrar porque at\u00e9 @cirogomes est\u00e1 na sua frente nas pesquisas. Como um candidato \u201cm\u00e9dico\u201d, \u201cpai\u201d \u00e9 um mont\u00e3o de adjetivos bons, n\u00e3o consegue ganhar votos de forma limpa. Tanto tempo de TV e dinheiro n\u00e3o ajuda!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1037735910941577216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037734923480772608, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "Ao ver a propaganda eleitoral do @geraldoalckmin mais uma vez mentindo e usando o grande tempo de forma suja contra Bolsonaro, me pergunto. Onde est\u00e1 o @TSEjusbr ???Sugiro @jairbolsonaro solicitar o direito de resposta pela mentira dos dois profissionais de libras do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1037734923480772608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,TSEjusbr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037734801715937287, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 341800091, "username": "MarcioGomesSPFC", "tweet": "@geraldoalckmin Merenda? Nem merenda esse Governo d\u00e1. O mesmo que est\u00e3o no poder lhe apoia candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioGomesSPFC/status/1037734801715937287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734579044593664, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 346026302, "username": "galileuflavio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer E muito dif\u00edcil acreditar com uma alto carga tribut\u00e1ria que os mais pobres paga no pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galileuflavio/status/1037734579044593664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733694033809408, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Temer d\u00e1 beijos da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja v\u00eddeos  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037733694033809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037733283507970049, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2564533712, "username": "ricardo1tavares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Faz um canal no YouTube. Ta perdendo dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo1tavares/status/1037733283507970049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732474636435456, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin Lula tb no aumentou patrim\u00f4nio dele , tudo tava no nome de amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1037732474636435456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732422442467330, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 960002106752208896, "username": "emilianogomes3", "tweet": "@geraldoalckmin Nunca vi algu\u00e9m t\u00e3o hip\u00f3crita quanto voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilianogomes3/status/1037732422442467330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732373125836801, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 614353919, "username": "Jhonathasf", "tweet": "@geraldoalckmin EU N\u00c3O DEIXAVA  https://twitter.com/autoestimatemer/status/1037644130330001409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonathasf/status/1037732373125836801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732333594599424, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin , Merendeiro , pode bater mais , aumentamos em 7pontos Entre os jovens e 3% Entre as mulheres !! Agora fa\u00e7a uma equipe forte de advogados, os in\u00fameros processos de corrup\u00e7\u00e3o que vai ter que enfrentar depois das elei\u00e7\u00f5es ser\u00e1 gigante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1037732333594599424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732260575887361, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso .. mas temos q ter a consci\u00eancia tranquila q tentamos mudar. Sabedoria \u00e9 o que desejo a vc. Abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037732260575887361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732123606691840, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 115687738, "username": "paulovictor2301", "tweet": "@geraldoalckmin Lutar por uma Pol\u00edcia ONIPRESENTE ent\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovictor2301/status/1037732123606691840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732014961700865, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Bolsonaro tem seus defeitos, como qualquer um de n\u00f3s, mas suas virtudes q s\u00e3o evidenciadas ao longo da vida p\u00fablica dele, o torna diferente disso q est\u00e1 a\u00ed! Vc sabe q as pesquisas erram (propositalmente ou n\u00e3o) tenho f\u00e9 q temos a oportunidade de mudar, se n\u00e3o der certo, paci\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037732014961700865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731625801404417, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Tudo bem, mas recomendo vc reler este seu coment\u00e1rio e ver se n\u00e3o se encaixa em seu candidato... repense se vc quer o mesmo q est\u00e1 a\u00ed para seu pa\u00eds e para seus filhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037731625801404417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037731587469856768, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "@geraldoalckmin o Santo Merendeiro desesperado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037731587469856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731099198345218, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1013021686608941058, "username": "Mr10Bernardo10", "tweet": "@geraldoalckmin Quando voc\u00ea fala em despreparo, \u00e9 pq ele n\u00e3o \u00e9 um bom bandido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr10Bernardo10/status/1037731099198345218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037730155186270208, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Gabrieljrmorais @viegasnet geraldo \u00e9 corrupto..nao se engane . Se fosse \u00edntegro faria igual Bolsonaro e n\u00e3o aceitaria se juntar com o centr\u00e3o - que \u00e9 corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037730155186270208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viegasnet,Gabrieljrmorais,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729745021140994, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 194978247, "username": "desembaracado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente , o temer quer aparecer. Olha o tanto de k de curtida. Esquece e espera 19 ele cair na m\u00e3o dos ju\u00edzes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desembaracado/status/1037729745021140994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729640130011136, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "@geraldoalckmin pensa que est\u00e1 diminuindo o Bolsonaro ? Sinceramente, voc\u00ea est\u00e1 \u00e9 mostrando o quanto \u00e9 mau car\u00e1ter. N\u00e3o tem nada para mostrar- s\u00f3 se for a ficha criminal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037729640130011136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037729585390075904, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 752303151282348036, "username": "Samilliziz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga, briga do vampiro e do fominha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samilliziz/status/1037729585390075904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729314987540480, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 820785119644553216, "username": "plucaasss", "tweet": "depois dessa eu desistiria @geraldoalckmin  https://twitter.com/adreanu/status/1037512161583452161\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plucaasss/status/1037729314987540480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037728071082823680, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 180431394, "username": "baestevam", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que barrac\u00e3o, gente! pic.twitter.com/nZVmqh3lgl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baestevam/status/1037728071082823680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727725010780161, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "Guilherme Boulos ataca Fernando Haddad. Temer ataca Geraldo Alckmin. Que campanha mais louca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037727725010780161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727636963946497, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 93728981, "username": "jmedeirosneto", "tweet": "@geraldoalckmin Lamento informar que Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 investigado por roubo e corrup\u00e7\u00e3o. Talquei chuchu???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmedeirosneto/status/1037727636963946497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037727609940070400, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73490584, "username": "chrismuniiz", "tweet": "ManooooooQuem \u00e9 q ta pagando o Temer pra fazer essas propagandas anti Geraldo Alckmin??????Kkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/sTmdQuIzES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismuniiz/status/1037727609940070400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727520781737985, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4062609137, "username": "gabriellygrego", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/uuxNd2yEF3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellygrego/status/1037727520781737985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727407388729344, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso L\u00e1 vem vc com essa mesma quest\u00e3o! Ele j\u00e1 respondeu tantas vezes isso... vc parece q \u00e9 jornalista que n\u00e3o aprende com os erros dos colegas! Kkk se bolsonaro, fizesse parte do esquem\u00e3o do centr\u00e3o, por exemplo, talvez ele j\u00e1 tivesse sido governador do Rio 4 x como o chuchu foi de SP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037727407388729344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037727070393184256, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 61752537, "username": "folhape", "tweet": "TEMER | Em v\u00eddeo, Temer reclama de 'falsidades' de Geraldo Alckmin http://bit.ly/2Q7Yrzc\u00a0 pic.twitter.com/y5f4ir3UM6", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhape/status/1037727070393184256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726980513443842, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 73490584, "username": "chrismuniiz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/3PpAJJJGvD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrismuniiz/status/1037726980513443842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037726284602847237, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin Eu quero ter o direito de escolher isso pilantra !!!E nao ficar  merc\u00ea dos bandidos como \u00e9 hj !!!Nao sou amigo deles , como vc \u00e9 do PCC \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037726284602847237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725852455366657, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@geraldoalckmin C\u00ednico. Fala isso para o @Aloysio_Nunes !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037725852455366657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Aloysio_Nunes"}
{"id": 1037725633084903425, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 870122469105049600, "username": "caiubinog", "tweet": "@geraldoalckmin kkkkkkkk eu digo q \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiubinog/status/1037725633084903425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725595575230465, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o \u00e9 porque \u00e9 servidor p\u00fablico que pode comer a merenda, tah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037725595575230465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725370160697345, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin Nao estou entendendo, quem defende o governo comunista da venezuela e teu companheiro de PSDB Aluisio Nunes kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037725370160697345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725114987687936, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "O @geraldoalckmin podia ficar sem essa verdade que o @MichelTemer desferiu nas fu\u00e7as do Picol\u00e9 de Chuchu https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037725114987687936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037724806727303168, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "Assim como o Lulaladrao, inclusive morava de aluguel kkkkkkkkk, nem casa tinha !!!Conversinha de sempre, cola mais nao @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037724806727303168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724640435683328, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44741488, "username": "Leo_MM_Lins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sem Alckmin \u00c9 Chama O Meirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_MM_Lins/status/1037724640435683328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724508784914432, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@MichelTemer Eita....mostrou a boca molhada pelo beijo teu @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037724508784914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724320506818569, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o \u00e9 \"espet\u00e1culo\", \u00e9 a forma do POVO de mostrarem que estamos com nojo de voc\u00eas, dessa velha politica, como a sua, de ficar de lenga lenga e atacando os outros.J\u00e1 estamos cheio disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037724320506818569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724190516883456, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Se o legado do meu fosse estar na lista da odebrecht e ser o santo das merendas, eu estava bem onde estivesse, n\u00e9 isso!? Kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037724190516883456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724047830921216, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@BlogDoPim @jairbolsonaro O @geraldoalckmin \u00e9 s\u00f3 mais um farsante envolvido nas falcatruas do metr\u00f4 de SP. Sabe que n\u00e3o vai para o segundo turno etenta desesperadamente se agarrar nos votos contr\u00e1rios ao Bolsonaro. Mas as consequ\u00eancias \u00e9 que ele vai se definhando e mostrando a cara dele e do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037724047830921216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BlogDoPim,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723987273506821, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Coisa mais feia, ficar levando puxavante de orelhas, n\u00e3o \u00e9 Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037723987273506821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723931963269120, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "Defende \u00e9 que ladrao e corrupto feito vc @geraldoalckmin e sua corja  sejam presos !!!! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037723931963269120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037723564236001280, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 540805741, "username": "guilhermemelqui", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermemelqui/status/1037723564236001280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037723336690884614, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa @valter_cassol Nem comecei ainda... n\u00edvel 1 da brincadeira! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037723336690884614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723081568120832, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@g1 Ah pronto! Agora o @geraldoalckmin disse que foi GOLPE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037723081568120832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723063721385990, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2254191048, "username": "JoseWel08617835", "tweet": "Que Deus nos livre de um lixo como voc\u00ea assumir essa Na\u00e7\u00e3o... @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseWel08617835/status/1037723063721385990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722938567524352, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 540805741, "username": "guilhermemelqui", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A verdade, queremos a verdade. kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermemelqui/status/1037722938567524352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722852462604289, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 382680128, "username": "gregtgn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer PQP Temer.. nunca imaginei q daria tanto valor a algo q ele falasse durante a campanha 2018. Oh loco bicho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gregtgn/status/1037722852462604289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722819445051392, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa @silvio_soy Que tal nem o pt nem o centr\u00e3o!? Desculpa de amarelo \u00e9 comer barro e de santo da odebrecht, comer merenda!! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037722819445051392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvio_soy,NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722589467209729, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@geraldoalckmin Realmente, o Sr \u00e9 um \"santo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037722589467209729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722034636304385, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@geraldoalckmin Por falar em \"dedo na ferida\", o q o Sr tem a dizer sobre o v\u00eddeo do @MichelTemer?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037722034636304385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037722000276578305, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50208945, "username": "fernandoferrao", "tweet": "@geraldoalckmin 2014: \"Escondido nos \u00faltimos 12 anos, FHC volta a aparecer em propaganda\"2017: \"PSDB: Democracia n\u00e3o se faz c/quem se esconde no anonimato\"2017: \"PSDB planeja esconder A\u00e9cio e deix\u00e1-lo longe d Alckmin na conven\u00e7\u00e3o...\"2017: Ainda estamos no governo Dilma. N\u00e3o elegemos Temer...' pic.twitter.com/xmMNk4lqNh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoferrao/status/1037722000276578305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721951874232325, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1001819841970561025, "username": "MaxwellDeMeloS2", "tweet": "@geraldoalckmin Seu candidato dos infernos. Vc e seu s\u00e9quito eh que \u00e9 a desgra\u00e7a desse Pa\u00eds. Suas pol\u00edticas de toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1. Seu corrupto e vigarista. Suas falas s\u00e3o t\u00e3o desprez\u00edveis, que s\u00f3 interra ainda mais sua candidatura. Vai para o xilindr\u00f3, seu vagabundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwellDeMeloS2/status/1037721951874232325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721893816684545, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1702668774, "username": "cpten", "tweet": "@geraldoalckmin Diga-me com quem andas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpten/status/1037721893816684545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721385865498625, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "@geraldoalckmin Quer dizer que o @MichelTemer n\u00e3o tem legitimidade? Se n\u00e3o tem, ele chegou de forma ilegal ao poder, ou seja, GOLPE. Ent\u00e3o agora \u00e9 GOLPE? Briguem mais, estamos amando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1037721385865498625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037721230516858880, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 315914621, "username": "ViihgDias", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Muito bom! Nunca assisti nenhum v\u00eddeo teu mas to ansiosa, esse ctz eu assisto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViihgDias/status/1037721230516858880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037721079576449025, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 124036203, "username": "jahfeh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer v\u00e9io da pimba murcha...tua hora tamb\u00e9m est\u00e1 chegando de ser preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jahfeh/status/1037721079576449025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037721010345320449, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin @SrtaLawyerBr17 Ele se referiu ao Ex\u00e9rcito Brasileiro, sobre o corporativismo, \"bandido sempre ataca a policia\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037721010345320449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720983480750087, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "RT @MichelTemer: acordei hoje e lembrei de vc @geraldoalckmin>>  https://www.youtube.com/watch?v=ZLZjoZugaD8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037720983480750087", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720688914771969, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 138042227, "username": "Nild0Cabral", "tweet": "@MichelTemer convida @geraldoalckmin para brincar de ping pong ...o Brasil aceita ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nild0Cabral/status/1037720688914771969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720563031130112, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @vivazedirceu Vamos aguardar o pr\u00f3ximo v\u00eddeo do Temer!! Adeus, cartinhas...agora s\u00e3o os v\u00eddeos!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037720563031130112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivazedirceu,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720487005220864, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 930151888863064064, "username": "guds_", "tweet": "N\u00e3o... O presidente e vice-presidente s\u00e3o eleitos juntos! Ou @anaamelialemos ser\u00e1 apenas uma cobaia substitutiva? Eu at\u00e9 penso em votar no @geraldoalckmin e na @anaamelialemos mas com esse tipo de pensamento usurpador e cheio de politiCAGEM t\u00f4 pensando em desconsiderar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guds_/status/1037720487005220864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037720170578501634, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/C9yqYbcYeO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037720170578501634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037720039015763968, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1001819841970561025, "username": "MaxwellDeMeloS2", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @MichelTemer Eh, seu vampir\u00e3o da mis\u00e9ra, nessa eu concordo contigo! Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwellDeMeloS2/status/1037720039015763968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719515814146049, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin @patibaroli Na cadeia pode dar aula? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037719515814146049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patibaroli,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719388982521857, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 986801514428747776, "username": "ClaraBe59521798", "tweet": "#GeraldoAlckmin #caixa2 #dinheiro #Politica #POLEMICA Propaganda eleitoral do candidato #AlckminPresidente \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://twitter.com/Bopressor20/status/1037504064685256705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#caixa2,#dinheiro,#Politica,#POLEMICA,#AlckminPresidente", "link": "https://twitter.com/ClaraBe59521798/status/1037719388982521857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719306778411008, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 369690758, "username": "didislap", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o picol\u00e9 de Chuchu...#Bolsonaro17No1oTurno pic.twitter.com/WqpF8zkNp3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/didislap/status/1037719306778411008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719214277185542, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1023672038333075457, "username": "VoluntarioO", "tweet": "@geraldoalckmin Um absurdo \u00e9 sua declara\u00e7\u00e3o de patrim\u00f3nio rid\u00edculo quem acredita nesta declara\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VoluntarioO/status/1037719214277185542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719160317517826, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1260548438, "username": "tgodemelo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Amole\u00e7a esse cora\u00e7\u00e3ozinho, Temer. Ah, esqueci que voc\u00ea n\u00e3o tem hahahahaha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tgodemelo/status/1037719160317517826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718943602016257, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa N\u00e3o \u00e9 51%, \u00e9 50% + 1 Outra, n\u00e3o vai ter segundo turno, j\u00e1 trabalhei em Instituto de pesquisas e lhe digo que se n\u00e3o ganharmos por WO ganharemos em 1\u00b0 turno!\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037718943602016257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718790409281537, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1001293514033025024, "username": "JonathanAlesso4", "tweet": "@geraldoalckmin E ai \"Santo Merendeiro PCC\", seu amiguinho Michel Temer mandou outro recadinho pra voc\u00ea hoje, falando da amizade entre voc\u00eas dois. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanAlesso4/status/1037718790409281537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718375395471360, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 118842936, "username": "klebsonguerra", "tweet": "@geraldoalckmin derruba @jairbolsonaro@MichelTemer derruba @geraldoalckmin Segundo turno @cirogomes x @MarinaSilva Queria ser profeta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebsonguerra/status/1037718375395471360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037718131962245121, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2543791668, "username": "Lizimq", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizimq/status/1037718131962245121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718092963606531, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @NarradorDaBolsa @GuiMattos1984 Deixa cara, os defensores do chu chu merendeiro, vulgo santo da odebrecht, sabe l\u00e1 n\u00e9, est\u00e1 fazendo seu papel, at\u00e9 pq deve ter recebido seu lanche hoje... p\u00e3o, mortadela e refrigerante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037718092963606531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiMattos1984,NarradorDaBolsa,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037718025452048385, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 930151888863064064, "username": "guds_", "tweet": "@MichelTemer deu um bras\u00e3o na cara do @geraldoalckmin. Eu t\u00f4 besta... #Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer", "link": "https://twitter.com/guds_/status/1037718025452048385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718008079282176, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 314652539, "username": "jpolopez03", "tweet": "@Boscardin @geraldoalckmin Temer salva o pa\u00eds, FUDIDO E ASSALTADO pelos ptTRALHAS, por 13 anos. O psdBOSTA FOI DE OMISS\u00c3O TOTAL. Se parecem muito. Os 2 partidos. Temer pelo menos n\u00e3o atrapalha a equipe econ\u00f4mica. Votaria no meireles, ou em voc\u00ea. Mas preferem PUXAR O SACO DO lulaL\u00c1BIAGRANDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpolopez03/status/1037718008079282176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Boscardin"}
{"id": 1037717641505460228, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro ganhar\u00e1 por WO, porque daqui para o dia 7 de outubro voc\u00eas estar\u00e3o todos presos\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037717641505460228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717439650426880, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 155314980, "username": "1gordoqualquer", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer FALE A VERDADE VOC\u00ca! Sua velha esclerosada! Nunca vi mentir tanto em t\u00e3o pouco tempo. Se o Pin\u00f3quio fosse teu boneco de estima\u00e7\u00e3o a gente j\u00e1 tinha reflorestado a Mata Atl\u00e2ntica s\u00f3 podando a ponta do nariz dele de tanto que iria crescer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1gordoqualquer/status/1037717439650426880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717401088000003, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa Quem vai governar? O chu chu ou o centr\u00e3o? Tas falando muito de Ciro... tu \u00e9s canhoto tb? Pera\u00ed, vcs s\u00e3o semelhantes mesmo!! Kkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037717401088000003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717376148627457, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037717376148627457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717120468090880, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 314652539, "username": "jpolopez03", "tweet": "@Boscardin @geraldoalckmin Enquanto isso,  voc\u00ea bate no Temer, q est\u00e1 com o ibope l\u00e1 embaixo. E livra a cara do lulaLABIAGRANDE, q ESTRAGOU o pa\u00eds. Livra porque ele tem ibope. Porque os INCAUTOS ADORAM ele. O grande deus. Quer os votos dele. Como faz o meireles. OPORTUNISTAS! E Temer est\u00e1 salvando o pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpolopez03/status/1037717120468090880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Boscardin"}
{"id": 1037716992260796417, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 149288179, "username": "obsluan", "tweet": "@MarceloErnesto @i_jornalist @marinho_gabriel @APPedrosa @julianacipriani @carvalho_rafa25 @Silva_Andrea @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @enzomenezes @angie_marinho Que novel\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obsluan/status/1037716992260796417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angie_marinho,enzomenezes,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,Silva_Andrea,carvalho_rafa25,julianacipriani,APPedrosa,marinho_gabriel,i_jornalist,MarceloErnesto"}
{"id": 1037716950351273984, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Na bala s\u00f3 n\u00e3o, na honestidade, no respeito \u00e0s fam\u00edlias, na isonomia, no patriotismo, na coragem... mas quem sabe o santo da odebrecht resolve tudo distribuindo merenda, n\u00e9 mesmo!? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037716950351273984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716487807660033, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 65433497, "username": "xRedhot", "tweet": "V\u00c9IO SOBRE EFEITO DE VIAGRA COME C\u00da DE CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA SEM PIEDADE. @geraldoalckmin  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xRedhot/status/1037716487807660033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716274984366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@geraldoalckmin Eu um dia votei nos candidatos do PSDB, desde Mario Covas, passando por FHC, Serra, Alckmin e A\u00e9cio. Descobri que me deixei enganar por muitos anos. Agora vejo que PSDB e PT s\u00e3o duas ORCRIMs, apenas tem cores diferentes. #Bolsonaro17No1\u00baturno seu picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037716274984366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715895408316416, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2179264238, "username": "pedroboteelho", "tweet": "Assou hihihi @geraldoalckmin @MichelTemer pic.twitter.com/l1aTD6Gqh7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroboteelho/status/1037715895408316416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715596203491335, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1025147528067596294, "username": "Daniel89333872", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vc \u00e9 um doente. Junto com esse bando de corruptos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel89333872/status/1037715596203491335", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715388019208198, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\"Minha experi\u00eancia (administrativa)  \u00e9 entrar fazendo. Tem de fazer logo nos primeiros meses. Por isso que a experi\u00eancia \u00e9 importante\", @geraldoalckmin http://bit.ly/2wNmNpn\u00a0#SabatinaEstadaoFAAP #GeraldoAlckminNoEstadao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabatinaEstadaoFAAP,#GeraldoAlckminNoEstadao", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037715388019208198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715357929226241, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o troco um pelo outro. Voc\u00eas s\u00e3o sem um pingo de dignidade. pic.twitter.com/K6FWBPjyad", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037715357929226241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715226639122432, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @marcelozp 13 anos de pt fez eu ter uma base de ensino mt fraca...", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037715226639122432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelozp,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715221052313600, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 Se vc votar no merendeiro, santo da odebrecht, aliado do pcc, vc ganha um refrigerante acompanhando o p\u00e3o com mortadela! A diferen\u00e7a de vcs para a PETRALHADA, merendeiro, \u00e9 o banho e a barba feita! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037715221052313600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037715067633053696, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 48718644, "username": "arthurlot", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/CKPPaHuFv8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurlot/status/1037715067633053696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714902641729536, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 48718644, "username": "arthurlot", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/4zFr4B8RSj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurlot/status/1037714902641729536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714839500718081, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00f3s sabemos chuchu! Somos os eleitores mais bem informados, pois j\u00e1 ca\u00edmos no conto da sereia socialista - a qual o senhor faz parte - descobrimos tamb\u00e9m que o \u201cteatro das tesouras\u201d j\u00e1 n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, e que al\u00e9m de desviar merenda o senhor defende Bandido estuprador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037714839500718081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714501381115904, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 735460566685343745, "username": "ThiagoLlunaa", "tweet": "@geraldoalckmin Isso j\u00e1 existe Geraldinho,se chama: LEI \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLlunaa/status/1037714501381115904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714440404303873, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 234907482, "username": "fagnerdejesus10", "tweet": "@geraldoalckmin Vote Alckmin 1533\ud83d\udc79", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerdejesus10/status/1037714440404303873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714091647934464, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 292465310, "username": "Jlupicinio", "tweet": "Al\u00f4 @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jlupicinio/status/1037714091647934464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037714037365198848, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @vidalazevedo76 @NarradorDaBolsa Se ela vendesse merenda, tava tudo certo n\u00e9 santo!?kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037714037365198848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,vidalazevedo76,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713854137032710, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 340127890, "username": "debzsoares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Myyrela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debzsoares/status/1037713854137032710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Myyrela"}
{"id": 1037713594933293056, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas @marcelozp Um JEITO certo, \u00e9 q uns pol\u00edticos n sejam defendidos cm dinheiro. O PT \u00e9 campe\u00e3o em fazer isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037713594933293056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelozp,vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713130728697857, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 993210788654481408, "username": "PernambucanoI", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Rapaz... O vampir\u00e3o botou para descer no chuchu kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PernambucanoI/status/1037713130728697857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713113360019457, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@geraldoalckmin @LindaTannus Pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 pra principiantes.   \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037713113360019457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LindaTannus,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713077888851968, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 895365324014592000, "username": "severinosep", "tweet": "Verdade @MichelTemer o @geraldoalckmin ta fazendo de tudo pra conseguir votas, inclusive escondendo que foi da base do governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/severinosep/status/1037713077888851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712941200617472, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "@geraldoalckmin Muito f\u00e1cil algu\u00e9m que anda com seguran\u00e7as armados querer tirar o direito da popula\u00e7\u00e3o de se defender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037712941200617472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037712350500020226, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "Eu, assistindo a treta de @geraldoalckmin e @MichelTemer pic.twitter.com/xEQbZFPNzK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1037712350500020226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037712145952198658, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 66796940, "username": "manoelaneves", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @carollinasouz_ visse isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelaneves/status/1037712145952198658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,carollinasouz_"}
{"id": 1037712031552561152, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "\"Geraldo,volto a falar c/voc\u00ea, como o PSDB me ajudou no governo . . .como foi BASE...Bruno Ara\u00fajo para o minist\u00e9rio das Cidades ...O Bruno Ara\u00fajo PSDB...mais tarde levei o PSDB para dentro do PAL\u00c1CIO\".Algu\u00e9m ainda tem D\u00daVIDAS se o PSDB  de @geraldoalckmin n tem liga\u00e7\u00e3o c Temer?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1037712031552561152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711785917394945, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "Iiiiiiieeeeeeiiiiiiii e teve mais, cad\u00ea candidato, vai ter r\u00e9plica? @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037711785917394945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711633110523906, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1019058328134144001, "username": "SoulHexa2010", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo @1974rodalm Tanta gente enganchada com o Vampir\u00e3o, n\u00e9!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoulHexa2010/status/1037711633110523906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1974rodalm,monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037711003050541056, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@geraldoalckmin @RoseBarros__ Lascou 2 de uma porrada s\u00f3. O Alckmin desce e Meirelles n\u00e3o sobe. Miseric\u00f3rdia! A diantite \u00e9 contagiosa como pensava! ARRE \u00c9GUA!\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037711003050541056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710917549674496, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@pdevechi @geraldoalckmin QUEM FOI QUE DISSE QUE VAI TER 2\u00ba TURNO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037710917549674496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pdevechi"}
{"id": 1037710821219024901, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 40568325, "username": "saraivaCRF", "tweet": "PQP, TO CHORANDO KKKKKQue feio, @geraldoalckmin , tendo vergonha dos amiguinhos kkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saraivaCRF/status/1037710821219024901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710726423633920, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1016146654653767682, "username": "Roscharch_", "tweet": "@geraldoalckmin Fala a verdade sobre a Odebretch a\u00ed Gerald\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roscharch_/status/1037710726423633920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710635147120640, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@pdevechi @geraldoalckmin T\u00e1 ficando maconha santo? PT n\u00e3o vai para segundo turno seu maluco corrupto! Explica as senhas pic.twitter.com/LdeYR062cf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037710635147120640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pdevechi"}
{"id": 1037710572681396225, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1024690301099749376, "username": "GutyerriMontei1", "tweet": "@geraldoalckmin Vc n\u00e3o tem moral alguma de falar do @jairbolsonaro seu ladr\u00e3o de merendas seu apoiador do PCC vc que \u00e9 investigado in\u00fameras vezes pela lava-jato que foi denuciado in\u00fameras vezes ent\u00e3o \u00e9 melhor vc ficar na sua quietinho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutyerriMontei1/status/1037710572681396225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037710542218113030, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 298178326, "username": "EribertoCC", "tweet": "@geraldoalckmin E entregista do patrim\u00f4nio p\u00fablico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EribertoCC/status/1037710542218113030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710340031737856, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 40179986, "username": "DiogenesPedrosa", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e1 desesperado filho da puta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogenesPedrosa/status/1037710340031737856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710197081432065, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 40179986, "username": "DiogenesPedrosa", "tweet": "@geraldoalckmin O filho da puta t\u00e1 desesperado e agora ofende todo mundo. Alckmin, v\u00e1 tomar no seu cu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogenesPedrosa/status/1037710197081432065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709951416844288, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@geraldoalckmin SUA CAMPANHA \u00c9 UMA VERGONHA, NEM SEQUER PODE SER CHAMADA CAMPANHA, S\u00d3 SE OCUPA DE ATACAR OUTROS CANDIDATOS E CRITICAR OUTROS POL\u00cdTICOS. @TSEjusbr PRECISA BAIXAR NORMATIVA OBRIGANDO CANDIDATOS A APRESENTAR SOMENTE PROJETOS.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037709951416844288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,TSEjusbr"}
{"id": 1037709711750119425, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "@terezinha45123 @geraldoalckmin Tem um recado para o Sr do Presidente @MichelTemer . J\u00e1 viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1037709711750119425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,terezinha45123,MichelTemer"}
{"id": 1037709472339320834, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@geraldoalckmin Aqui na minha terra, quando algo n\u00e3o vai dar em nada a gente costuma falar que n\u00e3o vai vingar !! #AlckminN\u00e3oVinga #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#AlckminN\u00e3oVinga,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037709472339320834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709170244546560, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 448852965, "username": "Albertobritopb", "tweet": "@rehventura @geraldoalckmin S\u00e3o amigos de longa data, o primeiro deu golpe o segundo Alckmerenda implantou a pingela do futuro p. acabar com direitos trabalhistas, cortes em investimentos por 20 anos, privatizar tudo, aumentou tanto a gasolina q 1l. \u00e9 maior que os 5% dele IBOP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albertobritopb/status/1037709170244546560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,rehventura"}
{"id": 1037708973888045056, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Geraldo Alckmin como se n\u00e3o bastasse gastar verba p\u00fablica do tempo eleitoral fazendo \"bolo de a\u00e7a\u00ed\" em vez de dizer o que far\u00e1 para sa\u00fade do pa\u00eds e atacar com v\u00eddeos editoriados vem cuspindo no prato do governo que...  https://www.facebook.com/sherfenson/videos/2102483603117120/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037708973888045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708858947526657, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @bernardinospe kkkkkkkkkkkkkMas minha gente ele parece algu\u00e9m que levou Gaia e sai falando tudo que sabe do ex kkkkkk eu to rindo e n\u00e3o \u00e9 pouco n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037708858947526657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,bernardinospe"}
{"id": 1037708793864437760, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Preocupada com Bolsonaro kkkkkkkkkkkk. Mas tem maior problema \u00e9 vc mesmo com sua base podre e carcomida igual temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037708793864437760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708406692425728, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o interessa se vc cotou ou n\u00e3o,ele foi bem claro,os corruptos que est\u00e3o com ele tamb\u00e9m est\u00e1 com vc, \u00e9 a mesma base podre e carcomida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037708406692425728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708122708758528, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@geraldoalckmin n\u00e3o sei se choro ou se acho engra\u00e7ado....  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037708122708758528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037708005758967808, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 135678477, "username": "fabiomaturano", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Como \u00e9 bom levar uma apunhaladazinha pelas costas, n\u00e9 amigo? O mundo d\u00e1 voltas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomaturano/status/1037708005758967808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037706950585274368, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 735460566685343745, "username": "ThiagoLlunaa", "tweet": "@geraldoalckmin Tu vai nada macho kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLlunaa/status/1037706950585274368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706670359674880, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 79216565, "username": "estersonsilva", "tweet": "@geraldoalckmin Como \u00e9 bom ver os golpistas se afundando no mesmo barco kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estersonsilva/status/1037706670359674880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706535160430595, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 20664535, "username": "arthurgarciatuk", "tweet": "@MichelTemer Pega o que tu queria @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurgarciatuk/status/1037706535160430595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037706470622736384, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53733707, "username": "lucianoPCdoB", "tweet": "A \u201cbriga\u201c p\u00fablica entre Michel Temer e Geraldo Alckmin parece coisa de comadres. Ilusionismo puro. Programaticamente, est\u00e3o mais unidos do que nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoPCdoB/status/1037706470622736384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706286622826502, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 737450200135020544, "username": "JoaoLuizradio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Agora que vai come\u00e7ar a carneficina entre os le\u00f5es na arena, quem for podre que se quebre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizradio/status/1037706286622826502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037706277718241281, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@geraldoalckmin As crian\u00e7as tamb\u00e9m est\u00e3o estudando nas mesmas escolas a anos, tamb\u00e9m s\u00e3o fichas limpas, porem elas n\u00e3o tem merenda. #SomosTodosRobos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosRobos", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037706277718241281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705807943684096, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 929704937705091072, "username": "TravassosBeto", "tweet": "ihhh @geraldoalckmin o @MichelTemer ta falando mal de voce... se eu fosse voce nao deixa barato... responde ele falando mal dele tambem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TravassosBeto/status/1037705807943684096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037705718323924992, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2551211479, "username": "aboutlusca", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea a merenda que tava aqui?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aboutlusca/status/1037705718323924992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705685843230720, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o homem que anda de carro blindado e um monte de seguran\u00e7as.  #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/JS9hJdSw8m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037705685843230720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705612250046464, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52903738, "username": "FernandinoNeto", "tweet": "O v\u00eddeo que @MichelTemer gravou pra atacar @geraldoalckmin escancara a forma suja como \u00e9 fatiado o poder, com a distribui\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rios para os partidos corruptos, em troca de apoio ao presidente. #BrasilMostraTuaCara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BrasilMostraTuaCara", "link": "https://twitter.com/FernandinoNeto/status/1037705612250046464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705425276293121, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 612532388, "username": "ig0rrac", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @FernandoMororo Esse a\u00ed \u00e9 do bom! Depois de quase ter morrido no inc\u00eandio do museu, criou coragem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0rrac/status/1037705425276293121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoMororo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705179955716099, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin #Bolsonaro pic.twitter.com/dPBesTIrof", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037705179955716099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705087668445184, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1026943832963919872, "username": "docmoraes", "tweet": "@terezinha45123 @geraldoalckmin Mesmo com a imprensa e rede globo contraVai dar Bolsomito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/docmoraes/status/1037705087668445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,terezinha45123"}
{"id": 1037705082777858048, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 214737208, "username": "tobiass182", "tweet": "Algu\u00e9m sabe onde ser\u00e1 o vel\u00f3rio do Geraldo Alckmin? Depois desse v\u00eddeo, ele morreu bem morrido.  https://www.facebook.com/100001847766402/posts/2245959678808936/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tobiass182/status/1037705082777858048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704943828959233, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1026943832963919872, "username": "docmoraes", "tweet": "@terezinha45123 @geraldoalckmin Ahhhh\u00c9 Bolsomito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/docmoraes/status/1037704943828959233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,terezinha45123"}
{"id": 1037704894281641985, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 133739630, "username": "PaulaVanuccy", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkk baixaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaVanuccy/status/1037704894281641985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037704854192439297, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin Nos conte como \u00e9 estar l\u00e1 embaixo com 5%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037704854192439297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704685896060929, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @redsonmello @ReginaldoLopes Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704685896060929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaldoLopes,redsonmello,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037704646473785346, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3761489361, "username": "Altair__Filho", "tweet": "N\u00e3o pode faltar com a verdade, @geraldoalckmin !!Novo v\u00eddeo da novela pol\u00edtica brasileira!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Altair__Filho/status/1037704646473785346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704631286157312, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 181815599, "username": "romariobalo", "tweet": "@geraldoalckmin Em \u00e1reas rurais \u00e9 institucionalizar a pistolagem. Nosso debate deveria ser outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romariobalo/status/1037704631286157312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704594720260096, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin Ele \u00e9 t\u00e3o fraco q est\u00e1 garantido no segundo turno. Vc \u00e9 t\u00e3o forte q n sai de quinto lugar... Qual a l\u00f3gica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037704594720260096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704427942170626, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/8J6qtMVccr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037704427942170626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704300938575873, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 161462718, "username": "HerbertDutervil", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/gTrYuwrPIi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertDutervil/status/1037704300938575873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704211134402560, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 209391098, "username": "Rh_Leo12", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/VW5KKijV53", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rh_Leo12/status/1037704211134402560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703984977457152, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 310025914, "username": "Inacioandradef", "tweet": "@geraldoalckmin @FredFigueiroa olha a\u00ed o que eu falava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inacioandradef/status/1037703984977457152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,FredFigueiroa"}
{"id": 1037703949590179840, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57141267, "username": "AdinaelGadelha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer isso \u00e9 o que acontece quando se empresta dinheiro a amigos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdinaelGadelha/status/1037703949590179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703615358676992, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 36797328, "username": "JesseSena", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer fala bem agora do Bolsonaro. Agradece a ele o apoio que deu e d\u00e1 pra tuas reformas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JesseSena/status/1037703615358676992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703496307535873, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 298824848, "username": "maciusvinicius", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O pr\u00f3ximo BBB vai ser com todos os candidatos e o Temer, quem ganhar vira presidente kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maciusvinicius/status/1037703496307535873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703391437381633, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Geraldo Alckmin como se n\u00e3o bastasse gastar verba p\u00fablica do tempo eleitoral fazendo \"bolo de a\u00e7a\u00ed\" em vez de dizer o que far\u00e1 para sa\u00fade do pa\u00eds e atacar com v\u00eddeos editoriados vem cuspindo no prato do governo que ajudou fielmente...  https://www.youtube.com/watch?v=1DLVmbzUPuQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037703391437381633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703328682192897, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 298824848, "username": "maciusvinicius", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/uqeedXoUgs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maciusvinicius/status/1037703328682192897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702997072113669, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa Vote no santo da odebrecht e ganhe um centr\u00e3o de brinde!! Tchau querido!  \ud83d\udc4b\ud83c\udffb\ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 139, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037702997072113669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702910078058496, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 38110369, "username": "RosaCardoso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @willgomes Ri muito ontem. O Brasil \u00e9 surreal! pic.twitter.com/0u54JOFDNy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaCardoso/status/1037702910078058496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willgomes,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702776795668480, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 @NarradorDaBolsa Amig\u00e3o, se vc votar no santo da odebrecht, esquerda permanece! E com bandido de estima\u00e7\u00e3o e tudo!! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037702776795668480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037702608973189120, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 420086250, "username": "STRANDsurf", "tweet": "@geraldoalckmin Se roubou merenda de crian\u00e7as imagina o que pode acontecer se fosse presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/STRANDsurf/status/1037702608973189120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702360682950658, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "Bora @geraldoalckmin, nosso candidato favorito nas pesquisar  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1037702360682950658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702280861175809, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/alexandropinh11/status/1037133748196859904?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037702280861175809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702263144370176, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @nuzzi_cardoso @NarradorDaBolsa T\u00e1 bom ent\u00e3o merendeiro, vou poupar o santo da odebrecht! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 113, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037702263144370176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,nuzzi_cardoso,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702222925246467, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/L9xhkfLhwg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037702222925246467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702182206930946, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 35662662, "username": "ddantaslemos", "tweet": "@Mariana23243840 @TatiQBOficial Parece que @MichelTemer recebeu os resultados da mesma pesquisa...  @geraldoalckmin que o diga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddantaslemos/status/1037702182206930946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TatiQBOficial,Mariana23243840,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701953281765379, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "O recado foi dado para o Geraldo Alckmin, mas serve tamb\u00e9m para alguns hip\u00f3critas como C\u00e1ssio Cunha Lima. Quem j\u00e1 viu sair por a\u00ed mentindo no guia eleitoral, dizendo que \u00e9  oposi\u00e7\u00e3o ao governo. PSDB e PMDB s\u00e3o todos governistas, est\u00e3o no mesmo bisaco...  https://www.facebook.com/professorcharliton/videos/241014533423030/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037701953281765379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701922021670912, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/FyEeWZ3M7D", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701922021670912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701895115206656, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 56140900, "username": "juanshow28", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita briga... ele falou igual a Vera ver\u00e3o \u00e9eeeeeeeitttttaaaaa aqui n\u00e3o no meu governo foi 100% perfeito....kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juanshow28/status/1037701895115206656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701833211424768, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/pVcPSdFHZP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701833211424768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701789099978753, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin E vai confiar em vc e nos seis amiguinhos ladroes ???Me diga com quem andas que eu digo quem \u00e9s!!!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037701789099978753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701781650911233, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037492365626408960?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037701781650911233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701660422955008, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/uvsxrDY58f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701660422955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701591644758016, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 882438381174755328, "username": "Nandopimentel25", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea a merenda? Mr. Burns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nandopimentel25/status/1037701591644758016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701589862154250, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/137cYX0Vwu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701589862154250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701420626141184, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1865997560, "username": "EvandroFilh0", "tweet": "@geraldoalckmin Endoidou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroFilh0/status/1037701420626141184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701357980012544, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @Alefariascost @NarradorDaBolsa @nuzzi_cardoso Melhor cavalo Paraguaio que jumento comedor de merenda! Kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 166, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037701357980012544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nuzzi_cardoso,NarradorDaBolsa,Alefariascost,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701280733515778, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "\u00c9 verdade esse bilete.. @geraldoalckmin  pic.twitter.com/aLymgKwNn5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701280733515778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701243983089665, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "E pq o PSDB nao votou a favor do afastamento de Temer meu caro ???Conversinha para enganar besta !!!Kd a Merenda @geraldoalckmin ???\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037701243983089665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701211636551681, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin N\u00e3o querido o PT \u00e9 o ant\u00eddoto para sua volta, um neoliberal usurpador de merenda, e tbm ant\u00eddoto para o veneno q vcs deram margem q \u00e9 fascismo e seu representante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037701211636551681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037701002298896385, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa Vai isent\u00e3o merendeiro! Cuida do teu bandido de estima\u00e7\u00e3o! Quem quer falar com ele \u00e9 o MP e a justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo!! Kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037701002298896385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700933222891520, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037700933222891520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700690506907649, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin Vtnc vagabundo, ladr\u00e3o de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037700690506907649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700601474363395, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "Quando \u00e9 o enterro da candidatura do Geraldo Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037700601474363395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700595799523330, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1031926754531844102, "username": "SobralLaari", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Arrumando briga na internet, senhor golpista???? Digo, senhor presidente**", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SobralLaari/status/1037700595799523330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700567827722240, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "@geraldoalckmin Calma picol\u00e9 de chuchu. Todo mundo sabe que nem pra 2\u00ba turno tu tem preparo. #EstouComBolsonaro #VotoBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\u20e37\u20e3\u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro,#VotoBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037700567827722240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700557501280256, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 @NarradorDaBolsa Isentona, achasse a desculpa para votar no santo merendeiro! Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037700557501280256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037700494205087744, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1886799888, "username": "1974rodalm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo Kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1974rodalm/status/1037700494205087744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700405529112576, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin 2 turno \u00e9 outra eleicao \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037700405529112576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700260930433024, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin E o PSDB ganha do PT no 2 turno, desde de quando ???PQP que cara de pau do krai!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037700260930433024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700249442308097, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 922464191625285632, "username": "Saulo_PE", "tweet": "@geraldoalckmin Ladr\u00e3o de merenda escolar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulo_PE/status/1037700249442308097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699944935841792, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 917522790722473984, "username": "tottocao", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 claro que o pior \u00e9 sempre aquele que t\u00e1 na frente n\u00e9 chuchu. Porra, tu \u00e9 burro pra karalho, larga a velha forma de fazer pol\u00edtica, agora o povo tem informa\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tottocao/status/1037699944935841792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699912861933573, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o 5\u00b0 colocado nas pesquisas. #BolsonaroVenceNoPrimeiroTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroVenceNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037699912861933573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699813524029440, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4872090755, "username": "bessonyfilho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer SENTIUUUUU!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bessonyfilho/status/1037699813524029440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699805085089792, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Filha de Geraldo Alckmin relata vitiligo ap\u00f3s morte de irm\u00e3o em acidente a\u00e9reo  https://canalgama.com.br/filha-de-geraldo-alckmin-relata-vitiligo-apos-morte-de-irmao-em-acidente-aereo/\u00a0\u2026 via @goiasurgente_", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037699805085089792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699711543603203, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@MichelTemer E agora @geraldoalckmin ???\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037699711543603203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699638869024769, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 49947613, "username": "Tcaviquioli", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Tra\u00edra reclamando de trairagem... kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tcaviquioli/status/1037699638869024769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699474896965632, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 801417295897755648, "username": "wagnerbrassan", "tweet": "@geraldoalckmin Apela mesmo picol\u00e9 de chuchu, quanto mais vc ataca, mais ele cresce! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wagnerbrassan/status/1037699474896965632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699370865623040, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@geraldoalckmin Quando Donald Trump estava candidato ele era ofendido dessa mesma forma....#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037699370865623040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699358874132480, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 167813883, "username": "_hugocavalcanti", "tweet": "Pega na m\u00e3o e assume, @geraldoalckmin !!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hugocavalcanti/status/1037699358874132480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699340230381568, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001293514033025024, "username": "JonathanAlesso4", "tweet": "@geraldoalckmin, para com isso e vem me dar um abra\u00e7o! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, Novo v\u00eddeo de @MichelTemer para Alckmin. @BlogDoPim @allantercalivre @filgmartin @bolsimpson https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanAlesso4/status/1037699340230381568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer,BlogDoPim,allantercalivre,filgmartin,bolsimpson"}
{"id": 1037699247540510721, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 190449610, "username": "ahYalli", "tweet": "Esperando a r\u00e9plica de @geraldoalckmin  pic.twitter.com/tuSvTlPjEz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahYalli/status/1037699247540510721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698977712545793, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 59853395, "username": "jhcpereira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Finalmente o vampir\u00e3o t\u00e1 dando uma dentro rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhcpereira/status/1037698977712545793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698835961790464, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 62609998, "username": "websterr2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Verdade Temer, farinha do mesmo saco! Junto e misturado! kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/websterr2/status/1037698835961790464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698827661320193, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Entro na do PT.  Todo mundo quer bater no Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037698827661320193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698799068688384, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 55344922, "username": "Manuela_Costa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Priscil95148959 Pega fooooooogo cabar\u00e9!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manuela_Costa/status/1037698799068688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Priscil95148959"}
{"id": 1037698687345061888, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 735460566685343745, "username": "ThiagoLlunaa", "tweet": "@geraldoalckmin Ele parece uma crian\u00e7a De esquerda: \u201cele s\u00f3 me bate pq sou pobre\u201d kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLlunaa/status/1037698687345061888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698680550244353, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@geraldoalckmin  https://mobile.twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 182, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037698680550244353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698537994285057, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 84624400, "username": "BergsonBeserra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo T\u00e1 implodindo o Gerallldo #santo #falaaverdadegeraldo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#santo,#falaaverdadegeraldo", "link": "https://twitter.com/BergsonBeserra/status/1037698537994285057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698515005329410, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@geraldoalckmin  https://mobile.twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037698515005329410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698490628009989, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 735460566685343745, "username": "ThiagoLlunaa", "tweet": "@geraldoalckmin Eita kkkkk,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLlunaa/status/1037698490628009989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698288378630144, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz @vihfreitas O msm do aplicativo de dinheiro kkkk. tudo no pt envolver dinheiro, pelo geito a tapada aq \u00e9 vc em acreditar nesse partido corrupto.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037698288378630144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vihfreitas,OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698092596908032, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 91249314, "username": "th4ysa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/zA7OceZd2G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th4ysa/status/1037698092596908032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037697816737599489, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 48718644, "username": "arthurlot", "tweet": "@geraldoalckmin Se fu GERALDO!!!Kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurlot/status/1037697816737599489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697636063690757, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 71629584, "username": "Roodriigoms", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkkkkkkkkkkkk que desespero ein homem??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roodriigoms/status/1037697636063690757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697511081893888, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin Candidato, o senhor n\u00e3o votou nele, mas apoiava a gest\u00e3o dele. pic.twitter.com/6O4RdK1GSC", "replies": 13, "retweets": 39, "likes": 354, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037697511081893888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697474322870272, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1042382682, "username": "embrasa_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKK alckimin j\u00e1 t\u00e1 ruim e temer apoiando foi que fodeu mesmo, t\u00e1 pedindo pra perder voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/embrasa_/status/1037697474322870272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037697043156946944, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin ESCROTO! Vcs deram o golpe com ele e agora vem com essa desculpa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037697043156946944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696943135379456, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3083782107, "username": "evelto_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @kah_antero tem que ver isso ai hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelto_/status/1037696943135379456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kah_antero,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696886545809409, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "@geraldoalckmin @jusrrtt Ahahahaaha merm\u00e3o... Temer \u00e9 um sujeito muito rancoroso e vaidoso. Que bicho escroto, v\u00e9i (mas mandou bem nessa hahahaha)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037696886545809409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jusrrtt,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696681331122176, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 54897838, "username": "botelhofabio", "tweet": "@geraldoalckmin Por isso precisa ser presidente. A realidade \u00e9 exatamente esta. Qualquer radicalismo, seja de direita, seja de esquerda vai ferrar o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/botelhofabio/status/1037696681331122176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037696065405952000, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 867017058000785408, "username": "Junior27Sena", "tweet": "@geraldoalckmin ELE S\u00d3 N\u00c3O \u00c9 IGUAL A VC CORRUPTO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior27Sena/status/1037696065405952000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037695846312275968, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Assistindo de camarote! \ud83d\ude02As cobras se picando \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d pic.twitter.com/XRFHDsJZZd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037695846312275968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037695672542261248, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 870488584792539137, "username": "Alex_Gabrielphb", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"Ni pidi riclimir di mi givirni\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_Gabrielphb/status/1037695672542261248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037695546201440256, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@geraldoalckmin U\u00e9? ?????????N\u00e3o tem lideran\u00e7a nem legitimidade mais voc\u00eas apoiaram o golpe e sustentam ele l\u00e1. D\u00e3o mais votos a favor do Temer que o pr\u00f3prio pmdb...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037695546201440256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037695477796548614, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Amigos \ud83d\udc0d pic.twitter.com/PHWqMCxRYH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037695477796548614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037695072635158528, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 984906284381229056, "username": "rodrigo_dantasc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer gente eu to amando essa treta, expoe todossss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_dantasc/status/1037695072635158528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694485990461441, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 68972609, "username": "vinhuu", "tweet": "@geraldoalckmin @gaboo_ E vai continuar a mesma coisa se vc for presidento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinhuu/status/1037694485990461441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaboo_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694474007326721, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 32366071, "username": "barretoneto", "tweet": "@cynaramenezes @Tatibertini Parece que @AnaPaulaVolei @geraldoalckmin e @jdoriajr n\u00e3o acertam uma n\u00e9 @cdesaboya?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barretoneto/status/1037694474007326721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini,cynaramenezes,AnaPaulaVolei,geraldoalckmin,jdoriajr,cdesaboya"}
{"id": 1037694459352412160, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 794908546559311872, "username": "Limagato2017", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Doido \u00e9 quem vota em Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Limagato2017/status/1037694459352412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694423134625792, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@brdezoito @geraldoalckmin menos, por favor, menos... Lembre-se que o seu eleitorado n\u00e3o tem o mesmo n\u00edvel do condenado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037694423134625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito,geraldoalckmin"}
{"id": 1037694362300370944, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "@mottamvs Que tal lan\u00e7ar uma campanha pedindo para eleitor de Bolsonaro n\u00e3o votar em candidatos do PSDB? Isso faria com que os candidatos tucanos nos estados abandonassem ou pressionassem a campanha de Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037694362300370944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1037694240493580289, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 257215412, "username": "jrvicenteTN", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00e1 vendo o que d\u00e1 golpear \"aliados\" pelas costas? \u00c9 Michel, quem com um ferro fere, com ferro ser\u00e1 ferido. Fica a dica...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrvicenteTN/status/1037694240493580289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037693297429569536, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Pera\u00ed, @geraldoalckmin t\u00e1 realmente falando sobre a legitimidade de Temer? \u00c9 isso mesmo, produ\u00e7\u00e3o?  https://twitter.com/Estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037693297429569536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037693233147650048, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, Temer \u00e9 PSDB, Temer \u00e9 Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037693233147650048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692998249787392, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 234907482, "username": "fagnerdejesus10", "tweet": "@geraldoalckmin @ricardogerh @MichelTemer Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerdejesus10/status/1037692998249787392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ricardogerh,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692988565151746, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "Temer falando como ele e o PSDB de Geraldo Alckmin fizeram um \"bel\u00edssimo trabalho\" nos \u00faltimos 2 anos.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037692988565151746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692957556662272, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2912387261, "username": "guilher79070323", "tweet": "@geraldoalckmin Mas faz parte do governo. \u00c9 muito feio negar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilher79070323/status/1037692957556662272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037692908990881792, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 82920195, "username": "cademozao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer MORTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cademozao/status/1037692908990881792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692347323228162, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Enquanto o casalzinho (PMDB e PSDB) a\u00ed ficava de mentira um para o outro, foram falar verdades. Todo mundo j\u00e1 sabia, agora o CENTR\u00c3O n\u00e3o passa de um passado vergonhoso! pic.twitter.com/gFZDRfyKmp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037692347323228162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691442603458560, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 142139553, "username": "ariostocunhafl", "tweet": "V\u00eddeo de @MichelTemer para @geraldoalckmin \u00e9 um verdadeiro abra\u00e7o de afogado. Mostra que a  #TurmadeTemer est\u00e1 toda na coliga\u00e7\u00e3o do tucano. E em #Pernambuco tem dois candidatos ao Senado: Mendon\u00e7a Filho (DEM) e Bruno Ara\u00fajo (PSDB). #ForaTemer #Brasil", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TurmadeTemer,#Pernambuco,#ForaTemer,#Brasil", "link": "https://twitter.com/ariostocunhafl/status/1037691442603458560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691106732007429, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2800558218, "username": "VilelaFGabriel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #treta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#treta", "link": "https://twitter.com/VilelaFGabriel/status/1037691106732007429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690958937247744, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 997903571868966913, "username": "flavio071969", "tweet": "@geraldoalckmin O pior disparado \u00e9 vc  BANDIDO, LADR\u00c3O, devolva o dinheiro que roubou.Seu desespero  \u00e9 que o @jairbolsonaro vai colocar gente como vc na cadeia, e no pr\u00f3ximo ano nada de foro privilegiado!#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/eBF5LsRtXF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/flavio071969/status/1037690958937247744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037690851877642240, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 166753569, "username": "wallyssonrg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tem que manter isso, viu?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallyssonrg/status/1037690851877642240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690512239730688, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 83273636, "username": "pablonatal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer At\u00e9 eu estou com pena do @Rede45 kkkkkkkkk. O partido \u00e9 moribundo, vamos enterrar logo esse lixo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablonatal/status/1037690512239730688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037690173390249984, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2912387261, "username": "guilher79070323", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo Igual a turma do MBL que tenta se descolar do Macri. pic.twitter.com/MYSq9zqCbU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilher79070323/status/1037690173390249984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689766991613952, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 257215412, "username": "jrvicenteTN", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00e9rio? No golpe ele n\u00e3o se aliou ao PSDB, n\u00e3o quis ser vice do A\u00e9cio na elei\u00e7\u00e3o passada. E por a\u00ed vai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrvicenteTN/status/1037689766991613952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037689125405712384, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "Temer novamente! @geraldoalckmin n\u00e3o fuja... voc\u00eas s\u00e3o do time de Temer!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1037689125405712384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688932723564544, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56858144, "username": "HominisCanidaee", "tweet": "Sobre os v\u00eddeos do Michel Alckmin ou Geraldo Temer, opa perai...#PegafogoCabar\u00e9A minha d\u00favida \u00e9: se @MichelTemer apoia e tem a msm base q @geraldoalckmin, q t\u00e1 atacando o nazi, isso quer dizer q michel \u00e9 contra o nazi tbm?E quem apoia o @meirelles nisso tudo? O temer n\u00e9? pic.twitter.com/JcHBJNT4sd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PegafogoCabar\u00e9A", "link": "https://twitter.com/HominisCanidaee/status/1037688932723564544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,meirelles"}
{"id": 1037688822824357889, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o sou eleitor do Bolso mas o Brasil VAI CONTINUAR UM CAOS se esse senhor Alckmin se eleger!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037688822824357889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688803278958592, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin Presidente!! #tamujunto", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tamujunto", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1037688803278958592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688495194730496, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@geraldoalckmin @FilLeal \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fBoa @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037688495194730496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,FilLeal,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688304202928128, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 316373948, "username": "Benisouza", "tweet": "@geraldoalckmin Para ouvir mentiras? estou fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benisouza/status/1037688304202928128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688262549286912, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2850827175, "username": "lucasulisses6", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz Quanto foi esse coment\u00e1rio? 500?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasulisses6/status/1037688262549286912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688137978404864, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 204923220, "username": "aldemirrn", "tweet": "Rapaz, o Temer fez outro v\u00eddeo p o Geraldo Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldemirrn/status/1037688137978404864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687195698700288, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 373594273, "username": "rafaelfreitass1", "tweet": "@geraldoalckmin Sr \u00e9 t\u00e3o preparado!  Que desviou merenda das crian\u00e7as.. canalha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelfreitass1/status/1037687195698700288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037687151692005376, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 144556534, "username": "FABIANO_FEITOSA", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIANO_FEITOSA/status/1037687151692005376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686477952626690, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "Pois \u00e9 \ud83e\udd14 @geraldoalckmin a roupa est\u00e1 sendo lavada \ud83e\udd2e  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037686477952626690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037686122728632320, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 775695634544336896, "username": "EdnaldaFreitas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pois \u00e9 \ud83e\udd14 Que se acusem, s\u00e3o todos farinha do mesmo saco! \ud83e\udd2eTemer era o l\u00edder da organiza\u00e7\u00e3o criminosa do PMDB, acusa Janot https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/temer-era-o-lider-da-organizacao-criminosa-do-pmdb-acusa-janot/\u00a0\u2026 \u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdnaldaFreitas/status/1037686122728632320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686102369423360, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 251744018, "username": "viralatadepitu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Jujuca1987", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viralatadepitu/status/1037686102369423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685711800074241, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3083782107, "username": "evelto_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @kah_antero hahahahaha isso ta muito divertido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelto_/status/1037685711800074241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,kah_antero"}
{"id": 1037684579656761344, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1713503826, "username": "HUGOGIHELTON", "tweet": "@geraldoalckmin Preparo \u00e9 roubar das merendas e das reformas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUGOGIHELTON/status/1037684579656761344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037684463407382528, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @geraldoalckmin @cirogomes @ManuelaDavila @MarinaSilva @jairbolsonaro Bora la???1\u20e37\u20e3 pic.twitter.com/plOzgjwSeP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1037684463407382528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,geraldoalckmin,cirogomes,ManuelaDavila,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037684453399773185, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 332807932, "username": "OPortomanguense", "tweet": "Geraldo Alckmin foi destro\u00e7ado por Michel Temer | O Portomanguense  http://www.oportomanguense.com.br/arquivos/21950\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPortomanguense/status/1037684453399773185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684020820226048, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 909609786332860416, "username": "Isabelacnmali", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/2n9PyjmoQO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isabelacnmali/status/1037684020820226048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684001723621376, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1012337421399273472, "username": "IBXz2QB6tc2yCJj", "tweet": "@geraldoalckmin Pela sua educa\u00e7\u00e3o e pelo o uso das palavras corretas e discursos bem formado , deveria para de atacar outros candidatos ou porque n\u00e3o dizer Jair Messias Bolsonaro e tentar  conquistar eleitores com aquilo que o senhor \u00e9 e foi na pol\u00edtica brasileira, com  honestidade e verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IBXz2QB6tc2yCJj/status/1037684001723621376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683975504977920, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "Conte a verdade @geraldoalckmin !!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037683975504977920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683669287297026, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 189636478, "username": "rurrubeleza", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PSaffs tem a parte 2 tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rurrubeleza/status/1037683669287297026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,PSaffs"}
{"id": 1037683622906679296, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43233507, "username": "Rafaelost", "tweet": "@geraldoalckmin deve t\u00e1 imitando um tatu essa hora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelost/status/1037683622906679296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683446804619264, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3248101439, "username": "limamatheus555", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Se ele falou t\u00e1 falado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limamatheus555/status/1037683446804619264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037683152142118912, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@geraldoalckmin O PIOR E VOC\u00ca SEU CORRUPTO, VOCE ESTA DESESPERADO E JOGANDO SUJO, O BRASIL TODO ESTA ASSISTINDO ESSE SEU JOGO SUJO E BAIXO. TENHA VERGONHA NA CARA E FA\u00c7A VALER A SUA IDADE E MATURIDADE. SEJA HONESTO PELO MENOS NAS CAMPANHAS. N\u00c3O VOTEM NESSE ESTRUME!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037683152142118912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683115878166529, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 927227859634151425, "username": "Gmelocc", "tweet": "Temer presta o primeiro servi\u00e7o decente ao Brasil ao aniquilar as chances de Geraldo Alckmin. Retrato da bizarrice pol\u00edtica que \u00e9 o Brasil!  https://twitter.com/brasil247/status/1037522824511012864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gmelocc/status/1037683115878166529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682965873090562, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 10226052, "username": "marcelohenrique", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer adoro um barraco kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelohenrique/status/1037682965873090562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682773706858496, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 323827669, "username": "Oilensns", "tweet": "@CarlosBolsonaro @geraldoalckmin eai geradin? A coisa t\u00e1 ficando preta em! E merenda, empreiteira, rodoanel, e lista est\u00e1 crescendo viu! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Oilensns/status/1037682773706858496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682642697764865, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 42223153, "username": "mateusquintans", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/j2usm1nYPv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusquintans/status/1037682642697764865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682370017554433, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@anaamelialemos DEIXA DE MENTIRAS, PARECE QUE VIROU MODA NO BRASIL APOIAR CORRUPTOS, O BRASIL TODO SABE QUE GERALDO @geraldoalckmin CURTE UMA VERBINHAS DE MERENDAS, O BRASIL TODO SABE QUE ELE \u00c9 CORRUPTO, S\u00d3 VOC\u00ca QUE N\u00c3O SABE?  ACHO BOM A SENHORA PROCURAR UM MEDICO, ISSO PODE SER ALZHEIMER .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037682370017554433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682128606167040, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 189636478, "username": "rurrubeleza", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PSaffs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rurrubeleza/status/1037682128606167040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,PSaffs"}
{"id": 1037681912779825154, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 108655505, "username": "jonsaaa", "tweet": "@geraldoalckmin @JoaoNetto faltou umas vaia cearense tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonsaaa/status/1037681912779825154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037681675038273536, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 574785423, "username": "jmarlonsa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eitaaaaaa! Agora o come\u00e7ou a corrida eleitoral para presidente. Como se diz aqui no nordeste: \"O bambu vai gemer\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarlonsa/status/1037681675038273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680047774150656, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 108655505, "username": "jonsaaa", "tweet": "\u00c9guaaaaa, @geraldoalckmin, de novo! Vai deixar?!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonsaaa/status/1037680047774150656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037679960067067904, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1031288300282281990, "username": "lacerdaibiapaba", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pisca, pisca, pisca...pega cachorro!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerdaibiapaba/status/1037679960067067904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679639639023617, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "O candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Geraldo Alckmin, segue na estrat\u00e9gia do Escondidinho de Tucano, para mascarar a participa\u00e7\u00e3o do PSDB no governo golpista...  http://www.pt.org.br/alckmin-quer-esconder-mas-marun-garante-ele-e-do-governo-temer/#.W5Ed-zWaUU8.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037679639639023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679584144179200, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 113935509, "username": "Elodasilva", "tweet": "T\u00f4 achando q o geraldoalckmin_ anda esquecido ...bora lembrar o golpista quem causou o caus no pa\u00eds por n\u00e3o admitir ter perdido a elei\u00e7\u00e3o...#LulaPresoPol\u00edtico#HaddadManu#\u00c9h13Confirma\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYn5B9gyAo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x6hfx2g18b08\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresoPol\u00edtico,#HaddadManu,#\u00c9h13Confirma", "link": "https://twitter.com/Elodasilva/status/1037679584144179200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679366585626626, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 28921024, "username": "wonderkarina", "tweet": "assim como geraldo alckmin hoje em agenda especial passarei o dia todo tuitando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wonderkarina/status/1037679366585626626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679173110779905, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 49984374, "username": "tonysheep", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysheep/status/1037679173110779905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679172469047297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72142993, "username": "joeltonsousaa", "tweet": "- VAMOS A MINHA PESQUISA \"DATAFOLHA\", SEM MARGEM DE ERRO E 100% CONFI\u00c1VEL...JAIR BOLSONARO - \ud83d\udd92MARINA SILVA - \u2764CIRO GOMES - \ud83d\ude32FERNANDO HADDAD - \ud83d\ude02GERALDO ALCKMIN - \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeltonsousaa/status/1037679172469047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678733371559938, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@VEJA @geraldoalckmin o @MichelTemer t\u00e1 te mandando recadinhos do cora\u00e7\u00e3o aqui no tt! Vai l\u00e1 ver.. kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037678733371559938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037678667701342208, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2946271271, "username": "sairaabr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @day_palmeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sairaabr/status/1037678667701342208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,day_palmeira"}
{"id": 1037678438662987776, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 39001709, "username": "Ducontra_M", "tweet": "@geraldoalckmin @dilmabr @MichelTemer @blogdosakamoto @CastroLuanna \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 aaaah danada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ducontra_M/status/1037678438662987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroLuanna,blogdosakamoto,MichelTemer,dilmabr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678217455460352, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Hahahahhahahahahahahahahahahahhahahahahah!A parte II da comida de rabo de Michel Temer em Geraldo Alckmin e no PSDB. \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037678217455460352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678069518086144, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 574785423, "username": "jmarlonsa", "tweet": "@geraldoalckmin Vamos ver nas urnas quem ser\u00e1 o pior candidato. Desespero seu \u00e9 Alckmin? Te preocupa em conquistar teu eleitor com propostas e n\u00e3o com acusa\u00e7\u00f5es a advers\u00e1rios. Fica a dica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarlonsa/status/1037678069518086144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037677986575724550, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 26121032, "username": "nrogerio", "tweet": "@Vmneto @MichelTemer @geraldoalckmin que Pa\u00eds \u00e9 esse que a maior autoridade nacional tem que se rebaixar pra responder um candidato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nrogerio/status/1037677986575724550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vmneto,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677732442853376, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "@filgmartin N\u00e3o sei qual a inten\u00e7\u00e3o... mas o que ficou CLARO pelas palavras de @MichelTemer \u00e9 que ele e Geraldo Alckmin s\u00e3o farinha do mesmo saco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037677732442853376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,MichelTemer"}
{"id": 1037677602855694337, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 338733152, "username": "astromaior365", "tweet": "@freire_roberto @geraldoalckmin Discurso para o espelho . pic.twitter.com/tpy23tx9HJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astromaior365/status/1037677602855694337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,freire_roberto"}
{"id": 1037677199703322625, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "@JRobertoSilva_S @folha Os dinossauros GENOCIDAS corruptos est\u00e3o desesperados, atirando para todos os lados por saberem que sua EXTIN\u00c7\u00c3O \u00e9 iminente. @MichelTemer @geraldoalckmin & comparsas est\u00e3o com os dois p\u00e9s na cova do esquecimento, da vergonha e da maldi\u00e7\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037677199703322625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,JRobertoSilva_S,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677127020232706, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @dudazanardi @Vick_Fiell video do ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1037677127020232706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vick_Fiell,dudazanardi,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677013937610752, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1027070834043744256, "username": "slownikong", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia ia zoar voc\u00ea, mas voc\u00ea mesma j\u00e1 fez isso, senhora SANDRA BOLSOMORO SARAIVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slownikong/status/1037677013937610752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676923261005825, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente, parece briga de vizinha! Hahahahahaahahahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037676923261005825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676877652156416, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@MagnoMalta @reinaldoazevedo Todos no mesmo Saco do Santo1533 @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037676877652156416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,MagnoMalta,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676804566216706, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 283660861, "username": "gleitonfreire", "tweet": "Presidente Temer pega ar e desmente Geraldo Alckmin em video:  http://youtu.be/1a4Y5137T2Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleitonfreire/status/1037676804566216706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037676757271363584, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1027070834043744256, "username": "slownikong", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer presidente da puta que pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slownikong/status/1037676757271363584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676547551965189, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68693224, "username": "lincodavi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00d4\u00f4\u00f4, golpisto, aqui na Para\u00edba C\u00e1ssio @cassiocl t\u00e1 dizendo que \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Vai deixar \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lincodavi/status/1037676547551965189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,cassiocl"}
{"id": 1037676230080966656, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55269569, "username": "edcar1811", "tweet": "A quest\u00e3o que interessa, de momento, \u00e9:Temer implodiu a j\u00e1 capenga candidatura de @geraldoalckmin . Se havia fortes ind\u00edcios da precariedade da candidatura dele, agora pode-se afirmar: Alckmin \u00e9 carta fora do baralho. Isto n\u00e3o \u00e9 torcida, \u00e9 uma constata\u00e7\u00e3o e s\u00f3 idiota n\u00e3o percebeu  https://twitter.com/olaveadode/status/1037661891508805632\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcar1811/status/1037676230080966656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037675417128321024, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025201506692354049, "username": "RegisAguiarRib1", "tweet": "@geraldoalckmin @Biakicis @MichelTemer #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RegisAguiarRib1/status/1037675417128321024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Biakicis,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675197179027456, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4885147605, "username": "winstonndl", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o deveria se preocupar tanto. T\u00e1 em quarto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonndl/status/1037675197179027456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037675183463645184, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 91650368, "username": "Arthur_MFV", "tweet": "Isso @geraldoalckmin  esconda ele n\u00e3o,  @BrunoAraujo456 e @mendoncafilho  voc\u00eas tem se liguem que s\u00e3o da turma dele sim https://twitter.com/gdeaquino_scr/status/1037672511415234561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur_MFV/status/1037675183463645184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,BrunoAraujo456,mendoncafilho"}
{"id": 1037674030768287745, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 44938579, "username": "SALOMAOIMOVEIS", "tweet": "@jairbolsonaro Ser\u00e1 que o @MichelTemer conhece o @geraldoalckmin ? Eu acho que sim. Por isso t\u00e1 pedindo do xuxu algo que n\u00e3o vimos ainda: VERDADE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SALOMAOIMOVEIS/status/1037674030768287745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673993204064257, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 83972718, "username": "clarinhabez", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @autoestimatemer vc t\u00e1 demais hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarinhabez/status/1037673993204064257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,autoestimatemer"}
{"id": 1037673771363123201, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62371062, "username": "liebertnautico", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ta certo presidente, verdade na campanha s\u00f3 @jairbolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liebertnautico/status/1037673771363123201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037673736072298501, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @matheusmuniz @Gabrieljrmorais Eu tento n\u00e3o comentar mais nada. Mas qdo vejo esses imbecis da esquerda desesperados bostejando pela boca, n\u00e3o me seguro. Onde o mito chega \u00e9 uma loucura. Nenhum outro consegue isso. Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037673736072298501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,matheusmuniz,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673548494581760, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 48565369, "username": "ctarantes", "tweet": "Olha o Vampir\u00e3o botando pra f... em quem renega ele. D\u00e1 um direto no @geraldoalckmin e acerta a corja do PP, PTB, DEM e PRB. Toma!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctarantes/status/1037673548494581760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037673342369710081, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 768501450444013569, "username": "FlaLacava69", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias Vcs t\u00eam TV em Casa ???????\ud83d\udcaa1\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaLacava69/status/1037673342369710081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673301928226817, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1020689523167178752, "username": "RonaldoVanessa1", "tweet": "@geraldoalckmin  https://youtu.be/drexgaTSKVA\u00a0 teu amig\u00e3o deseja falar contigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoVanessa1/status/1037673301928226817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037673212543414272, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @STF_oficial @valter_cassol O enxame est\u00e1* em marcha ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1037673212543414272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037673208374349824, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Maravilhoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037673208374349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673142335012864, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @Gabrieljrmorais @LiaFerreiraGom2 Rejei\u00e7\u00e3o?!?!? O que vc anda fumando?!?!? Ou seria mau car\u00e1ter mesmo????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037673142335012864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,Gabrieljrmorais,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672564670246912, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 988537274387353600, "username": "mateuslcn", "tweet": "@geraldoalckmin Jogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuslcn/status/1037672564670246912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037672562048868353, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 842482153, "username": "joaoalvesjhja", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoalvesjhja/status/1037672562048868353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672539944890368, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 842482153, "username": "joaoalvesjhja", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vampiro \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoalvesjhja/status/1037672539944890368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672217402896384, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995346952446410752, "username": "MillaPoirot", "tweet": "@geraldoalckmin @autoestimatemer J\u00e1 fizeram as pazes do privado. Aposto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillaPoirot/status/1037672217402896384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoestimatemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672101493334016, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Falando tudo isso que vc disse, percebo que seu Q.I. \u00e9 igual de uma ostra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037672101493334016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671898195402757, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 118842936, "username": "klebsonguerra", "tweet": "Resumindo, @geraldoalckmin = @MichelTemer https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebsonguerra/status/1037671898195402757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037671605873373184, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 768501450444013569, "username": "FlaLacava69", "tweet": "@geraldoalckmin @luisandrefq_ @edgator @Zu_Vargas7 Deixando toda a ideologia de lado, Ciro Gomes \u00e9 o mais preparado pra recolocar o Pa\u00eds nos trilhos, j\u00e1 que o Maior L\u00edder Politico do Pa\u00eds est\u00e1 preso, vou de CIRO!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaLacava69/status/1037671605873373184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zu_Vargas7,edgator,luisandrefq_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671359139274752, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin Cala sua boca vagabundo ladrao de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037671359139274752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037671288540749824, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "\u00c9 v\u00e1lido lembrar que o @geraldoalckmin representa o que h\u00e1 de melhor no centr\u00e3o que s\u00e3o pol\u00edticos de feudos, currais eleitorais, cheios de cabrestos nos seus eleitores e dotados de prepot\u00eancia e superioridade onde alguns preferem serem deputados a Senador justamente pelos currais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1037671288540749824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037671268668133377, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@geraldoalckmin @FlavioKerr @better_rab4 Se sem TV ele vai pro segundo turno, imagine com um tempo igual na tv no 2T ? Ningu\u00e9m segura", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037671268668133377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "better_rab4,FlavioKerr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671162803879937, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "Essa proposta de Paulo C\u00e2mara, atual governador e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o em Pernambuco, de conceder o \"13\u00ba da bolsa-fam\u00edlia\" no valor de R$ 150,00 n\u00e3o deveria ser tratada como compra de votos?O mesmo se aplica ao desconto de 50% no g\u00e1s de cozinha, cortesia de Geraldo Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1037671162803879937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671161906311169, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 276273010, "username": "VitorNas_", "tweet": "RT @geraldoalckmin  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorNas_/status/1037671161906311169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670915549618176, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 357232550, "username": "gilbertofcj", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o #SANTO...#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SANTO,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/gilbertofcj/status/1037670915549618176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670722691375104, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @matheusmuniz @Gabrieljrmorais Detalhe, sem apoio de prefeito, que \u00e9 o que mais leva pessoas pagas a essas carreatas, todo mundo ai vai de GRA\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037670722691375104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,matheusmuniz,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037670705352073219, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1027228039514611718, "username": "Ronaldoffsilva2", "tweet": "@geraldoalckmin Vai primeiro tira teu nome envolvido em corrup\u00e7\u00e3o depois vc pode fala de algu\u00e9m. Seu corrupto de $=\u00d7@_\u20ac\u00a3^//", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ronaldoffsilva2/status/1037670705352073219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,_"}
{"id": 1037670701254299648, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 357232550, "username": "gilbertofcj", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o #SANTO!#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SANTO,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/gilbertofcj/status/1037670701254299648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670375713329153, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@geraldoalckmin O grande mal do pa\u00eds \u00e9 a corrup\u00e7\u00e3o. E a\u00ed pergunto o que o senhor tem feito para impedi-la?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037670375713329153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670266539843586, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @STF_oficial @valter_cassol Nesta elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vamos votar num homem.Vamos, atrav\u00e9s do voto(17),salvar nossa na\u00e7\u00e3o.O  enxame  em marcha. Somos muito  mais fortes que o crime organizado.VENCEREMOS.Brasil!!!!!!!!!!!!!!! pic.twitter.com/Bcik9auBw7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1037670266539843586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037670154866487296, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 184211225, "username": "willams_1979", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Agora Michel Temer t\u00e1 falando a verdade? Essa galerinha t\u00e1 esquerda \u00e9 doente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willams_1979/status/1037670154866487296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037670144317763584, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas, Alckimin \u00e9 exatamente a continua\u00e7\u00e3o do governo Temer, a diferen\u00e7a s\u00f3 vai ser o vale g\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1037670144317763584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037669822631477248, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@geraldoalckmin prefiro um despreparado do que um mafioso do PCc e ladr\u00e3o de emenda escola seu Geraldo \u00e9 melhor jair se acustumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037669822631477248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037669486437064704, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "@geraldoalckmin Deu ruim para Picol\u00e9 de chuchu ! O Merendeiro foi processado por caixa 2 !  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037669486437064704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037669375816462336, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 ficando feio pro Geraldo Alckmin, n\u00e3o decola, n\u00e3o cresce, n\u00e3o sai do Lugar, estagnado..mais um que responder\u00e1 por seus crimes, a casa tamb\u00e9m caiu tucano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037669375816462336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668881752641536, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 62516615, "username": "michelletelino", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fudeu Geraldo kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelletelino/status/1037668881752641536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668811837775872, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 173253773, "username": "thionline22", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nyck_holly \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 quando eu digo que meu povo tem os melhores memes eu n\u00e3o minto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thionline22/status/1037668811837775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyck_holly,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668316146528256, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 142049416, "username": "rcacaubotelho", "tweet": "O v\u00eddeo carinhoso publicado por #ForaTemer ontem a @geraldoalckmin \u00e9 o exemplo mais perfeito do dia do irm\u00e3o. Mas se fosse hoje, dia do sexo (6/9), tb se aplicaria j\u00e1 que o usurpador f$&deu o irm\u00e3ozinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/rcacaubotelho/status/1037668316146528256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037667339561525248, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "@geraldoalckmin @mariadorosario Respeite quem paga seu sal\u00e1rio para viver defendendo O Presidi\u00e1rio, parasita vagabunda!!! O Cidad\u00e3o Brasileiro n\u00e3o \u00e9 idiota e voc\u00ea e sua gangue est\u00e3o no mesmo pinico do presidentO Ladr\u00e3o @MichelTemer . Ali\u00e1s, foi seu chefe quem deu a corda para puxar o balde do po\u00e7o do NOSSO $$$. pic.twitter.com/v7aH1Fv3od", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037667339561525248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037667294913155072, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 87060541, "username": "soniamdsilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Arrasou com o Geraldo, que quer passar a imagem de bonzinho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniamdsilva/status/1037667294913155072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037667155217731584, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 842754906687791105, "username": "muller_lira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Poxa mas nao foi por carta dessa vez, eterno vice decorativo? Eu quero q vc v\u00e1 pro inferno mas adoro o jeito como escreves! Grande abra\u00e7o que deus te elimine.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muller_lira/status/1037667155217731584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037667135047323648, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 209391098, "username": "Rh_Leo12", "tweet": "Oi, @MichelTemer,  vi que voc\u00ea apagou suas fotos e v\u00eddeos com o @geraldoalckmin e Ficamos preocupados querendo saber se aconteceu alguma coisa e se estar tudo bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rh_Leo12/status/1037667135047323648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037666598071541760, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 842754906687791105, "username": "muller_lira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Isso me lembra aquele video do ciro comendo o cu do constantino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muller_lira/status/1037666598071541760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037666425501102080, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin O PSDB \u00e9 t\u00e3o safado quanto o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037666425501102080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037665776973570048, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 264007860, "username": "ellclaytonn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parab\u00e9ns! \ud83d\udd30\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellclaytonn/status/1037665776973570048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037665341885882368, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/nacional/noticia/2018/09/05/geraldo-alckmin-e-alvo-de-acao-por-improbidade-administrativa-353591.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037665341885882368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037664959658909696, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1886799888, "username": "1974rodalm", "tweet": "@brunosampaio10 @geraldoalckmin @dtneto Eu acho \u00e9 pouco kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1974rodalm/status/1037664959658909696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dtneto,geraldoalckmin,brunosampaio10"}
{"id": 1037664887441424384, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "O tempero que faltava na chuchuzada... Cozinha esta, @geraldoalckmin #MulheresComBolsonaro https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037515807939604486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037664887441424384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037664777114476545, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "@geraldoalckmin Pra roubar vc \u00e9 super preparado... por isso vou de @jairbolsonaro #17Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17Presidente", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037664777114476545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037664759825489920, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1299699066, "username": "fsnbrpe", "tweet": "@Bopressor20 @geraldoalckmin \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsnbrpe/status/1037664759825489920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,geraldoalckmin"}
{"id": 1037664444623605760, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1009032496686694401, "username": "herbertdez", "tweet": "N\u00e3o faz o m\u00ednimo sentido o indiv\u00edduo gastar seu voto em Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertdez/status/1037664444623605760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664249760423936, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 94409612, "username": "paulaferrazq", "tweet": "Geraldo alckmin poderia ter ficado sem essa  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaferrazq/status/1037664249760423936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664077043191808, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "@geraldoalckmin Governador, qual a raz\u00e3o da resist\u00eancia em pagar precat\u00f3rios em sp? Esse modelo de n\u00e3o pagar ou adiar ser\u00e1 levado a precat\u00f3rios federais?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037664077043191808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037664032281554944, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 16200673, "username": "Henrique_PU7IHJ", "tweet": "Populismo barato de @cirogomes e @geraldoalckmin da nojo  https://twitter.com/JaimeGroff/status/1037647479129468928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrique_PU7IHJ/status/1037664032281554944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037664029274136577, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037664029274136577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037663890719551488, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Depois da besteira do geraldo alckmin em atacat temer, duvido que a campanha de meirelles ataque o bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1037663890719551488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663826047643648, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2581837729, "username": "williaamlima", "tweet": "@geraldoalckmin Quem for Bolsonaro deixa aqui o seu B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williaamlima/status/1037663826047643648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037663112600727553, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 165462644, "username": "awcds", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Tomou seu rem\u00e9dio hoje, kirida?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/awcds/status/1037663112600727553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662674467868673, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 27686136, "username": "andrefeith", "tweet": "@RoseBarros__ Seria o caos para os mamadores, os esquemas mal explicados e os parasitas indicados nas estatais. Esse a\u00ed n\u00e3o me engana mais, v\u00e1 plantar Chuchu @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefeith/status/1037662674467868673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662485845823488, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 155377986, "username": "rafael_aaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @realfpalhano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael_aaraujo/status/1037662485845823488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,realfpalhano"}
{"id": 1037662121683771397, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin Esperando sua resposta, queremos treta! pic.twitter.com/HyyW4uwOZu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037662121683771397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037660386030444544, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 70950115, "username": "EvandroFGomes", "tweet": "Candidato @geraldoalckmin e Presidente - pra sempre golpista - @MichelTemer, um recadinho aqui do cora\u00e7\u00e3o: N\u00e3o briguem, meninos!!! rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroFGomes/status/1037660386030444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037659503397875712, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2845939485, "username": "alevpassos", "tweet": "Quando Geraldo Alckmin fala na TV eu tenho a sensa\u00e7\u00e3o que tomei ansiol\u00edtico \ud83d\ude34\ud83e\udd14\ud83d\ude34\ud83e\udd14#GeraldoAlckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/alevpassos/status/1037659503397875712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658191390285824, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita o Vampir\u00e3o botou pra torar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1037658191390285824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037658008539594752, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1023724656359104512, "username": "LimaPereira14", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/ObWUle8HRL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaPereira14/status/1037658008539594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037657616007286785, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que orgulho do meu presidento! Ave Temer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1037657616007286785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657371672236037, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @SanValente Coxinha \u00e9 igual ao corno sabe que tem algo errado mas finge que n\u00e3o v\u00ea kkkk.\u00c9 isso s\u00e3o eleitores do A\u00e9cio Neves Jos\u00e9 Serra FHC Alo\u00edsio Nunes Alckimim e na hora H vai de Bolsonaro sem c\u00e9rebro!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1037657371672236037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657310217363457, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 950034090400649216, "username": "GilsonJ17303251", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ainda acho que isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o pra dar ibope pro Geraldo Alckmin!!Eles est\u00e3o desesperados porque Bolsonaro vai ganhar e est\u00e3o usando de todas as artimanhas pra isso n\u00e3o acontecer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilsonJ17303251/status/1037657310217363457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657229028204544, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 40914089, "username": "blogdoeg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MateusBandeira @raiandoiisw  pic.twitter.com/IgT0LNz5l6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeg/status/1037657229028204544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raiandoiisw,MateusBandeira,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037657030478245890, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 234799200, "username": "CiscoNobre", "tweet": "@geraldoalckmin @Jhon_Oliveira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiscoNobre/status/1037657030478245890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Jhon_Oliveira"}
{"id": 1037656726047215616, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 40914089, "username": "blogdoeg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia O Guiness Book ficaria impressionado com o recorde de falar tanta merda em t\u00e3o pouco caractere que voc\u00ea acabou de bater", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeg/status/1037656726047215616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656422245429249, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 40914089, "username": "blogdoeg", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Aten\u00e7\u00e3o, @SBTCasos, n\u00e3o percam essa briga de comadres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeg/status/1037656422245429249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,SBTCasos"}
{"id": 1037655618784579585, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 116604513, "username": "brunopborges", "tweet": "Tchau @geraldoalckmin !  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunopborges/status/1037655618784579585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037655290831941632, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2418008491, "username": "RicardoDoMar", "tweet": "@FredFigueiroa Segura essa recuada, @geraldoalckmin \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoDoMar/status/1037655290831941632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa,geraldoalckmin"}
{"id": 1037654653683548166, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 116604513, "username": "brunopborges", "tweet": "@geraldoalckmin Que desespero em Dr? Uma pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunopborges/status/1037654653683548166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037654645869608960, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@geraldoalckmin @chico_pinheiro @MichelTemer Se Geraldo das Merendas tinha alguma chance, ela se foi....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1037654645869608960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,chico_pinheiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653280141332480, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 105307773, "username": "irandiralves", "tweet": "@geraldoalckmin Tenho certeza que \u00e9 Voc\u00ea Geraldo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irandiralves/status/1037653280141332480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037653054777184257, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "AO TIOZINHO DA MERENDA, GERALDO ALCKMIN:\"SEU GOVERNO SER\u00c1 O IGUAL AO MEU\" dispara Temer contra @geraldoalckminPresidentte @MichelTemer  sobe o tom, rebate cr\u00edticas de Geraldo Alckmin e diz que se o tucano ganhar, o governo ser\u00e1 o mesmo do pr\u00f3prio Temer.  pic.twitter.com/F3nNvP8z8s", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037653054777184257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037652660210544642, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 288324177, "username": "gilbertogfb", "tweet": "@geraldoalckmin Com certeza o mais preparado \u00e9 o senhor pra roubar, fazer acordo com fac\u00e7\u00e3o, se aliar a partido sem escr\u00fapulos, pol\u00edticos investigados e muitas vezes condenados! Basta de pol\u00edticos como o senhor e devolva o dinheiro das merendas das crian\u00e7as! B17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertogfb/status/1037652660210544642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037652505461760000, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 709434494273654784, "username": "Thiago_L_Rocha", "tweet": "@conexaopolitica Quem votar no @geraldoalckmin da continuidade ao modelo de governo do @MichelTemer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_L_Rocha/status/1037652505461760000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037652498029391872, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4570845706, "username": "xXFabioLobo", "tweet": "@geraldoalckmin Boa sorte. Se n\u00e3o for preso at\u00e9 l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xXFabioLobo/status/1037652498029391872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037651883043762176, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 41869851, "username": "mariadobrega", "tweet": "@geraldoalckmin @BigodesDeGata Parece aquelas vizinhas fofoqueiras q fazem barraco e depois v\u00e3o de m\u00e3os dadas na feira... vou ficar bem atenta a essas duas marmotas a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadobrega/status/1037651883043762176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BigodesDeGata,geraldoalckmin"}
{"id": 1037651661647437824, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 162482638, "username": "veiga_san", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ah pronto pic.twitter.com/SFUA9MXq41", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veiga_san/status/1037651661647437824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037650938998272000, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4901478401, "username": "jaodnts", "tweet": "@maaryduda @geraldoalckmin @MichelTemer @mateuslcn \u2620\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaodnts/status/1037650938998272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateuslcn,MichelTemer,geraldoalckmin,maaryduda"}
{"id": 1037650580867559424, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "RESPONDA @geraldoalckmin : O Presidente @MichelTemer sempre foi seu \"companheiro\" e voc\u00ea *trai* uma amizade em nome do TOPA TUDO PELO PODER! Assistam e opinem!  https://www.facebook.com/100001521290998/posts/1945940428799981/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037650580867559424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037650559145336832, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@geraldoalckmin Se os marqueteiros mandarem o idiota fazer um boquete no Pablo Vittar pra ganhar uns votos ser\u00e1 que ele faz?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037650559145336832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650367117488128, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4559734779, "username": "Ponthyarelly", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o voto em nenhum, mas voc\u00ea ficar criticando se candidato A ou B \u00e9 preparado ou n\u00e3o, mostra que voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 preparado, enquanto estiver se importando com os outros ou as suas atitudes voc\u00ea ser\u00e1 s\u00f3 mais um. Tentar fazer seu \"papel\" sem olhar os outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ponthyarelly/status/1037650367117488128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650330249515008, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 148743624, "username": "fabio_aracati", "tweet": "Michel Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam.#TemerEAlckmin #eleicoes2018 \u2014 assistindo GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerEAlckmin,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fabio_aracati/status/1037650330249515008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650318702600192, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@geraldoalckmin @ViniciusNikolod @dritaloresende Boa parte j\u00e1 no 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037650318702600192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dritaloresende,ViniciusNikolod,geraldoalckmin"}
{"id": 1037650005803327493, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u201cGeraldo, eu sou voc\u00ea amanh\u00e3\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1037650005803327493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649210777251840, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 45304846, "username": "Btoorrez", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Q baixaria. Tanta gente querendo um bon\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Btoorrez/status/1037649210777251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649126102642688, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Balela! Fingem oposi\u00e7\u00e3o, mas s\u00e3o todos farinha do mesmo saco, sugadores da riqueza brasileira, improdut\u00edveis e burocr\u00e1ticos. V\u00e3o pro raio que os parta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037649126102642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037649123271487488, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1311555114, "username": "JosianooLima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio @SanValente Tragam um pr\u00eamio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosianooLima/status/1037649123271487488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SanValente,joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037648641836699651, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1702668774, "username": "cpten", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Michel pistola...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpten/status/1037648641836699651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037648137782026240, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 148743624, "username": "fabio_aracati", "tweet": "Temer d\u00e1 o beijo da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam.#TemerEAlckmin #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TemerEAlckmin,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/fabio_aracati/status/1037648137782026240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647294697545729, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 917120565382705153, "username": "MarluceBezerra7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tic, tac, tic, tac.Pra ficar mais bonitinho: Plim, Plim. Gostei Temer, foi na canela. Senti daqui. Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarluceBezerra7/status/1037647294697545729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037647275852476417, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 186121202, "username": "tuxcebr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer CUIDADO! Esse v\u00eddeo pode ser parte de alguma estrat\u00e9gia para tentar emplacar outro membro da gangue nas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuxcebr/status/1037647275852476417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037647192113258496, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 314545074, "username": "rtlldelima", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @JosivaneCursino Mas o cara no Rio de Janeiro assaltou o mesmo, porque ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtlldelima/status/1037647192113258496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosivaneCursino,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037647074660151296, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 993787756450144256, "username": "RivalmirJ", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita pegada de ar da misera!!!! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RivalmirJ/status/1037647074660151296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646757725982720, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "@geraldoalckmin Parece aquela velha surda da Pra\u00e7a \u00e9 Nossa falando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1037646757725982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037646550539927553, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37757908, "username": "HamiltonNog", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bufo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HamiltonNog/status/1037646550539927553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646414657069056, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ConversaAfiada @eduguim @BlogdoNoblat @jose_simao @chicobarney @zehdeabreu @cynaramenezes @geraldoalckmin @MichelTemer @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @luisandrefq_ @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @MBRAndrea @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @Rosa_Lula2018 @moema4 @Cyberdri N\u00e3o ser\u00e1 enterro ou crema\u00e7\u00e3o, mas derretimento! RIP \"Picol\u00e9 de Chuchu\"Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037646414657069056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,moema4,Rosa_Lula2018,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,MBRAndrea,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,luisandrefq_,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,MichelTemer,geraldoalckmin,cynaramenezes,zehdeabreu,chicobarney,jose_simao,BlogdoNoblat,eduguim,ConversaAfiada"}
{"id": 1037645952629260290, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 798121085355040768, "username": "nonatomunizadv", "tweet": "@geraldoalckmin Sinto um desgosto profundo quando me vem \u00e0 mem\u00f3ria a lembran\u00e7a que um dia j\u00e1  votei em ti!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nonatomunizadv/status/1037645952629260290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037645817547505664, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 982619403928915968, "username": "MiottiFabi", "tweet": "@TrindRobson @geraldoalckmin Nossa! N\u00e3o tem um seguidor defendendo o LADRAO DE MERENDA! Corrupto como os outros! #Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/MiottiFabi/status/1037645817547505664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,TrindRobson"}
{"id": 1037645287198810113, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 70405064, "username": "tiagonralves", "tweet": "@geraldoalckmin @JustCarol10 Farinha pouca, meu pir\u00e3o primeiro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagonralves/status/1037645287198810113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JustCarol10,geraldoalckmin"}
{"id": 1037645229690691585, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 205816814, "username": "Diego___andrade", "tweet": "@geraldoalckmin Tua hora t\u00e1 chegando, merendeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego___andrade/status/1037645229690691585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037644746762674176, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 917120565382705153, "username": "MarluceBezerra7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Presidente Temer, adorei suas coloca\u00e7\u00f5es. O sr: esqueceu de lembrar-lo: porque ele n\u00e3o fala do A\u00e9cio no hor\u00e1rio pol\u00edtico dele? Mais um motivo pra votar com o Bolsonaro; fatiar o pais s\u00f3 dar nisso. Minist\u00e9rios, tem que ser indicados pelo o Presidente. E, nunca por partidos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarluceBezerra7/status/1037644746762674176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037644125263278080, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 57141267, "username": "AdinaelGadelha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 isso que o Temer ta querendo dizer no v\u00eddeo... n\u00e3o \u00e9 pedido de socorro \u00e9 \"se eu for tu vai tamb\u00e9m\" https://twitter.com/i/events/1037471473361870849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdinaelGadelha/status/1037644125263278080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037643932191076357, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41869851, "username": "mariadobrega", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temos um lacre! Tu \u00e9s golpista mas desmascaraste este embuste... parab\u00e9ns!! pic.twitter.com/IQryLjGVIk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadobrega/status/1037643932191076357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037643680880967680, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 984213348320468992, "username": "alanearrudaf", "tweet": "@geraldoalckmin Chama ele de corrupto porra. Nojento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanearrudaf/status/1037643680880967680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037643610643021829, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 100655944, "username": "analima1970", "tweet": "@geraldoalckmin Interessante... E a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analima1970/status/1037643610643021829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037643420108578818, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 144882080, "username": "adminravel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Walkeman perdeu o respeito que j\u00e1 n\u00e3o tinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adminravel/status/1037643420108578818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037643359282765825, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 705362298, "username": "liviaalbu15", "tweet": "A pesquisa divulgada ontem mostra o crescimento de Fernando Haddad, Ciro Gomes e Geraldo Alckmin. Tamb\u00e9m mostra que 44% dos eleitores rejeitam Jair Bolsonaro, que tamb\u00e9m seria derrotado em todos os eventuais segundo turno.  pic.twitter.com/xAbfkNn5U1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalbu15/status/1037643359282765825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642907300315138, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 179226307, "username": "Eder_deAguiar", "tweet": "@geraldoalckmin Desespero dos 5%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eder_deAguiar/status/1037642907300315138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037642270667931648, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 41869851, "username": "mariadobrega", "tweet": "@geraldoalckmin @BigodesDeGata Passada! Hhahahahahahaahahahha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadobrega/status/1037642270667931648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BigodesDeGata,geraldoalckmin"}
{"id": 1037641385745231872, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 279210481, "username": "debiseomundo", "tweet": "N\u00e3o podemos silenciar esse v\u00eddeo em homenagem ao povi brasileiro. \"Motivos para votar no Geraldo Alckmin\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debiseomundo/status/1037641385745231872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641047407583233, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 44741488, "username": "Leo_MM_Lins", "tweet": "@geraldoalckmin @danilolinsf S\u00f3 faltou dizer \"hoje sou aqui o presidente figurativo e voc\u00ea n\u00e3o me valoriza\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_MM_Lins/status/1037641047407583233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilolinsf,geraldoalckmin"}
{"id": 1037640975252967424, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@geraldoalckmin Caos seria vc, com sua base aliada de ladroes, picol\u00e9 de chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037640975252967424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037640412880687109, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 375324145, "username": "_jardoo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/KBQdd4sYuL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jardoo/status/1037640412880687109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037639819592171520, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 576407930, "username": "FabinhoCoimbra", "tweet": "Falou tudo : @geraldoalckmin \u00c9  @MichelTemer e Temer \u00e9 Alckmin https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabinhoCoimbra/status/1037639819592171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037637503849820162, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 175382935, "username": "MarceloUchoa_", "tweet": "Bom dia pra voc\u00ea que gosta de um barraco. Toma Geraldo Alckmin. \ud83d\udc4a\ud83c\udffe Vcs s\u00e3o os mesmos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @geraldoalckmin #ForaGolpistas #ForaTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForaGolpistas,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/MarceloUchoa_/status/1037637503849820162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037635617809678336, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 532469666, "username": "dtneto", "tweet": "@brunosampaio10 @1974rodalm @geraldoalckmin @gilmarsemeao Verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtneto/status/1037635617809678336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilmarsemeao,geraldoalckmin,1974rodalm,brunosampaio10"}
{"id": 1037634679485227008, "date": "2018-09-06", "time": "04:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 144556534, "username": "FABIANO_FEITOSA", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer N\u00e3o sou nem um pouco f\u00e3 do Sr,mais ta a\u00ed uma coisa que vez que merece todo meu respeito. Falou a verdade,sobre  Geraldo isso respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIANO_FEITOSA/status/1037634679485227008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037634331454390272, "date": "2018-09-06", "time": "04:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1028751016823537664, "username": "Sandratct1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Essa foi de lascar! Kkkk toma!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandratct1/status/1037634331454390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037633837583491072, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 93498142, "username": "zezezis", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/uy0gV41oeW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zezezis/status/1037633837583491072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037633020109488128, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 709434494273654784, "username": "Thiago_L_Rocha", "tweet": "@geraldoalckmin Cara desisti que t\u00e1 feio, ou voc\u00ea gosta de passar vergonha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_L_Rocha/status/1037633020109488128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037632589975244805, "date": "2018-09-06", "time": "04:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@folha O que Temer n\u00e3o conta \u00e9 que Geraldo Alckmin sempre defendeu que o PSDB ficasse fora do governo Temer mas, como um partido n\u00e3o \u00e9 feito de uma s\u00f3 pessoa, foi voto vencido. Alckmin ganharia mais admitindo que o PSDB ajudou o atual governo, mesmo com sua oposi\u00e7\u00e3o a isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037632589975244805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037632202853548039, "date": "2018-09-06", "time": "04:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin eita, olha outro . hummmmm! pic.twitter.com/XUH11zJymj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037632202853548039", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037631935533785090, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1512164089, "username": "NildoFarias11", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #VemComJoao30 \ud83d\udd36\ud83d\udd36 @joaoamoedonovo \ud83d\udd36\ud83d\udd36", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/NildoFarias11/status/1037631935533785090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037631486911021056, "date": "2018-09-06", "time": "04:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin mais um , esse \u00e9 recente pic.twitter.com/QHgGixTneC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037631486911021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037631135814221825, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@geraldoalckmin esc\u00e2ndalo da merenda acordo com o PCC #PicoledeChuChudesvios no roubo anelcaixa dois com a Odebrecht", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PicoledeChuChudesvios", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037631135814221825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037631100800131073, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 532469666, "username": "dtneto", "tweet": "Um recado dele para @geraldoalckmin O que acham @1974rodalm @brunosampaio10 kkkk https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtneto/status/1037631100800131073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,1974rodalm,brunosampaio10"}
{"id": 1037631012677865472, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 709434494273654784, "username": "Thiago_L_Rocha", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 um corrupto e ta morrendo de medo do Bolsonaro, e melhor Jair se acostumando bandido ladr\u00e3o de merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_L_Rocha/status/1037631012677865472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037630349780631552, "date": "2018-09-06", "time": "04:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 190275054, "username": "lukas_aki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari S\u00e9rio que vai ter v\u00eddeo com Boulos? Esse cara \u00e9 imoral, n\u00e3o perca seu tempo com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukas_aki/status/1037630349780631552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037629935953825792, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 113932939, "username": "cncricardo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bom dia, est\u00e1 apoiando quem para presidente? Meireles?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cncricardo/status/1037629935953825792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037629517425258497, "date": "2018-09-06", "time": "04:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1705923620, "username": "biemmo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/tlRo3mY6te", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biemmo/status/1037629517425258497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037629426857635840, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 987034371084480512, "username": "gadelhaota", "tweet": "N\u00e3o mentiu quando falou sobre o bolsonaro. S\u00f3 esqueceu de falar que o seu partido (que foi apoiador do temer para estancar a sangria rs), tamb\u00e9m foi e seria um grande retrocesso pro pa\u00eds. Se poupe @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gadelhaota/status/1037629426857635840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037629264311603200, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996556156700119040, "username": "AndradeWires", "tweet": "Esse Geraldo Alckmin tem exagerado tanto em sua propagandas mentirosas que at\u00e9 o Michel Temer(vice da Dilma) saiu em defesa do povo brasileiro.@roxmo @jairbolsonaro @PastorJecerGoes @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @DaniloGentili @diguinhocoruja @OdecioCarneiro pic.twitter.com/Pk8NBmM2LI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeWires/status/1037629264311603200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro,PastorJecerGoes,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,DaniloGentili,diguinhocoruja,OdecioCarneiro"}
{"id": 1037629188218474496, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 87667721, "username": "RuyRGuedes", "tweet": "@geraldoalckmin Deus t\u00e1 vendo.....  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuyRGuedes/status/1037629188218474496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037628527619858432, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 987034371084480512, "username": "gadelhaota", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ser\u00e1 que o senhor n\u00e3o tem vergonha de postar isso na internet? Sua assessoria n\u00e3o tem limites mesmo n\u00e9???? O Brasil n\u00e3o \u00e9 cego seu canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gadelhaota/status/1037628527619858432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037627002667380737, "date": "2018-09-06", "time": "04:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "No v\u00eddeo que divulgou, onde aparece totalmente 'pistola', o (ex) presidente @MichelTemer manda um recado claro a @geraldoalckmin: \"meu governo tamb\u00e9m \u00e9 seu\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037627002667380737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037626756629508096, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 46775545, "username": "gremillys", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim @ElvisFigueiroa @AxelPlatiny Riu pq? pic.twitter.com/H637zHYzKD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gremillys/status/1037626756629508096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AxelPlatiny,ElvisFigueiroa,samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037626452693463040, "date": "2018-09-06", "time": "03:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 46775545, "username": "gremillys", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim @ElvisFigueiroa the Audacity... pic.twitter.com/s0u33cVCO4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gremillys/status/1037626452693463040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElvisFigueiroa,samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037625525223780352, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin acha que vai conseguir fazer o Brasil esquecer que ele e o PSDB apoiavam o governo de @MichelTemer. Apoiavam n\u00e3o, apoiam. O ministro Aloysio Nunes \u00e9 de qual partido mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037625525223780352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037625200186216448, "date": "2018-09-06", "time": "03:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1027744631986036736, "username": "JC19772", "tweet": "@Bopressor20 @geraldoalckmin o chuchu ficou bem nessa reportagem, #SantoDaOdebrecht...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SantoDaOdebrecht", "link": "https://twitter.com/JC19772/status/1037625200186216448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,geraldoalckmin"}
{"id": 1037622236897783808, "date": "2018-09-06", "time": "03:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 16155633, "username": "hugomorais", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tu num aguentava 5 min brincando de cuscuz. Iam quebrar suas pernas, seus bra\u00e7os, antes de voc\u00ea chegar na mancha. O caba mais frouxo que j\u00e1 se viu na \"presid\u00eancia\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugomorais/status/1037622236897783808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037620798377349120, "date": "2018-09-06", "time": "03:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74197408, "username": "prsassuncao", "tweet": "E a maioria far\u00e1 o poss\u00edvel para n\u00e3o eleger @geraldoalckmin como presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prsassuncao/status/1037620798377349120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037619862602801153, "date": "2018-09-06", "time": "03:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 117814543, "username": "rbaltarpe", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbaltarpe/status/1037619862602801153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037619427922071552, "date": "2018-09-06", "time": "03:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 235559412, "username": "antoniobaiarn", "tweet": "@geraldoalckmin @FreireJuliano @Poder360 Sujo falando do mal lavado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniobaiarn/status/1037619427922071552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,FreireJuliano,geraldoalckmin"}
{"id": 1037618937138225152, "date": "2018-09-06", "time": "03:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 973956838285770754, "username": "Antonio07237663", "tweet": "A diferenciaentre voce @geraldoalckmin  e o jair bolsonaro e a corrupcao voce e ele nao chama ele de corrupto que eu quero ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio07237663/status/1037618937138225152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037617811194109952, "date": "2018-09-06", "time": "03:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 235559412, "username": "antoniobaiarn", "tweet": "Temer avisa Geraldo Alckmin \u201cpara n\u00e3o mentir\u201d contra o governo dele  https://twitter.com/agora_rn/status/1037432841838063616\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniobaiarn/status/1037617811194109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617078776340480, "date": "2018-09-06", "time": "03:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@reinaldoazevedo O Santo 1533 @geraldoalckmin  sabe que j\u00e1 perdeu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037617078776340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037613869651423233, "date": "2018-09-06", "time": "03:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1027744631986036736, "username": "JC19772", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JC19772/status/1037613869651423233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037613569251139584, "date": "2018-09-06", "time": "03:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @mariadorosario Eu quero acordar em um dia aonde a noticia seja:\"Com a Vit\u00f3ria de Bolsonaro, Maria do Rosario, Jean Willys, Jandhira, Humberto e v\u00e1rios outros membros da esquerda fugiram do pa\u00eds.\" Aaaah, meu sonho... Vou jogar aqui pro universo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037613569251139584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037609706880217088, "date": "2018-09-06", "time": "02:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 31991267, "username": "MajorCabjones", "tweet": "@MichelTemer EEEEEEEEEITAAAAAAAAAAAAA ficou t\u00e3o preocupado com @jairbolsonaro que esqueceu do teto todo rachado, pense num cabo eleitoral bom que o senhor arrumoy @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MajorCabjones/status/1037609706880217088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037608132481101824, "date": "2018-09-06", "time": "02:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @MarquesZero  https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037608132481101824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarquesZero,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037607943510872066, "date": "2018-09-06", "time": "02:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @Matheus09660651 Tem que ser muito demente para achar o ciro \"o mais preparado\" para alguma coisa. https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037607943510872066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matheus09660651,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037604776962416640, "date": "2018-09-06", "time": "02:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 40986626, "username": "WUFRN", "tweet": "@geraldoalckmin #OGolpeSangra pic.twitter.com/D54THhQL3E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OGolpeSangra", "link": "https://twitter.com/WUFRN/status/1037604776962416640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037600441918517250, "date": "2018-09-06", "time": "02:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O Marcio Fran\u00e7a do PSB era o vice do Geraldo Alckmin do PSDB, ambos aliados do A\u00e9cio Neves e do Michel Temer do MDB  pic.twitter.com/HvNh0emSdt\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037600441918517250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037597869124079616, "date": "2018-09-06", "time": "02:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 715594583, "username": "dinhoalves85", "tweet": "@geraldoalckmin @alvillaca @MichelTemer Aquela frase: \"o mal por si se destr\u00f3i\"- t\u00e1 a\u00ed, o mal destruindo o mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinhoalves85/status/1037597869124079616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,alvillaca,geraldoalckmin"}
{"id": 1037594166774190081, "date": "2018-09-06", "time": "01:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 47719655, "username": "EmiliaKarla", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @camilaoroc Passadaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmiliaKarla/status/1037594166774190081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camilaoroc,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037593467025858560, "date": "2018-09-06", "time": "01:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3052894510, "username": "Valmirhedlund", "tweet": "@geraldoalckmin @Lucia_Vania Senadora s\u00e3o mais de 2.000.000.000 de eleitores que querem a APRECIA\u00c7\u00c3O do impeachment Gilmar Mendes #ForaGilmar cad\u00ea a coer\u00eancia Senadora queremos seu pronunciamento p\u00fablico Senadora na tribuna do Senado Federal em APOIO A APRECIA\u00c7\u00c3O DO IMPEACHMENT GILMAR pic.twitter.com/DI8iZ1nupQ", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForaGilmar", "link": "https://twitter.com/Valmirhedlund/status/1037593467025858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucia_Vania,geraldoalckmin"}
{"id": 1037591651496144897, "date": "2018-09-06", "time": "01:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 269336539, "username": "hebertkrl", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Quero saber qual \u00e9 o pa\u00eds que voc\u00ea ta falando que a educa\u00e7\u00e3o e a sa\u00fade ta melhor... porque no que eu moro ta uma bosta! As universidades, postos de sa\u00fade e hospitais sucateados!! \u00c9 o sujo falando do mau lavado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hebertkrl/status/1037591651496144897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037591620957495296, "date": "2018-09-06", "time": "01:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Geraldoooo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037591620957495296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037589905348747266, "date": "2018-09-06", "time": "01:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@brunagarcia_be Vou chupar seu sangue @geraldoalckmin  pic.twitter.com/m9fJAPaOAJ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037589905348747266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunagarcia_be,geraldoalckmin"}
{"id": 1037584185052024832, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@geraldoalckmin @claudioedantas Pela primeira vez ouvi um pol\u00edtico chegar perto da verdade , Temer, no caso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1037584185052024832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,geraldoalckmin"}
{"id": 1037582032220696576, "date": "2018-09-06", "time": "01:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 123361951, "username": "oliveiraolli", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @MichelTemer  tamb\u00e9m acha isso. \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraolli/status/1037582032220696576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos,MichelTemer"}
{"id": 1037581693727789056, "date": "2018-09-06", "time": "01:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 123361951, "username": "oliveiraolli", "tweet": "@geraldoalckmin Quem t\u00e1 querendo falar com voc\u00ea \u00e9 o @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraolli/status/1037581693727789056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037581288797102080, "date": "2018-09-06", "time": "01:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que comida de rabo!!! Toma Chuchu merendeiro! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037581288797102080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037579372088176640, "date": "2018-09-06", "time": "00:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4152275356, "username": "Natoramos_sport", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natoramos_sport/status/1037579372088176640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037579158493253632, "date": "2018-09-06", "time": "00:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2794358321, "username": "Anderso29595371", "tweet": "@MichelTemer e @geraldoalckmin s\u00e3o dois bonecos... Deixem eles se destru\u00edrem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderso29595371/status/1037579158493253632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037577718324494336, "date": "2018-09-06", "time": "00:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1046890074, "username": "ElvisFigueiroa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim Foi assaltar a geladeira de madrugada e aproveitou para twittar, bolo fofo?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvisFigueiroa/status/1037577718324494336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037577678784815104, "date": "2018-09-06", "time": "00:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 273428353, "username": "FagnerUrcezino", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u201clava roupa todo dia que agonia\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FagnerUrcezino/status/1037577678784815104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037576988914012160, "date": "2018-09-06", "time": "00:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 756141170, "username": "eddufortalclean", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita chuchu.... tomou na tela viu!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mais uma vez demonstra o tipo de campanha p\u00e9ssima e mentirosa do Geraldo Alckmin.\ud83e\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddufortalclean/status/1037576988914012160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037576509362450432, "date": "2018-09-06", "time": "00:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 aquele candidato que ataca todo mundo mas n consegue arrumar eleitor nenhum ?\ud83e\udd14 pega fogo cabar\u00e9  @Moisesncjr https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1037576509362450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Moisesncjr"}
{"id": 1037576459257360384, "date": "2018-09-06", "time": "00:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @capitalist_ant Boicotado pelos corporativistas e pela direita bananeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037576459257360384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capitalist_ant,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037576066016141312, "date": "2018-09-06", "time": "00:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 914629573173764096, "username": "ernestgilgamesh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eu n\u00e3o entendi foi carai nenhum, mas ok.#ForaTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/ernestgilgamesh/status/1037576066016141312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037574945583390725, "date": "2018-09-06", "time": "00:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @alonsoquixano31 Com o apoio que ele tem... Bem mais f\u00e1cil o Haddad por conta do apoio que tem do molusco ... Mas n seria ruim se ele conseguisse \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1037574945583390725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alonsoquixano31,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037569635351187456, "date": "2018-09-06", "time": "00:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1021548890422751232, "username": "fmonteiroarq", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que tiro foi esse?! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmonteiroarq/status/1037569635351187456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037568258013102080, "date": "2018-09-06", "time": "00:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1021548890422751232, "username": "fmonteiroarq", "tweet": "@geraldoalckmin D\u00e1 pra entender o desespero n\u00e9?! 13% de diferen\u00e7a na inten\u00e7\u00e3o de votos... #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/ur748nBLdU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/fmonteiroarq/status/1037568258013102080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037564785284579328, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 128102444, "username": "PedroGom3s", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Votem e. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGom3s/status/1037564785284579328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037564629071917058, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2352452304, "username": "PedroJosephi", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 do time de Temer!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroJosephi/status/1037564629071917058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037564353963282432, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 109170392, "username": "flaviosalzer", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ncampsg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosalzer/status/1037564353963282432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,ncampsg"}
{"id": 1037564102065963008, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Ou o @geraldoalckmin est\u00e1 passando atestado de burrice ou @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 tudo isso que ele fala... Ningu\u00e9m perde tempo \u201catacando\u201d quem n\u00e3o merece que se perca tempo com ele... Dilmou? #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/renovamidia/status/1037464154930655232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037564102065963008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037563771496136704, "date": "2018-09-05", "time": "23:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3193671319, "username": "MaestroGuiga", "tweet": "O @geraldoalckmin(Vulgo Merenda)quer ser levado a s\u00e9rio representando:O desemprego com um copo de leite;O saneamento com uma jarra de \u00e1gua l\u00edmpida;O analfabetismo com livros;A fome com um mel\u00e3o.O desespero resulta num apelo emotivo burro como esse. MP mandou lembran\u00e7as!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaestroGuiga/status/1037563771496136704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037561129172652033, "date": "2018-09-05", "time": "23:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin seu sonho de governar foi cancelado pelo mestre dos Golpes !.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037561129172652033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037560853019717632, "date": "2018-09-05", "time": "23:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A primeira vez que concordei com Temer, que emocionante!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037560853019717632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037560454632099841, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51649081, "username": "joazjunior", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fdp golpista merece a guilhotina..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joazjunior/status/1037560454632099841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037558579346255872, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 109712461, "username": "DioogoLuna", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o cara do partido de fhc que disse quebse aliaria com o pt pra tentar derrotar Bolsonaro, o MP ta na sua cola, melhor JAIR de explicando ein seu santo merendeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DioogoLuna/status/1037558579346255872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037556783135502337, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 226658195, "username": "KaynanCamilo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @galvoner, vc percebe que a coisa ta feia quando o Temer consegue dar uma invertida em algu\u00e9m", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaynanCamilo/status/1037556783135502337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,galvoner"}
{"id": 1037556394910801921, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 124617481, "username": "TheMarcNero", "tweet": "Muito foda essa diss que o Temer fez para Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheMarcNero/status/1037556394910801921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556305274331137, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@geraldoalckmin Que ot\u00e1rio de merda aliados dos corruptos,por isso que ningu\u00e9m vai votar em vc seu merda. Temer desmascarou vc idiota. Tenta chegar pelo menos em terceira pra dai atacar o primeiro imbecil de merda. https://www.facebook.com/luizbolsonarooficial/videos/230628224299667/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037556305274331137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037555392342106113, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 134509014, "username": "itrafael", "tweet": "@chico_pinheiro Eu entendi presidente.@MichelTemer = @geraldoalckmin Se ganhar as elei\u00e7\u00f5es o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vai ficar a mesma coisa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itrafael/status/1037555392342106113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,chico_pinheiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037554970919424001, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 N\u00e3o posso discordar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037554970919424001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037554632866840576, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 476031581, "username": "GabrielucenaBR", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielucenaBR/status/1037554632866840576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037554331703226369, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "O pior momento da campanha de Geraldo Alckmin \u00e0 Presid\u00eancia.  https://twitter.com/edsonrs_e/status/1037550306035421184\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037554331703226369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554163272507392, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 452638097, "username": "r_myrella", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes me ajude a te ajudar, cir\u00e3o, s\u00f3 manda um videozinho, meu anj\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_myrella/status/1037554163272507392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552902758428672, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "@geraldoalckmin @planaIto Essa briga entre esses dois do centr\u00e3o/direita \u00e9 uma viol\u00eancia pol\u00edtica alegre. pic.twitter.com/kxZaTXRT3B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037552902758428672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "planaIto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552569927778305, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Vish... E n\u00e3o \u00e9 que o MT resolveu dizer quem \u00e9 sua turma?! Ela \u00e9 composta, entre outros, pelo presidenci\u00e1vel Geraldo Alckmin (PSDB), o seu colega de partido e candidato a senador Bruno Ara\u00fajo, o PTB de Armando Monteiro e Mendoncinha (DEM), este citado nominalmente. #TurmaDoTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TurmaDoTemer", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1037552569927778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552376843042816, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Basicamente todos ne? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552376843042816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552192872435713, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Kkkkkkkkk nossa, isso \u00e9 pra passar onde?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552192872435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037551898969219072, "date": "2018-09-05", "time": "23:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53221280, "username": "oxentepretx", "tweet": "Agora n\u00e3o vou conseguir dormir esperando a r\u00e9plica do @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentepretx/status/1037551898969219072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037551195286642688, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 106329259, "username": "llleos", "tweet": "Olha a\u00ed @geraldoalckmin teu amigo te enviou lembran\u00e7as #eleicoes2018 #bff #tbt da alegria #forever #sdv #chuchu #CIROGOMES #CiroPresidente #DeusAjudeoBrasil https://twitter.com/gustavocastanon/status/1037538640296124416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bff,#tbt,#forever,#sdv,#chuchu,#CIROGOMES,#CiroPresidente,#DeusAjudeoBrasil", "link": "https://twitter.com/llleos/status/1037551195286642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037550653235777536, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 794742542159978496, "username": "Keslleybjj", "tweet": "@conexaopolitica @geraldoalckmin produ\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas n\u00e3o vai esconder oq vc \u00e9 e com quem vc estar aliado, quero acreditar que desta vez o #brasil acordou e estar vendo a podrid\u00e3o do sistema politico q vc participa #VotoBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#brasil,#VotoBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Keslleybjj/status/1037550653235777536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037549934982168577, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@geraldoalckmin tudo bem? S\u00f3 liguei pra perguntar se voc\u00ea t\u00e1 vivo.Visita o cardiologista antes de assistir o v\u00eddeo do Michel Temer t\u00e1? Cuidado pra n\u00e3o infartar.Se cuida Geraldo, melhor se preparar pra outra elei\u00e7\u00e3o pq nessa o TEMER te SEPULTOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037549934982168577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037549700206026752, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 332807932, "username": "OPortomanguense", "tweet": "O presidente Michel Temer d\u00e1 um basta a for\u00e7a do candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica,  Geraldo Alckmin. Fim de carreia para os tucanos! Acesse \ud83d\udd0d  http://www.oportomanguense.com.br\u00a0  https://www.facebook.com/oportomanguense/videos/2217006058519877/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPortomanguense/status/1037549700206026752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549503618985984, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ela ta braba, ela. pic.twitter.com/0JQoUy4Lkx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037549503618985984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548995961413632, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 948012181232242688, "username": "matheusrivail", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer na verdade n\u00e3o sei quem mente mais voc\u00ea ou ele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrivail/status/1037548995961413632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548904756207618, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 207187618, "username": "gladsondamas", "tweet": "Pega fogo cabar\u00e9! Reage @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gladsondamas/status/1037548904756207618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037548640494133248, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 936964955366154242, "username": "ThiagoSAnautico", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Em um prov\u00e1vel segundo turno, A\u00e9cio apoiaria Alkimin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoSAnautico/status/1037548640494133248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548376232026113, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 936964955366154242, "username": "ThiagoSAnautico", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 isso a\u00ed presida. O Rei universal do golpe enquadrando um apoiador do golpe e que conhece bem o que \u00e9 uma merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoSAnautico/status/1037548376232026113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037548334154768385, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 166986147, "username": "_adlertenorio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @inhayan Kkkkkkk t\u00e1 brabo !!! Mais do mesmo n\u00e9 ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_adlertenorio/status/1037548334154768385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "inhayan,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547890426687488, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer gravou isso de cueca samba can\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037547890426687488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547858789113856, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 48761694, "username": "reblec", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer 50 tons de temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reblec/status/1037547858789113856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547687858647040, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 85422020, "username": "cajucomsal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ladr\u00e3o sem vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cajucomsal/status/1037547687858647040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547543192895491, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 992037800, "username": "SkGamingErick", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Basicamente: Alckmin = Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SkGamingErick/status/1037547543192895491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037547101956317184, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 48761694, "username": "reblec", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig Eu at\u00e9 poderia concordar mais a\u00ed seriam duas pessoas falando merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reblec/status/1037547101956317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037545841706381312, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "N\u00e3o costumo retweetar o Brasil247 pq eles tem um vi\u00e9s claro e fazem fake news de vez em quando Mas a manchete \u00e9 perfeita.Geraldo Alckmin foi morto ao vivo por Michel Temer  https://twitter.com/ecunha01/status/1037537435603886081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037545841706381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545599418155009, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 833312832477347840, "username": "wildy_alen", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/OugLdMx1IO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wildy_alen/status/1037545599418155009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037545237391060993, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "O @geraldoalckmin t\u00e1 ferradoKkkkkO Temer t\u00e1 dizendo que o Alckmin t\u00e1 falando mal do Governo Tremer, mas todos os partidos que apoiam o Alckmin \u00e9 do governo Temer.Alckmin e Temer \u00e9 a mesma coisa Kkkk@BolsonaroSP@BlogDoPim@CarlosBolsonaro@filgmartin@flaviomorgen https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037545237391060993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,BolsonaroSP,BlogDoPim,CarlosBolsonaro,filgmartin,flaviomorgen"}
{"id": 1037544975351861248, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 923695249674915845, "username": "Chicagus06", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @adware33  esses anos est\u00e3o mais loucos q os 80/90", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chicagus06/status/1037544975351861248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,adware33"}
{"id": 1037544950639075329, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@_gabryelem Menina que SAPATADA, Geraldo Alckmin foi sepultado VIVO pelo PRESIDENTO.Hoje todos os brasileiros amam Temer, esse v\u00eddeo foi \u00c9PICO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037544950639075329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_gabryelem"}
{"id": 1037544609583439872, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 162116909, "username": "CintiaDyP", "tweet": "RT @MichelTemer FALA A VERDADE @geraldoalckmin SEU VEIACO MENTIROSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaDyP/status/1037544609583439872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037544471767011328, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 94403990, "username": "dtalmeida", "tweet": "@geraldoalckmin Tudo que os homens e mulheres sensatos do Brasil desejam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtalmeida/status/1037544471767011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037544267156209664, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin Estrat\u00e9gia do Marketing do Alckmin \u00e9 q ao atacar Bolsonaro, nos apoiadores do Bolsonaro ataquem ele, e os indecisos e outros entrem na briga n\u00e3o pra defend\u00ea-lo, mas se unirem contra o Bolsonaro, eles est\u00e3o se unindo em uma causa em comum pelo mal, n vamos dar ibope pra bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037544267156209664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037544170406244352, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "@Barbarascfc Comida de rabo em rede nacional.Michel Temer sepultou Geraldo Alckmin hoje haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037544170406244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Barbarascfc"}
{"id": 1037544103540654088, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2551211479, "username": "aboutlusca", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00e1 de parab\u00e9ns Presidente, n\u00e3o opoio seu governo, nem tenho simpatia pelo senhor, mas reconhe\u00e7o que fez um bom trabalho nesses 2 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aboutlusca/status/1037544103540654088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543979833864192, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 170381042, "username": "AndersonBS_", "tweet": "@MichelTemer ... ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o votar no @geraldoalckmin ? Anotado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBS_/status/1037543979833864192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543574143987712, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 Isso tamb\u00e9m. Mas, tipo, tamb\u00e9m n\u00e3o podemos negar que a ignor\u00e2ncia \u00e9 muito presente na nossa sociedade. Nisso as pessoas acabam indo por carisma e discurso bonito, que nem foi no caso do Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037543574143987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543528279302145, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 969919884858658816, "username": "mechamedebb", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/XzHKxknGUB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mechamedebb/status/1037543528279302145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543520083628032, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029205917454278656, "username": "Fabio02524790", "tweet": "At\u00e9 o vampirao @MichelTemer enquadrou @geraldoalckmin !\u00e9 bom Jair se acostumando!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabio02524790/status/1037543520083628032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543160489095168, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 723924756710477826, "username": "OtricolorSCFC", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Galv\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtricolorSCFC/status/1037543160489095168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543063655264256, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 202899640, "username": "newclair", "tweet": "@gabeiracombr @FernandoHoliday @joseserra_ @geraldoalckmin @SergioMoroJuiz @MarcioPresident Kkkkkkkkkkkk razou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newclair/status/1037543063655264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcioPresident,SergioMoroJuiz,geraldoalckmin,joseserra_,FernandoHoliday,gabeiracombr"}
{"id": 1037542863658254337, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 202899640, "username": "newclair", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @FausiChakra @SemiAbouChakra olha a mitada do presidento a\u00ed! Rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newclair/status/1037542863658254337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,FausiChakra,SemiAbouChakra"}
{"id": 1037542860499902465, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 Mas \u00e9 meio que um fato. As pessoas v\u00e3o em quem \u00e9 mais c\u00f4modo para elas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037542860499902465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542675627606016, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @William28790921 @anderson839517 Eu n\u00e3o disse isso. Nem acho que sejam. Mas acho que deve-se dar espa\u00e7o para todos manifestarem seus interesses.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037542675627606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anderson839517,William28790921,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542618081751041, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1930836648, "username": "TheuSamp11", "tweet": "Michel Temer \u00e9 o PERSONAGEM DA SEMANA.QUE V\u00cdDEO SENSACIONAL@geraldoalckmin N\u00e3o se esconda n\u00e3o hein?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheuSamp11/status/1037542618081751041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037542287604101123, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52195145, "username": "ailsoncff", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Esse pa\u00eds \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 uma piada? @lucas_mello_ . Qual dos dois t\u00e1 mais sujo no cart\u00f3rio?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailsoncff/status/1037542287604101123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,lucas_mello_"}
{"id": 1037542237515776000, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 37370038, "username": "gtabosa", "tweet": "Michel Temer da mijada em Geraldo Alckmin!Bandidos trocando acusa\u00e7\u00f5es. O sujo falando do mal lavado.  https://www.facebook.com/ghctabosa/posts/10217717063905531\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtabosa/status/1037542237515776000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542127763431424, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 52161093, "username": "evertonrub", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Haddad_Femando @OBrasilFeliz Como diria @galvaobueno : \" \u00c9 TRETAA!! \u00c9 TRETAAA!! kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evertonrub/status/1037542127763431424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,Haddad_Femando,MichelTemer,geraldoalckmin,galvaobueno"}
{"id": 1037542078622969856, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Lacrou demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1037542078622969856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541974050529281, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 982706294900645888, "username": "sbjohn16", "tweet": "Olha Temer colocando o \"Santo\" Geraldo Alckmin @geraldoalckmin   no seu devido lugar!!!! Alckmin voc\u00ea vai perder n\u00e3o \u00e9 apenas por causa do m\u00e9rito dos seus advers\u00e1rios n\u00e3o, viu?!Voc\u00ea vai perder porque voc\u00ea \u00e9 falso, corrupto e INCOMPETENTE! !! E baixo!!! Voc\u00ea vai definhar! !  https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037502343854673921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbjohn16/status/1037541974050529281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037541575717470208, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1675098176, "username": "samucadiogenes", "tweet": "Menos um! Decidido. J\u00e1 se foram: @jairbolsonaro, @geraldoalckmin  e @joaoamoedonovo \ud83d\ude22 https://twitter.com/colunadireita/status/1037375805024817153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samucadiogenes/status/1037541575717470208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037541260268109826, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1720905667, "username": "alexandrepontz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Defini\u00e7\u00e3o do ditado popular RABO PRESO . pic.twitter.com/RM6Gudai1b", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrepontz/status/1037541260268109826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541092688834564, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 988537274387353600, "username": "mateuslcn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @jaodnts @maaryduda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuslcn/status/1037541092688834564", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jaodnts,maaryduda"}
{"id": 1037541065979572224, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 68871986, "username": "Dayson55", "tweet": "@geraldoalckmin Lixo pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayson55/status/1037541065979572224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037540930331574274, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 68871986, "username": "Dayson55", "tweet": "O Sr @geraldoalckmin , \u00e9 um pol\u00edtico sujo, como Brasileiro,  temos nojo do Senhor. No fundo sempre foi um ptralha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayson55/status/1037540930331574274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037540531348353024, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 202899640, "username": "newclair", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @paulopezao1 Como assim? Voc\u00ea  tem c\u00e9rebro?  Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newclair/status/1037540531348353024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulopezao1,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539961640296449, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 904308194515804160, "username": "daniellima_r987", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer T\u00e3o deixando a gente sonhar... pic.twitter.com/Gwlr0JbcVQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellima_r987/status/1037539961640296449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539608416976897, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 134793445, "username": "ger_lins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vcs dois s\u00e3o farinha do mesmo saco! Canalhas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ger_lins/status/1037539608416976897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539204312571906, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 118089532, "username": "_kittylins", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 pra isso que n\u00f3is paga a Internet pra ver as picuinha das madame #TwitterMelhorQueFacebook", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TwitterMelhorQueFacebook", "link": "https://twitter.com/_kittylins/status/1037539204312571906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539130555736064, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68871986, "username": "Dayson55", "tweet": "@RenovaMidia @geraldoalckmin s\u00e9ria e \u00e9 um retrocesso, tenha vergonha .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayson55/status/1037539130555736064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538904143003648, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 20341682, "username": "Luzo_junior", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer P\u00f4 o Temer conseguiu ganhar pra Adenet nessas esque\u00e7a do GLOBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luzo_junior/status/1037538904143003648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538698815000576, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau Acaba de ser sepultada a candidatura de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1037538698815000576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538586458050560, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1566159270, "username": "marcusfeliipe_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Traduzindo: VOC\u00ca, GERALDO, \u00c9 DO MEU BONDE E EU VOU LEVAR VOC\u00ca PRO BURACO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfeliipe_/status/1037538586458050560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538189127442433, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 911441702, "username": "Enevinel", "tweet": "Pra voc\u00ea que n\u00e3o gosta do Governo Temer e vai votar no Geraldo Alckmin, ele ter\u00e1 as mesma pessoa que o Michel Temer tem.- o problema \u00e9 o mesmo ou talvez pior - pic.twitter.com/mX3kakRptk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enevinel/status/1037538189127442433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538050451103744, "date": "2018-09-05", "time": "22:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 977356811908141056, "username": "diegovluna", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ganhou meu voto... Brinks! N\u00e3o vai ganhar nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegovluna/status/1037538050451103744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537519976546310, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3890622737, "username": "fmneto7", "tweet": "Como disse o @GuilhermeBoulos : 50 Tons de Temer @Rede45 @mendoncafilho @BrunoAraujo456 @geraldoalckmin \ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmneto7/status/1037537519976546310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,Rede45,mendoncafilho,BrunoAraujo456,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537394591969281, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 34902153, "username": "migsaugusto", "tweet": "\u00c9gua @geraldoalckmin, tu vai deixar manxo?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migsaugusto/status/1037537394591969281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037537376023851011, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 62025937, "username": "jeanrodri", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O sujo falando do mal lavado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanrodri/status/1037537376023851011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537210554298369, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 794615091341705217, "username": "JoseZehluis", "tweet": "@geraldoalckmin VSF, Chuchu.O Micto \u00e9 fraco, mas \u00e9 quase um Reagan comparado com Haddad, Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseZehluis/status/1037537210554298369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037536775349125124, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 76558447, "username": "FelipeBandeiira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer At\u00e9 que fim o Temer fez alguma coisa, acabou com a campanha do Alckmin hahahahahahahahaha J\u00e1 era pra tu ladr\u00e3o de merenda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeBandeiira/status/1037536775349125124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536552707080198, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 31272863, "username": "wellclarindo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumindo ele disse que os dois s\u00e3o farinhas do mesmo saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellclarindo/status/1037536552707080198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536305679400960, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 820966486298738688, "username": "GleidsonSCFC", "tweet": "@geraldoalckmin Votei nesse desgra\u00e7a me arrependo bastante ainda bem que vc n\u00e3o ganhou safado ladr\u00e3o de merenda, superfarurou o Rodoanel vc vai pagar por todos os seus pecados canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleidsonSCFC/status/1037536305679400960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037536042914656262, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3890622737, "username": "fmneto7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @mendoncafilho @Rede45 @BrunoAraujo456  tudo farinha do mesmo saco \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmneto7/status/1037536042914656262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,mendoncafilho,Rede45,BrunoAraujo456"}
{"id": 1037535657047064576, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 108655505, "username": "jonsaaa", "tweet": "Orraaaaa @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonsaaa/status/1037535657047064576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037535387793674241, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 494190267, "username": "Samalmeidajr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samalmeidajr/status/1037535387793674241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535300514459649, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 73104722, "username": "bp_concursando", "tweet": "@MichelTemer S\u00f3 passei pra mostrar isso a voc\u00eas:@micheltemer revida \u00e0s palavras de geraldoalckmin_  Como pode algu\u00e9m falar mal da base do seu colega, se essa mesma base faz parte do conglomerado\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXmRpGHN-2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12qpfh4hyycb5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bp_concursando/status/1037535300514459649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037535083647909888, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1033400333203132418, "username": "Ro_Diego18", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @wheldherlee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ro_Diego18/status/1037535083647909888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,wheldherlee"}
{"id": 1037534701328769024, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 53122256, "username": "arnoldonunes", "tweet": "O vampiro Temer faz duras cr\u00edticas e insultos ao @geraldoalckmin ao lembrar que ele tamb\u00e9m faz parte do desgoverno golpista. #LulaHaddadManu13 https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037500557638938624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/arnoldonunes/status/1037534701328769024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037534178051547138, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "O Temer batendo boca com o Alckmin \u00e9 o fundo do po\u00e7o do chamado direita/centr\u00e3o. Ou \u00e9 uma jogada de marketing? #Temer #DireitaUnida #CentralDasEleicoes #GeraldoAlckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#DireitaUnida,#CentralDasEleicoes,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037534178051547138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534176793251842, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 996047615803486209, "username": "HeltonO52089192", "tweet": "@geraldoalckmin Minha opini\u00e3o abaixo... #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/JZceSWvXjK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/HeltonO52089192/status/1037534176793251842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037533979950436357, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 348137554, "username": "ctrluc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer um lixo falando de outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctrluc/status/1037533979950436357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533841785798656, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 210969789, "username": "JamesomCordeiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O senhor \u00e9 um p\u00e9kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamesomCordeiro/status/1037533841785798656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533837423767552, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro e Ciro crescem, Marina estaciona. Veja os n\u00fameros:Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037533837423767552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533835557257217, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 179607395, "username": "wescleybpn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa presidento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wescleybpn/status/1037533835557257217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533759699132416, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 294926883, "username": "P_Asilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dessa vez n\u00e3o teve nem cartinha, foi dedo no cu mesmo kkkkk enterrou o chuchu de vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/P_Asilva/status/1037533759699132416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533758583451649, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer = Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1037533758583451649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533535584829440, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u201cSei que a\u00ed dentro ainda mora um peda\u00e7o de mim, um grande amor n\u00e3o se acaba assim\u201d pic.twitter.com/1Z37AJV1N7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037533535584829440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533478080970753, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 832310234836262912, "username": "pedroramoness", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Morre logo desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroramoness/status/1037533478080970753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533262699290625, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 495580910, "username": "CassiusGreat", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @tulius_ferreira \"A LUTA ACABOU, ALKMIN\" KKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassiusGreat/status/1037533262699290625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,tulius_ferreira"}
{"id": 1037533228058521600, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508201680494592, "username": "_Oeslley", "tweet": "@Tarik_mohad Se o Ciro Gomes for eleito, quero ver o que essas desgra\u00e7as desses insent\u00f5es ir\u00e3o fazer.Pq o bosta do @geraldoalckmin n se elege nem pra s\u00edndico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Oeslley/status/1037533228058521600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533219795742721, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari E ai, @cirogomes ? Vai perder a oportunidade? mais de 10 milh\u00f5es de seguidores, milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es... #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037533219795742721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533215194587136, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49110001, "username": "costadayanne", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Fazendo press\u00e3o desde j\u00e1! @cirogomes participa\u00e7\u00e3o essencial!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costadayanne/status/1037533215194587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533048261226496, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 747834575473238017, "username": "_damonho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O QE VOCE TA DIZENDO PORRAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_damonho/status/1037533048261226496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532918183288832, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @gpenteado7 Youtuber com mais de 10 milh\u00f5es de seguidores e milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es por m\u00eas. Ou seja, um baita degrau pro ciro aparecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037532918183288832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gpenteado7,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532383740915712, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 107474725, "username": "manoelamentavel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKK MERMAO MICHEL FORA TEMER PISTOLA KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelamentavel/status/1037532383740915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531948820963328, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3027733261, "username": "minicontratos", "tweet": "@MichelTemer full pistola com @geraldoalckmin. https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/09/em-video-temer-acusa-alckmin-de-falsidades.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minicontratos/status/1037531948820963328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531898971652099, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 511157397, "username": "iasllanjosqueir", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer enquadra Geraldo Alckmin http://www.serido360.com/2018/09/em-video-temer-enquadra-geraldo-alckmin_5.html\u00a0\u2026 http://www.serido360.com/2018/09/em-video-temer-enquadra-geraldo-alckmin_5.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasllanjosqueir/status/1037531898971652099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531875735154688, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 E \u00e9 claro que candidados populistas sempre ganharam. Primeiro porque as pessoas t\u00eam pregui\u00e7a de pesquisar \u00e0 fundo. Segundo que elas s\u00f3 buscam candidatos com um discurso bonito que adoce os ouvidos de quem quer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037531875735154688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531842516340736, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 As not\u00edcias hoje em dia n\u00e3o passam mais de boca em boca. Existem milh\u00f5es de meios na m\u00eddia social.  Hoje em dia quem \u00e9 do Sul pode ler uma not\u00edcia ao mesmo tempo que algu\u00e9m que \u00e9 do Norte, a dist\u00e2ncia pouco importa. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037531842516340736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531710114734080, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes @Ciro2018 Vamos l\u00e1, Ciro!? T\u00e1 esperando oq? Manda o v\u00eddeo! #CiroGome12 @CiroGomesPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGome12", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037531710114734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,Ciro2018"}
{"id": 1037531559971233797, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @fjunior @bernardinospe melhor Meme", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037531559971233797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fjunior,MichelTemer,geraldoalckmin,bernardinospe"}
{"id": 1037531472314478597, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 149167771, "username": "gilbertynhoo", "tweet": "@geraldoalckmin Fala do Bolsonaro porque n\u00e3o tem o que falar de si pr\u00f3prio. \u00c9 um babacoide!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertynhoo/status/1037531472314478597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037531325379604481, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 58838717, "username": "fabriciounipe", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O vampiro descompensou!! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciounipe/status/1037531325379604481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531258400727041, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 64353276, "username": "fhsvasconcellos", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @bernardinospe revoltou-se ele ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhsvasconcellos/status/1037531258400727041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,bernardinospe"}
{"id": 1037531179195551746, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 37404996, "username": "SEGUNDOJR", "tweet": "@geraldoalckmin Uma not\u00edcia boa e outra ruim\u2026T\u00fa n\u00e3o ganha mais uma elei\u00e7\u00e3o nem pra s\u00edndico mas, ganha pra c\u00ednico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SEGUNDOJR/status/1037531179195551746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037530889310355457, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4550222081, "username": "808astroblack", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Me d\u00e1 200 mil reais ai na moral mis\u00e9ra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/808astroblack/status/1037530889310355457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530880301060097, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1319346902, "username": "marcio78andre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Rodrigosl37 Que lapada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcio78andre/status/1037530880301060097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigosl37,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530536569450497, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61931898, "username": "arthursorriso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O sujo falando do mal lavado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthursorriso/status/1037530536569450497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530456483356672, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1319346902, "username": "marcio78andre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Rodrigosl37 Caramba!Acabou com ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcio78andre/status/1037530456483356672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigosl37,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530385905840128, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "O picol\u00e9 de chuchu - @geraldoalckmin - t\u00e1 colocando inser\u00e7\u00f5es na TV falando de educa\u00e7\u00e3o, que na \u00e9poca de Dilma foi ruim... Rapaz, o estado que a Educa\u00e7\u00e3o t\u00e1 indo pro buraco \u00e9 S\u00e3o Paulo. Tem Estado no NE que recebe metade dos recursos q SP, e t\u00e1 na frente do estado q ele governou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037530385905840128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037530105831153665, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83121529, "username": "LopesBraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes vamos acelerar esse v\u00eddeo de 15 segundos \"Homi\", o p\u00fablico do @FeCastanhari tem a cara do #Ciro12 . P\u00fablico jovem e inteligente q gosta de conhecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LopesBraz/status/1037530105831153665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530083521638401, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 18120410, "username": "uberdam", "tweet": "O vampir\u00e3o mandou um ao vivo no @geraldoalckmin hahahahahahahahahahahaha  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uberdam/status/1037530083521638401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037529941544452099, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 224297912, "username": "desatualidades", "tweet": "Geraldo Alckmin surpreender\u00e1 a todos e ir\u00e1 para o 2o turno.\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desatualidades/status/1037529941544452099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529664376528901, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 35772333, "username": "sandrobraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ipsilvape pega essa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrobraz/status/1037529664376528901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,ipsilvape"}
{"id": 1037529556499013633, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 153510991, "username": "ItsMadson", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer gritooooooooooooooooooooooooooooo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ItsMadson/status/1037529556499013633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529523225427968, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56770365, "username": "wainerroque", "tweet": "@evaldodesousa @geraldoalckmin Vai cuidar dos teus 9% picol\u00e9 de chuchu. Aqui \u00e9 BOLSONARO 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wainerroque/status/1037529523225427968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,evaldodesousa"}
{"id": 1037529380631863298, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 506305611, "username": "Rodrigosl37", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @marcio78andre que mijada do caramba. Twitter, melhor rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigosl37/status/1037529380631863298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,marcio78andre"}
{"id": 1037529365599465472, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 161462718, "username": "HerbertDutervil", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mais levou uma bela comida de rabo Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertDutervil/status/1037529365599465472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529298259914753, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 823994131466883072, "username": "leoc_cnc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #BolsonaroPresidente #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/leoc_cnc/status/1037529298259914753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529151622840327, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 \u00c9 claro que faz. Ainda falta mais de 1 m\u00eas para a elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 como se ela fosse acontecer amanh\u00e3. Os \"desconhecidos\" tamb\u00e9m podem ganhar notoriedade, basta deixar que eles exponham suas vontades. Querer se prender em uma bolha junto com candidatos populistas, \u00e9 algo irracional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037529151622840327", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528924081860608, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2847008140, "username": "danilolinsf", "tweet": "Pra terminar de afogar @geraldoalckmin de vez!! Tchau Chuchu!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilolinsf/status/1037528924081860608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037528898555322369, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 132901334, "username": "DiogoSulpino", "tweet": "Treta das grandes! Lavou a roupa suja. @MichelTemer x @geraldoalckmin esse presidente parece um vampiro mesmo! Bora come\u00e7ar a falar a verdade a\u00ed!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoSulpino/status/1037528898555322369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528683362299905, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 817579449453608961, "username": "trollugo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Peupps @aflakyguy mandando aquele ao vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trollugo/status/1037528683362299905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Peupps,aflakyguy"}
{"id": 1037528636692340737, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 823994131466883072, "username": "leoc_cnc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @maarialmd GERAAA BACT\u00c9RIAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoc_cnc/status/1037528636692340737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maarialmd,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528355430703104, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Choraaaaaa, geraldinhoooooooooo!!!! HAHAHAHAHHAAHHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHA#ForaTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037528355430703104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528108965023744, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 119356971, "username": "Marcelhenriquem", "tweet": "\u00d3dio ao @MichelTemer \u00e9 uma coisa...Telhado de vidro do @geraldoalckmin \u00e9 outra: https://youtu.be/LXxcj_uRkIQ\u00a0Caramba...Isso \u00e9 ENGRA\u00c7ADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelhenriquem/status/1037528108965023744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528028862144512, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@geraldoalckmin opssssss  https://twitter.com/mariadorosario/status/1037518546471997441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037528028862144512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037527858443366401, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 59298926, "username": "claudiolinhares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que clim\u00e3o, hein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiolinhares/status/1037527858443366401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527847487852545, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 869702216394969090, "username": "camilaoroc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Olha a baixaria @EmiliaKarla", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilaoroc/status/1037527847487852545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,EmiliaKarla"}
{"id": 1037527799500865536, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 871709211830386689, "username": "Angemonn1", "tweet": "@geraldoalckmin x @MichelTemer De que lado voc\u00ea est\u00e1? \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angemonn1/status/1037527799500865536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037527770128101376, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @RaonyPhillips j\u00e1 pode fazer um novo EP com isso! pic.twitter.com/OaHPMOJrDX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1037527770128101376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,RaonyPhillips"}
{"id": 1037527610811662336, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 TEMER:  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037527610811662336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037527148884635654, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 65626323, "username": "luisa__rocha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @XilefOibaf @netoaero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisa__rocha/status/1037527148884635654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,XilefOibaf,netoaero"}
{"id": 1037527143037710336, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1385713735, "username": "gabthegiant", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Magno_Rigarrd tretaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabthegiant/status/1037527143037710336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Magno_Rigarrd"}
{"id": 1037527139845894144, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 290565936, "username": "mrcsjunior", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer E a\u00ea, DG?Escama s\u00f3 de peixeUaai!Cebruthius", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrcsjunior/status/1037527139845894144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527086204891136, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83121529, "username": "LopesBraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes favor enviar o v\u00eddeo de 15 segundos, o trabalho do @FeCastanhari \u00e9 muito bom e honesto. #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LopesBraz/status/1037527086204891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527013307953158, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 756141170, "username": "eddufortalclean", "tweet": "@geraldoalckmin Um corrupto, ladr\u00e3o de merenda, falando de despreparo!!! Primeiramente d\u00ea o exemplo!!!\ud83e\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddufortalclean/status/1037527013307953158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037526720818098176, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 946864442972823553, "username": "AntonyCB4", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \"Pega fogo, cabar\u00e9.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonyCB4/status/1037526720818098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526341237846016, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 290565936, "username": "mrcsjunior", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mulher deixem de palco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrcsjunior/status/1037526341237846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526336879972352, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4454186596, "username": "maarialmd", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @leoc_cnc tretaaaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarialmd/status/1037526336879972352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,leoc_cnc"}
{"id": 1037526108814671872, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 43272674, "username": "TatyVG", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Adoro essa baixaria!  Expondo os comparsas. Continua filho do capeta! pic.twitter.com/pYoy7C7Yst", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatyVG/status/1037526108814671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526037716975616, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 813494454472605696, "username": "HeltonPXT", "tweet": "@geraldoalckmin Ligad\u00e3o nas quebradas chefia, mas, que horas \u00e9 a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeltonPXT/status/1037526037716975616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525919055921152, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 166753569, "username": "wallyssonrg", "tweet": "@geraldoalckmin #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wallyssonrg/status/1037525919055921152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525544525590528, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 91808431, "username": "alossez", "tweet": "@geraldoalckmin eita deixava n\u00e3o  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alossez/status/1037525544525590528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525471586668544, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 905315568, "username": "gaston_gouveia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Galv\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaston_gouveia/status/1037525471586668544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525312924536833, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "@geraldoalckmin Vc mesmo!\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1037525312924536833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525140962197504, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Toma chuchu, crie vergonha e fale a verdade.\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1037525140962197504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525060339331072, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 210200843, "username": "marcosheenri", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/g32yG0by5l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosheenri/status/1037525060339331072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524980446232576, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 166753569, "username": "wallyssonrg", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer \u00c9 o g\u00f3pi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/wallyssonrg/status/1037524980446232576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524551251443712, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 310470983, "username": "xandao_vd", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Lascou Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xandao_vd/status/1037524551251443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524365418672128, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 725139105391218690, "username": "soares_fialho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @leonsm Eu n\u00e3o vou votar no Geraldo, n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soares_fialho/status/1037524365418672128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonsm,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524329280536576, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 905315568, "username": "gaston_gouveia", "tweet": "Fale a verdade, @geraldoalckmin! Vc \u00e9 o candidato do Temer!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaston_gouveia/status/1037524329280536576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037524153174290432, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 487185195, "username": "Lucas_hblm", "tweet": "Respeita tio @MichelTemer , @geraldoalckmin !!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_hblm/status/1037524153174290432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524045976272897, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bandidos sendo bandidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1037524045976272897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524017626996736, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "Iiiiiiiiiii Geraldinho \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#GeraldoAlckmin45#GeraldoAlckmin#PSDB https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin45,#GeraldoAlckmin,#PSDB", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1037524017626996736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523875117105152, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029411280392736768, "username": "helder_nobrega", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/XjzuHwxzk0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helder_nobrega/status/1037523875117105152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523661446676480, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 794615091341705217, "username": "JoseZehluis", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #AveTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AveTemer", "link": "https://twitter.com/JoseZehluis/status/1037523661446676480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523442298433536, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "@geraldoalckmin E melhor Jair se acostumando. @jairbolsonaro 1\u20e37\u20e3 Falou bonito @MichelTemer https://twitter.com/levydourado/status/1037508902127120384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1037523442298433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer"}
{"id": 1037523275063152641, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo cabar\u00e9!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037523275063152641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523022020792320, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 39001709, "username": "Ducontra_M", "tweet": "@blogdosakamoto O @MichelTemer \u00e9 um cara carente pra caralho, n\u00e9?! Fez o mesmo com @dilmabr em 2015, quando mandou aquela carta reclamando do relacionamento deles. E agora essa com @geraldoalckmin. Cad\u00ea a Sra bela, recatada e do lar para suprir tanta car\u00eancia assim?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ducontra_M/status/1037523022020792320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto,MichelTemer,dilmabr,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523009848979456, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2271724671, "username": "_allanvct", "tweet": ".@geraldoalckmin: fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_allanvct/status/1037523009848979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037522256006709248, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 91181002, "username": "stetic_cris", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #Bolsonaro17 neles \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/stetic_cris/status/1037522256006709248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522242823966722, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3384986368, "username": "dudafga", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes Manda o v\u00eddeo pro Castanhari!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudafga/status/1037522242823966722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522129309364224, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 78286222, "username": "admiguelangelo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Nunca pensei que concordaria em 100% com Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/admiguelangelo/status/1037522129309364224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522032429346816, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 48555396, "username": "andre_coliver", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dois golpistas safados! Vcs que s\u00e3o golpistas, vcs que se resolvam!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_coliver/status/1037522032429346816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521914502279168, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 755591485123358720, "username": "osvaldo_galvao", "tweet": "@MichelTemer Kkkkkkkkkkk e agora @geraldoalckmin ??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osvaldo_galvao/status/1037521914502279168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521846747451392, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@geraldoalckmin falando de todos, at\u00e9 dos aliados do Centr\u00e3o, que fazem parte do governo @MichelTemer, s\u00e3o despreparados?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037521846747451392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037521788874485761, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@BlogdoNoblat no caso do santo1533 @geraldoalckmin  estao deixando ele muito a vontade, andando sozinho por a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037521788874485761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521747539648512, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39792442, "username": "antonandre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @BrunoBacs \ud83d\udc40\ud83d\udc40", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonandre/status/1037521747539648512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,BrunoBacs"}
{"id": 1037521432450875392, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 33369986, "username": "leonsm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @soares_fialho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonsm/status/1037521432450875392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,soares_fialho"}
{"id": 1037521167215722497, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 294800423, "username": "ads_sobrinho", "tweet": "tomar uma invertida desse naipe de um cara como o temer \u00e9 a pior derrota que algu\u00e9m poderia ter esse @geraldoalckmin \u00e9 fraco demais  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ads_sobrinho/status/1037521167215722497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037521165672165377, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 132745951, "username": "fabianaeetc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Parece um menino chor\u00e3o no recreio. Esse n\u00e3o tem moral pra falar de ningu\u00e9m, viu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianaeetc/status/1037521165672165377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521044922400768, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Chuchu apanhando at\u00e9 do Vampir\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037521044922400768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520896502755330, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 55269569, "username": "edcar1811", "tweet": "Puta que pariu!!! E agora, xuxu? Nada pode ser t\u00e3o ruim que n\u00e3o possa piorar. Se @geraldoalckmin estava patinando nas pesquisas eleitorais, agora a candidatura dele vai afundar como o titanic, arrastando consigo a gigantesca coliga\u00e7\u00e3o por ele formada. Tchau, querido!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcar1811/status/1037520896502755330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037520756064874498, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 810129408984043521, "username": "tiago_trigueiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @wesleyscordeiro esse bicho \u00e9 muito  danadinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_trigueiro/status/1037520756064874498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,wesleyscordeiro"}
{"id": 1037520701102731264, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1532519395, "username": "cmtericandrade", "tweet": "@frcarlcwb @geraldoalckmin Picareta,ladrao de merenda escolar.Tua hora vai chegar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtericandrade/status/1037520701102731264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,frcarlcwb"}
{"id": 1037520610975514625, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 61647848, "username": "lsleao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ficou com raiva!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsleao/status/1037520610975514625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520388769701888, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @cyrusafa Seria muito engra\u00e7ado se algum candidato usasse esse v\u00eddeo contra o Geraldo, mas nem vale a pena gastar o tempo pra atacar ele kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037520388769701888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520143902035968, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 131917172, "username": "MauroGeazi", "tweet": "@MichelTemer \u00e9 @geraldoalckmin Alckmin \u00e9 Temer.Muito f\u00e1cil.  https://twitter.com/petralhinhadoRN/status/1037519100896047105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroGeazi/status/1037520143902035968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520085219504128, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 384932083, "username": "MPCPE", "tweet": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual de S\u00e3o Paulo ajuizou uma a\u00e7\u00e3o de improbidade contra o ex-governador Geraldo Alckmin. Segundo os promotores, ele aceitou ao menos R$ 7,8 milh\u00f5es da Odebrecht para financiar sua campanha de 2014 \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, com caixa dois  https://www.folhape.com.br/politica/politica/eleicoes-2018/2018/09/05/NWS,80352,7,947,POLITICA,2193-PROMOTOR-APRESENTA-ACAO-IMPROBIDADE-CONTRA-ALCKMIN.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MPCPE/status/1037520085219504128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519951651856385, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@UOLNoticias Ser preparado no Brasil, virou sin\u00f4nimo de #CORRUPTO... ?!?!?!?!?!@geraldoalckmin #vagabundo.#Bolsonaro17No1\u00baturno#Bolsonaro17#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CORRUPTO,#vagabundo,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037519951651856385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519948007043073, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EliseuPadilha @MoreiraFranco @VEJA @ptnacional @LulaOficial @gleisi @roxmo @jairbolsonaro @AcordouAcordou POR QUE O TEMER NAO RESPONDE ASSIM AO @LulaOficial, QUE ANDA MENTINDO HORRORES SOBRE SUA GEST\u00c3O?DIZ AT\u00c9 Q ELE \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELOS 13 MILH\u00d5ES DE DESEMPREGADOS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037519948007043073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,EliseuPadilha,MoreiraFranco,VEJA,ptnacional,LulaOficial,gleisi,roxmo,jairbolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1037519947151364096, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 211992422, "username": "__patriota", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ispoque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__patriota/status/1037519947151364096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,ispoque"}
{"id": 1037519836799229952, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3349631927, "username": "JonhLaurindo", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer Kkkkkkk fudeu agora kkkkkkk o sujo falando do mau lavado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonhLaurindo/status/1037519836799229952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519779433799687, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 268970440, "username": "ImNotThePriest", "tweet": "Resumindo: Seu governo \u00e9 uma merda, @MichelTemer e se @geraldoalckmin ganhar com o apoio da base do seu governo, tudo continuar\u00e1 a bosta que est\u00e1.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImNotThePriest/status/1037519779433799687", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519616669564930, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 280226062, "username": "Dihidjinn", "tweet": "Resumo da \u00f3pera: Geraldo Alckmin \u00e9 aquela pessoa que bebe todas na festa, pega uma pessoa feia e depois nega a Deus e o mundo.  https://twitter.com/hugomorais/status/1037515968627568640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dihidjinn/status/1037519616669564930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519250225856518, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2251157754, "username": "laricbm", "tweet": "EEEEEEEITA CHAMOU DE FALSIANEVAI DEIXAR \u00c9? @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laricbm/status/1037519250225856518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037519137717866497, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 76203310, "username": "aaaaaantonia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/EAUHddWWjY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaaaaantonia/status/1037519137717866497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519058244194304, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 106029131, "username": "loureironeto", "tweet": "@geraldoalckmin O  Geraldo Alckmin pode n\u00e3o ser perfeito, mas garanto que ele tem mais ju\u00edzo que esse Bolsonaro esquisito e perigoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loureironeto/status/1037519058244194304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037518922159980544, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 131917172, "username": "MauroGeazi", "tweet": "Eita cacetada. Efeito Bozo estagnou qualquer possibilidade de crescimento do meu amigo @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroGeazi/status/1037518922159980544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037518762004701184, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 72570564, "username": "pHrEiSiD", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumindo: cobra comendo cobra. Farinha do mesmo saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pHrEiSiD/status/1037518762004701184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518672108109824, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 298824848, "username": "maciusvinicius", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @CancerJack @sr_k_ Voc\u00eas j\u00e1 viram isso? O Temer t\u00e1 Full pistola com o Alckmin kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maciusvinicius/status/1037518672108109824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,CancerJack,sr_k_"}
{"id": 1037518652919169025, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer afirmou categoricamente que o Mendoncinha \u00e9 da turma do Temer, @humbertocostapt!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037518652919169025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,humbertocostapt"}
{"id": 1037518464427208706, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 390745744, "username": "_erikalimak", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/KeToO44Txg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_erikalimak/status/1037518464427208706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518326417838081, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "se est\u00e1 ruim pro @jairbolsonaro que tem 37% de aprova\u00e7ao e 44 de rejei\u00e7ao, imagina pro santo1533 @geraldoalckmin que nao sai da margem de erro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037518326417838081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518259736797184, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2992730890, "username": "satang0ss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  https://www.youtube.com/watch?v=-nfQur3APXM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satang0ss/status/1037518259736797184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518179248037888, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 173180061, "username": "BrennoGomez23", "tweet": "Rapaz! Ao vivo.Toma essa, @geraldoalckmin!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrennoGomez23/status/1037518179248037888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037518176983162883, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 181333426, "username": "glaubinlima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tudo teatro!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubinlima/status/1037518176983162883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518159207649280, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 102771820, "username": "ArthurSAraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo cabar\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSAraujo/status/1037518159207649280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518099392548865, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 88703066, "username": "musadacritica", "tweet": "Que briga espetacular essa do michel temer com o geraldo alckmin  pic.twitter.com/qOBbrOr5kf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musadacritica/status/1037518099392548865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517835189329920, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 940895668704628736, "username": "ritavenuss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer s\u00f4nia abr\u00e3o indignada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ritavenuss/status/1037517835189329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517823839485953, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1015347358274605058, "username": "Gabriel03816155", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Valeu Vampir\u00e3o!!! Agora vc serviu!!! Mostrou quem \u00e9 o picol\u00e9 de chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel03816155/status/1037517823839485953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517640330358785, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 342387911, "username": "raphasilva07", "tweet": "@geraldoalckmin, fale a verdade abiguinho, voc\u00ea \u00e9 um golpista!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphasilva07/status/1037517640330358785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517548688953349, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 180183990, "username": "lmart88", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #CiroPresidente12 pic.twitter.com/is0lCu4rH9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/lmart88/status/1037517548688953349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517492296593409, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@geraldoalckmin Me envergonho pq j\u00e1 achei que o psdb era um partido de direita, defendendo bandido agora?! Vai tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1037517492296593409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517448340271104, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "s\u00f3 9% o santo1533 @geraldoalckmin ta fudido!!!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037516169413095424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037517448340271104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517195142733825, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 180183990, "username": "lmart88", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Rapaz, chamou de mentiroso, manipulado, dissimulado e disse que seus apoiadores s\u00e3o os mesmos. Queima\u00e7\u00e3o maior imposs\u00edvel!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmart88/status/1037517195142733825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517148120338439, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "Michel Temer botou \u2018bem curtinho\u2019 em Geraldo Alckmin. Anrra!  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/michel-temer-botou-bem-curtinho-em-geraldo-alckmin-anrra/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037517148120338439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517006751379456, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@folha @jairbolsonaro ,  @geraldoalckmin n\u00e3o teme a  @MichelTemer , critica a incompet\u00eancia dos seus aliados do centr\u00e3o que fazem parte do governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037517006751379456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037516936740069377, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@geraldoalckmin Para de passar vergonha criatura. Roubou a merenda e deu pro teus brother do pcc foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1037516936740069377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516908680175616, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@MichelTemer fazendo campanha pro santo1533 @geraldoalckmin Agora ele decola!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037516908680175616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516906062929921, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 72053610, "username": "lsalesr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Essa briga fabricada n\u00e3o engana ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsalesr/status/1037516906062929921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516876505669633, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1034859424421212160, "username": "vialbuquerqhist", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer SEU FANFARR\u00c3O!!! AGORA VIROU YOUTUBER? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vialbuquerqhist/status/1037516876505669633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516847946649600, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 404313822, "username": "VitorsilvaVic", "tweet": "Vivi pra ver @geraldoalckmin e centr\u00e3o sendo enquadrado por aquele que n\u00e3o se pode pronunciar o nome \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorsilvaVic/status/1037516847946649600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516767214616576, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57141267, "username": "AdinaelGadelha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer bloqueia ele Geraldo, isso \u00e9 ele querendo ajudar o outro amiguinho dele Meireles, lembra que ele chamou o Meirele... falou assim ele \" #ChamaOMeirelles \"\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChamaOMeirelles", "link": "https://twitter.com/AdinaelGadelha/status/1037516767214616576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516684800733184, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "@geraldoalckmin @douradomari Foi digno disso mesmo. Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037516684800733184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "douradomari,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516576671637507, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 @MauriciocLima3 O cara certo pra que? Pra afundar de vez o pa\u00eds? Tomanocu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037516576671637507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauriciocLima3,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516336841338880, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 Na TV vc disse que \u00e9 culpa do Temer a viol\u00eancia no Brasil?!? Depois de 13 anos do pt vc vem dizer isso?!? Quem vc pensa que engana? Isso se chama falta de car\u00e1ter. Pilantra, ladrao de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037516336841338880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516167320154112, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3762956855, "username": "aquino584", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O vampiro atacou eita pa\u00eds escuhambado da bexiga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquino584/status/1037516167320154112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516152900132864, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3095648578, "username": "_FelipeMeira_", "tweet": "@i_jornalist @carvalho_rafa25 @julianacipriani @enzomenezes @marinho_gabriel @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @APPedrosa @cherrykah Ta sabendo direitinho hein pic.twitter.com/AoqEEuTj7Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FelipeMeira_/status/1037516152900132864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cherrykah,APPedrosa,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,marinho_gabriel,enzomenezes,julianacipriani,carvalho_rafa25,i_jornalist"}
{"id": 1037516084293914624, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 183652236, "username": "_joaquimneto", "tweet": "KkkkkkkkkkkkkMeu Deus. Campanha do picol\u00e9 de chuchu \u00e9 uma derrota atr\u00e1s da outra. @geraldoalckmin fale a verdade.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_joaquimneto/status/1037516084293914624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516008469213184, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035361664445632513, "username": "lva_castro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A vers\u00e3o presidencial de:Eh verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lva_castro/status/1037516008469213184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515959081136128, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 976816427255689216, "username": "Marcos_S_Casado", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Temer para o Geraldo Alckmin foi a p\u00e1 de cal que faltava para finalizar o enterro do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_S_Casado/status/1037515959081136128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515776763351042, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa, Presidente!Nunca pensei que fosse ver e ouvir tantas verdades vindas do senhor\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1037515776763351042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515710757588992, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin Filho da puta que vc \u00e9!!! E vc fez o que pelo estado de SP? Vagabundo, mau car\u00e1ter. Bolsonaro vai te engolir nas urnas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037515710757588992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037515687915413504, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ajulysantos @pedinhu_tecix2 Briguem desgra\u00e7ados \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037515687915413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedinhu_tecix2,ajulysantos,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515606814334977, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "@geraldoalckmin @_Dom_Luigi Vergonha na cara devia ser igual sapoti e d\u00e1 o ano todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1037515606814334977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Dom_Luigi,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515585826025474, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 31709659, "username": "alinealcoeres", "tweet": "@geraldoalckmin @ocafezinho Temer t\u00e1 vermelho, t\u00e1 quase completa a metamorfose pra diabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinealcoeres/status/1037515585826025474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515524727611397, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 256109987, "username": "douradomari", "tweet": "@geraldoalckmin @yuriribeirom E um #recalque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#recalque", "link": "https://twitter.com/douradomari/status/1037515524727611397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yuriribeirom,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515432159338496, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 976816427255689216, "username": "Marcos_S_Casado", "tweet": "Quando ser\u00e1 que o @geraldoalckmin vai responder ao @MichelTemer ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_S_Casado/status/1037515432159338496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037515381282430979, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MiguelBBargas \u00c9 justamente o que Temer disse.  Se Alckmin ganhar, o governo ter\u00e1 continuidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037515381282430979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515369420910592, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 256109987, "username": "douradomari", "tweet": "@geraldoalckmin @yuriribeirom S\u00f3 faltou nosso estimado presidente mandar essa no final \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douradomari/status/1037515369420910592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yuriribeirom,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515265100144641, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "O Brasil literalmente pegando fogo, e o @MichelTemer chamando o @geraldoalckmin pra briga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037515265100144641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515189627891712, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @OBrasilFeliz Amooo! Briga mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037515189627891712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515186767372288, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55000920, "username": "morfindel_gnr", "tweet": "@MichelTemer Eita, @geraldoalckmin . Eu n\u00e3o deixava.  pic.twitter.com/MSB59EocsR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morfindel_gnr/status/1037515186767372288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515111227969536, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 226358062, "username": "ahdulao", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/4ERUPY4fMo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahdulao/status/1037515111227969536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514966599970817, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47670139, "username": "renatobpontes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Michel t\u00e1 pistola. Olha o cora\u00e7\u00e3o.... Ah, voc\u00ea n\u00e3o tem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatobpontes/status/1037514966599970817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514774681141254, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Gabrieljrmorais  https://twitter.com/jornaldaband/status/1037513212231659520?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 128, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037514774681141254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514756926656514, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "@geraldoalckmin @andrea_lavor Esse pa\u00eds est\u00e1 mesmo fora do prumo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037514756926656514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrea_lavor,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514747908960256, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 173651172, "username": "whatevermari_", "tweet": ".@geraldoalckmin: fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatevermari_/status/1037514747908960256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514677918593025, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 832537958880264192, "username": "lauranobrga", "tweet": "geraldo alckmin fale a verdade rindo muito do afronte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauranobrga/status/1037514677918593025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514555474239488, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 55000920, "username": "morfindel_gnr", "tweet": "Eita! Eu n\u00e3o deixava, @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morfindel_gnr/status/1037514555474239488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037514523102662656, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1548093650, "username": "mayvustain", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Essa foi a pior estrat\u00e9gia pol\u00edtica que eu j\u00e1 vi na vida!!! Fingir que brigou pra afastar a imagem de alck de temer kkkkkkkkkk mas calma q eu ainda t\u00f4 nova, vou ver coisa pior, f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayvustain/status/1037514523102662656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514520070168576, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "@geraldoalckmin @_Dom_Luigi Macho, eu to chocada demais com esse v\u00eddeo. Rindo, mas nervosa que esse HOMI \u00e9 o presidente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1037514520070168576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Dom_Luigi,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514498809188352, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 471421861, "username": "ClickPolitica_", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer Michel Temer, parab\u00e9ns por essa atitude! Alckmin precisa ser desmascarado!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClickPolitica_/status/1037514498809188352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514379820974080, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 106086831, "username": "markinhos_alves", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Aqui no Cear\u00e1 a a gente diria: - iiiiiiieeeeeeeeeiiiiiiii!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markinhos_alves/status/1037514379820974080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514322933624832, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "Temer deu uma grande paulada em Geraldo Alckmin mostrando que um governo do PSDB seria um novo governo Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037514322933624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514217656668160, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3988038701, "username": "technicollor", "tweet": "and now back to.. this bitch who had a lot to say about me the other day in the press GERALDO ALCKMIN WHATS GOOD  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/technicollor/status/1037514217656668160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513976064745472, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 104521939, "username": "mirlireal", "tweet": "EU TO MORRENDO HAAHAHHA bora  @geraldoalckmin se arroche e responda \ud83d\udc40  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirlireal/status/1037513976064745472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037513952383709184, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": ".@geraldoalckmin FALSIANE", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037513952383709184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037513840785809408, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2707726319, "username": "davidfranca81", "tweet": "@geraldoalckmin @cor0te @MichelTemer At\u00e9 o presidento parece ter mais credibilidade e vigor pol\u00edtico do que o chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidfranca81/status/1037513840785809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,cor0te,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513655888306176, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 46244261, "username": "geral_do", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer que podre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geral_do/status/1037513655888306176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513585524658176, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 123044713, "username": "frogeriogalvao", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frogeriogalvao/status/1037513585524658176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037513456071712773, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3216859376, "username": "anaxbotelho", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @ptbrasil @jusrrtt Haddad 6%, Sport 0x2... A\u00ed quem salva o dia? O conspirador kkkkkkk o mundo t\u00e1 louco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaxbotelho/status/1037513456071712773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jusrrtt,ptbrasil,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037513384906956800, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ser\u00e1 que @joaoamoedonovo tem raz\u00e3o quando critica o FISIOLOGISMO a que todos os candidatos t\u00eam que se sujeitar para garantir apoio????? Esse video \u00e9 a melhor caricatura disto! #brasilmostratuacara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasilmostratuacara", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1037513384906956800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513375268433920, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1967950052, "username": "bathalibaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bathalibaa/status/1037513375268433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513250752143360, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 190449610, "username": "ahYalli", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25  pic.twitter.com/QKhXvoBo05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahYalli/status/1037513250752143360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513190236737536, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@STF_oficial @geraldoalckmin @OpusckiSulains Temos que fazer campanha.....e pedir a todos pra repensar o voto.E press\u00e3o em cima do STF pra n cometer mais ABOBRINHAS.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037513190236737536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin,STF_oficial"}
{"id": 1037513118186921984, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1030710478199304192, "username": "JorgeSi51530010", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer Eu n\u00e3o gosto desse presidente. Mas ele ganhou um novo ponto comigo, por falar a verdade em dizer que o todos est\u00e3o misturados ao Geraldo Alckmin... Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeSi51530010/status/1037513118186921984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512882077028352, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33560964, "username": "cleytonalmeida", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O sujo falando do mal lavado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonalmeida/status/1037512882077028352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512882055929856, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 734222481112850432, "username": "SantosHosanna", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosHosanna/status/1037512882055929856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037512688425988101, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 187008615, "username": "francimar017", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Para aqueles que pretedem votar em Geraldo Alckmin e acham que ir\u00e3o mudar o Brasil! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francimar017/status/1037512688425988101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512592028303361, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1420375260, "username": "athaydesebasti", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Temer lascou picol\u00e9 de chuchu, sem KY kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/athaydesebasti/status/1037512592028303361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512531286347776, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 539103016, "username": "luizjr3004", "tweet": "Ouviu @geraldoalckmin ?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizjr3004/status/1037512531286347776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037512468808036353, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 951299076364128256, "username": "AlineLopes2018", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga de bandido! \u2620", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineLopes2018/status/1037512468808036353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512451678502914, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Decepcionada! Um v\u00eddeo? A rela\u00e7\u00e3o de voc\u00eas merece mais que um v\u00eddeo! Eu quero cartas, eu quero poemas! Eu quero um Tango Argentino!!! N\u00e3o se preocupe Michel o que o Golpe uniu a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o separa! #for\u00e7a #elevolta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7a,#elevolta", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1037512451678502914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512393121849344, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 44904619, "username": "leandrodeassis", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/XxCRCledoR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrodeassis/status/1037512393121849344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512362046173185, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "agora faz uma com o Santo @geraldoalckmin  ser\u00e1 maior.  https://twitter.com/selmardaga/status/1037139683904552960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037512362046173185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037512281142247424, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52718111, "username": "leonardosousa78", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Cabo Daciolo enviou? Achei que no Monte n\u00e3o pegava wi-fi. Hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardosousa78/status/1037512281142247424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512158928613376, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ainda vai \"Picol\u00e9 de Chuchu\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037512158928613376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512131133026305, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "Que fase de @geraldoalckmin. Focou em tirar o PT do governo e ajudou a colocar Temer. Ganhou a forte concorr\u00eancia de Bolsonaro, que ele n\u00e3o consegue derrubar. N\u00e3o consegue engrenar a campanha mesmo com imprensa e mercado a favor. Agora leva comida de rabo de Temer.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037512131133026305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511909954793472, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 184514250, "username": "andreventur", "tweet": "@geraldoalckmin O povo quer, chuchu. O povo nao aceita mais \u00e9 a mentira da velha politica. Alguem acha que voce com o centrao junto alguma coisa vai mudar? Claro que nao!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreventur/status/1037511909954793472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511741025001473, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains O PT faz campanha em todo o Brasil colocando ainda o presidi\u00e1rio \u00e0 frenteO TSE ainda permite n\u00e3o sabemos como...\u00c9 inconstitucional...\u00e9 baixo, \u00e9 fraudulento.\u00c9 o que se tem no pa\u00eds....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037511741025001473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511721383079936, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "o boi de piranha do @MichelTemer sem efeito, assim o Santo @geraldoalckmin ficou exposto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037511721383079936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511715502661633, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 391526686, "username": "amsterdansantos", "tweet": "Michel Temer ataca Geraldo Alckmin em sua conta no Twitter | Pernambuco Not\u00edcias  https://pernambuconoticias.com.br/2018/09/05/michel-temer-ataca-geraldo-alckmin-em-sua-conta-no-twitter/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amsterdansantos/status/1037511715502661633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511665020035073, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Toma essa! geraldoalckmin_  https://www.instagram.com/p/BnXbiAHlOWR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=181oanuwa4m4y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037511665020035073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511588905975808, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 31709659, "username": "alinealcoeres", "tweet": "@geraldoalckmin @chicobarney @Felipe_Clarck Briga briga briga briga briga briga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinealcoeres/status/1037511588905975808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_Clarck,chicobarney,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511545197084673, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1037511545197084673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511469863239680, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "Eeeeita, @geraldoalckmin santo kkkkkkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1037511469863239680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511469192175617, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 83972718, "username": "clarinhabez", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @autoestimatemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clarinhabez/status/1037511469192175617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,autoestimatemer"}
{"id": 1037511449973874693, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 707668194174103552, "username": "pontes_higo", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424?s=19\u00a0\u2026Ei chuchu o temer te manda um recado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontes_higo/status/1037511449973874693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511314963423232, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains Deus nos livre.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037511314963423232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511251067367424, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 53715569, "username": "gurgelss", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Magoou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gurgelss/status/1037511251067367424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511160738852864, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037511160738852864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510938881126400, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 870071520181334016, "username": "Thiagomoraesn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita cabra macho esse temer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagomoraesn/status/1037510938881126400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510931612397569, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 54522829, "username": "luisf_prates", "tweet": "Resumindo a treta...Michel Temer chegou para Geraldo Alckmin e falou: \"Geraldo, a gente \u00e9 da mesma laia. Se tu diz que minha turma n\u00e3o presta, ent\u00e3o tu tamb\u00e9m n\u00e3o presta!\"PEGA FOGO.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisf_prates/status/1037510931612397569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510851295621120, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2907161861, "username": "doCarmoLeandro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @bruna_mcoutinho PIS-TO-L\u00d4!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doCarmoLeandro/status/1037510851295621120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,bruna_mcoutinho"}
{"id": 1037510710702624768, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 125518856, "username": "1carneiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/NZjHheCggA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1carneiro/status/1037510710702624768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510709205233665, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 31709659, "username": "alinealcoeres", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer t\u00e1 t\u00e3o pistola que o disfarce de Sat\u00e3 t\u00e1 quase caindo, repara como ele t\u00e1 vermelho!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinealcoeres/status/1037510709205233665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510690041483264, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "uma semana de ataques do santo1533 @geraldoalckmin contra Bolsonaro, e o efeito foi zero. vc j\u00e1 sabem que perderam!!! recolham-se.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037510690041483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510590628065282, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037510590628065282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510555190341632, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 112263344, "username": "wendelljmj", "tweet": "@jdoriajr @geraldoalckmin @MichelTemer @ajulysantos Dureza de campanha, hein?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendelljmj/status/1037510555190341632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,MichelTemer,geraldoalckmin,jdoriajr"}
{"id": 1037510458721349632, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 392332052, "username": "guilhermesrb", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/RydjRDbGuQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermesrb/status/1037510458721349632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510363309375488, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/qybRLIkuze", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037510363309375488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510352328683520, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3239877503, "username": "romacunha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig @iraijr @Rellfy Sem no\u00e7\u00e3o nenhuma KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romacunha/status/1037510352328683520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rellfy,iraijr,EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510293256130560, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 97799360, "username": "ggrazigomes", "tweet": "@geraldoalckmin @pedrohsmarques1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggrazigomes/status/1037510293256130560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrohsmarques1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510230068932608, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 392332052, "username": "guilhermesrb", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/QUl2gknboa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermesrb/status/1037510230068932608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510158325346307, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037510158325346307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510031724425216, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin no computador pic.twitter.com/2bWWlyV6UB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037510031724425216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510027450490881, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 392332052, "username": "guilhermesrb", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/DEBnS023n4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermesrb/status/1037510027450490881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509949142827008, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 15471278, "username": "eduardolisot", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sua melhor atitude nesse (des)governo. Parab\u00e9ns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardolisot/status/1037509949142827008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509876338094087, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2975569503, "username": "adudadias_", "tweet": "Obg temer por dizer que o @geraldoalckmin  \u00e9 da tua laia com a base governamental id\u00eantica a sua!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adudadias_/status/1037509876338094087", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509777239228416, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1167747872, "username": "Noob_Daddy", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ComplexaBel @Andreoking Alkmin e Temer pic.twitter.com/IxA3mgMklP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noob_Daddy/status/1037509777239228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreoking,ComplexaBel,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509765088378881, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 91814907, "username": "OhRennan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Adendo ao pen\u00faltimo par\u00e1grafo: realmente fez muito, fez muito pra tentar fuder o povo o m\u00e1ximo poss\u00edvel enquanto engordava a pr\u00f3pria classe criminosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhRennan/status/1037509765088378881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509742304931841, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @Marceloinacios J\u00c1 ESTAMOS EM PLENA DECADENCIA!!Um Museu Nacional destruido e nenhum dos culpados CLARAMENTE CULPADOS soltos e n\u00e3o foram expulsos da GEST\u00c3O da UFRJ O QUE \u00c9 ISSO???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037509742304931841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloinacios,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509664781611015, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 121218167, "username": "rudiellemendes5", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A sangrada do Temer foi daquelaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rudiellemendes5/status/1037509664781611015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509624352657409, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 91249314, "username": "th4ysa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th4ysa/status/1037509624352657409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509593948139520, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 91249314, "username": "th4ysa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th4ysa/status/1037509593948139520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509513690185729, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 91249314, "username": "th4ysa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKK PEGA FOGO O PUTEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th4ysa/status/1037509513690185729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509389614243840, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "O Temer parece que n\u00e3o tem mesmo o que fazer mais em Bras\u00edlia e vai bater boca no Twitter com o @geraldoalckmin. \u00cai\u00ea!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037509389614243840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509232298536965, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 91814907, "username": "OhRennan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Chegamos no ponto em que me vejo obrigado a concordar com o palestrinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhRennan/status/1037509232298536965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509208541986816, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "Toma distra\u00eddo @geraldoalckmin  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037509208541986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509203269693440, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 118043386, "username": "TeteGirao", "tweet": "Francamente sr. @geraldoalckmin ! #vergonhaalheia \ud83d\ude48\ud83d\ude02 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vergonhaalheia", "link": "https://twitter.com/TeteGirao/status/1037509203269693440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509117429075968, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "Acabou com @geraldoalckmin \ud83d\ude2e\ud83d\ude31\ud83d\ude33\ud83d\ude32\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1037509117429075968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509108088414210, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @OpusckiSulains @Marceloinacios Todos tem que se unir pra BOlsonaro ganhar 1o turno...Se houver 2o turno todos v\u00e3o se unir contra o Bolsonaro\u00c9 pa\u00eds na continuidade do atraso e ter todos os movimentos que N\u00e3o se tolera maisMST, CUT, imposto sindical....PSOL, PC do B\u00c9 fim do pa\u00eds!!DECADENCIA!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037509108088414210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloinacios,OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509066682249216, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 91814907, "username": "OhRennan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer C\u00ea v\u00ea que o candidato n\u00e3o tem o menor respeito quando at\u00e9 o golpisto Temey esculacha ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhRennan/status/1037509066682249216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508964349628421, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1010643755521794048, "username": "AldenorNogueir2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Michel Temer lacrou com o santo. KKKKKKKKK.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AldenorNogueir2/status/1037508964349628421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508735403520005, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037508735403520005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508601550696448, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 739676347447058432, "username": "JWyterson", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JWyterson/status/1037508601550696448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508248973324289, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@OpusckiSulains A quest\u00e3o \u00e9 que o @geraldoalckmin t\u00e1 fazendo campanha suja contra o Bolsonaro....\u00c9 muita sujeirada....Ele quer queimar o filme de Bolsonaro pro Haddad chegar ao 2o turno s\u00f3 por campaha suja", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037508248973324289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains,geraldoalckmin"}
{"id": 1037508100859850752, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita! O vampir\u00e3o ficou pistola com o merend\u00e3o KkkkkkkQuem diria, hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1037508100859850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507705706037249, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 976816427255689216, "username": "Marcos_S_Casado", "tweet": "O traidor maior da Rep\u00fablica enquadrou o Geraldo Alckmin num twitter!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_S_Casado/status/1037507705706037249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507622902083584, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 128866045, "username": "LeticiaNDantas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A melhor coisa que Temer fez pelo Brasil at\u00e9 agora foi gravar esse v\u00eddeo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaNDantas/status/1037507622902083584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507577020669958, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 297433936, "username": "felipeamrm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Entendi a l\u00f3gica: bate e assopra. Tudo farinha do mesmo saco!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeamrm/status/1037507577020669958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507306450313216, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 383887725, "username": "TricolorRocks", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/B9AIlIt9Pc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TricolorRocks/status/1037507306450313216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507289681420288, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62385912, "username": "Edhuardho", "tweet": "@geraldoalckmin @ggrazigomes @dlelis31 pega fogo o cabar\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edhuardho/status/1037507289681420288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggrazigomes,geraldoalckmin,dlelis31"}
{"id": 1037507246689865729, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @pauloeduwcski N\u00e3o se abandona um l\u00edder ferido na estrada!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037507246689865729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507130276884481, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2450811575, "username": "allan_991", "tweet": "Por essa o @geraldoalckmin n\u00e3o esperava, que pis\u00e3o  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allan_991/status/1037507130276884481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507122018365440, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PorqueTretas Agora sim senti firmeza no presidento! Botou moral no outro ladr\u00e3o. O Michel Tremer \u00e9 vendido que nem o Alckmin, mas ele \u00e9 das antigas. Ele tem sangue de barata n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037507122018365440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PorqueTretas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507070654930946, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3347165062, "username": "jovemgab7", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/K9GittVAEe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovemgab7/status/1037507070654930946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506786364981251, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 937260730595921920, "username": "CarlosH74401906", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @wuoliver_wesley Alckmin acabou de vez.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosH74401906/status/1037506786364981251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wuoliver_wesley,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506757269053440, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 326262195, "username": "Le0Albuquerque", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin... Ciro Gomes 12 contra voc\u00eas, seus insanos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le0Albuquerque/status/1037506757269053440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506599328391170, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkkkkkkkkk corre que o presidente ta puto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037506599328391170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506592521039872, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 436805107, "username": "victorbreno91", "tweet": "Imposs\u00edvel o Presidente Temer possuir alguma raz\u00e3o com o litro da gasolina custando 5,00 e brasileiros sem trabalho. Contudo, ele n\u00e3o mentiu nessa v\u00eddeo que fez contra o Geraldo Alckmin. Ambos s\u00e3o pares.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorbreno91/status/1037506592521039872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506497834561537, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "a falsa direita correu pra onde? o santo1533 @geraldoalckmin nao sai de um digito!!! morreu.  https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1037504574322552832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037506497834561537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037506481027985411, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 928634072229957632, "username": "fr_daniell", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @nyck_holly @sabrinaso8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fr_daniell/status/1037506481027985411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyck_holly,MichelTemer,geraldoalckmin,sabrinaso8"}
{"id": 1037506242867077120, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 97799360, "username": "ggrazigomes", "tweet": "Temer: Vem no soco @geraldoalckmin  \u00d4 duas coisa que num presta!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggrazigomes/status/1037506242867077120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037506169374433286, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 928634072229957632, "username": "fr_daniell", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sabrinaso8 KKKKKk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fr_daniell/status/1037506169374433286", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,sabrinaso8"}
{"id": 1037505921377857537, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1031280006734000135, "username": "jeffersonlcorr2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa.... Temos muito o que mudar nesse Pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlcorr2/status/1037505921377857537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505891967356928, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52161093, "username": "evertonrub", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Geraldo \"Picol\u00e9 de Chuchu\" \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Meirelle hahahahah coisa de louco essa elei\u00e7\u00e3o presidencial BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evertonrub/status/1037505891967356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505609439109120, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 290609999, "username": "_SilTorres", "tweet": "Ouviu, @geraldoalckmin, seu falsiano? Ele disse com todas as letras o que voc\u00ea quer negar: Temer \u00e9 Alckmin Alckmin \u00e9 Temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SilTorres/status/1037505609439109120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505605316096000, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037505605316096000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505574756405248, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 173258762, "username": "tatianaqo", "tweet": "@geraldoalckmin Pela primeira vez @MichelTemer falou uma verdade, sua turma \u00e9 a mesma do Alckimin. S\u00f3 mentiu quando diz que fizeram um bom trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianaqo/status/1037505574756405248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505525037129728, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 113927529, "username": "marcus_de_faria", "tweet": "GERALDO ALCKMIN EXPO TOUR", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_de_faria/status/1037505525037129728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505461614989318, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@geraldoalckmin Estamos subindo. Bateu o desespero na turma do Capit\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037505461614989318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505454543446016, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 305720580, "username": "haxista", "tweet": "eeeeeeeeita @geraldoalckmin tu vai deixar?????  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haxista/status/1037505454543446016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505436923125760, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 164042482, "username": "matheusccq", "tweet": "O m\u00e9dico @geraldoalckmin , colega de partido e amigo do senador @AecioNeves , \u00e9 o candidato de Temer a presidente? https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusccq/status/1037505436923125760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1037505426487697408, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "TEMER assumiu que @geraldoalckmin \u00e9 candidato dele. E as merdas que ele fez, Alckmin ir\u00e1 continuar. #ForaTemer #HaddadPresidente #LulaLivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer,#HaddadPresidente,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037505426487697408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505073033740288, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer chocado com os golpistas todos se estapiando em p\u00fablico pic.twitter.com/X9nzXItM45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037505073033740288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505041647788033, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Wagne_R_ibeiro @MPrescinoti Uma pessoa que apoia um corrupto n\u00e3o \u00e9 prudente, n\u00e3o pensa no futuro do Brasil, nem quer o melhor pro seu pa\u00eds, o PT \u00e9 PSDB s\u00e3o a mesma merda! Lixo! A mesma desgra\u00e7a, s\u00e3o socialistas do mesmo grupo esquerdista que destruiu Cuba, Bol\u00edvia e Venezuela. pic.twitter.com/4CYuhvEXm9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037505041647788033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Wagne_R_ibeiro,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504917450182656, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 258593369, "username": "Alvaro_MartinsS", "tweet": "@MichelTemer Espa\u00e7o para defesa do @geraldoalckmin e @Rede45 ______________________________________________________________________________________________________________________________________________________________", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvaro_MartinsS/status/1037504917450182656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037504785338040320, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@geraldoalckmin @pauloeduwcski Capaz de vermos uns mais afoitos dos partidos citados buscarem colo do piro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037504785338040320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504646074523648, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 35219874, "username": "msidon", "tweet": "@geraldoalckmin, melhor nem gastar mais dinheiro nessa campanha, meu caro. Agora \u00e9 investir no Pedro Taques.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msidon/status/1037504646074523648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037504581243166720, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 937260730595921920, "username": "CarlosH74401906", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosH74401906/status/1037504581243166720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504561404096512, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 158904815, "username": "NetoeSanabia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer querendo que Alckmin seja visto como anti-Temer. N\u00e3o deu pra disfar\u00e7ar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoeSanabia/status/1037504561404096512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504523177222145, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 69446572, "username": "rodrigoqandrade", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Falem mal, falem bem, mas desde 2002 n\u00e3o temos um presidente que fale bem e soe natural", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoqandrade/status/1037504523177222145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504494534373376, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 903716470160588800, "username": "pedrop_lima", "tweet": "@geraldoalckmin @jailma_lima @MichelTemer Que se matem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrop_lima/status/1037504494534373376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,jailma_lima,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504452742266881, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 511157397, "username": "iasllanjosqueir", "tweet": "MP-SP apresenta a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa contra Geraldo Alckmin http://www.serido360.com/2018/09/mp-sp-apresenta-acao-de-improbidade.html\u00a0\u2026 http://www.serido360.com/2018/09/mp-sp-apresenta-acao-de-improbidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasllanjosqueir/status/1037504452742266881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504447822405632, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57150910, "username": "rickhenrique", "tweet": "\ud83d\udc8c CORREIO ELEGANTE \ud83d\udc8cDe: Michel TemerPara: Geraldo Alckmin", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickhenrique/status/1037504447822405632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504433926619136, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @_miguelteixeira Hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037504433926619136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelteixeira,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037504012415848450, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2653443503, "username": "lilhacarv", "tweet": "EU N\u00c3O DEIXAVAAAAAAAA @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilhacarv/status/1037504012415848450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503991989657600, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@geraldoalckmin @wesley_r10s @MichelTemer O beijo da morte no Geraldo, @albertocalmeida! Estou at\u00f4nito!", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037503991989657600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,wesley_r10s,geraldoalckmin,albertocalmeida"}
{"id": 1037503935664275457, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @leaomaira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037503935664275457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,leaomaira"}
{"id": 1037503811101683712, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 22262811, "username": "LuizAndre_Lima", "tweet": "@geraldoalckmin Deveria atacar o PT para manter a velha farsa. A m\u00e1scara caiu de vez, tucano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizAndre_Lima/status/1037503811101683712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503798279921665, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @_miguelteixeira Estrat\u00e9gia pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037503798279921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelteixeira,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037503737575759874, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813494454472605696, "username": "HeltonPXT", "tweet": "@geraldoalckmin Mente que nem sente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeltonPXT/status/1037503737575759874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503667866349573, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Wagne_R_ibeiro @MPrescinoti Bom mesmo \u00e9 defender o Alckmin que tem alguns inqu\u00e9ritos a responder, tem foto com l\u00edder do PCC, faz alian\u00e7a com corruptos pra livrar o pa\u00eds da corrup\u00e7\u00e3o kkk, nas intrevista s\u00f3 responde den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o, Rodoanel, desafio do dinheiro das merendas, t\u00e1 dif\u00edcil pro PSDB tucanos pic.twitter.com/wlX8eBP9om", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037503667866349573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Wagne_R_ibeiro,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503629572419584, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "O fato pol\u00edtico mais importante do dia! Esque\u00e7am pesquisa! O que vale mesmo \u00e9 o beijo da morte do inomin\u00e1vel no @geraldoalckmin! Viu isso, @pauloeduwcski? https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037503629572419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pauloeduwcski"}
{"id": 1037503462160904192, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 798525759354769412, "username": "iamcayogalvao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ficou \ud83d\udd2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamcayogalvao/status/1037503462160904192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503401435774977, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 56121203, "username": "EdenGurgel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Sobre a educa\u00e7\u00e3o, voc\u00ea derrubou as verbas da educa\u00e7\u00e3o! Sufocou e deu aumento ao judici\u00e1rio.. A PF j\u00e1 constatou. Propineiro!! S\u00f3 falta a cadeia agora, a quest\u00e3o \u00e9 saber se esses aumentos tem a ver com a manuten\u00e7\u00e3o dessa robalheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdenGurgel/status/1037503401435774977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503390471933954, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente, que baixaria. AMO! #HaddadPresidente pic.twitter.com/KRklPU47aH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037503390471933954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503221886009345, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "GENTE O TEMER ESMURRANDO O GERALDO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1037503221886009345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503183906648064, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Agora @geraldoalckmin sobe. @MichelTemer \u00e9 o Midas ao contr\u00e1rio \ud83d\ude02 https://twitter.com/fernandomatos/status/1037502744876277760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037503183906648064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037503077996273664, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@geraldoalckmin @matheusrez Kkkkkkk Que ajuda! Agora vai, chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037503077996273664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusrez,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503042164277248, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 56133560, "username": "blslek", "tweet": "ei @geraldoalckmin o @MichelTemer disse que vc \u00e9 um merda meu irm\u00e3o ele disse literalmente assim \"vc \u00e9 um merda meu irm\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blslek/status/1037503042164277248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037502988170997761, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 187323763, "username": "_HugoLeite", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 dessa treta que gostamos. Exp\u00f4s o Chuchu e provou didaticamente que s\u00e3o da mesma laia, farinha do mesmo saco, membros da mesma quadrilha. Continue! pic.twitter.com/pDFYjGdOYY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HugoLeite/status/1037502988170997761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502774236332032, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3239877503, "username": "romacunha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EduardoWillig \u201cVoc\u00ea \u00e9 anos luz melhor que o governo do Lula e da Dilma\u201d S\u00e9rio isso?? KKKKKKKKKKKKKKK Eleitor do Bolsonaro parece ter \ud83d\udca9 na cabe\u00e7a...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romacunha/status/1037502774236332032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoWillig,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502754292461575, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 280842600, "username": "Diego_Pascoal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que vcs dois peguem dois martelos em uma jaula e fiquem at\u00e9 um n aguentar mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego_Pascoal/status/1037502754292461575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502615632994304, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 94874160, "username": "RenePaixao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @lukavalcante_ Picol\u00e9 de chuchu esmurrando KKKKKKKKKKKKKK pic.twitter.com/NTRjkTMAIq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenePaixao/status/1037502615632994304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lukavalcante_,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502502571261953, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Fernos2 @MPrescinoti Os ptistas disseram a mesma coisa que o MP n\u00e3o gostava do PT, isso n\u00e3o impediu do Lula ser preso, melhor vc inventar outra viu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037502502571261953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Fernos2,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502251600936961, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 50052972, "username": "leoclbox", "tweet": "@geraldoalckmin @GordoGeek @MichelTemer Queeeeeeeeeima!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoclbox/status/1037502251600936961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,GordoGeek,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502151499702272, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 930115764035743744, "username": "amatheus97br", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amatheus97br/status/1037502151499702272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501965188644864, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1416264314, "username": "lasliborio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tudo nesse desgoverno GOLPISTA foi um desastre! Ali\u00e1s, cat\u00e1strofe!Vc e sua organiza\u00e7\u00e3o criminosa, Joesley afirmou, s\u00e3o INCOMPETENTES!!Sempre agiram na surdina, aproveitando-se dos desvios e corrup\u00e7\u00e3o, segundo o MPF, PGR, e Sui\u00e7a. Uma desgra\u00e7a que perdura...", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasliborio/status/1037501965188644864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501943856463872, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 192440516, "username": "exotikaris", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KSDFKKKKJJJJJ MENDONCIIIIIIIIINHAAAAAAAAA FILHO DA PITA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exotikaris/status/1037501943856463872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501782036017152, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "Vixe @geraldoalckmin o Temer t\u00e1 dizendo que voc\u00ea \u00e9 ele, tudo farinha do mesmo saco, \u00e9 isso mesmo?  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037501782036017152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501652176175104, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin O l\u00edder do seu partido tem uma vida limpa no seu ponto de vista distorcido. pic.twitter.com/dmiIVWuXuA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037501652176175104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501615677337600, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@geraldoalckmin O santo merendeiro est\u00e1 desesperado, pq sabe que Bolsonaro vence no primeiro turno. #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037501615677337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501240933003266, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @hrafaelrocha menino eu estou PAS SA DO! Mas que coisa maravilhosa!!! hahahahahahhahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037501240933003266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,hrafaelrocha"}
{"id": 1037501186524504064, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52904099, "username": "netosport16", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/TZIyeuwXon", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netosport16/status/1037501186524504064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501145672032256, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 240050798, "username": "lukavalcante_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @RenePaixao vem pic.twitter.com/sBuuI7xSsK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukavalcante_/status/1037501145672032256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,RenePaixao"}
{"id": 1037501078055600128, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "Pau do cu do @geraldoalckmin  HAHAHAHAHAHAAHHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHWHWWH  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037501078055600128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501008602177538, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 80294408, "username": "isabelcarolina", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer GOLPISTA VAI PRO INFERNO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelcarolina/status/1037501008602177538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500934769790977, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 722463756295499776, "username": "BenjaminMadeiro", "tweet": "@geraldoalckmin Claro, vc tem que fazer de tudo para o Bolsonaro nao ganhar, caso contrario ir\u00e1 pra cadeia vc , seu cunhado e toda sua laia!! Vc prefere a esquerdalhada td de volta e afundando o Brasil!! Votei a vida toda no PSDB, porem mais nunca voto em voces!! So ve a individualidade!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenjaminMadeiro/status/1037500934769790977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500926620299265, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer o sujo falando do mal lavado saushauhsua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037500926620299265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500881149812736, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 cobra engolindo cobra! Pega fogo, cabar\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037500881149812736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500775654678528, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Orraeu n\u00e3o deixava @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037500775654678528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500764388777986, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Alckmin querendo negar o Temer, e o Temer veio a p\u00fablico dizer \"N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 bem assim. Vc sempre foi meu amiguinho\" Continuem...\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 pic.twitter.com/1fmWDPgRxO", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037500764388777986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500607299547141, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "Vai deixar ele falar assim contigo, @geraldoalckmin?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037500607299547141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500560302374912, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 61940403, "username": "andre_arthur", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita que a briga de gangue est\u00e1 grande. Haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_arthur/status/1037500560302374912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499907760959493, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 131310109, "username": "PedroAugustoGA", "tweet": "MEU AMIGO MUHAMUHAMUHAMUHAMUHA, @geraldoalckmin SENDO MASSACRADO PELO PRESIDA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroAugustoGA/status/1037499907760959493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037499755004354560, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130156693, "username": "jobsonjrmarques", "tweet": "@MichelTemer tirando onda com @geraldoalckmin Fudeu tudo!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jobsonjrmarques/status/1037499755004354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499661039357953, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@geraldoalckmin Queria ver vc com essa mesma energia e contund\u00eancia para falar do criminoso de Curitiba!! H\u00e1, esqueci... s\u00e3o farinha do mesmo saco e estariam juntos em um eventual segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037499661039357953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037498726150037504, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4532769374, "username": "Jnivaldo_Silva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Lembrando que Alckmin \u00e9 um dos 50 tons de Temer. Isso \u00e9 s\u00f3 briga de compadres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jnivaldo_Silva/status/1037498726150037504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037498450248720384, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@geraldoalckmin @botts___ @cafecomferri @fabio_fender E em d\u00f3lar rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037498450248720384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_fender,cafecomferri,botts___,geraldoalckmin"}
{"id": 1037498308548329473, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2245412847, "username": "betosilva1988", "tweet": "@geraldoalckmin Cad\u00ea a merenda seu canalha, seu sujo que moral voc\u00ea tem pra falar mal de outro candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betosilva1988/status/1037498308548329473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037498028645654528, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 909508555333623809, "username": "GomesEstenio", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin kkkk relax alkimi todos sabem quem \u00e9 a melhor op\u00e7ao pro Brasil. e vcs t\u00e3o tudo se cagando nas cal\u00e7as pq vao pra rua e n\u00e3o tem a recep\u00e7\u00e3o que ele tem. o cara tem moral uma coisa que nenhum de vcs tem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GomesEstenio/status/1037498028645654528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037497644187365376, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 751384259278041088, "username": "adrianabpadilha", "tweet": "@MarinaSilva @ciro @geraldoalckmin @jairbolsonaro @IBOPE_In @Leandro95rj @msbsoares \ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianabpadilha/status/1037497644187365376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "msbsoares,Leandro95rj,IBOPE_In,jairbolsonaro,geraldoalckmin,ciro,MarinaSilva"}
{"id": 1037495554509557760, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 44938579, "username": "SALOMAOIMOVEIS", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos Ainda d\u00e1 tempo de sair com dignidade. Porque o PSDB VAI TROCAR O ALCKMIN PELO FHC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SALOMAOIMOVEIS/status/1037495554509557760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037495190255296512, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro faz essa pra n\u00f3s!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037495190255296512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037493078154784768, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 93728981, "username": "jmedeirosneto", "tweet": "@geraldoalckmin Chama o Bolsonaro de corrupto, seu chuchu corrupto e ladr\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmedeirosneto/status/1037493078154784768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037492580991361024, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin @SegPublicaNews \u00c9 melhor JAIR SE PREOCUPANDO!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1037492580991361024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SegPublicaNews,geraldoalckmin"}
{"id": 1037492474485329920, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Perde pra todo mundo at\u00e9 pro seu Raimundo!Pesquisa Ibope: @jairbolsonaro perde para Ciro @VemPraMassa, @MarinaSilva e @geraldoalckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com @Haddad_Fernando  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/eOg6EsNdQJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037492474485329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VemPraMassa,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037492401038925824, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin @GerlanMedeiros Hahaahahahahahahh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1037492401038925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GerlanMedeiros,geraldoalckmin"}
{"id": 1037492091448975361, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 316470380, "username": "MfranAd", "tweet": "Que coment\u00e1rio infeliz, @geraldoalckmin. Saber perder \u00e9 uma virtude. Voc\u00ea s\u00f3 est\u00e1 mostrando onde sempre esteve. Sei que esse coment\u00e1rio J\u00e1 J\u00e1 ser\u00e1 derrubado pelo Twitter!! #DireitaSegueDireita https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MfranAd/status/1037492091448975361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037491306573058048, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@geraldoalckmin Falou do Senhor mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1037491306573058048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037491002481750016, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1037491002481750016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490911859671041, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2421614421, "username": "jjeffersonpb", "tweet": "Ei chuchu @geraldoalckmin , continua atacando o @jairbolsonaro a\u00ed, ele aumentou 2%. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://twitter.com/MBLivre/status/1037483156071505920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjeffersonpb/status/1037490911859671041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037490899994005504, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1026972604773658624, "username": "HospededaVida", "tweet": "@geraldoalckmin @revistavoto Tomara que ela seja r\u00e1pida e coloque bandidos de colarinho branco atr\u00e1s das grades!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1037490899994005504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistavoto,geraldoalckmin"}
