{"id": 1038487515127341056, "date": "2018-09-08", "time": "13:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ei bolo fofo j\u00e1 se fudeu hoje?  pic.twitter.com/Qc7kQ9EYFC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038487515127341056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038486967284117504, "date": "2018-09-08", "time": "12:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@GuilhermeBoulos V\u00c3O PARA CUBA FILHOS DA PUTA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038486967284117504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038486930906857472, "date": "2018-09-08", "time": "12:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 175397752, "username": "fenelonf", "tweet": "Nunca pensei em algum dia concordar algo com o @GuilhermeBoulos, mas com essa da\u00ed \ud83d\udd93tenho que me render..  https://twitter.com/andrezamatais/status/1038483821795139585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fenelonf/status/1038486930906857472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038486896752648193, "date": "2018-09-08", "time": "12:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@GuilhermeBoulos Esquerditas t\u00eam que se fuderem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038486896752648193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038486675016409088, "date": "2018-09-08", "time": "12:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 160529771, "username": "fh_rodrigues", "tweet": "@GuilhermeBoulos Tnc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fh_rodrigues/status/1038486675016409088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038486565008404480, "date": "2018-09-08", "time": "12:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "@GuilhermeBoulos @lsentoes olha quem fala, um TERRORISTA, que queima pneus e invade casas..hip\u00f3crita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1038486565008404480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038486488781086720, "date": "2018-09-08", "time": "12:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 26149150, "username": "grifindor", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/OKIIa1JQiq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grifindor/status/1038486488781086720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038486106847830017, "date": "2018-09-08", "time": "12:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3068475148, "username": "fasevolution85", "tweet": "Um coment\u00e1rio e an\u00e1lise pertinente do candidato @GuilhermeBoulos a solidariedade, em nossos dias, \u00e9 visto como algo \"superficial\", que n\u00e3o deve ser aceito...  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1038423990195433473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fasevolution85/status/1038486106847830017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038486101491687424, "date": "2018-09-08", "time": "12:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quem levou bala foi a marielle,por que nao fez protesto para desarmar os bandidos do morro??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1038486101491687424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038486033824980993, "date": "2018-09-08", "time": "12:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falta pouco! Sua ideologia enfesta ser\u00e1 motivo de piada no Brasil; viveremos para gargalhar. #EstouComBolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038486033824980993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485991428972545, "date": "2018-09-08", "time": "12:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2758125418, "username": "Milton_Limeira", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cria vergonha, vagabundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milton_Limeira/status/1038485991428972545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485936592625665, "date": "2018-09-08", "time": "12:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 131582307, "username": "MariaExcelsa", "tweet": "@GuilhermeBoulos @elianabragam \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaExcelsa/status/1038485936592625665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elianabragam,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485889775755265, "date": "2018-09-08", "time": "12:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "@suzanabpires @GuilhermeBoulos @nesimachado tbm sou bloqueado pelo Boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1038485889775755265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nesimachado,GuilhermeBoulos,suzanabpires"}
{"id": 1038485486346674176, "date": "2018-09-08", "time": "12:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@GuilhermeBoulos VAI TOMAR NO CU!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038485486346674176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485484555710464, "date": "2018-09-08", "time": "12:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1017457023632408576, "username": "Victor13728074", "tweet": "@mbrprogressista @GuilhermeBoulos Acho que ele est\u00e1 pedindo pra que na pr\u00f3xima seja a bala. Vai que tem outro doido solto por a\u00ed. Cuidado Bozonaro. N\u00e3o facilita homem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victor13728074/status/1038485484555710464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,mbrprogressista"}
{"id": 1038485463026294785, "date": "2018-09-08", "time": "12:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 45125101, "username": "elianabragam", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 na marra, nainvas\u00e3o! Cara ridiculo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianabragam/status/1038485463026294785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485389550473216, "date": "2018-09-08", "time": "12:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 969724262247477253, "username": "PernambucanaCNC", "tweet": "@GuilhermeBoulos Lament\u00e1vel um candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica j\u00e1 ter sido preso por: desobedi\u00eancia judicial, incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia e por ter lan\u00e7ado\u00a0roj\u00f5es contra a pol\u00edcia. N\u00e3o queira atribuir a Bolsonaro a viol\u00eancia que lhe pertence. Se olha no espelho cara...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PernambucanaCNC/status/1038485389550473216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038485208146870272, "date": "2018-09-08", "time": "12:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos VAI TOMAR NO CU!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1038485208146870272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038484657946411010, "date": "2018-09-08", "time": "12:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036759542233804800, "username": "Jadson63250415", "tweet": "@GuilhermeBoulos ohhh seu retardado med\u00edocre, desde quando usar uma marca registrada \u00e9 promover a violencia!! Vcs s\u00e3o a vergonha do Brasil!! Escorias mas a tempo de mudar ainda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jadson63250415/status/1038484657946411010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038484227921260547, "date": "2018-09-08", "time": "12:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 952011566509121536, "username": "PabloBatistamk", "tweet": "@GuilhermeBoulos Desarmando a popula\u00e7\u00e3o, fica mais f\u00e1cil pra voc\u00ea e sua trupe invadir o que \u00e9 do outro sem resist\u00eancia n\u00e9? Sua defini\u00e7\u00e3o de  \u201cdemocracia\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloBatistamk/status/1038484227921260547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038484026456195074, "date": "2018-09-08", "time": "12:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 908898503765700608, "username": "Adilson_MNM", "tweet": "@GuilhermeBoulos A sa\u00edda pro Brasil ,deve ser invadindo terras e propriedade privada,pregando o \u00f3dio entre classes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adilson_MNM/status/1038484026456195074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038482794140368897, "date": "2018-09-08", "time": "12:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 329318446, "username": "RadnnyMonteiro", "tweet": "@pedrodoria @GuilhermeBoulos Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadnnyMonteiro/status/1038482794140368897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,pedrodoria"}
{"id": 1038481225818820608, "date": "2018-09-08", "time": "12:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "@GuilhermeBoulos Lament\u00e1vel o que pessoas do seu partido fizeram com ele! O esfaquearam! Pessoas do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1038481225818820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038479291888148483, "date": "2018-09-08", "time": "12:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 318233910, "username": "EdinilsonDeCast", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 incr\u00edvel como vc acha motivos toscos para o atacar novamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdinilsonDeCast/status/1038479291888148483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038478564239257600, "date": "2018-09-08", "time": "12:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 364933923, "username": "vitoriaSz7", "tweet": "@GuilhermeBoulos Mat\u00e9ria do JN devia ser: \"Candidato apresentou melhoras no dia de hoje. Inclusive, j\u00e1 conseguiu fazer seu tradicional gesto de arminha\" (ler no tom de voz de Bonner).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriaSz7/status/1038478564239257600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038478226518171655, "date": "2018-09-08", "time": "12:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 934517939138686977, "username": "mar_gom123", "tweet": "@GuilhermeBoulos @0_marcia @artur_slo  pic.twitter.com/2rZDklESG5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mar_gom123/status/1038478226518171655", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,0_marcia,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038477916026417152, "date": "2018-09-08", "time": "12:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 234907482, "username": "fagnerdejesus10", "tweet": "@GuilhermeBoulos T\u00e1 na hora do @MPF_PGR come\u00e7ar a responsabilizar voc\u00ea e seu partido pelos atos violentos praticados por membros e ex-membros do psol, n\u00e3o \u00e9 normal que voc\u00eas continuem estimulando esses ataques impunemente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerdejesus10/status/1038477916026417152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MPF_PGR"}
{"id": 1038477371513470977, "date": "2018-09-08", "time": "12:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 624947388, "username": "GuesT_JoaoPaulo", "tweet": "Vai tomar no seu cu @GuilhermeBoulos !!! Voc\u00ea \u00e9 um MERDA QUE INVADE TERRA dos outros! Seu bandido! Canalha! Hip\u00f3crita!  https://twitter.com/guilhermeboulos/status/1038460783624183815\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuesT_JoaoPaulo/status/1038477371513470977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038477109516292096, "date": "2018-09-08", "time": "12:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@GuilhermeBoulos Voc\u00eas vao perder a boquinha seus oportunistas da desgra\u00e7a alheia. Fazem chacota com uma vida. Voces nao merecem o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038477109516292096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038476905714991104, "date": "2018-09-08", "time": "12:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 981357533368668160, "username": "Arthur81710115", "tweet": "@GuilhermeBoulos Seu Boulos fecal! N\u00e3o dissimule gesto dele que tem, nesse momento o significado que est\u00e1 bem! Oportunista midi\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur81710115/status/1038476905714991104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038476721073344512, "date": "2018-09-08", "time": "12:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@GuilhermeBoulos @victuhrs Desculpinha mais batida essa kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038476721073344512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victuhrs,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038476592991948800, "date": "2018-09-08", "time": "12:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Augustoamatos14 Voce e terrorista igual a esse senhor que escreveu o post ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038476592991948800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Augustoamatos14,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038476204872015872, "date": "2018-09-08", "time": "12:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Idiotadasilva @fbobraga Fonte: Wikipedia ? Nao sei como ainda tem gente que d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o a esses seus Twites. Devem ser alineados ou entao mau carater pra dar as costas para a realidade dessa forma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038476204872015872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fbobraga,Idiotadasilva,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038475984759087106, "date": "2018-09-08", "time": "12:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 205888647, "username": "mavensanz", "tweet": "@GuilhermeBoulos A esquerda \u00e9 r\u00e1pida para salvar seus pares n\u00e3o \u00e9? pic.twitter.com/Epx2siYMU7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mavensanz/status/1038475984759087106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038475665669074945, "date": "2018-09-08", "time": "12:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/bIwXTaqnR1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1038475665669074945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038475526434902017, "date": "2018-09-08", "time": "12:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 133739630, "username": "PaulaVanuccy", "tweet": "@Ary_AntiPT @GuilhermeBoulos Esperando voc\u00ea dizer em quantos ele j\u00e1 atirou... \ud83e\udd10 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaVanuccy/status/1038475526434902017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,Ary_AntiPT"}
{"id": 1038475443870031873, "date": "2018-09-08", "time": "12:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@GuilhermeBoulos @policiafederal  Esse candidato precisa ser responsabilizado por incitar o odio dessa forma. Ele quer causar uma guerra civil ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038475443870031873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,policiafederal"}
{"id": 1038473260671950849, "date": "2018-09-08", "time": "12:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 111159664, "username": "lulalivreem2030", "tweet": "@GuilhermeBoulos @AndreVicente9 Esse \u00e9 o famoso intolerante que n\u00e3o tolera intoler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulalivreem2030/status/1038473260671950849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreVicente9,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038469895946682368, "date": "2018-09-08", "time": "11:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 160703579, "username": "diegomes__", "tweet": "@GuilhermeBoulos @brunadamage Eu t\u00f4 rindo muito imaginando ele dan\u00e7ando isso hahahahahahshshs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegomes__/status/1038469895946682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunadamage,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038469749896892418, "date": "2018-09-08", "time": "11:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 191537386, "username": "Alexandrehollan", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vai doido !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrehollan/status/1038469749896892418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038468475881181184, "date": "2018-09-08", "time": "11:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 626965714, "username": "brunadamage", "tweet": "@diegomes__ @GuilhermeBoulos As que comandam v\u00e3o no tr\u00e1, tr\u00e1, tr\u00e1. Bolsonaro vingadora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunadamage/status/1038468475881181184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,diegomes__"}
{"id": 1038467116209524741, "date": "2018-09-08", "time": "11:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1037692973805387777, "username": "Kazame10", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vcs podem falar o que ? CULPA DE FILIADOS DO SEU PARTIDO QUE A HIST\u00d3RIA BRASILEIRA FOI QUEIMADA,CULPA DE UMA PESSOA QUE FOI MILITANTE DE VCS QUE O BOLSONARO LEVOU A FACADA, BANDO DE ESTERCO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kazame10/status/1038467116209524741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038465463020343297, "date": "2018-09-08", "time": "11:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ricado_burgari S\u00e3o os dois lados, infelizmente. Tempos se trevas no Brasil. As pessoas nem conseguem mais conversar. Rapaz agredido por usar bicicleta vermelha, mulher agredida com soco por votar em Lula, Marielle assassinada... os dois lados perdem nessa briga sem sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1038465463020343297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricado_burgari,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038465312910397441, "date": "2018-09-08", "time": "11:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 40497450, "username": "rsaramalho", "tweet": "@GuilhermeBoulos Isso \u00e9 um \"se vinguem!\" ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsaramalho/status/1038465312910397441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038462730620071936, "date": "2018-09-08", "time": "11:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1002643609685020672, "username": "JooSant14931331", "tweet": "@GuilhermeBoulos Claro foi exatamente isso que o militante do PSOL, mostrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooSant14931331/status/1038462730620071936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038461487931637761, "date": "2018-09-08", "time": "11:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 90654523, "username": "CesarRubimabc", "tweet": "@GuilhermeBoulos S\u00f3 foi bom pra minoria elitista e mesquinha que temos no Brasil.  Com o advento da reforma trabalhista o lucro do empres\u00e1rio ficou maior em detrimento da mis\u00e9ria do trabalhador, e com o teto dos gastos, manteve-se o status quo dessa mesma elite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesarRubimabc/status/1038461487931637761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038448570322624512, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1687231951, "username": "IgorJadson", "tweet": "Os advers\u00e1rios tamb\u00e9m pode usar mostrando que se a popula\u00e7\u00e3o fosse armada o estrago teria sido muito pior. @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos  https://twitter.com/UOL/status/1038447011471785984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorJadson/status/1038448570322624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038447527727702016, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@manueladavilabr @GuilhermeBoulos @PCdoBMaranhao @psol50 @emirsader @AndreiaSadi @gcamarotti @MiriamLeitaoCom @jairbolsonaro @GLCampos_ @LeiaRachor @IsmaelsoaresTw H\u00e1 que dar uma aula sobre os narcotraficantes que dominam todo o pa\u00eds como querem e entendem, originando mais de 60 mil homic\u00eddios por ano e uma das maiores taxas de viol\u00eancia do mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038447527727702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsmaelsoaresTw,LeiaRachor,GLCampos_,jairbolsonaro,MiriamLeitaoCom,gcamarotti,AndreiaSadi,emirsader,psol50,PCdoBMaranhao,GuilhermeBoulos,manueladavilabr"}
{"id": 1038442381866090496, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "Espero no segundo turno v\u00ea  a esquerda unida no mesmo palanque! @cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038442381866090496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,ManuelaDavila,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038424957250953217, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1009174427072942082, "username": "JeicksonVinhas", "tweet": "@GuilhermeBoulos Hahahahah a pergunta que mais fazem a voc\u00ea  n\u00e3o \u00e9 essa!!  Quanto voc\u00ea cobra de aluguel pros sem teto??? Essa \u00e9 a mais perguntada! Cinismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeicksonVinhas/status/1038424957250953217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038365794164502528, "date": "2018-09-08", "time": "04:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "Lista de pessoas que eu gostaria de tomar uma atualizada: - Guilherme Boulos https://youtu.be/TIm5s2M0Y-E\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1038365794164502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286882407239680, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1348152284, "username": "WeudesK9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mXoCOjFrS9M?aFROTA\u00a0\u2026 RESPONDE GUILHERME BOULOS | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeudesK9/status/1038286882407239680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038236498074759169, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@rubronegr_lucas @d_assiis Eu ia votar para o Lula, mas como fizeram dele ineleg\u00edvel mesmo antes da senten\u00e7a condenat\u00f3ria transitar em julgado, votarei em Guilherme Boulos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1038236498074759169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "d_assiis,rubronegr_lucas"}
{"id": 1038220399899824130, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 404309049, "username": "FyllipeDias", "tweet": "N\u00e3o deve - se admitir nenhuma ressalva. Eu, por exemplo, tenho nojo de Guilherme Boulos, mas jamais faria ou desejaria que algu\u00e9m atentasse contra a vida dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FyllipeDias/status/1038220399899824130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213521497055232, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 587083541, "username": "_claudiorosa", "tweet": "@MauMeirelles, no primeiro momento achei que era tu...depois vi que \u00e9 o @GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/wxBZto49hJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_claudiorosa/status/1038213521497055232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038209329118306311, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 585855020, "username": "profgera", "tweet": "@GuilhermeBoulos \ud83e\udd14 https://twitter.com/allantercalivre/status/1038069859421245440?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profgera/status/1038209329118306311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038165960266534912, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @erickeduardo4 Para honra e gl\u00f3ria do senhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038165960266534912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erickeduardo4,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038163701466099718, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 285282507, "username": "erickeduardo4", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Ent\u00e3o somos dois. Consigo enxergar pontos positivos e negativos em todos os candidatos. Menos o Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickeduardo4/status/1038163701466099718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038163494393139200, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 26865252, "username": "patricktor4", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu acho que tem um grupo do #whatz com a Manuela D'\u00c1vila Ciro Gomes Fernando Haddad e Guilherme Boulos chamado \"Galera da Ursal\" ou \"Amigos do LULA\" onde eles ficam tirando onda com os outros candidatos? \u2014 se sentindo engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#whatz", "link": "https://twitter.com/patricktor4/status/1038163494393139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113036819734529, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @posidao Boso t\u00e1 internado onde mesmo? E desde quando santa casa \u00e9 p\u00fablica? Voc\u00ea sabia que ela faz atendimento pelo sus mas \u00e9 privada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038113036819734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "posidao,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038098247234072578, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "Olha o \u00f3dio dos eleitores da esquerda! @gleisi @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @psol50 https://twitter.com/odiodobem2/status/1037119577111638016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038098247234072578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1038091718099447814, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@xicosa Muito...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @GuilhermeBoulos??????kkkkkkkkkkkkkkkkkkk @Haddad_Fernando @ciroengomes kkkkkk, e tem #panaca curtindo..\u00e0 que ponto chegamos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#panaca", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1038091718099447814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,ciroengomes"}
{"id": 1038078343281815557, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33018877, "username": "matheussukar", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Aus\u00eancia de paix\u00e3o e racionalidade fazem isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussukar/status/1038078343281815557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038076921165361152, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "Acho q n\u00e3o sou normal. Consigo perceber algo bom em @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo dois extremos..faz bem a democracia.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038076921165361152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038075700165718016, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 898391576941961217, "username": "aguinaldo343", "tweet": "Guilherme Boulos na frente das c\u00e2meras fica condenando o atentado contra Jair Bolsonaro, mas por tr\u00e1s das c\u00e2meras ele comemora. #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/aguinaldo343/status/1038075700165718016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075157779230720, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 901825328800256000, "username": "brunoborbaleite", "tweet": "@GuilhermeBoulos Seria muito legal se vc fosse visitar o bolsonaro no hospital. Acho que apaziguaria esse clima de guerra que est\u00e1 tomando o pa\u00eds. voc\u00eas dariam o exemplo de que a disputa \u00e9 de ideias e que a viol\u00eancia deve acabar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoborbaleite/status/1038075157779230720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038075104494845958, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 119356971, "username": "Marcelhenriquem", "tweet": "@jairbolsonaro @cirogomes @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @FernandoHadad @RicardoandRocha Ela \u00e9 o Lixo que os loucos querem pro RN.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelhenriquem/status/1038075104494845958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoandRocha,FernandoHadad,GuilhermeBoulos,geraldoalckmin,cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038062654273802240, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 57746465, "username": "cartolujo", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos At\u00e9 que enfim algo sensato...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartolujo/status/1038062654273802240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038058976699670528, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2958759238, "username": "macedo_barreto", "tweet": "@GuilhermeBoulos @altoslegais Seria sim. Apesar de discordar das pol\u00edticas do Amoedo.... ele \u00e9 um cara q tem uma proposta, \u00e9 o debate seria em torno disso. Diferente de outros candidatos q n falam nada com nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macedo_barreto/status/1038058976699670528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "altoslegais,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038058497521446912, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2958759238, "username": "macedo_barreto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Kkkkkk boa, Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macedo_barreto/status/1038058497521446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038048567431188480, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@gduvivier @derlyfernando Fernando Haddad/Lula, Ciro, Guilherme Boulos e at\u00e9 Marina Silva por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038048567431188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derlyfernando,gduvivier"}
{"id": 1038045260167950336, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 908409470, "username": "MarcusMavifb64", "tweet": "@palatinnus @GuilhermeBoulos O pior que ainda pode ser eleito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusMavifb64/status/1038045260167950336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,palatinnus"}
{"id": 1038037138162556928, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 71117978, "username": "marivetesc", "tweet": "Sem d\u00favida, @Haddad_Fernando \u00e9 um alento neste mundo limitado da pol\u00edtica nacional. O mesmo vale para @ManuelaDavila e @GuilhermeBoulos. Que bom que ainda s\u00e3o jovens.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marivetesc/status/1038037138162556928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038034170994294785, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41760825, "username": "pretozeze", "tweet": "Guilherme Boulos n\u00e3o \u00e9 o candidado que n\u00f3s apoiamos, mas ele acredita no nosso poder de mudan\u00e7a e nos apoia! Esse \u00e9 o verdadeiro Movimento Que Nos Une!  https://www.facebook.com/pretozezeoficial/videos/2173191846295355/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretozeze/status/1038034170994294785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032267350827009, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 348213364, "username": "brunnosillva11", "tweet": "Guilherme Boulos o cara acha q vou votar nele? ele invade casas, terrenos e nao quer sair, diz que \u00e9 dele, ele acha o que? que \u00e9 minha esposa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunnosillva11/status/1038032267350827009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028805410091009, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2263411184, "username": "infelipe_99", "tweet": "Friendship ended with guilherme boulos.......................", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infelipe_99/status/1038028805410091009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025835582767104, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 40694616, "username": "serjopereira", "tweet": "pensando mais do que deveria em guilherme boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serjopereira/status/1038025835582767104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988072439406593, "date": "2018-09-07", "time": "03:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 119784296, "username": "kkkaza", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MichelTemer @Felippe_Hermes Ou dizendo que na verdade s\u00e3o 5 Tons de Temer:PresidenteEloquenteR\u00edspidoEngasgado (precisando de uma balinha)eYoutuber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkkaza/status/1037988072439406593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,MichelTemer,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037936249909260288, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @angelicaguirele @EmbaixadaEUA Pe\u00e7o encarecidamente que voc\u00eas barrem a entrada de @GuilhermeBoulos e @Ticostacruz nos USAS\u00e3o comunistas e intolerantes. Sempre irei atualizar a lista de bandidos comunistas que querem entrar nos USA.", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037936249909260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmbaixadaEUA,angelicaguirele,jairbolsonaro,GuilhermeBoulos,Ticostacruz"}
{"id": 1037902803321139200, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 866691012449710080, "username": "PabloParentePP", "tweet": "@GuilhermeBoulos Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloParentePP/status/1037902803321139200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037897363543793666, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "Guilherme Boulos amea\u00e7a tocar fogo no pa\u00eds inteiro e parar tudo, nem que precise pegar em armas. Invade terras com homens armados. E lamenta o atentado \u00e0 Jair.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037897363543793666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895066671566848, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36669962, "username": "carlosjrs7", "tweet": "@GuilhermeBoulos o PSOL so aparece em desgra\u00e7a. Esquerda assassina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjrs7/status/1037895066671566848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037874163090960384, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1000843515809746945, "username": "FelipeS85665103", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov Blz, se defende de estuprador e bandido com livros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeS85665103/status/1037874163090960384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037859272850325507, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 878217680897155072, "username": "abacscl", "tweet": "guilherme boulos ou guilherme tortas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abacscl/status/1037859272850325507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857497342767104, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3034204432, "username": "webstonmoura", "tweet": "O CADERNO LIVRE: DECLARA\u00c7\u00c3O DE GUILHERME BOULOS EM RELA\u00c7\u00c3O AO ATENT...  http://ocadernolivre.blogspot.com/2018/09/declaracao-de-guilherme-boulos-em.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webstonmoura/status/1037857497342767104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852717111300097, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 794615091341705217, "username": "JoseZehluis", "tweet": "@alvarodias_ Que pilantragem, hein Senador?Botando a culpa na v\u00edtima.Nem o @GuilhermeBoulos conseguiu ser t\u00e3o calhorda hj.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseZehluis/status/1037852717111300097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037845710622928898, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 938404878761758720, "username": "Pauloflimajr", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo que tal se juntarem todos em um gesto de solidariedade e irem em um ato \u00fanico de campanha visitar o @jairbolsonaro. Mostrem ao Brasil que a luta n\u00e3o \u00e9 pelo poder e sim pelo Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloflimajr/status/1037845710622928898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844116086771712, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 79593112, "username": "EduardoMTomaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoMTomaz/status/1037844116086771712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841774541266944, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 117473041, "username": "CrisBCrescencio", "tweet": "@o_antagonista Mesmo que n\u00e3o tenha sido verdadeiro, @GuilhermeBoulos mostrou maturidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisBCrescencio/status/1037841774541266944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037841472995950594, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 156729886, "username": "Volmarmedeiros", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ele falou Petralhas! Vc achou alguma identifica\u00e7\u00e3o? pic.twitter.com/IUacvaZV8I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Volmarmedeiros/status/1037841472995950594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037838087903211520, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Al\u00f4 @GuilhermeBoulos Folha de S. Paulo e Estad\u00e3o tentaram fazer uma associa\u00e7\u00e3o entre o agressor e a esquerda. Segundo a Folha, Oliveira foi filiado ao PSOL at\u00e9 quatro anos atr\u00e1s, depois se desligou e nunca mais se vinculou formalmente a uma legenda. No GGN", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037838087903211520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037838002377183232, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 899310811574931456, "username": "serra_seca", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vc \u00e9 um brincalh\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serra_seca/status/1037838002377183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037827223443701760, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 899680503422484480, "username": "cavalcanti_rc77", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cala boca, ot\u00e1rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalcanti_rc77/status/1037827223443701760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037825612801552384, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 899680503422484480, "username": "cavalcanti_rc77", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cala boca, idiota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalcanti_rc77/status/1037825612801552384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037824764038008833, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "RIP candidatura de Guilherme Boulos  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1037824764038008833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824516708356097, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 44119767, "username": "GeorgeFelix_", "tweet": "O maluco que meteu a faca no outro maluco do Bolsonaro, foi filiado por 7 anos ao PSOL, partido do invasor de pr\u00f3priedade Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeorgeFelix_/status/1037824516708356097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823669207277569, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1424889984, "username": "MaSeSouFoda", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 aquele ditado n\u00e9 \"quem com ferro fere, com ferro ser\u00e1 ferido\". Incitar viol\u00eancia s\u00f3 d\u00e1 nisso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaSeSouFoda/status/1037823669207277569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037816634998775811, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "@wpapy1 Olha o que eu j\u00e1 falei sobre o @GuilhermeBoulos que ele quase culpou @jairbolsonaro pelo atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037816634998775811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wpapy1,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816183549054978, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@GuilhermeBoulos @skalivv Poderia est\u00e1 lamentado o ocorrido com o candidato do partido dela. Mas prefere proferir ataques. Esse jeito de fazer pol\u00edtica \u00e9 med\u00edocre. Pior ainda, encontrar eleitor p isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037816183549054978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815854564601857, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro@GuilhermeBoulos na hora de desejar sorte a @jairbolsonaro fala em tom de critica quase culpando o pr\u00f3prio bolsonaro pelo criminoso da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037815854564601857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815289948323840, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "Video de @geraldoalckmin mostra viol\u00eancia e incitar viol\u00eancia como se @jairbolsonaro fosse covarde contra mulher.Petistas falam em matar BOLSONARO diariamente em redes socias.@GuilhermeBoulos a todo tempo agride bolsonaro depois ele que \u00e9 o violento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1037815289948323840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037811916985589761, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 317076509, "username": "HilarioJuniorCe", "tweet": "@GuilhermeBoulos Onproblema que quem planta o \u00f3dio, dispersa tbm o \u00f3dio! Sei que n\u00e3o justifica mas achonque ele deveria medir as palavras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HilarioJuniorCe/status/1037811916985589761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037808325080100867, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 343604236, "username": "Bruno8528", "tweet": "@GuilhermeBoulos #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Bruno8528/status/1037808325080100867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037799778258698241, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@GuilhermeBoulos @juniorsantan9 @phihenrique N\u00e3o \u00e9 Bolsonaro que quer que policial atire primeiro pra depois perguntar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037799778258698241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phihenrique,juniorsantan9,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037799420237152263, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vc est\u00e1 feliz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037799420237152263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037798957173432320, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@GuilhermeBoulos E eu vou ser um alvo dif\u00edcil por estar armado? N\u00e3o foi o pr\u00f3prio Bolsonaro que foi assaltado com um Glock na cintura mesmo tendo treinamento na AMAN?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037798957173432320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037798016432984066, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 92013228, "username": "guilherme_rps", "tweet": "@GuilhermeBoulos O ocorrido \u00e9 bem suspeito. No v\u00eddeo com close, a faca sai limpa, bem como a camisa do candidato e mais: ele reage com um grito antes mesmo de a faca \"atingi-lo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilherme_rps/status/1037798016432984066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037797596927074304, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3232712639, "username": "Alphtom", "tweet": "@GuilhermeBoulos E o Collor ? Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alphtom/status/1037797596927074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037796190803451904, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 288377915, "username": "andore_f", "tweet": "@leokatona @GuilhermeBoulos Sei. Mas invadir fazenda tomando pra si o que n\u00e3o lhe pertence, na base da porrada, pode. N\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andore_f/status/1037796190803451904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,leokatona"}
{"id": 1037795674270703617, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@GuilhermeBoulos @juniorsantan9 @phihenrique E o que \u00e9 que ele defende se n\u00e3o isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037795674270703617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phihenrique,juniorsantan9,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037795479021604871, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@GuilhermeBoulos @pvssnt @OgroTV \u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037795479021604871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OgroTV,pvssnt,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794949624938498, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 321548548, "username": "profeTACIANA", "tweet": "@GuilhermeBoulos @omatematico Uma farsa com um ator ruim, sem sangue e nem nada. Agora vamos \u00e0 segunda etapa, incriminar o PT de Minas. Na esteira do nazismo e sob as b\u00ean\u00e7\u00e3os de Raquel Simca Chevrolet Dodge.", "replies": 48, "retweets": 3, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profeTACIANA/status/1037794949624938498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "omatematico,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794658343182339, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 321548548, "username": "profeTACIANA", "tweet": "@GuilhermeBoulos Uma farsa com um ator ruim, sem sangue e nem nada. Agora vamos \u00e0 segunda etapa, incriminar o PT de Minas. Na esteira do nazismo e sob as b\u00ean\u00e7\u00e3os de Raquel Simca Chevrolet Dodge.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profeTACIANA/status/1037794658343182339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793837907943424, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 859107716945633281, "username": "Camila_vmarinho", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sensato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Camila_vmarinho/status/1037793837907943424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792535744270337, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 176456052, "username": "LaercioJrNatal", "tweet": "Se foi um acreano, uma militante da campanha do @GuilhermeBoulos, um quilombola, uma mulher bonita, um \u00edndio ou um integrante da caravana do @LulaOficial, t\u00e1 vingado! #Jo\u00e3oGrilonaro #FakeNaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oGrilonaro,#FakeNaro", "link": "https://twitter.com/LaercioJrNatal/status/1037792535744270337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,LulaOficial"}
{"id": 1037791385443819524, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3232712639, "username": "Alphtom", "tweet": "@GuilhermeBoulos Foi tudo combinado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alphtom/status/1037791385443819524", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037790942349144066, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@JenioQuadros @GuilhermeBoulos kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk nem vc acredita nessa fic mal contada, Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037790942349144066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,JenioQuadros"}
{"id": 1037790159595560965, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana Pq esses que pedem mais impostos n\u00e3o fazem o contr\u00e1rio? Al\u00e9m de aumentar mais impostos ele n\u00e3o diminui o imposto do mais pobre?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037790159595560965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789966548578304, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana E vc sem saber estar apoiando pol\u00edticos que querem aumentar ainda mais o estado sua linda \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f aiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037789966548578304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789839150735360, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 726936488345276418, "username": "anne_estefany", "tweet": "foda que o @GuilhermeBoulos vai perder muito voto por causa desta palha\u00e7ada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anne_estefany/status/1037789839150735360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789744799858689, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Mikaell35428112 @carladom9 Kkkkkkkkk #piadista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#piadista", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037789744799858689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carladom9,Mikaell35428112,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789392948080640, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 809215806663954432, "username": "herijhonny12", "tweet": "@GuilhermeBoulos Hipocrisia pura !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herijhonny12/status/1037789392948080640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789278389067776, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "@GuilhermeBoulos se o cara for um militante de esquerda, pode ter a certeza que haver\u00e1 retalia\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1037789278389067776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789253332361217, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33494560, "username": "renatomaranhao", "tweet": "@GuilhermeBoulos Bandido! Violencia so colocando gnte armada nas suas invasoes ne?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomaranhao/status/1037789253332361217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789131278090242, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@GuilhermeBoulos foi superficial, a faca nem entrou nele. aposto que \u00e9 um factoide para incriminar oposicionistas ou comunistas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037789131278090242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037786048783441920, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "Tiros e facadas na campanha. Passou da hora dos presidenci\u00e1veis (@VemPraMassa @Haddad_Fernando, @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro etc ), @TSEjusbr, o fazerem uma declara\u00e7\u00e3o conjunta condenando viol\u00eancia e n\u00e3o incit\u00e1-la. \u00c9 inadmiss\u00edvel independente de quem seja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037786048783441920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraMassa,Haddad_Fernando,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro,TSEjusbr"}
{"id": 1037779809940787201, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 899403373191069697, "username": "Titaniawitch", "tweet": "Dai ele soltou o seguinte: tem um candidato com nome esquisito Guilherme do boloMeu maridinho ficou um temp\u00e3o tentando achar esse candidatoN\u00e3o seria, Guilherme Boulos? ele perguntouAi o carinha ficou \"\u00e9? sei n\u00e3o\" guilherme do bolo virou nossa piada interna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Titaniawitch/status/1037779809940787201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777930137554945, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "Tenho certeza absoluta que o n\u00famero de camisas do @jairbolsonaro que j\u00e1 foi vendida no Brasil \u00e9 maior que a vota\u00e7\u00e3o de cada um dos advers\u00e1rios dele. @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @joaoamoedonovo @alvarodias_ @GuilhermeBoulos e os outros tamb\u00e9m!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037777930137554945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037754025557585920, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 199267403, "username": "francisco_jrRN", "tweet": "@VICEBRASIL O eleitor brasileiro tem, sim, op\u00e7\u00f5es para um pa\u00eds bem melhor. RTGuilherme Boulos: sem-teto, sem grana e com ideias para virar o Brasil \u00e0 esquerda  https://www.vice.com/pt_br/article/ywkawy/biografia-dos-candidatos-a-presidencia-da-republica-guilherme-boulos?utm_campaign=sharebutton\u00a0\u2026 via @vicebrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francisco_jrRN/status/1037754025557585920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VICEBRASIL"}
{"id": 1037743787248893953, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Otavio_zikatio  ava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1037743787248893953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,Otavio_zikatio"}
{"id": 1037734137837350912, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@GuilhermeBoulos Passou tanto tempo invadindo as Casas dos Outros que esqueceu de Estudar... vai Estudar incompetente, tas pensando Que invadir Residencias \u00e9 titulo para ser Presidente ?  esse 1% nas pesquisas e fake, tu n\u00e3o passa dos 300 votos! tu s\u00f3 tem audi\u00eancia quando fala de @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037734137837350912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037733128285167621, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995158082316570624, "username": "igor38457432", "tweet": "@GuilhermeBoulos Am\u00e9m. 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor38457432/status/1037733128285167621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037731980291530757, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 283287949, "username": "Placido_Neto", "tweet": "Guilherme Boulos Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Placido_Neto/status/1037731980291530757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730017533415429, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 44399978, "username": "HudsonRegis", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MidiaNINJA  pic.twitter.com/cYy7Yx7bJi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HudsonRegis/status/1037730017533415429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MidiaNINJA,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037727725010780161, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "Guilherme Boulos ataca Fernando Haddad. Temer ataca Geraldo Alckmin. Que campanha mais louca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037727725010780161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724424462630912, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "\"N\u00e3o tem que ser assunto de c\u00f3digo penal, \u00e9 assunto de abuso de subst\u00e2ncia qu\u00edmica, \u00e9 tema do SNS, \u00e9 assim que vamos tratar\" @GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/g5vvk5Z32F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037724424462630912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037720165188882434, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 732581898040532993, "username": "pererecanews", "tweet": "@GuilhermeBoulos E a\u00ed boulos? Com esse converseiro de merda repetitivo, chegasse a 2%? Mais umas 10 elei\u00e7\u00f5es com essa mesma cantiga, creio que voc\u00eas se equiparem ao PSTU. Abs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pererecanews/status/1037720165188882434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037719830235963392, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1025791051586519040, "username": "PABL0R0CHA", "tweet": "@GuilhermeBoulos Uma coisa indiscut\u00edvel \u00e9 A clara responsabilidades de pessoas ligadas ao PSOL no inc\u00eandio do Museu...O reitor que o diga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PABL0R0CHA/status/1037719830235963392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714026934022150, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 984213348320468992, "username": "alanearrudaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vai a merda invasor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanearrudaf/status/1037714026934022150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037711256080343040, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1021230167635693568, "username": "AlderiEmidio1", "tweet": "@GuilhermeBoulos Continua insistindo que a culpa do inc\u00eandio \u00e9 do Temer? Isso \u00e9 mau caratismo. Todos sabemos que o Brasil fez uma Copa  e uma Olimp\u00edada nos governos do PT e deixou o Museu l\u00e1. No governo Dilma, ele foi fechado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlderiEmidio1/status/1037711256080343040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037707768508149765, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 incr\u00edvel como o reacionarismo sempre se d\u00e1 bem na sua t\u00e1tica de mudar o foco dos argumentos coletivos, pra impedir que o bom debate tenha conclus\u00e3o e surta bons efeitos sociais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1037707768508149765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037703837346418690, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 809025706684534784, "username": "eduaardo84", "tweet": "@GuilhermeBoulos Valent\u00e3o vs Terrorista. Que duelo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduaardo84/status/1037703837346418690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037702971063263233, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@UOLNoticias Um completo IDIOTA....@GuilhermeBoulos aproveita pra invadir umas terrinhas at\u00e9 o final do ano, porque #2019 vai ser dif\u00edcil pra voc\u00ea...marginal n\u00e3o ter\u00e1 vez.#BolsonaroPresidente17#Elei\u00e7\u00f5es2018@jairbolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#2019,#BolsonaroPresidente17,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037702971063263233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037702489259368448, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57332125, "username": "Arihel", "tweet": "Al\u00f4, @GuilhermeBoulos! Tava assistindo a sabatina na @UOLNoticias mas... pic.twitter.com/rbhyOu2a9g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arihel/status/1037702489259368448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,UOLNoticias"}
{"id": 1037698279063072771, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4622683697, "username": "henryk217", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pinochet n\u00e3o apenas defendeu seu povo, como tmb escurra\u00e7ou e pilantras metidos a malandro como tu Boustas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henryk217/status/1037698279063072771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037698264852770817, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 597128179, "username": "dhouglasf2", "tweet": "@g1 @aarodriguesouza J\u00e1 deu uma visualizada em Guilherme Boulos?Ele tem umas propostas legais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhouglasf2/status/1037698264852770817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aarodriguesouza,g1"}
{"id": 1037697109858963457, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "#QueroDizerUmaCoiza Em nossa campanha para deputado estadual #RenatoRoseno50500, seguimos com @GuilhermeBoulos e @GuajajaraSonia; @ailtonlopespsol e Raquel Lima; @annakarinapsol 505 e Pastor Sim\u00f5es 500. Sem medo de mudar o Brasil e mudar o Cear\u00e1. pic.twitter.com/qwJkbBlW1D", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza,#RenatoRoseno50500", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037697109858963457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia,ailtonlopespsol,annakarinapsol"}
{"id": 1037696143126396928, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "A entrevista \u00e9 com @GuilhermeBoulos, do PSOL, e s\u00f3 perguntam sobre o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1037696143126396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037696072838250502, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 917848996214984705, "username": "Alex_ddd_silva", "tweet": "@GuilhermeBoulos Realmente vc n\u00e3o vai poder fazer isso pois isso ser\u00e1 atribui\u00e7\u00e3o do novo presidente eleito. Para vc vai sobrar alguns pr\u00e9dios para invadir por\u00e9m quando a pol\u00edcia chegar e MANDAR sair \u00e9 melhor sair pois o tratamentk para criminoso vai ser outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_ddd_silva/status/1037696072838250502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037694577141014528, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 995681551, "username": "bctripe", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ordens da Globo que um dia antes abra\u00e7ou o Bozo em reuni\u00e3o e largou o Chuchu \u00e0 deriva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bctripe/status/1037694577141014528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037692331112181761, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana Se o capital sair do pa\u00eds quem vai dar empregos? O boulos? O estado? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037692331112181761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037692104712052739, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana Mais se tributar as grandes fortunas o capital n\u00e3o ir\u00e1 deixar o pa\u00eds como aconteceu na Fran\u00e7a? Quem vai gerar riquezas para o pa\u00eds? O estado? Kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037692104712052739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037691192526495749, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 175043548, "username": "ARMAIAOLIVEIRA", "tweet": "@GuilhermeBoulos @VLandi @goncalvesapp ...passou quase um dia pensando ou fumando para me responder? Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARMAIAOLIVEIRA/status/1037691192526495749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goncalvesapp,VLandi,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037688954349395968, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 981357533368668160, "username": "Arthur81710115", "tweet": "@GuilhermeBoulos Seu respeito \u00e9 com invasor de propriedade privada, saqueadores dem privado. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcO Brasil precisa de ordem e n\u00e3o baderna.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur81710115/status/1037688954349395968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037688805719977985, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 149235525, "username": "Betogitirana", "tweet": "Enquanto falso Mito tem 28 minutos no JN p esbravejar e espalhar \u00f3dio, @GuilhermeBoulos s\u00f3 teve 57 segundosConfesso q \u00f1 conhecia, me surpreendeu nos debates, pela sua articula\u00e7\u00e3o e coer\u00eancia, se entrevistaram 4 era pra t entrevistado todos com mesmo tempo, isso sim \u00e9 democr\u00e1tico  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1036257297943683074\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Betogitirana/status/1037688805719977985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037685705722535936, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 433756099, "username": "waledlopes", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @julianoolivetti Ah t\u00e1, sem Estado mas com a propriedade privada. Quem tem tem, quem n\u00e3o tem se fuck... ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waledlopes/status/1037685705722535936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianoolivetti,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037680392906653697, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ele s\u00f3 est\u00e1 nos ajudando a votar em #Bolsonaro17... salvaram o #Chile.O melhor pa\u00eds pra se viver na Am\u00e9rica do Sul, menor \u00edndice de homic\u00eddio das Am\u00e9ricas....#vagabundo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#Chile,#vagabundo", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037680392906653697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037679509766582272, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 66411608, "username": "FTPnegocios", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Mikaell35428112 Exato, e hoje \u00e9 o pa\u00eds mais desenvolvido da Am\u00e9rica do sul...#BolsonaroPresidente17", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FTPnegocios/status/1037679509766582272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mikaell35428112,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678033816236032, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 433756099, "username": "waledlopes", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @julianoolivetti Concordo, o Estado \u00e9 um c\u00e2ncer, mas t\u00e3o ruim quanto ele ou at\u00e9 pior \u00e9 a propriedade privada Vamos acabar com todos eles?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waledlopes/status/1037678033816236032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianoolivetti,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037676697007665152, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1411192436, "username": "nainabraga", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ele ficou com medo de desmaiar HAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nainabraga/status/1037676697007665152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037674332154155008, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 104521939, "username": "mirlireal", "tweet": "@GuilhermeBoulos E com mulheres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirlireal/status/1037674332154155008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037671576806797312, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 51440779, "username": "pedro_meira", "tweet": "@SBTonline @UOL @folha @GuilhermeBoulos Vai ser s\u00f3 online a entrevista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_meira/status/1037671576806797312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,folha,UOL,SBTonline"}
{"id": 1037668346706231296, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 702454913, "username": "adielbatalha", "tweet": "@GuilhermeBoulos Nem l\u00e1!!! \u00c9 s\u00f3 verem a Jandira que j\u00e1 come\u00e7am a passar mal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adielbatalha/status/1037668346706231296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037662254093815810, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 152493332, "username": "Bebetosouzaa", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/v2nKGSQxam", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebetosouzaa/status/1037662254093815810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037656454763872256, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@GuilhermeBoulos @divadaesquerda N\u00e3o merecemos mesmo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1037656454763872256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "divadaesquerda,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037557177311997952, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 715943428429889536, "username": "f5cariri", "tweet": "Sem querer, Bolsonaro mostra conte\u00fado adulto no celular. Presidenci\u00e1veis Jair Bolsonaro (PDT), \u00e0 esquerda, e Guilherme Boulos (PSOL), \u00e0 direita. http://bit.ly/2Q6A30S\u00a0 http://bit.ly/2Q6A30S\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f5cariri/status/1037557177311997952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546499020935168, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 880844697945747457, "username": "mathzeira", "tweet": "@GuilhermeBoulos @falapredo Num mundo paralelo, o agora Cel. Nascimento teria nojo deste cidad\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathzeira/status/1037546499020935168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "falapredo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037538228809682944, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1024460628499615744, "username": "raelmarx", "tweet": "Voto \u00fatil pra mim \u00e9 aquele que revoga o pacote de maldades do Governo Temer e governa para os 99%.VAMOS! @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raelmarx/status/1037538228809682944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037537519976546310, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3890622737, "username": "fmneto7", "tweet": "Como disse o @GuilhermeBoulos : 50 Tons de Temer @Rede45 @mendoncafilho @BrunoAraujo456 @geraldoalckmin \ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmneto7/status/1037537519976546310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,Rede45,mendoncafilho,BrunoAraujo456,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531172300107777, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 atr\u00e1s do pai tbm. Haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037531172300107777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037529789043761152, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 193953871, "username": "albertophp", "tweet": "O Tico Anta Cruz j\u00e1 declarou que vai embora tamb\u00e9m pra Cuba Produ\u00e7\u00e3o!Como o Brasil t\u00e1 melhorando n\u00e9.Segue a Lista:Pabllo VittarJean WyllysMaria do Ros\u00e1rioXuxaGuilherme BoulosManuela d'\u00c1vilaGlobaisBoa Viagem!Coloque o nome da Pr\u00f3xima V\u00edtima Abaixo\ud83d\udc47", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albertophp/status/1037529789043761152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525003007348736, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 418919691, "username": "GOC71", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vamos esfolar os invasores, espero que na base do cacete. Invas\u00f5es s\u00e3o ilegais e com essa turminha \u00e9 bala de borracha pic.twitter.com/Cv0l8Caytu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GOC71/status/1037525003007348736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037522114784501761, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 161767596, "username": "diegosteindorfe", "tweet": "@GuilhermeBoulos @VMachad1  https://twitter.com/psol50/status/1037471627670376448?s=21\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegosteindorfe/status/1037522114784501761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VMachad1,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037519922929303553, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1532519395, "username": "cmtericandrade", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vagabundo igual a voc\u00ea,invasor de propriedade privada tem que ter um tratamento diferenciado.!Lava tua boca e respeita o Bolsonaro seu fdp.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtericandrade/status/1037519922929303553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037517121666867200, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 319308070, "username": "joeniltonpsi", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o cara que s\u00f3 \u00e9 valente quando t\u00e1 junto dos militantes do PSOL. O sujo falando do mal lavado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeniltonpsi/status/1037517121666867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037513092404531201, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 70726358, "username": "queromeumiojo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ainda bem q ele mesmo fez isso pic.twitter.com/JgRvBjTviG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queromeumiojo/status/1037513092404531201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037506059278147585, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 197626424, "username": "lanemeslim", "tweet": "@GuilhermeBoulos @RamonFernand12 Hauahaua mas n\u00e3o tem legenda! infelizmente \ud83d\udc94", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lanemeslim/status/1037506059278147585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RamonFernand12,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037501071495712768, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037501071495712768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496834061750273, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@GuilhermeBoulos Comprem mais cadeados, Boulos est\u00e1 na \u00e1rea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037496834061750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037496357362302976, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quando que tu vens a Jo\u00e3o Pessoa? Avisa antes pra eu poder colocar mais cadeados no meu port\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037496357362302976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037494135047958528, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Nunca ler\u00e3o aqui cr\u00edticas ao @Haddad_Fernando ou o @GuilhermeBoulos. Infelizmente n\u00e3o houve a unidade da esquerda j\u00e1 no 1o turno mas sei que estamos juntos. Voto no @cirogomes porque tamb\u00e9m sei que ele \u00e9 mais preparado e re\u00fane as melhores condi\u00e7\u00f5es. \u00c9 #CiroNoSegundoTurno #Ciro12", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037494135047958528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,cirogomes"}
