{"id": 1038485092530880512, "date": "2018-09-08", "time": "12:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Um recado do @joaoamoedonovodo @partidonovo30.Vamos dar um BASTA na Velha Pol\u00edtica, nas Dinastias Familiares, nos Privil\u00e9gios e Mordomias.#VamosRenovarTudo#VOTE30 https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1812828982173857&id=353551475083023\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VOTE30", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1038485092530880512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038474950137528320, "date": "2018-09-08", "time": "12:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @leonam4K S\u00f3 pq uma igreja lava dinheiro pra algu\u00e9m todas tem que sofrer taxa\u00e7\u00e3o? \u00c9 l\u00f3gico que uma igreja lavando dinheiro n\u00e3o \u00e9 uma igreja...Se isso ocorre, que seja extirpada e os respons\u00e1veis presos, n\u00e3o taxar as que porventura tentam converter os seus frutos em benef\u00edcios sociais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038474950137528320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonam4K,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038472633778618368, "date": "2018-09-08", "time": "12:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 272239985, "username": "FixodeCalabrese", "tweet": "Hora do #HUMOR kkkkkCoitado do Jo\u00e3o Amo\u00eado ficou de fora at\u00e9 nessa... kkkkkkkk \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c#JoaoAmoedoPresidente #Novo30  https://www.facebook.com/100002817860210/posts/1642374305866482/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HUMOR,#JoaoAmoedoPresidente,#Novo30", "link": "https://twitter.com/FixodeCalabrese/status/1038472633778618368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038471314007314433, "date": "2018-09-08", "time": "11:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Ignoram o Amo\u00eado, mesmo com maior % de inten\u00e7\u00e3o de votos que outros Candidatos. #MedodoAmo\u00eado@tvgazetaoficial @gazetatv @gazetaonline chamem o @joaoamoedonovo do @partidonovo30 pro debate. Com Jo\u00e3o o debate  \u00e9 outro.#Amo\u00eadonosDebates #Jo\u00e3onaTVGazeta pic.twitter.com/d5wPd2T0Dj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#MedodoAmo\u00eado,#Amo\u00eadonosDebates,#Jo\u00e3onaTVGazeta", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1038471314007314433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,gazetatv,gazetaonline,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038470364928593921, "date": "2018-09-08", "time": "11:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1031920400618409984, "username": "Raiff16626840", "tweet": "@joaoamoedonovo Os eleitores de Bolsonaro agradecem seus votos. Mas querem que fique bem claro que \u00e9 Bolsonaro 17 agora mais que nunca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raiff16626840/status/1038470364928593921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038469081714843648, "date": "2018-09-08", "time": "11:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "@TheDiegoLeonel o do cinza seria o @joaoamoedonovo mandando votar em qualquer um dos outros pra deputado federal, saca? kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1038469081714843648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheDiegoLeonel,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038468593149767682, "date": "2018-09-08", "time": "11:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "@iguatunovo30 @Ceciliamduarte @agisloiola83 @JeronimoYvo @carlosedrsantos @partidonovo30 @joaoamoedonovo @gazetaonline @gazetatv @tvgazetaoficial @humbor @ivani_vana Pois \u00e9, o Pa\u00eds precisa de um debate de id\u00e9ias novas, at\u00e9 agora s\u00f3 ouvimos as mesmas de anos anteriores.Realmente d\u00e1 uma impress\u00e3o de que algu\u00e9m tem medo do Amo\u00eado.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1038468593149767682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivani_vana,humbor,tvgazetaoficial,gazetatv,gazetaonline,joaoamoedonovo,partidonovo30,carlosedrsantos,JeronimoYvo,agisloiola83,Ceciliamduarte,iguatunovo30"}
{"id": 1038467295872536577, "date": "2018-09-08", "time": "11:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 360954523, "username": "sillasluna", "tweet": "@estag_social1 30 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sillasluna/status/1038467295872536577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estag_social1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038465749118070785, "date": "2018-09-08", "time": "11:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 408851952, "username": "Victorbastosm", "tweet": "@estag_social1 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victorbastosm/status/1038465749118070785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estag_social1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038464496971472896, "date": "2018-09-08", "time": "11:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2156346833, "username": "acmunizs", "tweet": "Diga N\u00c3O ao voto \u00fatil, mesmo que seu candidato n\u00e3o tenha chance de ganhar, Vote por quem voc\u00ea acredita que \u00e9 o Melhor para o Brasil.Por isso eu Voto 30 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acmunizs/status/1038464496971472896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038462031442178048, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 75113672, "username": "Givanildoo", "tweet": "O @joaoamoedonovo n\u00e3o conseguiu convencer se realmente \u00e9 de direita e o partido novo ainda \u00e9 uma inc\u00f3gnita.  https://twitter.com/belisa_mattas/status/1038438392638390272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Givanildoo/status/1038462031442178048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038461770950696966, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 876092330742362118, "username": "EuMarioSantos", "tweet": "Hoje conversando rapidamente com o marido da minha sogra, perguntei:- E a\u00ed, vai votar em quem?- Sei l\u00e1, nenhum presta!- Tem um que presta: Jo\u00e3o, vota no 30.- Pronto, vou votar nesse a\u00ed.@joaoamoedonovo @partidonovo30#VamosRenovarTudo E assim a onda laranja avan\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/EuMarioSantos/status/1038461770950696966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038457436657594374, "date": "2018-09-08", "time": "11:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 178393726, "username": "jerffesonDsilva", "tweet": "@tvgazetaoficial eu gostaria muito de ver o @joaoamoedonovo nos debates o povo quer ver as id\u00e9ias do @partidonovo30  as id\u00e9ias do Jo\u00e3o! Convide o Jo\u00e3o! #joaoamoedo #joaonosdebates #joaoamoedonosdebates #joaonatvgazeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#joaonosdebates,#joaoamoedonosdebates,#joaonatvgazeta", "link": "https://twitter.com/jerffesonDsilva/status/1038457436657594374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038456788092375040, "date": "2018-09-08", "time": "10:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @douglasce1 @_WeslleyGomes @WiniciusCaires E andam na sua humilde Hilux?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038456788092375040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WiniciusCaires,_WeslleyGomes,douglasce1,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038455157745508357, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o, no Cear\u00e1, n\u00e3o existem candidatos do Novo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1038455157745508357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038452869366734848, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1578126104, "username": "agisloiola83", "tweet": "@joaoamoedonovo @FabioOstermann @IsabelTeixeiraN @belisa_mattas O se o Jo\u00e3o Amo\u00eado n\u00e3o for para o segundo turno quem for da esquerda ganha....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agisloiola83/status/1038452869366734848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belisa_mattas,IsabelTeixeiraN,FabioOstermann,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038451811336769539, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Debate sem o NOVO de novo?. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel esse desservi\u00e7o \u00e0 sociedade.@tvgazetaoficial @gazetatv @gazetaonline chamem o @joaoamoedonovo do @partidonovo30 pro debate. Com Jo\u00e3o o debate  \u00e9 outro #Amo\u00eadonosDebates #Jo\u00e3onaTVGazeta pic.twitter.com/XIVUERdVKG", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Amo\u00eadonosDebates,#Jo\u00e3onaTVGazeta", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1038451811336769539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,gazetatv,gazetaonline,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038447609722150912, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2717802249, "username": "tiago_predo", "tweet": "@estag_social1 @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_predo/status/1038447609722150912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estag_social1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038446203636207617, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 55039865, "username": "r2landim", "tweet": "Se n\u00e3o chamarem o @joaoamoedonovo ser\u00e1 o mais do mesmo. #amoedonosdebates @partidonovo30 https://twitter.com/jovempannews/status/1038396571203850240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#amoedonosdebates", "link": "https://twitter.com/r2landim/status/1038446203636207617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038443337479593987, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @waldemarpita @LuidedosReis Excelente atitude! Precisamos limpar a corja vermelha primeiro! S\u00f3 Bolsonaro pode fazer isto agora!!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1038443337479593987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,waldemarpita,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038440690919792640, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 76728852, "username": "RoberioPraciano", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/LL2VmJWaFGw?a\u00a0 Resposta de Jo\u00e3o Amo\u00eado a Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoberioPraciano/status/1038440690919792640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038439890684395520, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 958267464428736512, "username": "AbrantesEstrela", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @bjonnycw Eu gostaria quer fosse Amo\u00eado, mas sei que Bolsonaro depois da facada t\u00e1 no segundo turno  s\u00f3 resta uma vaga eu acho que vai Ciro Gomes. Mas no primeiro turno irei votar em Amo\u00eado 30!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbrantesEstrela/status/1038439890684395520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038436585765789696, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 375829250, "username": "GabrielSTCFC", "tweet": "@mjcosta_ Perfeito. So quero que ele responda pelos seus atos so isso. E se @jairbolsonaro  nao vencer que venca o @joaoamoedonovo Mas que o PT suma do congresso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielSTCFC/status/1038436585765789696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mjcosta_,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038434395605090304, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 958267464428736512, "username": "AbrantesEstrela", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @bjonnycw Em 2022 .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbrantesEstrela/status/1038434395605090304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038432169256017920, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2784337391, "username": "rsn_alagoas", "tweet": "@joaoamoedonovo 3\u20e30\u20e3 @partidonovo30 mantendo um SURPREENDENTE RITMO de subida! https://twitter.com/EstranhoSemNome/status/1038090005258878976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsn_alagoas/status/1038432169256017920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038431701125550081, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2784337391, "username": "rsn_alagoas", "tweet": "E @joaoamoedonovo 3\u20e30\u20e3 Subindo\ud83d\udcc8  https://twitter.com/EstranhoSemNome/status/1038090005258878976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsn_alagoas/status/1038431701125550081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038431379934113795, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @letsaldanha Eu tamb\u00e9m nao. Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo  Mas as op\u00e7\u00f5es de segundo turno ser\u00e3o estes a\u00ed ou Marina (pior lideran\u00e7a possivel, ser\u00e1 Dilma 2.0). Porque o candidato que lidera pra mim \u00e9 a ultima op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038431379934113795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038428049233125376, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 718843902, "username": "lazaronbh", "tweet": "@joaoamoedonovo @Zanfa  pic.twitter.com/2oz2A8taao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazaronbh/status/1038428049233125376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426706422448134, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1026151311144824834, "username": "TVignolia", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Debate sem @joaoamoedonovo \u00e9 mais do mesmo. Fa\u00e7am a diferen\u00e7a convidando o candidato do Partido NOVO para que os eleitores conhe\u00e7am uma nova forma de se fazer pol\u00edtica. Chega da velha pol\u00edtica!#VamosRenovarTudo#Jo\u00e3oNaTVGazeta\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a3\u20e30\u20e3\u2705  https://twitter.com/TVignolia/status/1038426272655986688/photo/1 pic.twitter.com/BcXkGfHsmc\u00a0 pic.twitter.com/XhWphd5ZM1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#Jo\u00e3oNaTVGazeta", "link": "https://twitter.com/TVignolia/status/1038426706422448134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426593746673664, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2784337391, "username": "rsn_alagoas", "tweet": "Direito de escolha \u00e9 direito de escolha. Consideramos inaceit\u00e1vel o ato de covardia com Bolsonaro, mas me alinho e CONT\u00cdNUO com @joaoamoedonovo . Democracia \u00e9, deve e pode ser sempre assim, todos se expressam dentro de seus crit\u00e9rios de escolha e identidade.  https://twitter.com/ramonritter/status/1037893475809873920\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsn_alagoas/status/1038426593746673664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426229186224128, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN \u00c9 tudo falacioso. Uma busca um pouco mais aprofundada no perfil e voc\u00ea vai ver que ou a pessoa nunca apoiou o Jo\u00e3o com convic\u00e7\u00e3o ou sempre foi Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038426229186224128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038426111590518784, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2480411336, "username": "lfncandido_ca", "tweet": "@joaoamoedonovo @GladysCastanho @linoeteixeiraa1 @IsabelTeixeiraN Muitos fakes tbm dizendo que votavam em Jo\u00e3o s\u00f3 que dissemina\u00e7\u00e3o apoio a Bolsonaro na p\u00e1g", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfncandido_ca/status/1038426111590518784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,linoeteixeiraa1,GladysCastanho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038424213856681986, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @yagol3onel Hoje \u00e9 muito f\u00e1cil lavar dinheiro desviado atrav\u00e9s de doa\u00e7\u00f5es pra Igreja. Voc\u00ea acha que a Igreja pergunta ou precisa explicar de onde veio o dinheiro ofertado? N\u00e3o seja ing\u00eanuo e achar que na Igreja s\u00f3 tem como fim a boa f\u00e9 crist\u00e3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038424213856681986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yagol3onel,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420900729823232, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @yagol3onel Apenas cobrando de quem deveria pagar. Pra cada isen\u00e7\u00e3o a carga tribut\u00e1ria aumenta pra os outros, n\u00e3o falo apenas das empresas, mas do povo que paga mais imposto. N\u00e3o acho errado cobrar imposto de Igreja, pois elas vendem produtos sim... Veja como a universal vende \u00e1gua santa...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038420900729823232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yagol3onel,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420182207815681, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @douglasce1 @cassiafm23 Exatamente, muita gente usa igreja pra lavar dinheiro. Principalmente, as evang\u00e9licas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038420182207815681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiafm23,douglasce1,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038418252945412096, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 9079992, "username": "CrisL", "tweet": "No 1\u00ba turno voto no @joaoamoedonovo , caso v\u00e1 ao 2\u00ba, continuarei votando, caso contr\u00e1rio,\u2019ser\u00e1 @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisL/status/1038418252945412096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038415497870622721, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @HeirisonCaetano Igreja n\u00e3o \u00e9 empresa, quem paga s\u00e3o os fi\u00e9is, n\u00e3o compram coisas, nem ela nem os pequenos empres\u00e1rios deviam ser taxados", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038415497870622721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeirisonCaetano,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038414691628982274, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1686059515, "username": "radiopajeu", "tweet": "Internautas cobram participa\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Amo\u00eado em debate da TV Gazeta -  http://www.radiopajeu.com.br/portal/internautas-cobram-participacao-de-joao-amoedo-em-debate-da-tv-gazeta/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PtIdzjmX35", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiopajeu/status/1038414691628982274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414602453831680, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3312687351, "username": "josemirjrei", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Jo\u00e3o, sua proposta \u00e9 t\u00e3o inovadora e importante para esse pa\u00eds que tenho a impress\u00e3o q boa parte denossa popula\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o est\u00e1 a altura de vossas propostas. Tor\u00e7o q logo consigamos fazer essa onda crescer exponencialmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josemirjrei/status/1038414602453831680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038414352532037632, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 852962205146415105, "username": "NOVO30RN", "tweet": "O NOVO n\u00e3o para. S\u00f3 o NOVO \u00e9 NOVO. #vamosrenovartudo #joaonosdebates #vote30 #sejaNOVO com @joaoamoedonovo 30@Giordano_Carlos 3010@alayde_martins 3000@JaimeGroff 3030@novo_guerra 3033@CristianoMdr 3003 pic.twitter.com/IqrJ428Jgp", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#vamosrenovartudo,#joaonosdebates,#vote30,#sejaNOVO", "link": "https://twitter.com/NOVO30RN/status/1038414352532037632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,Giordano_Carlos,alayde_martins,JaimeGroff,novo_guerra,CristianoMdr"}
{"id": 1038413534097494016, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025736068769951744, "username": "CostaXando", "tweet": "@joaoamoedonovo Excelente a informa\u00e7\u00e3o passada por Jo\u00e3o Amo\u00eado na sabatina do G1 / CBN quando ele fez a compara\u00e7\u00e3o dos gastos da campanha presidencial entre o partido NOVO e os partidos do PT e PSDB/CENTR\u00c3O !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CostaXando/status/1038413534097494016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038413015169806336, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@marisascruz Eu j\u00e1 consegui conquistar os votos de parte da minha fam\u00edlia para Jo\u00e3o Amoedo. #SomosAMoedoNo1\u00baTurno #SomosNovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosAMoedoNo1\u00baTurno,#SomosNovo30", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1038413015169806336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1038412384648474624, "date": "2018-09-08", "time": "08:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4853185571, "username": "jackson_sccp13", "tweet": "#NOVO30 #OndaLaranja #joaoamoedo  pic.twitter.com/dy2Eecp8RR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#OndaLaranja,#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/jackson_sccp13/status/1038412384648474624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410647111966720, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo A maioria das igrejas arrecadam muitos dinheiro, enquanto pequenos empres\u00e1rios fecham as portas pq s\u00e3o obrigados pagar imposto pelas igrejas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038410647111966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409478968881152, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, a reforma da previd\u00eancia \u00e9 uma prioridade no seu eventual Governo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038409478968881152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409034523725830, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, o Estatuto do Desarmamento teve sucesso no combate \u00e0 criminalidade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038409034523725830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038408352013926401, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, como aumentar a concorr\u00eancia no mercado banc\u00e1rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038408352013926401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038408199194460160, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, quantos minist\u00e9rios s\u00e3o necess\u00e1rios para o Governo funcionar a contento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038408199194460160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038407851369263104, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, o modelo atual de financiamento p\u00fablico de partidos e campanhas \u00e9 justo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038407851369263104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038407580731822080, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 273716781, "username": "narafeijo", "tweet": "Estou muito mais contida nessas elei\u00e7\u00f5es do que nas anteriores, acho que a maturidade me fez bem! Como muitos j\u00e1 viram nos meus posts, votarei no Jo\u00e3o Amoedo para presidente, porque ele representa, pelo menos...  https://www.facebook.com/100002272188850/posts/1873992602686461/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narafeijo/status/1038407580731822080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407379761672198, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews #GazetaEstadaoJP Pergunta para o candidato @joaoamoedonovo: candidato, existe empresa p\u00fablica estrat\u00e9gica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038407379761672198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038406988261203969, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 40410305, "username": "felipenfer", "tweet": "@tatyane_rolim Lament\u00e1vel eh ver candidato fazendo piada (ou n\u00e3o) enquanto @joaoamoedonovo t\u00e1 falando em proposta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipenfer/status/1038406988261203969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatyane_rolim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038403961273962496, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40410305, "username": "felipenfer", "tweet": "@tatyane_rolim Todos errados Tatyane, declaracoes de odio dos dois lados. E o problema maior eh quando parte do proprio candidato. Enquanto isso @joaoamoedonovo ta discutindo propostas...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipenfer/status/1038403961273962496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatyane_rolim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038403369579229184, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "@JovemPanNews Mesmo com o @joaoamoedonovo \u00e0 frente de Meirelles, Boulos, Daciolo e empatado com \u00c1lvaro Dias v\u00e3o persistir ignorando a relev\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o dele nos debates?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038403369579229184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402698519949313, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 958267464428736512, "username": "AbrantesEstrela", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 Rumo a 10%!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbrantesEstrela/status/1038402698519949313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402567896801280, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2993438837, "username": "mvalenca3", "tweet": "Eu cansei do voto \u00fatil, no menos pior. N\u00e3o d\u00e1 pra ficar votando pra evitar o que n\u00e3o se quer. Temos que votar para viabilizar o que queremos.Por isso voto em @joaoamoedonovo#VemComJo\u00e3o30 #SejaNOVO #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 24, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#SejaNOVO,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/mvalenca3/status/1038402567896801280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038399972251713536, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@nizetticardoso @paulazanelli @bolsimpson @beregmaciel @mcesar1968 @R_Terouinard @mitags @pinhead_lives @marcotulio78 @raphaelscostarj @meirelles @fernandohaddad3 @geraldoalckmin @MarinaSilva @joaoamoedonovo @cirogomes @folha @socram2014 @MarcusAdeSousa EU ESTOU TRABALHANDO  NESSA CAMPANHA POR AMOR AO BRASIL, @jairbolsonaro  PELO BEM DO BRASIL ! VOCE \u00c9 FORTE CAMPE\u00c3O ! VOCE JA VENCEU !", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038399972251713536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,socram2014,folha,cirogomes,joaoamoedonovo,MarinaSilva,geraldoalckmin,fernandohaddad3,meirelles,raphaelscostarj,marcotulio78,pinhead_lives,mitags,R_Terouinard,mcesar1968,beregmaciel,bolsimpson,paulazanelli,nizetticardoso,jairbolsonaro"}
{"id": 1038399884012015617, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2236857401, "username": "Jesiel_Claudino", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00d3timas propostas, me preocupa apenas a pol\u00edtica do voucher, \u00e9 continuar injetando dinheiro p\u00fablico na iniciativa privada, como vem fazendo outros outros governos em outras \u00e1reas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jesiel_Claudino/status/1038399884012015617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038398434926051333, "date": "2018-09-08", "time": "07:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo V\u00e1 com calma que o caminho \u00e9 dif\u00edcil ,mas seguro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038398434926051333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038397103154909185, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 325246176, "username": "franciscosousa9", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18  https://www.youtube.com/attribution_link?a=eWziyRjUM6g&u=%2Fwatch%3Fv%3D0xTQW3Ltnpo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscosousa9/status/1038397103154909185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396319587606528, "date": "2018-09-08", "time": "06:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 852962205146415105, "username": "NOVO30RN", "tweet": "@joaoamoedonovo @adlemdutra N\u00e3o temos. Temos tido muitos apoios por onde andamos! Certamente isto se refletir\u00e1 em muitos votos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NOVO30RN/status/1038396319587606528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adlemdutra,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038390483775643648, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 154593134, "username": "walrecife", "tweet": "S\u00f3 com integra\u00e7\u00e3o e tecnologia o Brasil vai come\u00e7ar a mudar e @joaoamoedonovo tem compet\u00eancia para implementar. #vamosrenovartudo #VemComJo\u00e3o30 https://twitter.com/partidonovo30/status/1038385813913063424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vamosrenovartudo,#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/walrecife/status/1038390483775643648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038384112887898112, "date": "2018-09-08", "time": "06:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 802267269044678656, "username": "ana_figueirdo", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Na verdade ele n\u00e3o vai encontra ningu\u00e9m l\u00e1, em plena segunda feira duvido. \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_figueirdo/status/1038384112887898112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038373977926848512, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 159827595, "username": "valmirjrsa", "tweet": "Esse cara tem tudo que o Brasil precisa nesse instante, se informem  sobre ele, e vote @joaoamoedonovo  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038199575834710016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirjrsa/status/1038373977926848512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038361439004704768, "date": "2018-09-08", "time": "04:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030854279437975554, "username": "NovoSerido", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoSerido/status/1038361439004704768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361393530060800, "date": "2018-09-08", "time": "04:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 145392988, "username": "pauloranieri1", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloranieri1/status/1038361393530060800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038356935802679296, "date": "2018-09-08", "time": "04:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1569442550, "username": "bielstanford", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zm2LWYkuWGg?aMarcelo\u00a0\u2026 Madureira: \"Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o fen\u00f4meno eleitoral dessa campanha\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielstanford/status/1038356935802679296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038320543781605377, "date": "2018-09-08", "time": "01:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 192862681, "username": "DeivinhoBielski", "tweet": "Vamos renovar tudo, ouviu o recado do Dellagnol neh?! Candidatos ficha limpa pra renovar o Brasil \u00e9 no partido NOVO.Jo\u00e3o Amo\u00eado 2018 e junto com ele os senadores e deputados federais e estaduais do partido NOVO, vamos juntos contra a corrup\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/deltanmd/status/1038192779682369537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeivinhoBielski/status/1038320543781605377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284154360786944, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Seria,  escreveu bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1038284154360786944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038269307820695552, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @PabruBR @Ideias_Radicais Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038269307820695552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais,PabruBR,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038263415624462339, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1569442550, "username": "bielstanford", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-TcGK74eOTc?aEntrevista\u00a0\u2026 com Jo\u00e3o Amo\u00eado #OtarioCast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OtarioCast", "link": "https://twitter.com/bielstanford/status/1038263415624462339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038262275365318657, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025703366943490054, "username": "CFRMN1", "tweet": "@joaoamoedonovo @AlanLarieu S\u00f3 acho que no momento o pa\u00eds precisa de uma ruptura brusca com o governo de esquerda, com a cultura marxista. Talvez seja a pavimenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para um governo futuro progressista com um cara feito amoedo. Tudo no seu tempo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFRMN1/status/1038262275365318657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlanLarieu,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038261302299447296, "date": "2018-09-07", "time": "22:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025703366943490054, "username": "CFRMN1", "tweet": "@joaoamoedonovo @AlanLarieu At\u00e9 que enfim uma resposta sem agress\u00f5es. Concordo demais qto a renovar o congresso Alan. E farei minha parte. Votarei aqui no meu estado no partido novo pra dep federal. Gosto das ideias. Acho que o novo precisa crescer, ganhar reconhecimento e a partir da\u00ed buscar o executivo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFRMN1/status/1038261302299447296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlanLarieu,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038256065060773888, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 382261316, "username": "OscarTindo", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 apenas um comunistazinho disfar\u00e7ado de direita liberal, seu partido NOVO j\u00e1 nasceu velho, n\u00e3o tem nada de novo!!!  http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/176643/joao-amoedo-defende-novo-modelo-de-estado-e-nega-s.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OscarTindo/status/1038256065060773888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250013456039937, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @leonam4K T\u00e1... Vc est\u00e1 certo! Por\u00e9m, permita-me fazer uma analogia com esse pensamento: veja o Fernando beira-mar, carioca, condenado em um monte de crime. Pergunto, posso dizer que todo carioca deve ser preso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038250013456039937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonam4K,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038248638445699072, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 296017958, "username": "JaelAlexandre", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado diz ser favor\u00e1vel \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o de igrejas  https://noticias.gospelprime.com.br/joao-amoedo-diz-ser-favoravel-a-taxacao-de-igrejas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaelAlexandre/status/1038248638445699072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246320358809601, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@jairbolsonaro 4- N\u00e3o sou extremista. Repito que meu voto ser\u00e1 do @joaoamoedonovo do @partidonovo30 pela coer\u00eancia nas propostas apresentadas.Minha repugn\u00e2ncia pelo PT surgiu exatamente nesse discurso de \u00f3dio da idiota Marilena Shaui e quando o Presodente deu risadinha. https://youtu.be/7fo5si_ZEKE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038246320358809601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038246067744198657, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Amo\u00eado toma a dianteira na prefer\u00eancia dos indecisos e eleitores decepcionados com a esquerda!!#NOVO30#NOVO30#joaoamoedo30JO\u00c3O AMO\u00caDO PRESIDENTE em Para\u00edba  https://www.instagram.com/p/Bncpf9IjfeJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pzh52iga3qn9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30,#joaoamoedo30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1038246067744198657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245168804245504, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@joaoamoedonovo 3- N\u00e3o me diga que o @jairbolsonaro  provoca, ele \u00e9 a consequ\u00eancia da provoca\u00e7\u00e3o dos progressistas que n\u00e3o aceitam a derrota dentro da nossa democracia. Ele \u00e9 a destila\u00e7\u00e3o do veneno aplicado na nossa sociedade pelos desmandos do PT nos ultimos 15 anos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038245168804245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038244375124434945, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@joaoamoedonovo 2- O @jairbolsonaro falar de armas e ser aplaudido \u00e9 consequ\u00eancia da esquerda extremista. Defender um presidi\u00e1rio \u00e9 um absurdo que revolta  a parte da popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se sente representada pela pol\u00edtica corrupta. https://youtu.be/qjuagrgBGmg\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038244375124434945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038243825452494848, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "1-Esse atentado \u00e0 vida do @jairbolsonaro para mim e repugnante.  Mas \u00f1 far\u00e1 mudar meu no @joaoamoedonovo .O Bolsonaro \u00e9 \"rea\u00e7\u00e3o\" a uma a\u00e7\u00e3o promovida pelos esquerdopatas que sempre pregaram a viol\u00eancia. Ele n\u00e3o gerou essa crise moral. Foi gerado por ela https://youtu.be/nO6srkg9NOc\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038243825452494848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038240897526185984, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@diogomainardi O candidato mais preparado no \u00fanico partido que realmente \u00e9 inovador na pol\u00edtica brasileira.Eu tamb\u00e9m voto no @joaoamoedonovo do @partidonovo30", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038240897526185984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038238189906014208, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1035048998204334080, "username": "EricRodriguesP3", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa ! #Jo\u00e3oAmo\u00eadoNaGazeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAmo\u00eadoNaGazeta", "link": "https://twitter.com/EricRodriguesP3/status/1038238189906014208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038236306432765953, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Faltam 30 dias para confirmar 30#NOVO30#NOVO30#joaoamoedo30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE em Para\u00edba  https://www.instagram.com/p/Bncky6nDs1s/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ejo15z4d3fub\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30,#joaoamoedo30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1038236306432765953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224857996120064, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1626416796, "username": "xicoribeironeto", "tweet": "Quem reparou que o Jo\u00e3o Amoedo tem cara de adolescente que envelheceu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicoribeironeto/status/1038224857996120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223091841871872, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 38952680, "username": "Onacir", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito boa. Voto mais que decidido.  #AmoedoPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/Onacir/status/1038223091841871872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038216820354961409, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 744787727577538560, "username": "f_cursinoscr", "tweet": "@joaoamoedonovo @maconhice Nem tudo \u00e9 t\u00e3o simples assim n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_cursinoscr/status/1038216820354961409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maconhice,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215173377536001, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1019413942819573761, "username": "Ricardo23076233", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo23076233/status/1038215173377536001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213722429382656, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1025703366943490054, "username": "CFRMN1", "tweet": "@joaoamoedonovo @ToSohObservando Segundo as pesquisas, 75-80% dever\u00e3o se reeleger", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFRMN1/status/1038213722429382656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToSohObservando,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038211089979371520, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 72767818, "username": "sspaiva", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @JoaoHenrique_SN @rodrigolcio Conhe\u00e7o um nazistas que tamb\u00e9m tinha seu ponto de vista. Ele era ou n\u00e3o doido? Deveria ter tido seu ponto de vista respeitado? Nada deveria ter sido feito?Esses tipos de ponto de vista que s\u00f3 beneficia apenas alguns j\u00e1 mostra a segrega\u00e7\u00e3o e o interesse espec\u00edfico em algo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sspaiva/status/1038211089979371520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,JoaoHenrique_SN,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038209846129115136, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 115779911, "username": "helodepadua", "tweet": "De fato \u00e9 o que est\u00e1 a n\u00edvel do Brasil mesmo, uma vez que 5% da popula\u00e7\u00e3o que pensa em um governo para todos os brasileiros: rico/pobre/mulher/negro/lgbt, n\u00f3s que daremos o voto a Jo\u00e3o Amo\u00eado, n\u00e3o somos mais da metade.  https://twitter.com/ValmorNeto/status/1037769470981402624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helodepadua/status/1038209846129115136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207536917372928, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 852962205146415105, "username": "NOVO30RN", "tweet": "Eu voto no melhor. Vamos viabilizar o @joaoamoedonovo para ir ao 2\u00ba turno. #vemcomjo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo pic.twitter.com/mnZMWDGBEZ", "replies": 2, "retweets": 25, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "#vemcomjo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/NOVO30RN/status/1038207536917372928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204204995760134, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 72767818, "username": "sspaiva", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @JoaoHenrique_SN Cada do\u00eddo fala o que quer e defende como pode. Isso \u00e9 democracia. Mas vejo muita gente errando por defender certas ideol\u00f3gicas. Vamos pensar nas pessoas. Liberalismo? Onde? Cad\u00ea? Quando um templo n\u00e3o paga seu imposto n\u00f3s termos que pagar, a conta e dividida pra todos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sspaiva/status/1038204204995760134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038203432023277568, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27916665, "username": "brunocabral", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro Ai @hbredda https://www.youtube.com/watch?v=N02U_kidfE8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocabral/status/1038203432023277568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038202622862348288, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 135862166, "username": "caitanojunior", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR @Danilo_1006 @victor_lzxzl @humbor @alchimi2001 @J0tt4_ O estatuto do desarmamento est\u00e1 em vigor desde 2003. N\u00e3o lembro de tiroteio toda hora no tr\u00e2nsito. Ou as pessoas de hoje n\u00e3o s\u00e3o as mesma de 2003 para tr\u00e1s? Mas respeito quem n\u00e3o v\u00ea de outra forma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caitanojunior/status/1038202622862348288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J0tt4_,alchimi2001,humbor,victor_lzxzl,Danilo_1006,AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038202163275685889, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025703366943490054, "username": "CFRMN1", "tweet": "@joaoamoedonovo Gosto de suas ideias e do partido. Por\u00e9m, como voc\u00ea bem fala, para implementa-las seria necess\u00e1rio uma renova\u00e7\u00e3o sob congresso e sabemos que n\u00e3o ocorrer\u00e1. Conquistem posi\u00e7\u00e3o no congresso e em 2022 quem sabe conseguir\u00e1 meu voto e de muitos outros. Mas em 2018, o nome \u00e9 Bolsonaro", "replies": 8, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CFRMN1/status/1038202163275685889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038201429452775424, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1569442550, "username": "bielstanford", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QPM_cwddG2g?aGovTech\u00a0\u2026 Brasil 2018 - Dia 2 - Conversa com Presidenci\u00e1veis - Jo\u00e3o Amoedo (NOVO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielstanford/status/1038201429452775424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038199777727598592, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 355082862, "username": "gdragontonight", "tweet": "@joaoamoedonovo > liberal> combater drogas choose one", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdragontonight/status/1038199777727598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038198816657362944, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@eduardocosta @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038198816657362944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038196707899658246, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 326716639, "username": "AdrianoHelio85", "tweet": "Sou absolutamente contra qualquer tipo de viol\u00eancia , mas meu voto continuar\u00e1 o mesmo #Jo\u00e3oAmo\u00eado30 @joaoamoedonovo @alexandramnovo @partidonovo30 @Partido_NOVO_PE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAmo\u00eado30", "link": "https://twitter.com/AdrianoHelio85/status/1038196707899658246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,alexandramnovo,partidonovo30,Partido_NOVO_PE"}
{"id": 1038194380987924482, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @doc_map O mesmo artigo da lei  isenta igrejas e partidos pol\u00edticos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1038194380987924482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038192918509563904, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 354599294, "username": "LaurimarLiraBra", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial CHAMARAM O JO\u00c3O, @joaoamoedonovo . QUEREMOS V\u00ca-LO NO DEBATE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaurimarLiraBra/status/1038192918509563904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038191578165268482, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 223118045, "username": "JuniorSoares__", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 Nunca esses debates terao candidato sem o minimo de representa\u00e7ao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorSoares__/status/1038191578165268482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038191213462122497, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 587990754, "username": "jhlsouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @ReporterFurao Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 apenas para tirar Voto de Bolsonaro e levar para o 2 Turno, esque\u00e7am isso n\u00e3o vamos dar brecha para esse COMUNISMO.#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/jhlsouza/status/1038191213462122497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReporterFurao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038190665925120006, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 876092330742362118, "username": "EuMarioSantos", "tweet": "Em conversa com um grupo de pessoas bem simples, surgiu o assunto Candidato a Presidente. Resultado, alguns declararam votar no 30.@joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuMarioSantos/status/1038190665925120006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038189721833406465, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @doc_map Voc\u00ea \u00e9 a favor de tributar partidos pol\u00edticos?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1038189721833406465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038189213810876417, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @doc_map Mais do que taxar igreja, aperfei\u00e7oar nossa legisla\u00e7\u00e3o a repeito do que \u00e9 FRUTO DE TRABALHO SERIO diferente do que \u00e9 PICARETAGEM!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1038189213810876417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038188918145998854, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @doc_map Reabilita\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios de drogas, teoricamente s\u00e3o sustentadas por doa\u00e7\u00f5es( que em tese j\u00e1 s\u00e3o tributadas), mas o que vemos \u00e9 que n\u00f3s \u00faltimos anos um verdadeiro com\u00e9rcio da f\u00e9 e desvirtua ao do fim a que se prop\u00f5e o funcionamento de igrejas. Creio que na verdade, precisamos +", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1038188918145998854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038188505883652096, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @doc_map Sobre a taxa\u00e7\u00e3o de igrejas Amo\u00eado apenas respondeu a uma s\u00e9rie de.oerfuntss tipo sim ou n\u00e3o sem dar explica\u00e7\u00f5es a reposta. Todos sabemos que as igrejas d\u00e3o um contribui\u00e7\u00e3o a sociedade na medida em que s\u00e3o mantenedoras de casas de saude, cuidados com crian\u00e7as e idosos e +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1038188505883652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186763410436097, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @doc_map Tipo o qu\u00ea? Taxa\u00e7\u00e3o de igrejas???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1038186763410436097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038186254117097472, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 915384142250041344, "username": "andreassq1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @Arua_Macedo Mas como seria isso? Se voc\u00ea cobra de uma institui\u00e7\u00e3o, como n\u00e3o cobrar das outras?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreassq1/status/1038186254117097472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038184028078321666, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @doc_map Cara, j\u00e1 provaram que isso \u00e9 fakeNews. Todo mundo tem liberdade para escolher seu candidato e quanto mais informa\u00e7\u00f5es melhor, por isso existr na pr\u00f3pria p\u00e1gina do Novo um lin k para tirar a limpo esses temas! Se n\u00e3o acreditar na p\u00e1gina do Novo basta ver nas ag\u00eancias de checagens", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1038184028078321666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038183591417729027, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1026151311144824834, "username": "TVignolia", "tweet": "@joaoamoedonovo@RevistaISTOE https://istoe.com.br/o-centro-ainda-pulsa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVignolia/status/1038183591417729027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038178969722470400, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 759879937075609605, "username": "yurishenrique", "tweet": "@Ideias_Radicais @joaoamoedonovo n\u00e3o pagou hoje n\u00e3o? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurishenrique/status/1038178969722470400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038171554255970310, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "\u00c9 claro que \u00e9 FAKE!!!Segundo a Folha, SBT, Estado de S. Paulo, O Povo e Gazeta Online, que integram o Grupo Comprova, n\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado 30, do Partido Novo 30, trabalhe para o megainvestidor George Soros. https://www.facebook.com/NOVO30RecifeERegiao/photos/a.1300088273433352/1652522208189955/?type=3&theater\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zKb7lqmMcF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1038171554255970310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167126501216261, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 44929105, "username": "Glaytonjr", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2NThxrf\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaytonjr/status/1038167126501216261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1038166820039974912, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 293089635, "username": "MatheusVictorr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/O7setw9YIbY?aL\u00a0\u00edderCast 125 - Luciano Pires conversa com Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Partido Novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusVictorr/status/1038166820039974912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038165960266534912, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @erickeduardo4 Para honra e gl\u00f3ria do senhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038165960266534912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erickeduardo4,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038163701466099718, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 285282507, "username": "erickeduardo4", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Ent\u00e3o somos dois. Consigo enxergar pontos positivos e negativos em todos os candidatos. Menos o Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickeduardo4/status/1038163701466099718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038163056134512640, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 293089635, "username": "MatheusVictorr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DGlIdhH0RqY?aENTREVISTA\u00a0\u2026 com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusVictorr/status/1038163056134512640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038154466392989696, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @doc_map Por qu\u00ea?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1038154466392989696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038153264456454146, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 873600344814735361, "username": "AutoraJVLeite", "tweet": "@cpiazzi Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AutoraJVLeite/status/1038153264456454146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cpiazzi"}
{"id": 1038152205772185600, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@jairbolsonaro @Lauritaarruda Viva a democracia... Mesmo assim, votamos em @joaoamoedonovo .. mas boa sorte pro advers\u00e1rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1038152205772185600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lauritaarruda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038151860899770368, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "Ou seja, a campanha continua.. e continuamos a buscar votos pra @joaoamoedonovo que, de longe, \u00e9 o candidato mais preparado...  https://twitter.com/Poder360/status/1038151274863230976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1038151860899770368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038147498659872768, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 927366184613400584, "username": "rodrigovcg2", "tweet": "Jo\u00e3o AMO\u00caDO pontua o que o difere de Jair BOLSONARO:  http://youtu.be/63J3TMJwyQc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigovcg2/status/1038147498659872768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038146347130662913, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Deixa de ser tabacudo rap\u00e1! Procure ler mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038146347130662913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038145766815137793, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@Comprova N\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, trabalhe para o megainvestidor George Soros  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/nao-e-verdade-que-joao-amoedo-do-novo-trabalhe-para-o-megainvestidor-george-soros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026 via @folha @comprova", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038145766815137793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,Comprova"}
{"id": 1038144722500571137, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirloam A minha eu inseri pelo Photoshop. Se quiser posso fazer pra vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1038144722500571137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirloam,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038142786229415937, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 976902212453584901, "username": "rmr_60", "tweet": "@joaoamoedonovo @tboliveiraa @AndersonNovaisM @diogovk E ainda: n\u00e3o se pode considerar esses n\u00fameros dados pelo @g1 sem a explica\u00e7\u00e3o do percentual de cotas que as IFES adotam. Boa parte delas \u00e9 50% das vagas. Os dados num\u00e9ricos podem estar imprecisos ou errados, mas a afirma\u00e7\u00e3o do desequil\u00edbrio \u00e9 verdadeira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmr_60/status/1038142786229415937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogovk,AndersonNovaisM,tboliveiraa,joaoamoedonovo,g1"}
{"id": 1038139820432936966, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 372409043, "username": "will1hit", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Convida o Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will1hit/status/1038139820432936966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1038138007180767232, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@CanalMyNews @antoniotabet @joaoamoedonovo e mais quem? Ciro Gomes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038138007180767232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet,CanalMyNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136160047034368, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 251903631, "username": "JeffJean92", "tweet": "@joaoamoedonovo @DarwinXoclaim Por que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffJean92/status/1038136160047034368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarwinXoclaim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136081470898176, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 251903631, "username": "JeffJean92", "tweet": "@joaoamoedonovo @guilherme18079 Falou merda, hein!? V\u00e3o ficar com a crian\u00e7a at\u00e9 quantos anos? Vai deixar de trabalhar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffJean92/status/1038136081470898176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilherme18079,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135864214335488, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 251903631, "username": "JeffJean92", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o s\u00f3 dobrar as creches, mas tamb\u00e9m refor\u00e7ar o hor\u00e1rio. Tem muitas m\u00e3es e pais que demoram a chegar devido ao transporte p\u00fablico...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffJean92/status/1038135864214335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135321672732672, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 No mais, pra cima deles PORCO!!! Abs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038135321672732672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135183353020419, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 960631297893978114, "username": "faell_27", "tweet": "@joaoamoedonovo @guilherme18079 \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o p\u00f4r na creche, muito simples. O projeto \u00e9 pra aumentar a possibilidade pra quem precisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faell_27/status/1038135183353020419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilherme18079,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135058727673857, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Eu nao me defino como lado a, b ou c. O justo \u00e9 o justo. Se Empresas pagam impostos, porque essa legi\u00e3o de Igrejas n\u00e3o devem pagar? O texto da CF diz que o estado \u00e9 laico. N\u00e3o fui eu quem disse isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038135058727673857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038134473387171841, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 S\u00f3 citei um.Eu pago ICMS, ISS, PIS, Cofins, CSLL, IRPJ, IPTU, FGTS. Igreja paga o que?N a d a.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038134473387171841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038134430592839680, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 272239985, "username": "FixodeCalabrese", "tweet": "\"Ele \u00e9 o candidato novo que as pessoas estavam esperando, que vem de fora do sistema pol\u00edtico!\"A revista Isto\u00e9 fez uma mat\u00e9ria com Jo\u00e3o Amo\u00eado do Partido Novo. #JoaoAmoedoPresidente #Novo30 https://istoe.com.br/o-centro-ainda-pulsa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedoPresidente,#Novo30", "link": "https://twitter.com/FixodeCalabrese/status/1038134430592839680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133930480807938, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Criar imposto?Cara, quem te ensinou que vai se criar? Igreja apenas tem isen\u00e7\u00e3o fiscal. Retire-a. N\u00e3o tem nada de CRIAR. Igreja aufere renda, paga IRPJ. Igreja n\u00e3o \u00e9 ONG nem \u00e9 entidade filantr\u00f3pica. Olha que tava igrejas tem nessa porra desse Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038133930480807938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132409227718656, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos Aff \u00e9 pior que isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038132409227718656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132337366781954, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Se o Estado \u00e9 laico, por que isentar igrejas? No fim s\u00e3o atividades remuneradas. Por sinal se n\u00e3o o fossem a RECORD n\u00e3o seria o que \u00e9. Tem que tributar SIM.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038132337366781954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038130348721352705, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 326716639, "username": "AdrianoHelio85", "tweet": "@joaoamoedonovo @_marcoxvinicius @PauloSe10069315 @thifie O mesmo j\u00e1 se posicionou s\u00f3 procurar no Google", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoHelio85/status/1038130348721352705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thifie,PauloSe10069315,_marcoxvinicius,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038129893379170304, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55368845, "username": "gustavograciar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LL2VmJWaFGw?aResposta\u00a0\u2026 de Jo\u00e3o Amo\u00eado a Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavograciar/status/1038129893379170304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038129374334279680, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 354570406, "username": "gilbertoDUALITY", "tweet": "@joaoamoedonovo A #OndaLaranja t\u00e1 incomodam geral #Novo30", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#Novo30", "link": "https://twitter.com/gilbertoDUALITY/status/1038129374334279680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127141555236864, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 506158221, "username": "Agnaldo_Mickey", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o se preocupe Jo\u00e3o... \u00e9 sempre assim quem n\u00e3o pode melhorar critica e inventa sobre os corretos do bem!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Agnaldo_Mickey/status/1038127141555236864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038126553253781504, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos Buenas tardes! Mas, lembre-se de perguntar... Ou de ler o que posta. Ou, ainda, de n\u00e3o falar bobagens.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038126553253781504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038124685362380801, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 70410785, "username": "AndersonNovaisM", "tweet": "@joaoamoedonovo @tboliveiraa boa, vc pegou no ponto certo. J\u00e1 em cursos de licenciatura como alguns com baixa procura como f\u00edsica, veremos alunos oriundos da escola p\u00fablica, mas n\u00e3o por estes alunos preferirem estes cursos, e sim pq era o curso que \"dava pra passar\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonNovaisM/status/1038124685362380801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tboliveiraa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038121453772832768, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos KkkEnt\u00e3o pergunte a ele se ele pagou imposto no Brasil...! V\u00e1 l\u00e1.. Desenrolado das lacra\u00e7\u00f5es estelares...Garanto que vai chorar depois que ele responder...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038121453772832768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038121196422918145, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos T\u00e1... Agora entendi! Vc tem problemas com leitura. N\u00e3o consegue nem se quer defender o que segue...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038121196422918145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038120791785857027, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 233172857, "username": "nivaldo_barreto", "tweet": "A ideologia de Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 atraente mas parece n\u00e3o casar com a realidade brasileira. Seria interessante ele no 2\u00b0 turno para enriquecer o debate. https://youtu.be/46sW-31yyQA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldo_barreto/status/1038120791785857027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120592535371777, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos Meu amig\u00e3o... Pare de falar bobagens... N\u00e3o existe a possibilidade da sua igreja pagar impostos pq igreja n\u00e3o pagam impostos no Brasil! Simples! Para de tentar argumentar com o umbigo. Vc t\u00e1 passando vergonha. Simplesmente pare e v\u00e1 perguntar aos administradores do seu d\u00edzimo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038120592535371777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038119595897499649, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos KkkEnt\u00e3o vc est\u00e1 pagando imposto? \u00c9 s\u00e9rio mesmo? Todas que pagam impostos no Brasil se resume a sua igreja? \u00c9 s\u00e9rio mesmo?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038119595897499649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117934017728512, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 800516368734916608, "username": "willdowglas", "tweet": "@joaoamoedonovo Fala a verdade ent\u00e3o, amoedo. Fala como um liberal quer taxar igrejas e defender agenda totalit\u00e1ria da ONU 2030.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willdowglas/status/1038117934017728512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117880368451586, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 714882040395595776, "username": "dbatistadacruz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Nadia_LS_ Com o apoio da popula\u00e7\u00e3o. \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o votar, cobrar e fazer press\u00e3o nos pol\u00edticos sujinhos que est\u00e3o por a\u00ed. At\u00e9 porque eles dependem da gente pra serem reeleitos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dbatistadacruz/status/1038117880368451586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nadia_LS_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117002538303488, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 132566286, "username": "pignes", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @jhonystechinno fumando o que cara? a esquerda deixou ele ainda mais forte... abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pignes/status/1038117002538303488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038116185466908677, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97564930, "username": "IvannAraujo", "tweet": "N\u00e3o precisamos de \"\u00eddolos\" e sim de compet\u00eancia pra tirar o Brasil de onde os \"\u00eddolos\" o colocaram!!!! @joaoamoedonovo @partidonovo30 #renovabrasil https://twitter.com/gustavoramos/status/1038053819790360577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#renovabrasil", "link": "https://twitter.com/IvannAraujo/status/1038116185466908677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038115463186837511, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos A t\u00e1... T\u00e1 certo!...Pergunte ao seu anci\u00e3o/bispo/atalaia se realmente \u00e9 imposto que eles pagam... Por favor!Mas pergunte mesmo, pq vc com certeza est\u00e1 confundido \u00e1gua e luz. Ou a sua igreja t\u00e1 pagando um imposto em outro pa\u00eds... Pq num \u00e9 no Brasil n\u00e3o, viu!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038115463186837511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038110790883192833, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos T\u00e1 bom... Agora me diz qual igreja paga imposto no Brasil? Falae desenrolado das estrelas... Falae!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038110790883192833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038109479525658624, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 800516368734916608, "username": "willdowglas", "tweet": "@AnaPaulaVolei E olha que at\u00e9 a manu davila tuitou em rep\u00fadio ao acontecido. A\u00ed vem @joaoamoedonovo defender agenda ONU 2030.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willdowglas/status/1038109479525658624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038109054059601920, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto @BieldosAnjos KkkVolte e se intere do que est\u00e1 falando... Deixe de achismo e de pensar com o umbigo.Eu sei quais igrejas cumprem o seu dever e quais n\u00e3o. Entretanto, vc est\u00e1 defendo que igrejas como organiza\u00e7\u00e3o social pague por algo que \u00e9 convertido para o social. Cres\u00e7a e apare\u00e7a...!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038109054059601920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BieldosAnjos,angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038102287091036161, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 17717329, "username": "hallomarcelo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LL2VmJWaFGw?aResposta\u00a0\u2026 de Jo\u00e3o Amo\u00eado a Ciro Gomes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hallomarcelo/status/1038102287091036161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038101852297027585, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 99166685, "username": "MarceloGondimM", "tweet": "@conexaopolitica @osonyco Nada contra quem vai votar nele, mas meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo. Os pr\u00f3prios crist\u00e3os cat\u00f3licos que criaram o estado laico. Acredito na justi\u00e7a divina, mas se f\u00f4ssemos votar somente baseado em nossas religi\u00f5es, Cabo Daciolo seria presidente no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloGondimM/status/1038101852297027585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,conexaopolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038100839355826177, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67674956, "username": "fiilipegomes", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirogomes @dennisbarbosaa Amoedo neles !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fiilipegomes/status/1038100839355826177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dennisbarbosaa,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038095658945785856, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 94424764, "username": "dennisbarbosaa", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirogomes @renatohenrique T\u00f4 fazendo isso. Meu pai e minha irm\u00e3 v\u00e3o votar nele, t\u00f4 analisando tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennisbarbosaa/status/1038095658945785856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatohenrique,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038093820339122176, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirogomes @dennisbarbosaa Amo\u00eado n\u00e3o tem um projetonoara oferecer, ele \u00e9 mais do mesmo na economia e na pol\u00edtica. https://twitter.com/cmilatype/status/1037450791718723589?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038093820339122176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dennisbarbosaa,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038093382508310528, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2363184606, "username": "MaxwellKenned", "tweet": "Me mostre um candidato com proposta melhores !!Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18  https://youtu.be/0xTQW3Ltnpo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwellKenned/status/1038093382508310528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038092167774982144, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3397106920, "username": "renatosilva1975", "tweet": "@joaoamoedonovo Hip\u00f3crisia lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatosilva1975/status/1038092167774982144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038091846973566976, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 272239985, "username": "FixodeCalabrese", "tweet": "Antes de falar besteira compartilhando Fake News sobre o Jo\u00e3o Amo\u00eado entra no site dele pra conferir a veracidade dos fatos, l\u00e1 ele conta tudinho... \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09#JoaoAmoedoPresidente #Novo30 https://joaoamoedo.com.br/quem-e-joao/mitos-verdades/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedoPresidente,#Novo30", "link": "https://twitter.com/FixodeCalabrese/status/1038091846973566976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090835978579968, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 284488041, "username": "carlosfmcf", "tweet": "@MichelTemer A gravata laranja \u00e9 em apoio ao @joaoamoedonovo ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosfmcf/status/1038090835978579968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038088887904690182, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 94424764, "username": "dennisbarbosaa", "tweet": "Meu voto em @cirogomes est\u00e1 virando realidade. Ainda t\u00f4 com @joaoamoedonovo, 01 m\u00eas pra decis\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dennisbarbosaa/status/1038088887904690182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038086111787016192, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 242345832, "username": "windmateus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RXuQjnRVJ_A?aCOMO\u00a0\u2026 JO\u00c3O AMOEDO CONSEGUIU R$425 MILH\u00d5ES DE REAIS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/windmateus/status/1038086111787016192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081002080555013, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#democraciasempre#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bnbeb31j60T/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=76jz9s3u189a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#democraciasempre,#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1038081002080555013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078725945008129, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 25939962, "username": "luizaco", "tweet": "@joaoamoedonovo seja vigilante as #FakeNews https://twitter.com/opovoonline/status/1038078207231188999\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/luizaco/status/1038078725945008129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038078685146951680, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 776565220324106240, "username": "pessoasantiago", "tweet": "@lfnobre, vc tem acompanhado as propostas do @joaoamoedonovo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pessoasantiago/status/1038078685146951680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfnobre,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038078343281815557, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33018877, "username": "matheussukar", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @FABIOMELO74 Aus\u00eancia de paix\u00e3o e racionalidade fazem isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheussukar/status/1038078343281815557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FABIOMELO74,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038076921165361152, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88787011, "username": "FABIOMELO74", "tweet": "Acho q n\u00e3o sou normal. Consigo perceber algo bom em @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo dois extremos..faz bem a democracia.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOMELO74/status/1038076921165361152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038069753988956160, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 272239985, "username": "FixodeCalabrese", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado fala sobre creche na primeira inf\u00e2ncia para dar mais liberdade para m\u00e3es continuarem trabalhando ou conseguirem um emprego.#JoaoAmoedoPresidente #Novo30  https://www.facebook.com/100002817860210/posts/1640966806007232/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedoPresidente,#Novo30", "link": "https://twitter.com/FixodeCalabrese/status/1038069753988956160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066372188745733, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "A direita n\u00e3o prega o \u00f3dio contra ningu\u00e9m. \u00c9 a esquerda que alimenta isso. Tratar as atitudes isoladas de Bolsonaro como \"direita\"  \u00e9 uma ofensa a leg\u00edtima direita liberal, representada por Jo\u00e3o Amoedo.  https://twitter.com/beruta/status/1037916763592253441\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1038066372188745733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061352877580288, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 327729002, "username": "PanoramadoAlto", "tweet": "'Lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel', diz presidenci\u00e1vel Jo\u00e3o Amo\u00eado\u00b4sobre atentado a Bolsonaro  http://dlvr.it/QjRMdW\u00a0 pic.twitter.com/qjO8rHO74A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanoramadoAlto/status/1038061352877580288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058444589346816, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 173955851, "username": "eudes1silva", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2M8JlX4\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudes1silva/status/1038058444589346816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1038056674274230273, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 327729002, "username": "PanoramadoAlto", "tweet": "Roda Viva | Jo\u00e3o Amo\u00eado | 21/05/2018  https://youtu.be/46sW-31yyQA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanoramadoAlto/status/1038056674274230273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038050923866726401, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto T\u00e1... Continue...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038050923866726401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038050530105466880, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto Me explica a\u00ed onde est\u00e1 o pensamento liberal em taxar as igrejas? Todas as igrejas tem o mesmo vi\u00e9s?... Como vai ser a taxa\u00e7\u00e3o? E a igrejinha que fica l\u00e1 no meio do nada, onde nem a prefeitura sabe que existe civiliza\u00e7\u00e3o? E os albergues? E as escolas? E os orfanatos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038050530105466880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038049638820061188, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto Muito provavelmente vc n\u00e3o deve ser religiosa, crist\u00e3 ou n\u00e3o, n\u00e3o importa. Contudo acha que pensar com o umbigo \u00e9 \"cool\"... E defender o indefens\u00e1vel \u00e9 lindo.Ser liberal \u00e9, antes de qq coisa, defender a liberdade. Reduzir privil\u00e9gios bem por consequ\u00eancia...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038049638820061188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038048815033589760, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @OFurico_Oficial @Mestredestra1 @angelinafavatto KkkFalou bem bonito! Faltou aquela parte da explica\u00e7\u00e3o sucinta do q \u00e9 privil\u00e9gios e do que \u00e9 igreja/institui\u00e7\u00e3o religiosa.Na verdade, sabe o que faltou nesta frase? Ter no\u00e7\u00e3o do que fala!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1038048815033589760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelinafavatto,Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038044933758705664, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 76728852, "username": "RoberioPraciano", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?a\u00a0 ONDA LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoberioPraciano/status/1038044933758705664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038044304399388673, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 216744518, "username": "TIAGOVERSALLES", "tweet": "N\u00e3o eleja pessoas, eleja projetos, assim como n\u00e3o idolatre pessoas, mas suas ideias. Se n\u00e3o h\u00e1 projetos nem ideias, n\u00e3o h\u00e1 um candidato, h\u00e1 apenas uma pessoa! #pensenisso #ficaadica #eleicoes2018 #JoaoAmoedo #partidoNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#pensenisso,#ficaadica,#eleicoes2018,#JoaoAmoedo,#partidoNovo", "link": "https://twitter.com/TIAGOVERSALLES/status/1038044304399388673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041232428216325, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@joaoamoedonovo @ReporterFurao Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o tem chances, temos que votar em Bolsonaro para ele ganhar no 1\u00b0 turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1038041232428216325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReporterFurao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038034357024436224, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 560365822, "username": "sarahel0isa", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahel0isa/status/1038034357024436224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038030248674295808, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288612765, "username": "Central_Servico", "tweet": "Candidato Inten\u00e7\u00f5es de VotoJair Bolsonaro (PSL)       22%Marina Silva (REDE)       12%Ciro Gomes (PDT)              12%Geraldo Alckmin (PSDB) 9%Fernando Haddad (PT) 6%Alvaro Dias (PODE)        3%Jo\u00e3o Amo\u00eado...  https://www.facebook.com/ATEUBRASILRN/posts/2151272485160163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Central_Servico/status/1038030248674295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014037248892929, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 896757999754260481, "username": "ffelp_", "tweet": "@ChinaskiOficial @TiagoADZ @capricornianta_ Primeiro que meu candidato \u00e9 o Jo\u00e3o Amo\u00eado. Segundo o fato dele ter dito que ia metralhar a galera do rio era fake news, uma pesquisada a\u00ed no google e tu vai saber.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ffelp_/status/1038014037248892929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capricornianta_,TiagoADZ,ChinaskiOficial"}
{"id": 1038008724114354176, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 135862166, "username": "caitanojunior", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR @Danilo_1006 @victor_lzxzl @humbor @alchimi2001 @J0tt4_ T\u00e1 preparado sim. Tem 60 mil assassinatos por anos. A pena \u00e9 que s\u00f3 deixam o bandido se  preparar.\ud83d\ude15", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caitanojunior/status/1038008724114354176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J0tt4_,alchimi2001,humbor,victor_lzxzl,Danilo_1006,AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037936131529158657, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "@OFurico_Oficial @Mestredestra1 At\u00e9 ontem eu iria votar no @joaoamoedonovo, mas devido \u00e0s suas declara\u00e7\u00f5es n\u00e3o liberais (taxar as igrejas)... Agora vou fazer campanha contr\u00e1ria a ele. Obrigado Amoedo! Congratulations!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1037936131529158657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1,OFurico_Oficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037925568056979456, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 171104141, "username": "Gustavo_gpc", "tweet": "Claramente Jo\u00e3o amoedo inspirou suas propostas em byanka nicoli: \u00c9 CADA UM POR SI, CARALHO", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_gpc/status/1037925568056979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915910114304000, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1223572423, "username": "luizphilype", "tweet": "Vejo Jo\u00e3o amoedo falando e s\u00f3 vem a minha mente uma coisa que a cada 10 palavras que ele fala \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00c3O\u201d vai ser uma deles com certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizphilype/status/1037915910114304000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915813255294976, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3346544812, "username": "JefferEnivaldo", "tweet": "Se vc concorda que chegou a hora de um NOVO come\u00e7o, saiba mais sobre  Jo\u00e3o Amo\u00eado !!#SeteDeSetembro#Falta30DiasParaVotar30  https://www.instagram.com/p/BnaTUYKg0uGLkrj6O53FArl92FdzuFDOyk1LCs0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tl0x3r01ael6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SeteDeSetembro,#Falta30DiasParaVotar30", "link": "https://twitter.com/JefferEnivaldo/status/1037915813255294976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913890997383168, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 185258561, "username": "dede_leao", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude, gesto nobre.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/dede_leao/status/1037913890997383168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037911916981772290, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 830356736301207553, "username": "eupaulofernando", "tweet": "Deixe de mimi, que ele fique bem para @joaoamoedonovo  vencer a batalha com ele. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/eupaulofernando/status/1037911916981772290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037911016653422592, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 830356736301207553, "username": "eupaulofernando", "tweet": "#JoaoAmoedo  Meu Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/eupaulofernando/status/1037911016653422592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908003821895680, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1053623490, "username": "saymon12_", "tweet": "@joaoamoedonovo @JGaidzinski Que?????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saymon12_/status/1037908003821895680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JGaidzinski,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037904482611470336, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo cancela sua agenda em solidariedade ao candidato Jair Bolsonaro!Jo\u00e3o Amo\u00eado 30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaOK1xD9Yl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=61rf1qf2pv5i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037904482611470336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902830869377024, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#NOVO30#sounovo#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaNaZIDjFb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6rt14zwgulxi\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#sounovo,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037902830869377024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894023804010496, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 707668194174103552, "username": "pontes_higo", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LukasMiseano  https://www.mises.org.br/Article.aspx?id=2725\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontes_higo/status/1037894023804010496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LukasMiseano,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037892047611592704, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @bully7788 @_ChefSz Boa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037892047611592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ChefSz,bully7788,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037890620864516097, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @eduguagliardi Temos que ser solid\u00e1rios nessas horas e colocar a disputa de lado por um tempo em uma atitude de respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037890620864516097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduguagliardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037889948249153536, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 33369986, "username": "leonsm", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @soares_fialho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonsm/status/1037889948249153536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo,soares_fialho"}
{"id": 1037889507025149952, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @allanrendeiro De forma alguma, \u00e9 um ato de NOBREZA e isso \u00e9 NOVO na pol\u00edtica brasileira.", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037889507025149952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allanrendeiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037889026236264448, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @adrianolino26 De forma alguma, \u00e9 um ato de NOBREZA e isso \u00e9 NOVO na pol\u00edtica brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037889026236264448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianolino26,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037888947081359360, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@joaoamoedonovo Que bela atitude. #Amo\u00eado30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Amo\u00eado30", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1037888947081359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037888773739167744, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @ClaroCid De forma alguma, foi um ato de NOBREZA e isso \u00e9 NOVO na pol\u00edtica brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037888773739167744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaroCid,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037888440719867906, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo @G_LucasChianca Isso se chama NOBREZA, um ato de solidariedade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037888440719867906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "G_LucasChianca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037887078439309312, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:37", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@jairbolsonaro @Eduardo59672899 Votar em @joaoamoedonovo \u00e9 quest\u00e3o de princ\u00edpios, sem oportunismos de ocasi\u00e3o. Mesmo assim, entendemos sua mudan\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037887078439309312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo59672899,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037886869642653697, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo PARAB\u00c9NS pela NOBRE ATITUDE SOLID\u00c1RIA, digna de um grande estadista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037886869642653697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037886411666546688, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 227789542, "username": "VALDOMIROS", "tweet": "H\u00e1 uma tentativa de polarizar a elei\u00e7\u00e3o entre o Fla x Flu (esquerda e direita), esquecendo que temos outras op\u00e7\u00f5es e candidatos fora desse mimimi e com propostas diversas como @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @alvarodias_ https://twitter.com/folha/status/1037883222384893952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDOMIROS/status/1037886411666546688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1037886235946176513, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 79278377, "username": "cgepic", "tweet": "@joaoamoedonovo Uma atitude muito nobre em prezar respeitos ao concorrente de elei\u00e7\u00e3o agredido recentemente. Tamos junto nisso!#MelhorasBolsonaro #VamosRenovarTudo #NOVO30 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0a\ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#MelhorasBolsonaro,#VamosRenovarTudo,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/cgepic/status/1037886235946176513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037885910099091456, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela Apesar de n\u00e3o votar nele, tinha respeito por ele, mas, a partir do momento que ele j\u00e1 se prepara para meter a m\u00e3o no dinheiro p\u00fablico, j\u00e1 perdeu meu respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1037885910099091456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037885362239094784, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 55213876, "username": "Katfrosi", "tweet": "@joaoamoedonovo Amoedo, na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o presidente ser\u00e1 voc\u00ea ! \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb . A onda laranja vai crescer ! Parab\u00e9ns pela sua postura e respeito ao Bolsonaro! Votarei em todos os candidatos a deputado do NOVO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katfrosi/status/1037885362239094784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037884429832777728, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 904308194515804160, "username": "daniellima_r987", "tweet": "@joaoamoedonovo @eduguagliardi @_marcoxvinicius Atitude correta n\u00e3o exige retribui\u00e7\u00e3o nem contrapartida.O certo \u00e9 para ser feito independente de qualquer coisa.  Sou eleitor de Amoedo e apoio a decis\u00e3o dele e do partido. Bolsonaro est\u00e1 nas minhas ora\u00e7\u00f5es. Abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellima_r987/status/1037884429832777728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_marcoxvinicius,eduguagliardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037883269755412480, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 904308194515804160, "username": "daniellima_r987", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa Jo\u00e3o!Atitude de um homem de bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellima_r987/status/1037883269755412480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037882737720532993, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 199649960, "username": "andrius_sampaio", "tweet": "@tradutores_br \u00danico de direita? Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o est\u00e1 fora!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrius_sampaio/status/1037882737720532993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tradutores_br"}
{"id": 1037882056934674432, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 235659298, "username": "Anitamelia", "tweet": "@joaoamoedonovo Fico cada vez mais convencida de votar num homem de bem como vc!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anitamelia/status/1037882056934674432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880473752674306, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 292000480, "username": "lucasliima_11", "tweet": "@joaoamoedonovo Amo\u00eado x Bolsonaro no segundo turno seria um sonho!Parab\u00e9ns pela atitude, presida! Rumo ao segundo turno!!!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasliima_11/status/1037880473752674306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880197364834305, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 902136910738595840, "username": "jabonfadini", "tweet": "@joaoamoedonovo Mas a Onda Laranja nos desfiles da Independ\u00eancia continua?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jabonfadini/status/1037880197364834305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037880081107099649, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 958267464428736512, "username": "AbrantesEstrela", "tweet": "@joaoamoedonovo Rumo a 10%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbrantesEstrela/status/1037880081107099649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037875350779449344, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 937260730595921920, "username": "CarlosH74401906", "tweet": "@Ricamconsult Renova\u00e7\u00e3o ao com @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosH74401906/status/1037875350779449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037873269100240896, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 115779911, "username": "helodepadua", "tweet": "Ouvi gente dizer q prefere votar no CABO Daciolo do que no Ciro parecendo que n\u00e3o existe uma op\u00e7\u00e3o de qualidade que \u00e9 Joao Amoedo do que no Ciro, o povo brasileiro n\u00e3o tem condi\u00e7oes de salva\u00e7\u00e3o pq simplesmente n\u00e3o queremcomo pode n\u00e3o apredemcomo pode uma na\u00e7\u00e3o ser assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helodepadua/status/1037873269100240896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865459473936384, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037835615126147073, "username": "iaco_lopes", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o da vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaco_lopes/status/1037865459473936384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861919921786880, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 202868137, "username": "neto_gremista", "tweet": "@joaoamoedonovo Culpa tua tb.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_gremista/status/1037861919921786880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037860015086948354, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 876092330742362118, "username": "EuMarioSantos", "tweet": "Na agenda dos candidatos do @jornalnacional n\u00e3o apareceu a do @joaoamoedonovo. O partido n\u00e3o disponibilizou a agenda? #osistemanaodeixa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#osistemanaodeixa", "link": "https://twitter.com/EuMarioSantos/status/1037860015086948354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037859126473314306, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1033882607828840448, "username": "adrianoforte322", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 O que impedia o homem de ter uma pistola, energ\u00fameno? Bandidos possuem armas ilegais, n\u00e3o v\u00e3o \u00e0 loja, sua besta quadrada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoforte322/status/1037859126473314306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037856163252060161, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2192363426, "username": "beatriznerii", "tweet": "@joaoamoedonovo Fado sensato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatriznerii/status/1037856163252060161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037853168720175104, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 132350380, "username": "lumanetech", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fUUho-JdgXw?aCandidatos\u00a0\u2026 2018 - Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumanetech/status/1037853168720175104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037852954710159362, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 358826869, "username": "SportCampos", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR Para de falar merda nmral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SportCampos/status/1037852954710159362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037851801461186560, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1027722745860317186, "username": "ArthurRubinszt1", "tweet": "@P_droMenezes Se acredita no IBOPE, acredita em papai Noel, coelhinho da P\u00e1scoa, bicho pap\u00e3o, Jo\u00e3o Amo\u00eado....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurRubinszt1/status/1037851801461186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037851188077764609, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 92541445, "username": "brunoamora", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela postura candidato, a cada dia tem se aproximado ainda mais do meu voto. Minha \u00faltima esperan\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoamora/status/1037851188077764609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037847644771627008, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 130156693, "username": "jobsonjrmarques", "tweet": "@joaoamoedonovo Lament\u00e1vel se isso de fato aconteceu, acho que foi um teatrinho barato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jobsonjrmarques/status/1037847644771627008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037847575171280896, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55574576, "username": "felipeunu", "tweet": "Essa semana, estava conversando com um cliente sobre as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es presidenciais e mencionei que iria votar em Jo\u00e3o Amo\u00eado. (Finalmente encontrei algu\u00e9m coerente e com boas\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ0FwyAbBr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10lye0zwsynd8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeunu/status/1037847575171280896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845710622928898, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 938404878761758720, "username": "Pauloflimajr", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo que tal se juntarem todos em um gesto de solidariedade e irem em um ato \u00fanico de campanha visitar o @jairbolsonaro. Mostrem ao Brasil que a luta n\u00e3o \u00e9 pelo poder e sim pelo Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloflimajr/status/1037845710622928898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841944355975168, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 79278377, "username": "cgepic", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o serei eleitor do Bolsonaro, mas repudio totalmente esse ato horrendo contra ele. Melhoras pro Jair!A amea\u00e7a e viol\u00eancia de militantes comuna nunca v\u00e3o nos calar e impedir de lutar pelo Brasil! #MelhorasBolsonaro #VemComJo\u00e3o30 #VamosRenovarTudo #NOVO30 #EquipeJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MelhorasBolsonaro,#VemComJo\u00e3o30,#VamosRenovarTudo,#NOVO30,#EquipeJA", "link": "https://twitter.com/cgepic/status/1037841944355975168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037836109223477248, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2436481829, "username": "sisiffus", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @g1 @MaikonAugustoR Eu sei que o petroleo \u00e9 pesado. Mesmo assim existe refinarias que conseguem refinar mesmo assimpra melhorar a situa\u00e7\u00e3o tem que perder monopolioafinal, pra voce que servi\u00e7o estatal presta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisiffus/status/1037836109223477248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaikonAugustoR,g1,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037835850229395458, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2436481829, "username": "sisiffus", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @g1 @MaikonAugustoR manter algo que so vinha dando prejuizo pra quer? pra dizer que temos um servi\u00e7o ineficiente?sempre esse negocio de coragem e competenciaeu cheguei a querer um suporte de notebook no valor de 15 reais, desisti quando vi o frete dos correios no valor de 120 reais,negocio de 10g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisiffus/status/1037835850229395458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaikonAugustoR,g1,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037835462214406150, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 323990365, "username": "noanluz", "tweet": "Desculpa @joaoamoedonovo mas meu voto migrou. N\u00e3o posso aceitar isso que aconteceu aqui hoje de forma calada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noanluz/status/1037835462214406150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037833914662969344, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 45845769, "username": "roomulofmf", "tweet": "@joaoamoedonovo Enfia esses teus 4 por cento no cu e apoia o Bolsonaro. S\u00f3 assim acredito que voc\u00ea \u00e9 direita de verdade!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roomulofmf/status/1037833914662969344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037833262331293698, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1033327943144165376, "username": "celsonrd_", "tweet": "Porqu\u00ea privatizar os correios? Por isso! @joaoamoedonovo privatiza tudo.  pic.twitter.com/lUpLRsMlZc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsonrd_/status/1037833262331293698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037822589970903040, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 310253679, "username": "Sabrina_NRF", "tweet": "Nunca vi nada mais autom\u00e1tico, hip\u00f3crita e at\u00e9 ir\u00f4nico que as notas dos presidenci\u00e1veis! S\u00f3 senti verdade mesmo na nota do @partidonovo30 @joaoamoedonovo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_NRF/status/1037822589970903040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037819004696637441, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1021824751155720193, "username": "Emily62533745", "tweet": "@joaoamoedonovo ava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emily62533745/status/1037819004696637441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037815698981048320, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogdoNoblat @Rodney_Cordeiro @FConceicao Sem contar que s\u00e3o casos diferentes, e provas reais, o Lula pode ter armado tudo la, ja que ningu\u00e9m foi ferido ou est\u00e1 no hospital com o intestino perfurado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1037815698981048320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FConceicao,Rodney_Cordeiro,BlogdoNoblat,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806658435592198, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1016363809961857024, "username": "EdsonJo316", "tweet": "@joaoamoedonovo @Filipe82443142 Lamentavel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonJo316/status/1037806658435592198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filipe82443142,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806538092503041, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 340274770, "username": "victorgondim1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?aONDA\u00a0\u2026 LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorgondim1/status/1037806538092503041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804335684571136, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@joaoamoedonovo @GiannaGeraldini @tombarros Todos n\u00e3o, Haddad e Boulos est\u00e3o protegidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037804335684571136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tombarros,GiannaGeraldini,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037803229239762945, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@joaoamoedonovo Ato da Orcrim, em toda elei\u00e7\u00e3o ela elimina algu\u00e9m. Vai contra a Organiza\u00e7\u00e3o, \u00e9 morte na certa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037803229239762945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801382282252288, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1000542321249832960, "username": "LuizEmanoel_", "tweet": "@joaoamoedonovo Provavelmente, o \u00fanico que falou isso com sinceridade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEmanoel_/status/1037801382282252288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798033575030784, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 870819082358149122, "username": "savioliveir9", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR Mano, para velho, ta feio pra caralho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/savioliveir9/status/1037798033575030784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797981892894722, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4104768028, "username": "DiegodeQueirozR", "tweet": "@joaoamoedonovo V\u00e1 tomar no seu cu, seu filho da puta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegodeQueirozR/status/1037797981892894722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797966805983232, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 170372453, "username": "wudsonsantos", "tweet": "@joaoamoedonovo Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre um candidato sensato e um candidato de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wudsonsantos/status/1037797966805983232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797056566501377, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 135975269, "username": "jpvbm", "tweet": "Devia deixar de ser morno e desejar tb a estrita puni\u00e7\u00e3o do agressor, tal qual o @joaoamoedonovo fez.  https://twitter.com/meirelles/status/1037796208176185350\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpvbm/status/1037797056566501377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037796383904985089, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1187086392, "username": "geisadns", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Jo\u00e3o Amo\u00eado ao G1 e \u00e0 CBN  https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/geisadns/status/1037796383904985089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796270721716234, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 91995043, "username": "pathyfelipe07", "tweet": "@doisdedosdeteo @pedromcp @joaoamoedonovo por favor! J\u00e1 estava criando esperan\u00e7a em voc\u00ea, a\u00ed vc vem com essa... \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pathyfelipe07/status/1037796270721716234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedromcp,doisdedosdeteo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795846203559937, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "Essa cidad\u00e3 j\u00e1 excluiu a conta dela.@partidonovo30 @FernandoHoliday @joaoamoedonovo @MBLivre @kimpkat @VemPraRua_br pic.twitter.com/k9p5hDCrNA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1037795846203559937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,FernandoHoliday,joaoamoedonovo,MBLivre,kimpkat,VemPraRua_br"}
{"id": 1037794166984646659, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 85802253, "username": "TatianaMajiwki", "tweet": "E isso ai @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatianaMajiwki/status/1037794166984646659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793601571438592, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1033145671765901313, "username": "fulvio_sa", "tweet": "@Johnnypaulino47 #Jo\u00e3oAmoedo \u00e9 o PSDB Personnalit\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAmoedo", "link": "https://twitter.com/fulvio_sa/status/1037793601571438592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnnypaulino47"}
{"id": 1037793323224911878, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 400866909, "username": "RosamairyPinto", "tweet": "@joaoamoedonovo T\u00e1 virando rotina no Brasil... \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosamairyPinto/status/1037793323224911878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793161857388550, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 915384142250041344, "username": "andreassq1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @Arua_Macedo Arua, voc\u00ea me permite que eu te mostre alguns trabalhos sociais feitos por diferentes denomina\u00e7\u00f5es crist\u00e3s? Eu sei que algumas \"igrejas\" parecem mais lavanderias de dinheiro, mas tem grandes contribui\u00e7\u00f5es \u00e0 sociedade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreassq1/status/1037793161857388550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793068727058437, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 369537078, "username": "_Jeffersonicaro", "tweet": "@joaoamoedonovo Oi eu sou o Jo\u00e3o Amo\u00eado que cobro imposto de Igreja e sou liberal! kkkkk retardado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jeffersonicaro/status/1037793068727058437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792995540721669, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 292000480, "username": "lucasliima_11", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx Aqui onde moro pegam um 38 por 300 mas j\u00e1 com 5 balas. *N\u00e3o pode usar na comunidade.", "replies": 7, "retweets": 3, "likes": 464, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasliima_11/status/1037792995540721669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792951798321154, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @randelmg Tinha que ser petista! Povo baixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037792951798321154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "randelmg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792718955728896, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho Esquerda hip\u00f3crita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037792718955728896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792666103242752, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo Fa\u00e7o minhas as palavras de Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037792666103242752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037791120124719105, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "@hbredda @joaoamoedonovo No teu mundo, o agressor sai na audi\u00eancia de cust\u00f3dia,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037791120124719105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,hbredda"}
{"id": 1037789794498174982, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "@joaoamoedonovo Se for pra todos os outros \u00e9 discurso de \u00f3dio, mas se for pela \"causa\" pode!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1037789794498174982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789121027170304, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 956136014367555584, "username": "Angelic69079795", "tweet": "@joaoamoedonovo Seja qual partido pol\u00edtico, isso n\u00e3o se faz com o ser humano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelic69079795/status/1037789121027170304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788862226071552, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 956136014367555584, "username": "Angelic69079795", "tweet": "@joaoamoedonovo Eu acho um absurdo que fizeram, foi uma atitude idiota, pra que isso, pra que fazer isso, ele \u00e9 um ser humano, minha gente, se n\u00e3o gostam dele, \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o votar, e n\u00e3o fazer uma atitude cruel", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelic69079795/status/1037788862226071552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788721813368832, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2748571427, "username": "MCRJ17", "tweet": "@joaoamoedonovo Obrigado,candidato. Diverg\u00eancias pol\u00edticas h\u00e1,mas \u00e9 inadmiss\u00edvel esse acontecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCRJ17/status/1037788721813368832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788535057784832, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73463092, "username": "rarissonsamp", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @AoInox1 Que d\u00e1 pra mim cara? Kkkk igreja n\u00e3o \u00e9 balc\u00e3o de ngc, tem q prestar contas sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rarissonsamp/status/1037788535057784832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AoInox1,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788296146022400, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 228582670, "username": "simone_taixo", "tweet": "@joaoamoedonovo Li isso ontem no Twitter pic.twitter.com/mTxBGPva3l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simone_taixo/status/1037788296146022400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788142017888256, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa, Jo\u00e3o!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1037788142017888256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037784880430702593, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 330459513, "username": "NeyCena", "tweet": "Abri mao de \u00c1lvaro, Joao Amoedo. Agora voto no 17 .  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10211145172375190&id=1533604102\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyCena/status/1037784880430702593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780119526559746, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Vamos renovar tudo!!#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZVi1KDaMh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gcpbmf5mq9yd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037780119526559746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779804156768257, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 811532697852145664, "username": "SousaSilmario", "tweet": "@joaoamoedonovo @gabisvalente @marcoprodata @Rodymacedo Ai para que. pic.twitter.com/w8dQROTCvB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SousaSilmario/status/1037779804156768257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodymacedo,marcoprodata,gabisvalente,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037778701994401795, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "A gente quer ver o @joaoamoedonovo do @partidonovo30 no #DebatenaGazetaTV@gazetatv e @tvgazetaoficial, chamem o Jo\u00e3o que ele responde.Com Jo\u00e3o o Debate \u00e9 outro #Jo\u00e3onaGazetaTV#Jo\u00e3onosDebates pic.twitter.com/VdyiH4xBIp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DebatenaGazetaTV,#Jo\u00e3onaGazetaTV,#Jo\u00e3onosDebates", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037778701994401795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,gazetatv,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037777930137554945, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "Tenho certeza absoluta que o n\u00famero de camisas do @jairbolsonaro que j\u00e1 foi vendida no Brasil \u00e9 maior que a vota\u00e7\u00e3o de cada um dos advers\u00e1rios dele. @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @joaoamoedonovo @alvarodias_ @GuilhermeBoulos e os outros tamb\u00e9m!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037777930137554945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037776778411089921, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 34347476, "username": "AugCalado", "tweet": "@joaoamoedonovo #OndaLaranja#JoaoAmoedo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#JoaoAmoedo30", "link": "https://twitter.com/AugCalado/status/1037776778411089921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037776310591008768, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 354599294, "username": "LaurimarLiraBra", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial CHAMARAM O  @joaoamoedonovo  ? VAMOS OUVIR NOVAS IDEAIS . CHAMA O @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaurimarLiraBra/status/1037776310591008768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037775603250814976, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 24313377, "username": "JoaoPauloBD", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o eleitores do Bolsonaro!!! Eis a raz\u00e3o de meu voto em Jo\u00e3o Amoedo 30:Votar no Bolsonaro e fazer propaganda agressiva pra ele \u00e9 a melhor forma de colocar a esquerda no poder. Bolsonaro tem a maior rejei\u00e7\u00e3o...  https://www.facebook.com/joaopaulobd/videos/1942236995798592/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPauloBD/status/1037775603250814976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769828440961025, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1022947730711306241, "username": "_djalmaferreira", "tweet": "@carmeIoneto Se juntar todos n\u00e3o chega perto do @joaoamoedonovo. N\u00e3o entendo pq sempre ocultam o nome dele. E n\u00e3o diga que \u00e9 quest\u00e3o de chance, pq ele est\u00e1 empatado tecnicamente com o Haddad por exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_djalmaferreira/status/1037769828440961025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037768961885126657, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio E tamb\u00e9m confundem com gastos n\u00e3o destinados a atividade fim. Isso tamb\u00e9m deve ser tributado. E a CF diz que essa imunidade existe nos termos da lei.  Muita gente pensa s\u00f3 nas mega igrejas, o LOCAL DE CULTO deve ser imune, se a igreja tem fazenda, clube, isso deve ser tributado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037768961885126657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037764991854804996, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1033851772643758080, "username": "theotoni_wlad", "tweet": "@wladtheotoni @ColunaDireita Esse Jo\u00e3o  amoedo t\u00e1 fumando bosta de cavalo s\u00f3 pode kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theotoni_wlad/status/1037764991854804996", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ColunaDireita,wladtheotoni"}
{"id": 1037763980490616832, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio O Lucro revertido as igrejas para sua atividade fim e manuten\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser tributado. Muita gente  aqui est\u00e1 confundido isso com renda do chefe religiosa, isso n\u00e3o tem a ver. Pessoas de dentro da igreja devem ser tributadas normalmente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037763980490616832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037762480687198220, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 273443597, "username": "EstevesAgui", "tweet": "@jessjours Mas meu presidente \u00e9 o @joaoamoedonovo \ud83e\udd2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstevesAgui/status/1037762480687198220", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessjours,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037761770029498369, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @joaoamoedonovo  https://twitter.com/infomoney/status/1037760602565799936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037761770029498369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037759997944451072, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 234235549, "username": "Kleber_SCR", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Dificil vai ser encontrar gente l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber_SCR/status/1037759997944451072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037758979458453504, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Gostei muito desde o princ\u00edpio de algumas convic\u00e7\u00f5es do Amoedo, sue ret\u00f3rica e carisma tamb\u00e9m mas venho percebendo que talvez ele seja  uma \u201cpe\u00e7a plantada\u201d por um pequeno grupo de corpora\u00e7\u00f5es muito poderosas e isso pode ser muito perigoso!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037758979458453504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037758861183250432, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 164020908, "username": "PauloAndre1976", "tweet": "@joaoamoedonovo SE TIVESSE MAS CHANCE EU VOTARIA NO JO\u00c3O, MAS VOU VOTAR NO BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloAndre1976/status/1037758861183250432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037752873864646663, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "'Todos os servi\u00e7os p\u00fablicos no Brasil deveriam ser privatizados', diz Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo  https://www.bbc.com/portuguese/brasil-43902354?SThisFB\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037752873864646663", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752646839545857, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 174432194, "username": "eduardohvxavier", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo E crescendo, o que seria mais um motivo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardohvxavier/status/1037752646839545857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037752634877374464, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 856022382871498753, "username": "rhanzinza", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @LouquinhoTOP @humbor realmente, entendo que hj algumas igrejas por conta dessa \"imunidade\" se tornaram lavanderias de dinheiro sujo, mas penso nas que s\u00e3o diferentes, nas igrejas pequenas do interior que se mant\u00e9m com ajuda das pessoas tendo que lidar com taxas tribut\u00e1rias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhanzinza/status/1037752634877374464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbor,LouquinhoTOP,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037752458766966784, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "O candidato Jo\u00e3o Amo\u00eado subiu nas pesquisas e chegou a 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto.Mas ainda est\u00e1 longe de alcan\u00e7ar a taxa de juros do Ita\u00fa (12%).#informei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#informei", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037752458766966784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748436026712064, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 53902244, "username": "arnandrade", "tweet": "@o_antagonista Mas se pensa em voto \u00fatil, o \u00fatil \u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado 30 para presidente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnandrade/status/1037748436026712064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037746059999694849, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 314787286, "username": "jeffersonDkid", "tweet": "@g1 @joaoamoedonovo Pq vc \u00e9 a favor de taxar igrejas?pensei que vc fosse liberal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonDkid/status/1037746059999694849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037745449489321984, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 856022382871498753, "username": "rhanzinza", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @felipe_navarros caramba, vou procurar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhanzinza/status/1037745449489321984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_navarros,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037743146707443712, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 915384142250041344, "username": "andreassq1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @Arua_Macedo Pq o certo \u00e9 diminuir ao m\u00e1ximo o imposto sobre rem\u00e9dio, livro e material escolar, e n\u00e3o aumentar sobre outras coisas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreassq1/status/1037743146707443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740389346816001, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 55330602, "username": "andrefnaguiar", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @JoaoHenrique_SN O princ\u00edpio liberal maior seria tratar todos da mesma forma. Ngm est\u00e1 coibindo o credo de ningu\u00e9m. Vou de Amo\u00eado 30, sou a favor da taxa\u00e7\u00e3o. O que recai no consumidor ir\u00e1 diminuir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefnaguiar/status/1037740389346816001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740373823680512, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 435115475, "username": "RobssonT", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Galera que ta falando de Edir Macedo e Valdomiro, tenho pena de vcs q acham s\u00f3 existem esse tipo de igreja. Existem igrejas s\u00e9rias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobssonT/status/1037740373823680512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739674146627585, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1037739674146627585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739246923202566, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Se o NOVO apoiasse Bolsonaro para presidente, teria a chance de eleger uma grande bancada legislativa, s\u00f3 de carona. Ao criticar e confrontar Bolsonaro, vai ter sua representa\u00e7\u00e3o no Legislativo muito reduzida pois muita gente est\u00e1 revendo seu apoio. Cad\u00ea o foco no Legislativo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037739246923202566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037738015412695040, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 905911297212125186, "username": "marcelo_leaods", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Mano, me doi ver LIBERALECO defendendo taxa\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o, \u00e9 a mesma coisa que taxar dividendo e heran\u00e7a, bando de extrema esquerda do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_leaods/status/1037738015412695040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737614810509313, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 905911297212125186, "username": "marcelo_leaods", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday @jeanizaac Empresa produz, igreja n\u00e3o. Taxar doa\u00e7\u00e3o \u00e9 o mesmo que taxar dividendo e heran\u00e7a, \u00e9 taxa\u00e7\u00e3o dupla.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_leaods/status/1037737614810509313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanizaac,FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037736751131963397, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61799373, "username": "JuhRRamalho", "tweet": "@IandeAlbuquerq @joaoamoedonovo \ud83d\udc46\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuhRRamalho/status/1037736751131963397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IandeAlbuquerq,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037731428887420930, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 128102444, "username": "PedroGom3s", "tweet": "@euclarice Vota no @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGom3s/status/1037731428887420930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037730341065089027, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56377007, "username": "idalw", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MXR7EGlgZ0s?a\u00a0 JO\u00c3O AMO\u00caDO \u00e9 Melhor que BOLSONARO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idalw/status/1037730341065089027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037728258631057409, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@Ro_Moller Ele \u00e9 eleitor de Jo\u00e3o Amoedo! \u00c9 da Laranja Fabiana!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037728258631057409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037727088541880323, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem @led_amaro Sabe de nada inocente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037727088541880323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "led_amaro,marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037726997101862912, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Essa \u00e9 a nova fal\u00e1cia dos Laranjinhas Fabianos, colar essa ideia terrorista aos indecisos; coagindo-os a embarcarem na marola dos 4% achando que o Jo\u00e3o e as suas \u201cmarias v\u00e3o com as outras\u201d podem ir contra o capit\u00e3o e os ideais conservadores; o NOVO joga, mas j\u00e1 perdeu e n\u00e3o sabe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037726997101862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037725226501636096, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark E a liberdade de religi\u00e3o \u00e9 uma extens\u00e3o da liberdade de pensamento e express\u00e3o. Ou seja, \u00e9 uma liberdade individual que deve ser preservada e que o Estado n\u00e3o pode ser meter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037725226501636096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724334507339776, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark Mas a quest\u00e3o de taxar igrejas n\u00e3o tem nada a ver com a f\u00e9 crist\u00e3. Os templos de qualquer religi\u00e3o possuem imunidade tributaria justamente para permitir que os seus fieis exer\u00e7am livremente a sua f\u00e9, sejam crist\u00e3os, sejam da umbanda, do budismo, do que for.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037724334507339776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722511750955010, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @PedroBismark @SwarowskyEwerly Achei terrivel e n\u00e3o concordo. Isso sim \u00e9 ponto v\u00e1lido para bater no Amoedo. E olha que eu sou eleitora dele. S\u00f3 que o fato de eu votar nele, n\u00e3o me impede de cobr\u00e1-lo. Porque com politico a gente tem que cobrar, ainda mais se a gente vota nele. https://twitter.com/larissabona/status/1037422887291023362\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037722511750955010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwarowskyEwerly,PedroBismark,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722115720597504, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @PedroBismark @SwarowskyEwerly Eu vi e achei um absurdo. Inclusive me manifestei contra: https://twitter.com/larissabona/status/1037421488272560129\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037722115720597504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwarowskyEwerly,PedroBismark,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037721956840341504, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 89779131, "username": "marcelofajardo", "tweet": "@mcbretas @deltanmd @joaoamoedonovo @marcelloang1 Pela fala do Amoedo, o Governo Federal paga em m\u00e9dia 69% a mais para do que a iniciativa privada para trabalhador equivalente. Isso est\u00e1 muito errado mesmo. Mas carreiras t\u00edpicas de estado t\u00eam que ser valoradas. A boa remunera\u00e7\u00e3o que atrai pessoas qualificadas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelofajardo/status/1037721956840341504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelloang1,joaoamoedonovo,deltanmd,mcbretas"}
{"id": 1037719612668952577, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 89779131, "username": "marcelofajardo", "tweet": "@mcbretas @deltanmd @joaoamoedonovo @marcelloang1 Em minhas auditorias nos \u00faltimos, nunca vi \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico que n\u00e3o estivesse com d\u00e9ficit de pessoal. N\u00e3o concordo com a tese do \"incha\u00e7o\". Mas nunca auditei Legislativo e Judici\u00e1rio onde, dizem, ser diferente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelofajardo/status/1037719612668952577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelloang1,joaoamoedonovo,deltanmd,mcbretas"}
{"id": 1037719230010085376, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 856022382871498753, "username": "rhanzinza", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @LouquinhoTOP mas e as pobres de cidade pequena?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhanzinza/status/1037719230010085376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LouquinhoTOP,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037718529301270528, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3316862392, "username": "Matheus172018", "tweet": "@joaoamoedonovo Que interessante Amoedo, viva o Estado m\u00e1ximo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus172018/status/1037718529301270528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718336350642176, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 856022382871498753, "username": "rhanzinza", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @felipe_navarros tem ele falando isso em algum lugar???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhanzinza/status/1037718336350642176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_navarros,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037717900210122752, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 89779131, "username": "marcelofajardo", "tweet": "@mcbretas @deltanmd @joaoamoedonovo @marcelloang1 Veja, Marcello: https://www.infomoney.com.br/blogs/economia-e-politica/terraco-economico/post/5406420/funcionalismo-publico-brasil-grafico-para-mudar-sua-visao\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelofajardo/status/1037717900210122752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelloang1,joaoamoedonovo,deltanmd,mcbretas"}
{"id": 1037716296274796545, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 60176550, "username": "chicomelo10", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomelo10/status/1037716296274796545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716063545446405, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 59343380, "username": "lutchobandeira", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao A regra n\u00e3o impede que a @tvgazetaoficial convide outros candidatos. O @joaoamoedonovo teve um bom n\u00famero nas \u00faltimas pesquisas (4% pesquisa BTG e 3% pelo Ibope). As pessoas querem um debate mais construtivo e o @joaoamoedonovo pode contribuir pra isso. #Jo\u00e3oNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNosDebates", "link": "https://twitter.com/lutchobandeira/status/1037716063545446405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715750511947776, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark O PSDB \u00e9 um partido de bund\u00f5es. Mas era o que a gente tinha naquela \u00e9poca. Hoje em dia n\u00e3o, temos op\u00e7\u00f5es. Tem o Bolsonaro, tem o Amoedo. O Bolsonaro \u00e9 direita conservadora, o Amoedo \u00e9 a direita liberal. A direita est\u00e1 bem servida agora.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037715750511947776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715202941362176, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Votar no PSDB at\u00e9 elei\u00e7\u00e3o passada era voto \u00fatil para o eleitor de direita. Hoje em dia n\u00e3o \u00e9 mais, existem outras op\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037715202941362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714950637150208, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3316862392, "username": "Matheus172018", "tweet": "@joaoamoedonovo Ora ora ora senhora Amoedo, pra qu\u00ea taixar os Bitcoins?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus172018/status/1037714950637150208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714941984366592, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Ele tem posi\u00e7\u00f5es firmes. O problema \u00e9 que voc\u00eas n\u00e3o gostam das posi\u00e7\u00f5es dele. Se n\u00e3o gostam, n\u00e3o votem nele, apontem suas falhas. Mas n\u00e3o ataquem com mentiras e nem hostilizem as pessoas que concordam com as posi\u00e7\u00f5es dele. O Novo n\u00e3o \u00e9 uma linha auxiliar do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037714941984366592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714440735674369, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 111422203, "username": "Rodriiig0", "tweet": "Eu votaria em Jo\u00e3o Amoedo, e voc\u00eas?  https://www.facebook.com/100002106133926/posts/1863546983725488/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodriiig0/status/1037714440735674369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714359542341633, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark Eu sou nordestina, sou de um Estado que o Lula tem 60% de inten\u00e7\u00e3o de voto. S\u00f3 que eu n\u00e3o tenho medo do PT, eu quero menos Estado, por eu voto no Amoedo, que \u00e9 o candidato que est\u00e1 de acordo com minha ideologia. Estou votando por convic\u00e7\u00e3o e n\u00e3o por medo de ninguem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037714359542341633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714322993102848, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 60176550, "username": "chicomelo10", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Absurdo n\u00e3o ter ao menos seu nome nesta arte!! Ao menos n\u00e3o encontrei!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomelo10/status/1037714322993102848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037713838106402818, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Pedro, estamos no meio de uma campanha eleitoral. \u00c9 obvio que os candidatos que est\u00e3o atr\u00e1s v\u00e3o tentar desconstruir aquele que est\u00e1 em primeiro na pesquisa. Isso \u00e9 parte do jogo. Mas uma coisa \u00e9 jogar limpo, apontando falhas, e outra coisa \u00e9 jogar sujo apontando mentira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037713838106402818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712976839618560, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Apontar falhas \u00e9 uma coisa, como votar no PT (gra\u00e7as a Deus eu nunca fiz isso e nunca farei),  divulgar fakenews e hostilizar a pessoa \u00e9 outra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037712976839618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712738166951938, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 209661582, "username": "chamanopv", "tweet": "mes q vem \u00e9 todo mundo joao amoedo ne galera", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamanopv/status/1037712738166951938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711804594630656, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2551211479, "username": "aboutlusca", "tweet": "Fiquei extremamente decepcionado com Jo\u00e3o Amoedo com essas coisas que ele disse sobre legalizar aborto e drogas, perdeu meu voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aboutlusca/status/1037711804594630656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709456749027329, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem E o pt laranja", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037709456749027329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037709280894492673, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo Talkey ! Mas , aguardamos seu apoio no segundo Turno ! #Paz#Bolsonaro17 pic.twitter.com/hsy5JWZ4al", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Paz,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037709280894492673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037708599722688518, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 415282365, "username": "andre_j_franca", "tweet": "Bom dia! Eu queria agradecer ao @joaoamoedonovo e ao @partidonovo30 pelo exemplo pr\u00e1tico do que \u00e9 ser liberal! Ser liberal \u00e9 taxar igrejas? Lindo! Simples! Perderam um admirador. Perderam alguns votos. Perderam a gra\u00e7a! Novamente, obrigado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_j_franca/status/1037708599722688518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037707991162732544, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 41587126, "username": "joaovitorlima", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos pra cima ! \ud83c\udfaf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovitorlima/status/1037707991162732544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037699462255325185, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@joaoamoedonovo defende bolsas em escolas privadas:  http://bit.ly/2wNpVBD\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/Mh50MqkUCR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037699462255325185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037698106916253699, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 830067527468404740, "username": "victor_h_franca", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo Jo\u00e3o, eu queria qvc esclarecesse essa declara\u00e7\u00e3o de taxar igrejas?\u00d1 qeu seja religioso, ao contr\u00e1rio, mas creio que pela sua proposta de governo o senhor empregaria um discurso diverso deste, que seria a diminui\u00e7\u00e3o da carga tribut\u00e1ria. Como seu eleitor gostaria de uma resposta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_h_franca/status/1037698106916253699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037696417891012611, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1037692973805387777, "username": "Kazame10", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo #JoaoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/Kazame10/status/1037696417891012611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037696321983897603, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado presidente#NOVO30#NOVO30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYvb8oD0nm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2di9fvubexys\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037696321983897603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695679311822848, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Isto \u00e9 o que eu chamo de onda, @joaoamoedonovo ! Em movimento, sem possibilidade de edi\u00e7\u00e3o! #MulheresComBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/nas_ruas/status/1037504882067075072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037695679311822848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694146469867520, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1000109292463194112, "username": "CarlotoEliabe", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Qual a l\u00f3gica do retardo mental?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlotoEliabe/status/1037694146469867520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692027549483008, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Al\u00f4 @gazetatv, @tvgazetaoficial por que n\u00e3o convidam o @joaoamoedonovo do @partidonovo30Medo do Amo\u00eado?Com Jo\u00e3o o Debate \u00e9 outro #Jo\u00e3onosDebates#Jo\u00e3onaGazetaTV pic.twitter.com/xwB2Op3kAK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3onosDebates,#Jo\u00e3onaGazetaTV", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037692027549483008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetatv,tvgazetaoficial,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037690134223835137, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "\u00c9 o @joaoamoedonovo levantando poeira .....\u00c9 a #OndaLaranja do @partidonovo30, a Cor Original e Aut\u00eantica que os demais copiam, por\u00e9m, produzem uma xerox mal feita.Hahahahahahahahahaha#VemcomJo\u00e3o#VamosRenovarTudo#VOTE30 https://www.focus.jor.br/eleicoes2018/amoedo-deixa-lula-e-bolsonaro-para-tras-no-facebook/#.W4nM67qfvVk.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#VemcomJo\u00e3o,#VamosRenovarTudo,#VOTE30", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037690134223835137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037690037423534080, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@joaoamoedonovo @renato_battista Amoedo segue a ONU....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1037690037423534080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_battista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690030695882754, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "@pauloap @Bopressor20 O que voc\u00ea chama de coer\u00eancia @joaoamoedonovo, eu chamo de impureza. Bilh\u00f5es desviados por corruptos circularam por contas banc\u00e1rias sem levantar suspeitas? Mas se o cidad\u00e3o de bem esquecer de declarar algo a Receita vai em cima. N\u00e3o d\u00e1 para confiar em banqueiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037690030695882754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,pauloap,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689892384452610, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@joaoamoedonovo @renato_battista E pode taxar Igreja?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1037689892384452610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_battista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689843940306945, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 337380247, "username": "_evertonaugust", "tweet": "A diferen\u00e7a do @joaoamoedonovo candidato presidente para os demais \u00e9 avassaladora. Dia 07 \u00e9 30  https://twitter.com/gigantebrasil/status/1037033017678737408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_evertonaugust/status/1037689843940306945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689286265589761, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 906996994048184320, "username": "pcurtisecho", "tweet": "To tentando marcar Joao Amoedo nessa foto mas o Twitter est\u00e1 bloqueando.  pic.twitter.com/l1dwdZbS9k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcurtisecho/status/1037689286265589761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688215271100418, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 906996994048184320, "username": "pcurtisecho", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/SUHmj4yaXW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcurtisecho/status/1037688215271100418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037687854716076033, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 175782140, "username": "peeumoraes", "tweet": "@joaoamoedonovo @htfigueira vou nele tbm!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peeumoraes/status/1037687854716076033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "htfigueira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037687794997645312, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Ser novo \u00e9 querer mudan\u00e7a, ser NOVO \u00e9 querer o melhor para o Brasil!!#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE#joaoamoedo30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYroI8DEHe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q4h36ex0izst\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O,#joaoamoedo30", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037687794997645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686972335239168, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuisdeAbreu11 Desde que ven\u00e7a!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1037686972335239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuisdeAbreu11,Ilisp_org,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037686878538002432, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "A onda laranja n\u00e3o para de crescerVenha ora essa onda voc\u00ea tamb\u00e9m!!#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYrNXaD3PC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rmbvse3erkfw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037686878538002432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686759063269382, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2436481829, "username": "sisiffus", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @g1 @MaikonAugustoR +isso tendo monopolio de entrega de cartas, e, montando uma rede de denuncias para manter o monopolioDistribuidoras n\u00e3o podem entregar algo que n\u00e3o tenha nota fiscal. PrejudicialA forma como \u00e9 organizado os correios \u00e9 insana, basta buscar. Se da prejuizo quem paga s\u00e3o impostos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisiffus/status/1037686759063269382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaikonAugustoR,g1,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686524521766912, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado presidente!!#NOVO30#NOVO30#joaoamoedo30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYrDEDj39B/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4zn7qfljvdhh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30,#joaoamoedo30", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037686524521766912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686354526842880, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2436481829, "username": "sisiffus", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @g1 @MaikonAugustoR Primeiro: o que faz a gasolina ser cara \u00e9 o motivo do brasil estar importando gasolina, comprando a dolar. Precisamos tirar o monopolio de refino que a petrobras tem e voltar a refinar com maxima carga no brasil.Segundo: correios passaram anos dando prejuizo bilionarios+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisiffus/status/1037686354526842880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaikonAugustoR,g1,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685705722535936, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 433756099, "username": "waledlopes", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @julianoolivetti Ah t\u00e1, sem Estado mas com a propriedade privada. Quem tem tem, quem n\u00e3o tem se fuck... ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waledlopes/status/1037685705722535936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianoolivetti,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037685566173839360, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 31167799, "username": "htfigueira", "tweet": "Al\u00e9m de tudo , \u00e9 Diver !!! @joaoamoedonovo   Estamos juntos !!!  pic.twitter.com/J724vU09jh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htfigueira/status/1037685566173839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685499077578752, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 830067527468404740, "username": "victor_h_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @gtborges94 E que ele diz que cientistas explicam eventos que eles criam satisfatoriamente criam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_h_franca/status/1037685499077578752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gtborges94,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684524409409536, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 784808396, "username": "KelchMonteiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org rapaz... h\u00e1 tantas formas de se perguntar isso e voc\u00eas v\u00e3o na grosseira. Acho que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 elevar o debate, correto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelchMonteiro/status/1037684524409409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684119289974784, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1031388397561106438, "username": "teles_isac", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @falatuell Pois \u00e9, Caslu, \u00e9 justamente o que temo, pois, mais adiante, poderemos est\u00e1 aplaudindo a PEDOFILIA, NECROFILIA, ZOOFILIA como formas de amor leg\u00edtimos. O pecado \u00e9 um erro. A homossexualidade \u00e9 um erro, pois despreza a l\u00f3gica divina da complementaridade humana.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teles_isac/status/1037684119289974784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "falatuell,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037684003124457472, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 36339931, "username": "Blindmistake", "tweet": "@joaoamoedonovo @omeright @MatheusAlves_R Neste sentido, partidos pol\u00edticos deveriam ser taxados, assim como toda sorte de bens em nome do partido. N\u00e3o fossem algumas igrejas e seus fi\u00e9is, mais pessoas estariam abandonadas, como: idosos, soro-positivos, moradores de rua, beb\u00eas, etc. Os respons\u00e1veis n\u00e3o cumprem sua parte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blindmistake/status/1037684003124457472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusAlves_R,omeright,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684001631363072, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LuisdeAbreu11 Contorcionismo maior quem  tem que fazer \u00e9 @jairbolsonaro para diminuir sua rejei\u00e7\u00e3o e melhorar sua imagem entre as mulheres!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1037684001631363072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuisdeAbreu11,Ilisp_org,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037683800468271104, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 225857252, "username": "gtborges94", "tweet": "@joaoamoedonovo @victor_h_franca Quando eu falei a ela que Olavo afirma que a Pepsi usa feto nos seus refrigerantes, ela desconversou kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtborges94/status/1037683800468271104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victor_h_franca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683677659127808, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 73463092, "username": "rarissonsamp", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Pq movimenta mto dinheiro? J\u00e1 passou da hora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rarissonsamp/status/1037683677659127808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682796540649473, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Aperfei\u00e7oada nesse sentido tamb\u00e9m!:\"Art. 150. Sem preju\u00edzo de outras garantias asseguradas ao contribuinte, \u00e9 vedado \u00e0 Uni\u00e3o, aos Estados, ao Distrito Federal e aos Munic\u00edpios:VI - instituir impostos sobre:a) ...b) templos de qualquer culto;\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1037682796540649473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682750122340352, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 612532388, "username": "ig0rrac", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoMororo A vit\u00f3ria \u00e9 inevit\u00e1vel! Jo\u00e3o am\u00eandoa \u00e9 o futuro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0rrac/status/1037682750122340352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoMororo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682715578052608, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 97558942, "username": "rafinhalmd", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas que o Jo\u00e3o Amoedo  \u00e9 muito melhor que Alckmin e Meirelles. Mas gente, ele foi a favor da pec do teto dos gastos, ent\u00e3o pfvr, vamos ser coerentes pq s\u00e3o todos farinha do mesmo saco. S\u00f3 o fato dele ser banqueiro... de novo n\u00e3o tem nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhalmd/status/1037682715578052608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682353664077824, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Que nos \u00faltimos 30 anos, vimos um verdadeiro \"com\u00e9rcio da f\u00e9\" prosperar no Brasil, em parte se valendo da n\u00e3o tributa\u00e7\u00e3o de  receitas advindas da atividade religiosa, desvirtuando-se do fim a que se presta e acima citado! A nossa legisla\u00e7\u00e3o, como em outros temas, precisa ser +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1037682353664077824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681990638678017, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2595353028, "username": "iuri_guerra", "tweet": "Adicionado:[03/09/2018] Ciro Gomes - Sabatina SBT/UOL/Folha de SP[04/09/2018] Jo\u00e3o Amoedo - P\u00e2nico[04/09/2018] Marina Silva - Sabatina SBT/UOL/Folha de SP[05/09/2018] Eduardo Jorge - GloboNews[06/09/2018] Jos\u00e9 Maria Eymael - Elei\u00e7\u00f5es CBN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuri_guerra/status/1037681990638678017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681558470238208, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org As igrejas prestam grande servi\u00e7o a sociedade na medida em que s\u00e3o mantenedoras de orfanatos, casas de sa\u00fade, cuidados de idosos e recupera\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios de drogas, al\u00e9m de obter recurso atrav\u00e9s de doa\u00e7\u00f5es ou d\u00edzimo (que em \u00faltima an\u00e1lise j\u00e1 sofrem tributa\u00e7\u00e3o), por\u00e9m, sabemos+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1037681558470238208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680914304774144, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 891843679979286533, "username": "Adriano_lig", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Nao sabia que terceiro lugar dava direito a musica no TSE...kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriano_lig/status/1037680914304774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037680546489479168, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@Ilisp_org @LuisdeAbreu11 @joaoamoedonovo respondeu ser a favor da taxa\u00e7\u00e3o de igrejas em uma rodadas de perguntas r\u00e1pidas tipo \"sim e n\u00e3o\", mesmo eu sendo contra n\u00e3o vou desmerecer o resto de seu discurso liberal baseado apenas em uma declara\u00e7\u00e3o carente de explica\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1037680546489479168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuisdeAbreu11,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680378620928000, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 830067527468404740, "username": "victor_h_franca", "tweet": "@joaoamoedonovo @gtborges94 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_h_franca/status/1037680378620928000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gtborges94,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679252848685056, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 225857252, "username": "gtborges94", "tweet": "@joaoamoedonovo @victor_h_franca Minha tia me mandou um v\u00eddeo de Olavo de Carvalho dizendo que ele \u00e9 de esquerda. Kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtborges94/status/1037679252848685056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victor_h_franca,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037678907233890305, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 906996994048184320, "username": "pcurtisecho", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/E6nf9moLIC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcurtisecho/status/1037678907233890305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037678055240736768, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 707668194174103552, "username": "pontes_higo", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Liberais para criar impostos para igreja justificam 10001 itens favor\u00e1veis, agora quando se trata da empresa deles \"imposto \u00e9 roubo\", \"menos estado\" Bla,bla,bla...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontes_higo/status/1037678055240736768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037678033816236032, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 433756099, "username": "waledlopes", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @julianoolivetti Concordo, o Estado \u00e9 um c\u00e2ncer, mas t\u00e3o ruim quanto ele ou at\u00e9 pior \u00e9 a propriedade privada Vamos acabar com todos eles?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waledlopes/status/1037678033816236032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianoolivetti,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037676937290960896, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2361704122, "username": "Adjairlopes33", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @RodrigoColen Ent\u00e3o faz assim: taxamos a igreja,e todos os projetos sociais que ela desenvolve a gente manda pra tu resolver!Ali\u00e1s para come\u00e7ar te mandaremos para Roraima para ajudar os venezuelanos l\u00e1!A igreja est\u00e1 fazendo isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adjairlopes33/status/1037676937290960896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoColen,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676534230921218, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 958267464428736512, "username": "AbrantesEstrela", "tweet": "@joaoamoedonovo Rumo a 10%!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbrantesEstrela/status/1037676534230921218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676224808726529, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2436481829, "username": "sisiffus", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @g1 @MaikonAugustoR Voc\u00ea gosta dos correios? Acha a gasolina barata?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisiffus/status/1037676224808726529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaikonAugustoR,g1,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675921015234560, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @csalexsander @GuiCarneiroL J\u00e1 se a destina\u00e7\u00e3o ocorrer para fins de enriquecimento ilicito,(pecunia no olet), ou algu\u00e9m usar a igreja para esconder seu patrim\u00f4nio pode se desconsiderar a Personalidade Jur\u00eddica \"igreja\" e tributar, mas veja que a\u00ed n\u00e3o falamos de tributar igreja e sim do infrator.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037675921015234560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiCarneiroL,csalexsander,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675682036436992, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 28561330, "username": "clebiolima", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Gostaria muito de ver a resposta dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiolima/status/1037675682036436992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675174538215424, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@joaoamoedonovo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1037675174538215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037674829195952130, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @csalexsander @GuiCarneiroL Na boa. N\u00e3o importa muito pra se a igreja vender algo, empregando ela o apurado na sua manuten\u00e7\u00e3o, no seu funcionamento ou outra atividade correlacionada a seu fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037674829195952130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiCarneiroL,csalexsander,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037671969297235968, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1031388397561106438, "username": "teles_isac", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo A FAM\u00cdLIA CAT\u00d3LICA DE MENTIRINHA - aquela que se diz cat\u00f3lica, mas apoia o casamento homossexual - est\u00e1 com voc\u00ea e n\u00e3o abre! Avante nessa contradi\u00e7\u00e3o de ess\u00eancia! Voc\u00ea tem futuro, mas ruim, pois quando se despreza o que cr\u00ea (mas crendo), n\u00e3o h\u00e1 mais espa\u00e7o para verdade.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teles_isac/status/1037671969297235968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037671964859662342, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 113932939, "username": "cncricardo", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado x Meireles x \u00c1lvaro Dias x Jair BolsonaroJ\u00falio L\u00f3ssio x ArmandoBruno Ara\u00fajo x Mendon\u00e7a Daniel Coelho???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cncricardo/status/1037671964859662342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669317805006848, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "como voc\u00ea se diz liberal @joaoamoedonovo se vai taxar igrejas??  https://twitter.com/TonhoDrinks/status/1037362536566452225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1037669317805006848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037668840145149952, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 400447822, "username": "brunomidauar", "tweet": "Voto \u00fatil \u00e9 tirar a esquerda do segundo turno! Bolsonaro X qualquer candidato em 2\u00ba turno, Bolso perde. A onda agora \u00e9 Laranja! #Amoedo30 @joaoamoedonovo  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037509130083332096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amoedo30", "link": "https://twitter.com/brunomidauar/status/1037668840145149952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037668658594623489, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "No Gab do Gabriel Gelado:\"O ano \u00e9 2016: o PIB recuou 3,6% - o pior da hist\u00f3ria, 1.863 empresas pediram recupera\u00e7\u00e3o judicial e o Ita\u00fa lucrou R$ 21,6 bilh\u00f5es - o segundo melhor ano na hist\u00f3ria da empresa.Nunca vi o @joaoamoedonovo falar nada sobre o assunto.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1037668658594623489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037668601514414082, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 395914921, "username": "rocha_aj", "tweet": "@joaoamoedonovo Pq s\u00f3 HAddad tem a cara de bonzinho nas caricaturas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rocha_aj/status/1037668601514414082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037668388154368001, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 159827595, "username": "valmirjrsa", "tweet": "Come\u00e7aram a perceber que a onda do NOVO tem for\u00e7a, estamos subindo todos os dias, \u00e9 @joaoamoedonovo  https://www.oantagonista.com/?p=111242\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirjrsa/status/1037668388154368001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037665844850032640, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @csalexsander \u00c9 preciso lembrar que o Liberalismo \u00e9 uma ideia de ber\u00e7o crist\u00e3o, mais especificamente protestante, na \u00e9poca de cis\u00e3o da igreja cat\u00f3lica. Todo liberal julga que o Estado n\u00e3o deve criar qualquer tipo de embara\u00e7o para o exerc\u00edcio OU N\u00c3O da f\u00e9.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037665844850032640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "csalexsander,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037665012985290752, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1375199834, "username": "bernardovdem", "tweet": "@Enquette_ @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardovdem/status/1037665012985290752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enquette_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037664797574213637, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio @csalexsander Sim, foi uma PEGADINHA. Ele deveria ter respondido n\u00e3o. Uma pergunta que ele perdeu respondendo que sim, pois \u00e9 uma resposta que entra em confronto com a bandeira liberal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037664797574213637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "csalexsander,rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037664301333532673, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 98490327, "username": "HenriquedaFonte", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo E Alckimin? Subiu de 7% para 7%???? Que grafico \u00e9 esse??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriquedaFonte/status/1037664301333532673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037663068149428224, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @rodrigolcio Amoedo n\u00e3o falou nada disso, falou apenas SIM, na verdade ele at\u00e9 parou pra pensar na pergunta. E n\u00e3o h\u00e1 nada de errado em igrejas n\u00e3o pagarem imposto. \u00c9 um princ\u00edpio Liberal, o Estado n\u00e3o pode criar obst\u00e1culo para uma pessoa exercer a f\u00e9, nem por imposto.", "replies": 11, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037663068149428224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037662917498494976, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "@joaoamoedonovo @BordinVania @Bopressor20 Quem e esse???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1037662917498494976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,BordinVania,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660643674009600, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Entre os chamados \"nanicos\" o grande destaque \u00e9 o Jo\u00e3o Amo\u00eado! que saiu de 0 p/ 3%, a candidatura do Meireles simplesmente \u00f1 existe! Outro grande destaque foram as simula\u00e7\u00f5es p/ o 2\u00ba turno: EM (quase) TODOS OS CEN\u00c1RIOS o Bolsoanta PERDE p/ o advers\u00e1rio, (continua) #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660643674009600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659103512944641, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo \"ah mas tem igreja que esculacha e usa pra lavar dinheiro\" Tem.  E talvez seja coerente taxar essas, mas a pergunta foi respondida com SIM,, o que deixa margem para interpreta\u00e7\u00e3o extensiva a todas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037659103512944641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037658479161430016, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo ... expressa uma associa\u00e7\u00e3o de pessoas que fazem liberalidades, e com essa liberalidades financiam projetos sociais, a pr\u00f3pria manuten\u00e7\u00e3o da igreja e a promo\u00e7\u00e3o da sua f\u00e9 SEM INTERFER\u00caNCIA ESTATAL. \u00c9 quase uma express\u00e3o genu\u00edna de chamar a responsabilidade para a sociedade civil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037658479161430016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037658316015587329, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54897838, "username": "botelhofabio", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Para que existe o chefe da Casa Civil ? Esse \u00e9 o problema de quem n\u00e3o tem experi\u00eancia nenhuma no poder. Mas, \u00e9 um bom candidato. Propenso a votar nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/botelhofabio/status/1037658316015587329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037657865610297345, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo O Marxismo por exemplo \u00e9 contr\u00e1rio a Igrejas, impondo o Ate\u00edsmo e a moralidade baseada na educa\u00e7\u00e3o estatal. (O ate\u00edsmo aqui n\u00e3o \u00e9 por escolha individual). O Marxismo procura minar o funcionamento de igrejas, por que igrejas al\u00e9m de moralizar o individuo tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037657865610297345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037657066691878912, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo Catolicismo estava ligado aos monarcas, sistemas feudais. A liberdade Religiosa \u00e9 pilar do liberalismo. De l\u00e1 pra c\u00e1 todos os liberais (evang\u00e9licos, ateus, cat\u00f3licos etc.) respeitam as igrejas como formas de institui\u00e7\u00f5es expoentes de uma decis\u00e3o individual do cidad\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037657066691878912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037656028127670272, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo Vou explicar por que. Voc\u00ea pode ser Ateu, Cat\u00f3lico, Ubandista, etc. O Liberalismo \u00e9 uma ideia que nasceu em ber\u00e7o protestante (Calvinista, Luterano ,Anglicano), a liberdade religiosa, contra o dom\u00ednio cat\u00f3lico.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037656028127670272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037655100611878913, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac N\u00e3o \u00e9 como se ele tivesse proposto e desenvolvido, a pergunta foi: Responda com SIM ou N\u00c3O. deveria ter dito n\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037655100611878913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037654987570962432, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 89261786, "username": "AntonioCSM", "tweet": "Conhe\u00e7a Jo\u00e3o Amo\u00eado, o candidato do NOVO para um Brasil mais seguro, simples e livre. \u27a1  https://www.wbca.st/ysCkLEw\u00a0 em Candeias  https://www.instagram.com/p/BnYctN2hTTj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1do5uudrrz5hb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioCSM/status/1037654987570962432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654829106122754, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac Todo candidato fala uma besteira numa pergunta que n\u00e3o espera. \u00c9 normal. Acho que cabe corre\u00e7\u00e3o. Eu acho uma corre\u00e7\u00e3o mais nobre do que insistir no orgulho e criar uma narrativa para justificar como fazem de praxe os de mais candidatos.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037654829106122754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651987389734912, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 154593134, "username": "walrecife", "tweet": "Amigos, ainda temos um m\u00eas de campanha, n\u00e3o podemos desanimar, o @joaoamoedonovo tem todas as qualidades que fazem um grande l\u00edder,  leiam um resumo da entrevista dele na CBN #NOVO30  https://g1.globo.com/google/amp/mundo/blog/helio-gurovitz/post/2018/09/05/ate-onde-vai-a-mare-amoedo.ghtml?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30", "link": "https://twitter.com/walrecife/status/1037651987389734912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037649771966685184, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo Voc\u00ea deveria fazer uma corre\u00e7\u00e3o sobre a Taxa\u00e7\u00e3o de Igrejas.", "replies": 15, "retweets": 1, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037649771966685184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037649125511229440, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 144882080, "username": "adminravel", "tweet": "@joaoamoedonovo Pretendia votar no @meirelles apesar do MDB, mas depois do que aconteceu com o museu nacional ficou claro que eles n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de fazer nem o b\u00e1sico de gest\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adminravel/status/1037649125511229440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,meirelles"}
{"id": 1037647809061769217, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Bora transformar o Presidente Ideal no Candidato Vi\u00e1vel.#VamosRenovarTudo#FimDosPrivilegios#Jo\u00e3onosDebates#Jo\u00e3onaGazetaTVVamos com @joaoamoedonovo do @partidonovo30#VOTE30 pic.twitter.com/EHNTDxaIzo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#FimDosPrivilegios,#Jo\u00e3onosDebates,#Jo\u00e3onaGazetaTVVamos,#VOTE30", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037647809061769217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037647170256678913, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @jackvieira1977 @mauriciobasttos @KingBittencourt @titenzo Amoedo fala em chamar a responsabilidade de problemas para o cidad\u00e3o, o cidad\u00e3o se une em grupos e resolve alguns problemas, ajuda a comunidade da rua, SEM O ESTADO... \u00c9 basicamente o papel de v\u00e1rias igrejas, pessoas que doam para isso. Caiu em pegadinha.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037647170256678913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titenzo,KingBittencourt,mauriciobasttos,jackvieira1977,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037646783298654208, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Pela pesquisa IBOPE, estamos no Jogo e, sem usar o Fundo Partid\u00e1rio nem o Fund\u00e3o Eleitoral. Sem aparecer ainda nos Debates, estamos colados nos representantes da Velha Pol\u00edtica.#Jo\u00e3onosDebates#Jo\u00e3onaGazetaTV@joaoamoedonovo do @partidonovo30 #pracimadeles", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3onosDebates,#Jo\u00e3onaGazetaTV,#pracimadeles", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037646783298654208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037646334923292677, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 74721235, "username": "robsoncaguiar", "tweet": "A #OndaLaranja est\u00e1 ganhando for\u00e7a!Ainda n\u00e3o conhece Jo\u00e3o Amoedo e suas propostas para mudar o Brasil? Acesse a p\u00e1gina do candidato, assista aos v\u00eddeos, reserve alguns minutos para pesquisa, vale a pena.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2435398553143128&id=100000190201945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/robsoncaguiar/status/1037646334923292677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645416920244224, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ @analuizaevarist @SilvaF49021457 @LogoEuRodrigo @leonardosilvadf @VenzoGames Foi p\u00e9ssimo pra Amoedo Falar isso, principalmente numa pergunta SIM ou N\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037645416920244224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VenzoGames,leonardosilvadf,LogoEuRodrigo,SilvaF49021457,analuizaevarist,Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037642755827224577, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 112279569, "username": "Flavio_C_Diniz", "tweet": "@joaoamoedonovo Disse que aceita apoio do PT (de Lula, Dilma, Dirceu, Palocci, Vaccari, Cever\u00f3, Del\u00fabio e outros). Esta pr\u00e1tica \u00e9 antiga, nada tem de NOVO. Quero a ruptura total desse sistema. Nada de PT, PSDB, MDB, PP. Essa quest\u00e3o para mim \u00e9 inegoci\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavio_C_Diniz/status/1037642755827224577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037641112536731650, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Amoedo caiu em uma pegadinha ontem. A Taxa\u00e7\u00e3o de Igreja, a resposta \u00f3bvia era que n\u00e3o seria a favor de tal tributa\u00e7\u00e3o. A Igreja vive de uma liberalidade, doa\u00e7\u00e3o. (O Partido Novo vive de doa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mesmo). Uma resposta simplista como SIM deveria ter sido evitada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037641112536731650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037639658761383936, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 179626981, "username": "BRASILTONY", "tweet": "Vou de Jo\u00e3o Amo\u00eado 30  https://www.instagram.com/p/BnYVvRDjz-i/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q2hy9rko55bx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRASILTONY/status/1037639658761383936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636270284046336, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "O discurso de @joaoamoedonovo \u00e9 um sinal positivo para o Brasil do futuro e n\u00e3o \u00e0quele estatizante dos militares e da esquerda sect\u00e1ria. Ambos  pensam exatamente igual em gest\u00e3o p\u00fablica #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/o_antagonista/status/1037326925465890816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037636270284046336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037636121088458752, "date": "2018-09-06", "time": "04:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 866426597892657156, "username": "JoseeMarianoo", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Porque voc\u00ea n\u00e3o presta, simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseeMarianoo/status/1037636121088458752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037634441143902209, "date": "2018-09-06", "time": "04:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 862093972495323136, "username": "DJ_Ichinose", "tweet": "@FeCastanhari Voc\u00ea chamou o @joaoamoedonovo tamb\u00e9m?Infelizmente est\u00e3o \"esquecendo\" muito dele pelo fato de ter criado um partido do 0 pra n\u00e3o se filiar a esses corruptos... O cara tem muita proposta maneira, se esquece dele n\u00e3o \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJ_Ichinose/status/1037634441143902209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037632829394485254, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 753284808747446272, "username": "jaeciocarlosrn", "tweet": "JO\u00c3O AMOEDO CRESCE NAS PESQUISAS E SE FOR AO SEGUNDO TURNO \u00c9 CAPAZ DE GANHAR A ELEI\u00c7\u00c3O PARA PRESIDENTE DO BRASIL. SIMPLES E OBJETIVO ELE VAI GANHANDO REPERCUSS\u00c3O NACIONAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaeciocarlosrn/status/1037632829394485254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631935533785090, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1512164089, "username": "NildoFarias11", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #VemComJoao30 \ud83d\udd36\ud83d\udd36 @joaoamoedonovo \ud83d\udd36\ud83d\udd36", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/NildoFarias11/status/1037631935533785090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037630044066045952, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 167516178, "username": "FredKeyster", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/x_RgGikkLlk?a\u00a0 P\u00c9SSIMA OP\u00c7\u00c3O? JO\u00c3O AMOEDO (NOVO) NO RODA VIVA!! An\u00e1lise e Opini\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredKeyster/status/1037630044066045952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037629969990602753, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @marisascruz o que sinto do partido novo \u00e9 que vcs querem minar a candidatura do @jairbolsonaro , n\u00e3o por vcs .as sim, por outro candidaro. vcs est\u00e3o investindo nos desavisados .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1037629969990602753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz,partidonovo30,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037626695782727681, "date": "2018-09-06", "time": "04:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 612532388, "username": "ig0rrac", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Ele s\u00f3 quer quintuplicar o patrim\u00f4nio em 4 anos. Vamos apoiar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0rrac/status/1037626695782727681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037626503314456578, "date": "2018-09-06", "time": "04:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 217633929, "username": "dreifreitas", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o \u00e9 por acaso q o pa\u00eds est\u00e1 no buraco, s\u00f3 ver o n\u00edvel dos coment\u00e1rios j\u00e1 d\u00e1 pra ter uma ideia. Pobre Brasil, merecias coisa (muito) melhor...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreifreitas/status/1037626503314456578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037625839439900673, "date": "2018-09-06", "time": "03:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 182589415, "username": "jglimajr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0xTQW3Ltnpo?a\u00a0 Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jglimajr/status/1037625839439900673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037618724331765760, "date": "2018-09-06", "time": "03:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 16240282, "username": "walaceluiz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Bopressor20 t\u00e1 querendo aparecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walaceluiz/status/1037618724331765760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037570278879096833, "date": "2018-09-06", "time": "00:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@folha @FredFigueiroa Jo\u00e3o Amoedo na Frente dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037570278879096833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa,folha"}
{"id": 1037566654933356544, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 40509352, "username": "Verme_Cinzento", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @renatolbo @LGroening2 S\u00e3o t\u00e3o a favor do Lula que a advogada do partido entrou com liminar contra as propagandas do PT usando a imagem do Lula. \u00c9 bom sempre pesquisar antes de sair falando besteira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verme_Cinzento/status/1037566654933356544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LGroening2,renatolbo,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037564785284579328, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 128102444, "username": "PedroGom3s", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Votem e. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGom3s/status/1037564785284579328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037555660907573249, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "@joaoamoedonovo @RoseHirakawa @AllGonalves ... trabalhos sociais. Acho extremamente v\u00e1lido. Mas voc\u00ea sabe que muitos trambiqueiros usam igrejas para enriquecimento il\u00edcito. E acho que esse \u00e9 o ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1037555660907573249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllGonalves,RoseHirakawa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037555349098774528, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 715867636693860352, "username": "leandro_calca", "tweet": "@joaoamoedonovo @RoseHirakawa @AllGonalves Rafael, eu gostaria que fosse igual na Alemanha. L\u00e1 voc\u00ea declara sua religi\u00e3o, seu d\u00edzimo \u00e9 descontado no seu sal\u00e1rio para a igreja e o Governo audita a igreja para verificar as obras realizadas com as doa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o estou dizendo que as igrejas n\u00e3o fazem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_calca/status/1037555349098774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllGonalves,RoseHirakawa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037553869977542656, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 101612814, "username": "francesfe", "tweet": "@joaoamoedonovo Acabei de divulgar em minha p\u00e1gina no Facebook @franciscosouza quero te apoiar.. pic.twitter.com/V39j0iGfXh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francesfe/status/1037553869977542656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,franciscosouza"}
{"id": 1037551941805637633, "date": "2018-09-05", "time": "23:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 137765279, "username": "Varamyyr", "tweet": "@catryrosa @3therer @alana0800 joao amoedo presidente pois ele \u00e9 o pr\u00f3prio peido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Varamyyr/status/1037551941805637633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alana0800,3therer,catryrosa"}
{"id": 1037549671080574976, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?a\u00a0 ONDA LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1037549671080574976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037543949009920001, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3351914435, "username": "Yuri_Yurihenriq", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Jo\u00e3o, nem a sua agenda eles divulgam, jornal do SBT, JN sempre tem a agenda dos outros pol\u00edticos, at\u00e9 de Jo\u00e3o Goulart q mal aparece nas pesquisas, mas a sua... Imprensa tendenciosa de mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yuri_Yurihenriq/status/1037543949009920001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037543754465533954, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 101612814, "username": "francesfe", "tweet": "@eulucasgaspar @joaoamoedonovo essim merece o voto do povo brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francesfe/status/1037543754465533954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eulucasgaspar,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037543290839683072, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 181193160, "username": "joaquimtrt", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo s\u00f3 \u00e9 rejeitado quem \u00e9 conhecido, isso explica a baixa rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimtrt/status/1037543290839683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037542861854597126, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#joaoamoedo30#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXpoCKjsfM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=su84tl9srxrt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo30,#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037542861854597126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541575717470208, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1675098176, "username": "samucadiogenes", "tweet": "Menos um! Decidido. J\u00e1 se foram: @jairbolsonaro, @geraldoalckmin  e @joaoamoedonovo \ud83d\ude22  https://twitter.com/colunadireita/status/1037375805024817153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samucadiogenes/status/1037541575717470208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037539988915843072, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Abalou! kkkkkkkkkkkk @cirogomes nele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037539988915843072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili,cirogomes"}
{"id": 1037539663114915840, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Caminhada pelo centro de Campina Grande, divulgando o NOVO Para\u00edba a fora.@diegoerickaires  @dantas_marilia#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXoQ1KjTee/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zennas29dwwo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037539663114915840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539069742510080, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 772517880529293312, "username": "israell68", "tweet": "Pela movimenta\u00e7\u00e3o que vejo dos meus amigos nas redes, o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es vai ser Ciro Gomes x Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israell68/status/1037539069742510080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538983004254208, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Participe das a\u00e7\u00f5es do NOVONosso pa\u00eds precisa de mudan\u00e7aS\u00f3 o NOVO \u00e9 NOVO!!#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXn89xjOGD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sgd1ga8nmh3d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037538983004254208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538863445680128, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 326716639, "username": "AdrianoHelio85", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucyo_diniz Pegou pesado com a menina @marisascruz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoHelio85/status/1037538863445680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucyo_diniz,marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037538591126286336, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 56770365, "username": "wainerroque", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo New Collor enrola a bandeira e vai pro teu banco. Presid\u00eancia n\u00e3o \u00e9 brincadeira e nem pra fracos de opini\u00e3o!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wainerroque/status/1037538591126286336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037535521478717440, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 41229677, "username": "Fatorres97", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 N\u00e3o acredito que voc\u00eas v\u00e3o aderir a essa onda de ataques clich\u00eas \u00e0 ideologia oposta n\u00e3o. Pelo amor de Deus, n\u00e3o me decepcionem. Melhor focar nas propostas do partido. A esquerda j\u00e1 sabe se autodestruir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fatorres97/status/1037535521478717440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037533837423767552, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro e Ciro crescem, Marina estaciona. Veja os n\u00fameros:Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037533837423767552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533520158027777, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 568107566, "username": "JozuelitonGamer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DGlIdhH0RqY?aENTREVISTA\u00a0\u2026 com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JozuelitonGamer/status/1037533520158027777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037533421726302208, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#NOVO30#sounovo#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXlYkajNRM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zwc7hn27rpfq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#sounovo,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037533421726302208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532044233007104, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#NOVO30#sounovo#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXkvCnD6bC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3qnpy5xiyb3o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#sounovo,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037532044233007104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530512032706566, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Amo\u00eado Presidente!!!#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXkGxbjLIt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1idbqoxeycr1j\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037530512032706566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526276955885570, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 94841039, "username": "Natallense", "tweet": "@joaoamoedonovo Continua perdendo para margem de erro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natallense/status/1037526276955885570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037525690780987392, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 889232639923822593, "username": "samutaaa", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Meritocracia. Se esforce mais!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samutaaa/status/1037525690780987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525495116648448, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 179607395, "username": "wescleybpn", "tweet": "@MELAOtreze @oromus_ Errado. O @joaoamoedonovo falou muito sobre essa pauta de governo digital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wescleybpn/status/1037525495116648448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oromus_,MELAOtreze,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037524301711384576, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 560583399, "username": "PabruBR", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ideias_Radicais @ThiagoSoares125 Responder apenas sim ou n\u00e3o \u00e9 algo simplista demais. Acho que ele queria se referir a tributa\u00e7\u00e3o igualit\u00e1ria para qualquer empresa, assim como ele quer desburocratizar os impostos para a iniciativa privada num geral.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabruBR/status/1037524301711384576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoSoares125,Ideias_Radicais,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037522353180352512, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 47613272, "username": "wwendson", "tweet": "@joaoamoedonovo Avante, Jo\u00e3o! Espero que esses n\u00fameros te levem aos pr\u00f3ximos debates. \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwendson/status/1037522353180352512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037521815558660096, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo N\u00e3o dar\u00e1 para ignorar um candidato com 5%, se Amoedo chegar nesse nivel e ganhar mais proje\u00e7\u00e3o em debates e entrevistas, acredito que triplicar isso \u00e9 logo ali", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037521815558660096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521668577669120, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 354570406, "username": "gilbertoDUALITY", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Se vc tem mais um tempo de TV, vc j\u00e1 estava chegando no segundo lugar!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertoDUALITY/status/1037521668577669120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521219766112257, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Segundo turno Amoedo x Bolsonaro. D\u00e1 pra capitar eleitor de CIRO (tem que divulgar as ideias estelionat\u00e1rias dele) e Marina de Alvaro Dias e de Alckmin.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037521219766112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520750352195584, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2259249658, "username": "bento_inaldo", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo N\u00e3o entendi porque o gr\u00e1fico do Alckimin t\u00e1 subindo se ele continua com os mesmos 7%. \ud83d\ude11", "replies": 20, "retweets": 7, "likes": 168, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bento_inaldo/status/1037520750352195584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520651001708545, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 48764412, "username": "PenaforteNanda", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo \u00c9 um medo t\u00e3o grande que querem excluir a qualquer custo voc\u00ea das elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o aparece seu nome. Mais nos estamos aqui, fazendo a onda laranja crescer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PenaforteNanda/status/1037520651001708545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520363939352578, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 426293711, "username": "Felipe_Macedo_M", "tweet": "@GeorgMarques E @joaoamoedonovo tem a menor rejei\u00e7\u00e3o de todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe_Macedo_M/status/1037520363939352578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037519799616778241, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2338945495, "username": "marcosvalerio43", "tweet": "@joaoamoedonovo Existem milhares de igrejas fazendo trabalhos  sociais,Tirando v\u00e1rias pessoa das drogas e mis\u00e9ria.N\u00e3o \u00e9 fazendo esse tipo de parceria (tributando) q o governo vai estar ajudando.por isso q j\u00e1 escolhi. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/marcosvalerio43/status/1037519799616778241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037517976189186054, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 759150164733034500, "username": "ShinjiParaibano", "tweet": "Meu sonho \u00e9 acreditar em mim do mesmo jeito q o Joao Amoedo acredita q vai ganhar as eleicoes  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037507272648351745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShinjiParaibano/status/1037517976189186054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517892026343424, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 145392988, "username": "pauloranieri1", "tweet": "Por que votar no Jo\u00e3o? #ondalaranja - Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://joaoamoedo.com.br/ondalaranja/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja", "link": "https://twitter.com/pauloranieri1/status/1037517892026343424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513496534163456, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 67592641, "username": "VicthorHugo", "tweet": "@joaoamoedonovo @vitormoraesvi @Bopressor20 @jfaraujoura Onde pesquisa isso ? Que site ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicthorHugo/status/1037513496534163456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jfaraujoura,Bopressor20,vitormoraesvi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513384906956800, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ser\u00e1 que @joaoamoedonovo tem raz\u00e3o quando critica o FISIOLOGISMO a que todos os candidatos t\u00eam que se sujeitar para garantir apoio????? Esse video \u00e9 a melhor caricatura disto! #brasilmostratuacara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasilmostratuacara", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1037513384906956800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512046169006081, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 65516022, "username": "liviafranco_", "tweet": "@joaoamoedonovo @Marcornv @leonardovizioli Precisamos de medidas econ\u00f4micas eficientes :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviafranco_/status/1037512046169006081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardovizioli,Marcornv,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511843441532933, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 159827595, "username": "valmirjrsa", "tweet": "Estamos no p\u00e1reo, @joaoamoedonovo empatado com Haddad, na margem de erro  https://www.oantagonista.com/?p=111211\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirjrsa/status/1037511843441532933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511839209476096, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1401026144, "username": "AzevedoWell", "tweet": "@joaoamoedonovo @Enrico_andrich @Joaodz_ Mas de qualquer forma isto n\u00e3o depende do executivo e sim do legislativo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzevedoWell/status/1037511839209476096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodz_,Enrico_andrich,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511369829109761, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1401026144, "username": "AzevedoWell", "tweet": "@BispoMacedo @joaoamoedonovo @luizadelantado @Joaodz_ Infelizmente meu irmaozinho, muitos templos (qualquer religi\u00e3o) devem apenas como ponto de lavagem de \ud83d\udcb0 e uma forma de inibi\u00e7\u00e3o isto e a declara\u00e7\u00e3o por meio de impostos. Por\u00e9m como falei anteriormente, ou todos ou nenhum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzevedoWell/status/1037511369829109761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodz_,luizadelantado,joaoamoedonovo,BispoMacedo"}
{"id": 1037510511301156864, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1401026144, "username": "AzevedoWell", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ O Estado deveria cobrar impostos de todos os tempos religiosos, s Jam eles cat\u00f3licos, evang\u00e9licos, esp\u00edritas, budistas ou qualquer um que seja pois, apresenta-se como laico, caso contr\u00e1rio n\u00e3o deveria cobrar de nenhum.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzevedoWell/status/1037510511301156864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510082026717186, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1027935158958260226, "username": "jaugustobsj84", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Duvidas_Cartola Tamb\u00e9m fiquei decepcionado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugustobsj84/status/1037510082026717186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509017550114816, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 958267464428736512, "username": "AbrantesEstrela", "tweet": "@joaoamoedonovo Rumo a 10%!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbrantesEstrela/status/1037509017550114816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037505322263298048, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 76728852, "username": "RoberioPraciano", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/DGlIdhH0RqY?a\u00a0 ENTREVISTA com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoberioPraciano/status/1037505322263298048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037504752903438336, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 67592641, "username": "VicthorHugo", "tweet": "@pauloap @TonhoDrinks Pq a negrada j\u00e1 ta com medo do novo ?? Ser\u00e1 se pq o Jo\u00e3o amoedo t\u00e1 fazendo barulho ? Pq ser\u00e1 que pra os burro que n\u00e3o comem capim , todo partido que n\u00e3o tiver o bolsonaro \u00e9 de esquerda , vermelho por dentro , comunista ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicthorHugo/status/1037504752903438336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,pauloap"}
{"id": 1037504359993667584, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@gurovitz @joaoamoedonovo @partidonovo30 @erico_maximo De novo n\u00e3o tem nada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037504359993667584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,partidonovo30,joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037503583212765184, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@gurovitz @joaoamoedonovo @partidonovo30 @erico_maximo  https://youtu.be/fFQM2jxgwIU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037503583212765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,partidonovo30,joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037503190374264832, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@gurovitz @joaoamoedonovo @partidonovo30 @erico_maximo  https://youtu.be/P4o4WfVpu34\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037503190374264832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,partidonovo30,joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037502924056866817, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@gurovitz @joaoamoedonovo @partidonovo30 @erico_maximo  https://youtu.be/WTp6oKpINYQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037502924056866817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erico_maximo,partidonovo30,joaoamoedonovo,gurovitz"}
{"id": 1037502616702472193, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 342897382, "username": "hditarso", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Bolsonaro t\u00e1 levando um surra no 2 turno, quero ver se ainda v\u00e3o ficar com frescura com os eleitores de @joaoamoedonovo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hditarso/status/1037502616702472193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037501164785426433, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 97088490, "username": "dfreitas79", "tweet": "@joaoamoedonovo Vc precisa atacar o elefante rosa que esta na sala. Todos falam que vc e o candidato dos banqueiros, quer apossar da Caixa e BB. Se quer contihuar a subir deve eliminar esta obje\u00e7\u00e3o que e a maior para vc canditado. \u00c9 um elefante rosa no meio da sala de visita. Todos percebem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dfreitas79/status/1037501164785426433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037500910300262400, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 352350239, "username": "arthurmarinho__", "tweet": "@MestraYoda Vamos de Jo\u00e3o Amo\u00eado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmarinho__/status/1037500910300262400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MestraYoda"}
{"id": 1037500214314192901, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 292000480, "username": "lucasliima_11", "tweet": "Deveria ser algo t\u00e3o comum... Obrigado por salvar meu voto, presida! @joaoamoedonovo  https://twitter.com/Felippe_Hermes/status/1037499321464311809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasliima_11/status/1037500214314192901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037499727535910912, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 96239471, "username": "evaldoazevedope", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 Me representa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evaldoazevedope/status/1037499727535910912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037499446366543872, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1416264314, "username": "lasliborio", "tweet": "@joaoamoedonovo Rid\u00edculo! Parte de uma acertiva completamente falsa e desenvolve uma tese que tamb\u00e9m \u00e9 falsa, vindo de onde vem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasliborio/status/1037499446366543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037498649012592641, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "@biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo Sem dois d\u00edgitos, sem opini\u00e3o. Flw vlw!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037498649012592641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora"}
{"id": 1037495173104758785, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24423683, "username": "antoniomed1", "tweet": "@allantercalivre @bernardopkuster @renatosilvag @MedFarias Em tempo, por que tanto incomodo com um candidato que tem 3%? Seria @joaoamoedonovo realmente o \u201cinimigo\u201d a ser combatido nessa peleja?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniomed1/status/1037495173104758785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MedFarias,renatosilvag,bernardopkuster,allantercalivre,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037494264475934720, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "\"Entrei para a pol\u00edtica porque cansei de ficar do outro lado da mesa ouvindo promessa\"Jo\u00e3o Amo\u00eadoVem com @joaoamoedonovo#VamosRenovarTudo#VOTE30 @partidonovo30#Jo\u00e3onosDebates#Jo\u00e3onaGazetaTV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VOTE30,#Jo\u00e3onosDebates,#Jo\u00e3onaGazetaTV", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037494264475934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037492678102077440, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 937085010183671809, "username": "Alosio33966760", "tweet": "@partidonovo30 O NOVO representa um dos partidos s\u00e9rios do Brasil. Sem corrup\u00e7\u00e3o, sem rabo preso e com compromisso com a sociedade por completo. Se pudesse votar, acho que, sinceramente apoiaria Jo\u00e3o Amo\u00eado e os demais membros do NOVO para \u201cbotar o Brasil nos trilhos\u201d. Viva a onda laranja \ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alosio33966760/status/1037492678102077440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037491002481750016, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1037491002481750016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
