{"id": 1037807874033049601, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 123629246, "username": "Guedesvictor", "tweet": "Pra completar a trama da facada s\u00f3 faltam dizer o que o autor da facada \u00e9 Luis In\u00e1cio Lula da Silva se fugiu da pris\u00e3o pra se vingar pq n\u00e3o pode se candidatar...  Segunda-feira na tela quente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guedesvictor/status/1037807874033049601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
