{"id": 1038489251975974912, "date": "2018-09-08", "time": "13:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@folha Os guardas de Bolsonaro tinham armas, senhora \"preciso me alimentar\" Marina: Ou a senhora, por n\u00e3o ter se alimentado direito, em vez de falar sobre a delinqu\u00eancia, torna o objeto usado pra matar como sendo o ponto do problema? Fia, tu precisa comer, seri\u00e3o! Rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038489251975974912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038485534639906817, "date": "2018-09-08", "time": "12:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 955597750162329600, "username": "SrJeanmedeirs", "tweet": "Porqu\u00ea a Marina, o Haddad, e o Alckmin n\u00e3o desistem e apoiam o Ciro logo de uma vez? #CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/SrJeanmedeirs/status/1038485534639906817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038483584636645378, "date": "2018-09-08", "time": "12:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 110278669, "username": "joaozis", "tweet": "@chrisvier \u00c9 determina\u00e7\u00e3o do partido. Se n\u00e3o fizer, vaza! (Vide Marina Silva, Helo\u00edsa Helena, Chico Alencar e etc)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaozis/status/1038483584636645378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chrisvier"}
{"id": 1038480781486653440, "date": "2018-09-08", "time": "12:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/04bMCBGI5wA?aBOLSONARO\u00a0\u2026 CANTA: \"DONA MARINA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038480781486653440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038480053464702976, "date": "2018-09-08", "time": "12:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 134201860, "username": "EmersonSarmento", "tweet": "Alckmin visita Bolsonaro e diz que reduziu o sangramento em 42% igual fez em SP e sumiu com a merenda do hospital.Boulos entra em seguida e ocupa o quarto.Marina quer entrar e diz a Boulos pra dialogar.Ciro diz pagar\u00e1 as despesas. Daciolo grita da colina - vou expulsar satan\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonSarmento/status/1038480053464702976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038476341799051264, "date": "2018-09-08", "time": "12:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/REvviCSebOw?aRESPONDENDO\u00a0\u2026 MARINA SOBRE ACUSA\u00c7\u00c3O DE BOLSONARO ENSINAR CRIAN\u00c7A A FAZER \"SINAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038476341799051264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038470019385118722, "date": "2018-09-08", "time": "11:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 298020106, "username": "KlaudioHackradt", "tweet": "@jairbolsonaro @afccontador @HebertCordeiro2 @jrvicenteTN Eu acho que sim. BOLSONARO X MARINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KlaudioHackradt/status/1038470019385118722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrvicenteTN,HebertCordeiro2,afccontador,jairbolsonaro"}
{"id": 1038468724611842049, "date": "2018-09-08", "time": "11:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "Marina Silva faz caminhada 'pela paz' no centro de S\u00e3o Paulo  http://bit.ly/2NZMJVZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1038468724611842049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463657338793985, "date": "2018-09-08", "time": "11:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2571395567, "username": "douglas_soull", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pxYRqajHPYw?a\u00a0\ud83d\udd34GLOBO NEWS ao vivo - ENTREVISTA EDUARDO JORGE/MARINA - FULL HD - 08/09/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas_soull/status/1038463657338793985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038463637613162497, "date": "2018-09-08", "time": "11:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "Vou acabar votando em Marina mesmo. Se eu votar no Ciro n\u00e3o vou conseguir dormir \u00e0 noite. Consci\u00eancia vai pesar.  https://twitter.com/KatiaAbreu/status/416702040593948673\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1038463637613162497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463522345234432, "date": "2018-09-08", "time": "11:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3094879265, "username": "fabiovtoscano", "tweet": "Hoje acabo de perceber que realmente est\u00e1 decretado o meu estado de fal\u00eancia... N tenho nem os 10 reais que eu peguei emprestado de Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiovtoscano/status/1038463522345234432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462453808594944, "date": "2018-09-08", "time": "11:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1033763392086061061, "username": "kkkkkkjjjairo", "tweet": "ei virou moda todas as mulheres se parecem com a marina silva?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkkkkkjjjairo/status/1038462453808594944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457335885312008, "date": "2018-09-08", "time": "11:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2335486604, "username": "filjosu", "tweet": "CARALHO mano a Marina nessa propaganda t\u00e1 a pr\u00f3pria morte encarnada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filjosu/status/1038457335885312008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453722848940032, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@o_antagonista A imprensa \u00e9 pro Dilma, pois, como pode depois de tudo continua livre leve e candidata.  E , depois da arma\u00e7\u00e3o da JBS o A\u00e9cio \u00e9 que \u00e9 o corrupto. Vejam que a Marina nada fala , mas contra o A\u00e9cio ela vira uma fera. E o Cir\u00e3o nada ainda chama Dilma de honesta.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038453722848940032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038453533660590081, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "Didaticamente, usando linhas criativas, os programas da direita s\u00e3o representados por: Alckmin, Marina, Amoedo e o BoZ\u00e9daFake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038453533660590081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453496968884225, "date": "2018-09-08", "time": "10:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 320284925, "username": "ssjacome", "tweet": "Como diz a Marina no v\u00eddeo, \"Deeemocraticamente\" eu rir muuuiitooo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://m.youtube.com/watch?v=4a1QAFYLrn0&noapp=1&client=mv-google\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ssjacome/status/1038453496968884225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451611528568832, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Assistir a entrevista de Marina e do seu vive ,percebe-se claramente a simpatia pela chapa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1038451611528568832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449732337782784, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 851125430803460096, "username": "FelipeSaLeitao", "tweet": "@cirogomes @cassiooutro Se fosse por vice, o que gosto mais \u00e9 o Eduardo Jorge, mas ele ta com a Marina. O importante pra mim agora \u00e9 aplicar o projeto nacional de desenvolvimento, reestruturar o Brasil nos padr\u00f5es das melhores pr\u00e1ticas internacionais...Depois disso o caminho fica f\u00e1cil pra quem vier", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSaLeitao/status/1038449732337782784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiooutro,cirogomes"}
{"id": 1038449099316633601, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Eduardo Jorge,  vice de Marina Silva, falou na entrevista \u00e0 Globonews: \" n\u00f3s \u00e9ramos jovens formados no comunismo, est\u00e1vamos preparados para pegar em armas e fazer a revolu\u00e7\u00e3o do proletariado \"Assim tamb\u00e9m \u00e9 quem faz parte do PSOL e do MST.. Imagina escutar isso por 7 anos", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038449099316633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447371338829824, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 870106792952561664, "username": "mandisses", "tweet": "acordei agora e vou me arrumar p ir p casa de marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandisses/status/1038447371338829824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447348484059136, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2489316451, "username": "poclaroca", "tweet": "@teamotaeil \u00edamos dar o x em Malu pq ela prefere ver o show da Marina.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poclaroca/status/1038447348484059136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teamotaeil"}
{"id": 1038446425997299712, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 580874866, "username": "edysant87904473", "tweet": "\"Vai refor\u00e7ar tanto quanto a morte do Eduardo Campos fortaleceu a da Marina\".#sobreacampanhapolica#eafacadasemsangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sobreacampanhapolica,#eafacadasemsangue", "link": "https://twitter.com/edysant87904473/status/1038446425997299712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446090071228421, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 798681991550013441, "username": "vcquerdeco", "tweet": "Meu cora\u00e7\u00e3o pede pra votar em Marina mas se for pra ganhar do bozo eu voto at\u00e9 em Alckmin meu amor, avalie em Ciro #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/vcquerdeco/status/1038446090071228421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445663921623040, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 331962473, "username": "santosjr_fco", "tweet": "@Rosafbb2 Hhhuuummm. Essa gente n\u00e3o me empolga. Conhe\u00e7o esse pessoal de longa data. Fui advogado de Sondicatos na d\u00e9cada de oitenta em S\u00e3o Paulo e eles j\u00e1 se mostravam oportunistas. S\u00f3 queriam cargos e poder. Confesso que n\u00e3o sei em quem votar. Talvez na po\u00e9tica Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santosjr_fco/status/1038445663921623040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosafbb2"}
{"id": 1038444216152731653, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 988184409026236421, "username": "mlnzvd", "tweet": "pensando aqui e acho que a minha gata Magrela votaria no Bolsonaroenquanto a Tina votaria na Marina ou no Alckmin ainda n\u00e3o sei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlnzvd/status/1038444216152731653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438746264424448, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 25333725, "username": "chicomgue", "tweet": "Meu cora\u00e7\u00e3o sempre teve espa\u00e7o pra Marina, mas, Mangabeira apela pra nossa raz\u00e3o, mostra os furos 'projeto' (ou falta dele?), e acho que tem raz\u00e3o  https://twitter.com/chicomgue/status/1038281038068375553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomgue/status/1038438746264424448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437348835565573, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 265745313, "username": "mattheuszinpcr", "tweet": "@EduardoJorge @theouzZz amigo meu tirou foto com ele hj de manh\u00e3 l\u00e1 em Mangabeira, n sei se vai rolar algum evento da Marina nem ne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheuszinpcr/status/1038437348835565573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theouzZz,EduardoJorge"}
{"id": 1038433385482518528, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2937113032, "username": "gustavogct_", "tweet": "@FilipeTois Eu tava entre o Ciro e a Marina. Mas quando vi os vices, n tive d\u00favidas de em quem votarDudu Jorge > K\u00e1tia Abreu", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogct_/status/1038433385482518528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeTois"}
{"id": 1038432783327219712, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 139543043, "username": "janairovisk", "tweet": "\"eu acho nobre que as pessoas queiram ser candidatos, ter o boulos, ter a manuela... a Marina j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 nobre\"- LulaO BERRO QUE EU DEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janairovisk/status/1038432783327219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431379934113795, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 927089862175608832, "username": "jose_coutinho", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @letsaldanha Eu tamb\u00e9m nao. Meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo  Mas as op\u00e7\u00f5es de segundo turno ser\u00e3o estes a\u00ed ou Marina (pior lideran\u00e7a possivel, ser\u00e1 Dilma 2.0). Porque o candidato que lidera pra mim \u00e9 a ultima op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jose_coutinho/status/1038431379934113795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letsaldanha,geraldoalckmin,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038430355143966720, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2873488009, "username": "maelironico", "tweet": "Acabou de ser noticiado no *G1*\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31A candidata a presid\u00eancia da rep\u00fablica Marina Silva sofreu um atentado.Jogaram nela um estojo de maquiagem da *_Jequiti_*.Ela \"passa bem\", mas continua feia \ud83d\udc79 pra caralho...\ud83d\udc84\ud83d\udc85\ud83c\udffd\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maelironico/status/1038430355143966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429519994966017, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1236700464, "username": "anderso19137342", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Yecjrae5HTQ?aAn\u00a0\u00e1lise: 2\u00aa propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina, Ciro, \"Lula\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderso19137342/status/1038429519994966017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038427874330648577, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 814126052461187072, "username": "xgblf", "tweet": "@mlfjx Ele t\u00e1 crescendo pra porra! Tava em \u00faltimo nas inten\u00e7\u00f5es, agora j\u00e1 t\u00e1 empatado com a Marina! Se Deus quiser, ele derrota o bozo no segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xgblf/status/1038427874330648577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mlfjx"}
{"id": 1038427334423011328, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1008386078, "username": "dommarkosleal", "tweet": "Eu desejo a MARINA e ANDR\u00c9 que sejam felizes e que n\u00e3o se esque\u00e7am dos tr\u00eas conselhos que dei a minha filha quando a levei ao altar e que os repeti para eles. (Veja as fotos de Sylvana Juc\u00e1.Acesse:  http://igrejaepiscopalcristabrasileira.org/marinaeandre/\u00a0 )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dommarkosleal/status/1038427334423011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426547001151488, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 387573014, "username": "EliamardeLemos", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliamardeLemos/status/1038426547001151488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417941723852800, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1705093076, "username": "mailsonfreitas2", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim igual a Marina insiste em ser presidente! #SabadoDetremuraSDV pic.twitter.com/dpx8B7gMWF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/mailsonfreitas2/status/1038417941723852800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415530355515395, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 845408695035088896, "username": "_n3guinha", "tweet": "Eu vou votar em marina mas tem Haddad n\u00e9 e Ciro \u00e9 assim tao top quanto tao falando porque se for eu n\u00e3o sei porque tem Marina n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_n3guinha/status/1038415530355515395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413941259399168, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 259335949, "username": "Ssamarky", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/l9rdqoFLOZE?a\u00a0 Entrevista com Marina Abramovic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ssamarky/status/1038413941259399168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038412433189031937, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 259335949, "username": "Ssamarky", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/bw2Wj8z5Fxg?a\u00a0 Ves\u00favio | Grupo EmpreZa (GE) | Oito Performances | Terra Comunal - Marina Abramovic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ssamarky/status/1038412433189031937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038411971706724353, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 142384603, "username": "MarcosCristiann", "tweet": "@folha @romulo_natto Resumindo, \u00e9 trouxa e acha que vai mudar isso votando na Marina, s\u00f3 mostra o quanto vc \u00e9 trouxa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCristiann/status/1038411971706724353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romulo_natto,folha"}
{"id": 1038411095550185472, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52903738, "username": "FernandinoNeto", "tweet": "Quando Eduardo Campos morreu, tragicamente, e Marina Silva ocupou a sua vaga, n\u00e3o votei nela para presidente. Porque acredito que como\u00e7\u00e3o e vitimiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser crit\u00e9rios para a escolha do chefe de uma na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandinoNeto/status/1038411095550185472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408414970499072, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 574785423, "username": "jmarlonsa", "tweet": "@dilmabr \u00c9 mesmo? E o que sua campanha para presidente fez com Marina? Foi cal\u00fania, inj\u00faria, difama\u00e7\u00e3o? Pimenta no dos outros \u00e9 refresco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarlonsa/status/1038408414970499072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038407556354527232, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 60303155, "username": "allvesBezerra", "tweet": "A\u00ed vem gente me dizer que Marina \u00e9 uma lideran\u00e7a forte, que ela \u00e9 contra as drogas e aborto, mas quer dialogar pra saber o que \u00e9 melhor para o povo. Se isso for lideran\u00e7a forte, eu n\u00e3o quero ver a fraca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesBezerra/status/1038407556354527232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403204868988928, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 11538752, "username": "thalita", "tweet": "@delucca Eu n\u00e3o acho loucura duvidar do atentado n\u00e3o. Estamos falando de BOLSONARO! Tenho ctz se fosse com outro candidato, Marina por exemplo, ningu\u00e9m estaria duvidando. Lamento o ocorrido e tor\u00e7o pela sua pronta recupera\u00e7\u00e3o, mas duvidar do fato \u00e9 leg\u00edtimo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalita/status/1038403204868988928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1038399990685683713, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3385024439, "username": "yzadorapinto", "tweet": "pq marina insiste tanto em ser presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yzadorapinto/status/1038399990685683713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393560641548288, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "ZUMBIS EM BRAS\u00cdLIA. Estrelando #BolsonaroPresidente, atores coadjuvantes Coronel Doidin, Marina Sonsa, Alckmin Merendeiro, Vilherme Roboulos, Cabo Darollo. By @aguedescartoon  http://youtu.be/4a1QAFYLrn0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038393560641548288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,YouTube"}
{"id": 1038392649743577088, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2740212335, "username": "larieperegrino1", "tweet": "isso me deixa mt na bad pq eu ia pra enseada com Marina e n\u00e3o fui por causa dessa bendita aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larieperegrino1/status/1038392649743577088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390457259237377, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3930888569, "username": "ricardolppinto", "tweet": "Se o PT desviasse o olhar do pr\u00f3prio umbigo, certamente enxergaria a necessidade de apoiar Ciro ou Marina, ainda no primeiro turno, para garantir sua sobreviv\u00eancia pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardolppinto/status/1038390457259237377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390364326047744, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3434331939, "username": "eryckmonte", "tweet": "Depois da lament\u00e1vel not\u00edcia que a @ furou a fila das 21h. A volta da Marina se tornou o de menos ... mesmo com esse visu limitado .le tom igual Vai ser menos pior ver Amalia-Elisa2.0 Do que outro circo nivel OOLDP .Ela j\u00e1 ta gravando  #OS\u00e9timoGuardi\u00e3o pic.twitter.com/kE4WikawMJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OS\u00e9timoGuardi\u00e3o", "link": "https://twitter.com/eryckmonte/status/1038390364326047744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389559153885184, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 109022576, "username": "RoBordosa", "tweet": "Marina, Alckmin, Bolsonaro e Temer s\u00e3o a mesma coisa, diz economista  http://old.operamundi.com.br/dialogosdosul/se-olhar-marina-alckmin-e-bolsonaro-nao-existe-diferenca-com-relacao-a-temer-diz-economista/06092018/\u00a0\u2026 via @dialogosdosul", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoBordosa/status/1038389559153885184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dialogosdosul"}
{"id": 1038388995921666049, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 534893593, "username": "igordiogo20", "tweet": "Ibope: Bolsonaro lidera; Alckmin, Ciro e Marina empatam em 2\u00ba - R7  http://dlvr.it/QjX3MK\u00a0 pic.twitter.com/FOARujNO7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igordiogo20/status/1038388995921666049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386735590330368, "date": "2018-09-08", "time": "06:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3930888569, "username": "ricardolppinto", "tweet": "Marina demonstra ser detentora de um eleitorado definido e decidido, mas estacionado, precisando alterar a sua propaganda, para buscar novos eleitores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardolppinto/status/1038386735590330368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385545766948865, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3930888569, "username": "ricardolppinto", "tweet": "A pesquisa do ibope \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, identificou: Bolsonaro 22%, Marina e Ciro 12%, Alkmin 9%, Haddad 6%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardolppinto/status/1038385545766948865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384594834403329, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Ser\u00e1 que eu matando a Marina tamb\u00e9m vou ter estes benef\u00edcios? E se matar o Lula? Ou o Ciro?  https://twitter.com/rosebarros__/status/1038258691395526657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038384594834403329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383163389685760, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "ZUMBIS EM BRAS\u00cdLIA. Estrelando Coronel Doidin, Marina Sonsa, Alckmin Merendeiro, Vilherme Roboulos e Cabo Darollo  https://youtu.be/4a1QAFYLrn0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038383163389685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038379956223533057, "date": "2018-09-08", "time": "05:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 314652539, "username": "jpolopez03", "tweet": "@noahshuster AmoedoMeirelesAlkiminEra meireles, depois alkimin. Mas ambos preferiram PUXAR O SACO do lulaLABIAGRANDE. Aguardemos os pr\u00f3ximos lances. bolsonaro x ptTRALHAS x marina ? Vale morrer?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpolopez03/status/1038379956223533057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1038379636063907841, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "\u00c9 o famoso - \"Marina agora vence no 1 turno\" de 2018. \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038025423484080129\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038379636063907841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374797510619136, "date": "2018-09-08", "time": "05:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 42492185, "username": "MarcosBlog", "tweet": "80 policiais federais garantem a seguran\u00e7a de Bolsonaro, Ciro, Marina, Alckmin e \u00c1lvaro Dias  https://goo.gl/rGbdvx\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBlog/status/1038374797510619136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373647830994945, "date": "2018-09-08", "time": "05:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Pois \u00e9, @ECantanhede . Esse canalha agora quer se fazer de v\u00edtima pra tentar ganhar as elei\u00e7\u00f5es, j\u00e1 que vai perder pra Ciro, Alckmin e at\u00e9 Marina no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1038373647830994945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1038373556302827525, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 283321047, "username": "_indieota", "tweet": "a falecida and the diamonds e atual marina*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indieota/status/1038373556302827525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373143587500032, "date": "2018-09-08", "time": "05:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 283321047, "username": "_indieota", "tweet": "meu novo projeto da categoria Projetos Impossiveis ou Invi\u00e1veis Pra Guardar Para o Futuro \u00e9 escrever um musical so com musicas de marina and the diamonds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_indieota/status/1038373143587500032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370675977842688, "date": "2018-09-08", "time": "05:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 846666602, "username": "PazRjefferson", "tweet": "@Josebarbosavic4 @klaudiomoreira A Esquerda sempre \u00e9 unida....Lula e seus disc\u00edpulos candidatos a presidente:CiroAlckmin BoulosMarinaAmo\u00eadoMas o que importa na democracia \u00e9  o respeito.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PazRjefferson/status/1038370675977842688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klaudiomoreira,Josebarbosavic4"}
{"id": 1038368826520465408, "date": "2018-09-08", "time": "05:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 286236342, "username": "Hortencia8", "tweet": "@Marina_COChagas Kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortencia8/status/1038368826520465408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_COChagas"}
{"id": 1038364921761869824, "date": "2018-09-08", "time": "04:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, Ciro, Alkimin e Boulos?  https://twitter.com/francischini_/status/1038219227403104258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038364921761869824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038305985063006208, "date": "2018-09-08", "time": "01:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 15173635, "username": "wallaceskt", "tweet": "Acabou de publicar uma foto em Marina Park Hotel  https://www.instagram.com/p/BndEwLTgpkrmePnrHRiwJe-CIJgECuCyrWnolI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xr5fr4eabxu6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallaceskt/status/1038305985063006208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290210021416960, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 51515425, "username": "Lizandro_Gomes", "tweet": "@MarinaSilva Marina que Brasil voc\u00ea vive? Procura um rumo mulher!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizandro_Gomes/status/1038290210021416960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038283312186437632, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 722238419800297473, "username": "Pintaoluiz", "tweet": "@MariiMotaa OBRIGADO MARINA EU PRECISVA DA CONTINUA\u00c7\u00c3O", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pintaoluiz/status/1038283312186437632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariiMotaa"}
{"id": 1038281038068375553, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 25333725, "username": "chicomgue", "tweet": "A Candidatura Marina Silva analizada por Mangabeira Unger-  http://ht.ly/hQAP30lJD8r\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomgue/status/1038281038068375553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277438680248320, "date": "2018-09-07", "time": "23:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 710317814545039360, "username": "cellealmeidas_", "tweet": "@silsil123 Cara, essa j\u00e1 era sua decis\u00e3o! Isso \u00e9 conversa fiada. Ao inv\u00e9s de ser contra o comportamento de Bozo com Marina. Vc disse q o marketeiro n\u00e3o avisou q n pega bem gritar com mulher. N\u00e3o \u00e9 um valor seu, n\u00e3o o faz pq n pega bem!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellealmeidas_/status/1038277438680248320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silsil123"}
{"id": 1038274722650353664, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@marinasjkl MARINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038274722650353664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinasjkl"}
{"id": 1038271352497684482, "date": "2018-09-07", "time": "22:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4191588022, "username": "viadinhx", "tweet": "@joaosarramendes Ter\u00e7a feira \u00e9 o prazo do PT de indicar a nova chapa no neg\u00f3cio l\u00e1 se n\u00e3o me engano. Eu acredito que se continuarem jogando haddad pra vice, ele perde at\u00e9 p marina... Mas amei a pesquisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viadinhx/status/1038271352497684482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaosarramendes"}
{"id": 1038261729610948608, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 464891499, "username": "expectatiouns", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/expectatiouns/status/1038261729610948608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261487398264832, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "@chicobarney @LianaFags Sim, desculpa a arrog\u00e2ncia kkkkkkkkkk \u00c9 que t\u00f4 vendo muita gente argumentando nesse sentido de que a Marina n\u00e3o tem for\u00e7as. Acho que nessa elei\u00e7\u00e3o o voto tem que ser estrat\u00e9gico mesmo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1038261487398264832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LianaFags,chicobarney"}
{"id": 1038258324498735105, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 286236342, "username": "Hortencia8", "tweet": "@Marina_COChagas Com bolacha champanhe e suspiro.. e noi querendo bolo com nutella", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortencia8/status/1038258324498735105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_COChagas"}
{"id": 1038257747328999425, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "Marina Silva tamb\u00e9m acaba de sofrer um atentado. Acabaram de Jogar nela um estojo de maquiagem da Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\", e...continua feia \ud83d\udc79  pra carai. \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038257747328999425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257650650238976, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@femisapien_z Engano seu, esse momento \u00e9 o mesmo que atingiu a Marina em 2014, de 3 lugar foi pra l\u00edder nas pesquisas. E no final nem chegou no 2 turno, mas respeito. Eu prefiro acreditar no Geraldo do que arriscar .. sem falar que no 2 turno ele n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038257650650238976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "femisapien_z"}
{"id": 1038257408395620352, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@mrncrnl Marina Lima-Fullg\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1038257408395620352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrncrnl"}
{"id": 1038251559950446594, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "@chicobarney @LianaFags Marina n\u00e3o tem apelo popular? Mo\u00e7a ela ta empatada com o Ciro nas pesquisas, force menos", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1038251559950446594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LianaFags,chicobarney"}
{"id": 1038245562582282240, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 155616091, "username": "magolonely", "tweet": "\ud83d\ude31 Marina Silva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magolonely/status/1038245562582282240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244829493379076, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 746169656868765696, "username": "AgnaldFilho", "tweet": "@Marina_ssantos N\u00e9 foda diga a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgnaldFilho/status/1038244829493379076", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_ssantos"}
{"id": 1038237830294790144, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 450835657, "username": "and_delrey", "tweet": "Vakinha para eu ir no pr\u00f3ximo show da Lana del rey  #Lanadelrey #indie#HelpFromFriends#help @LanaDelRey @MarinaDiamandis https://www.vakinha.com.br/vaquinha/vakinha-para-eu-ir-no-proximo-show-da-lana-del-rey?utm_campaign=twitter&utm_content=359936&utm_medium=website&utm_source=social-shares\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lanadelrey,#indie,#HelpFromFriends,#help", "link": "https://twitter.com/and_delrey/status/1038237830294790144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LanaDelRey,MarinaDiamandis"}
{"id": 1038233476045131776, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 770034528, "username": "fuckinumi", "tweet": "marina and the diamonds e jojo ok isso foi a coisa mais aleatoria que a internet me proporcionou https://www.youtube.com/watch?v=E2FkHqDcYL4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckinumi/status/1038233476045131776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232508352090113, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3421305827, "username": "iuna_siqueira", "tweet": "@Maris_sares @cocasaidoce Marina com certeza shushsushs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuna_siqueira/status/1038232508352090113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cocasaidoce,Maris_sares"}
{"id": 1038231382529638400, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 260793878, "username": "gotoguy_", "tweet": "Marina ainda t\u00e1 jogando Gartic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gotoguy_/status/1038231382529638400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227836304277504, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 454511031, "username": "Bentobempleno", "tweet": "Ciro>Lula>Haddad>Marina>Temer disfar\u00e7ado.Eis o tipo de pensamento meu em nessas elei\u00e7\u00f5es o resto t\u00e1 l\u00e1 ou sem visibilidade pra ganhar um voto ou de palha\u00e7ada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bentobempleno/status/1038227836304277504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227190482128897, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 313288328, "username": "leeeu_", "tweet": "Marina cara de graduanda de ci\u00eancias sociais no terceiro per\u00edodo. Haddad cara de baixista daquela banda ok da cena local.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeeu_/status/1038227190482128897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222646721302528, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Marina teve o m\u00e1rtir perfeito em 2014 chegou a disparar em inten\u00e7\u00e3o de voto e deu no que deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1038222646721302528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216944313356288, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1442281609, "username": "samikorra", "tweet": "hoje eu to s\u00f3 a marina  pic.twitter.com/yqPiyN31P2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samikorra/status/1038216944313356288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211114079801349, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 254347757, "username": "luiine", "tweet": "lendo um topico na pan sobre a pesquisa que haddad passa marina e ciro e vendo uma gay dizer que no segundo turno haddad x bolzo vota no esfakeado  pic.twitter.com/IdwOD9urkB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiine/status/1038211114079801349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208757644386310, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "Haddad, Marina, Alckmin and Bolsonaro. (Postei e sai correndo) #VEMCIR\u00c3O #Ciro12 @cirogomes #CiroPresidente pic.twitter.com/Dp8rC9qCdO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VEMCIR\u00c3O,#Ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1038208757644386310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038206336058773504, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3729233115, "username": "will_1974", "tweet": "SETE DE SETEMBRO MARINA BEIRA RIO em Marina Beira Rio  https://www.instagram.com/p/BncXS_DnyJl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1khytvxf9pqv1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will_1974/status/1038206336058773504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203127651024898, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4748706921, "username": "PauloAyrtoncb", "tweet": "Ciro fala sobre Marina! HIL\u00c1RIO rsrs  https://youtu.be/cd2tRPsgEWA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloAyrtoncb/status/1038203127651024898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202053154283527, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Marina Silva Presidente 18 \ud83d\udc9a #vote18 #sourede18 #rede18 #marina2018 #marina18 #UOLnasUrnas #marinasilva #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 #BRASIL #Brazil pic.twitter.com/AJZSEXAW7L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vote18,#sourede18,#rede18,#marina2018,#marina18,#UOLnasUrnas,#marinasilva,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#BRASIL,#Brazil", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1038202053154283527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201631693778944, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 62440374, "username": "jjessnogueira", "tweet": "@Marina_ssantos no no no, se fosse j\u00e1 tinha morrido \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjessnogueira/status/1038201631693778944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_ssantos"}
{"id": 1038201523803774977, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57038903, "username": "FlaubertBonfim", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaubertBonfim/status/1038201523803774977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200131798151168, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 278762349, "username": "1n3xist3nt3", "tweet": "To na d\u00favida se voto em Ciro Gomes ou Marina Silva, quem ta mais perto do Bostanaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1n3xist3nt3/status/1038200131798151168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199837731291137, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3054774191, "username": "sadmatsu", "tweet": "q bonita a marina  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadmatsu/status/1038199837731291137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198747883286529, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@folha @ferreira_di Faz tempo que penso o mesmo da Marina, mas diferente do Bolsonaro, que veio crescendo ano ap\u00f3s ano, ele s\u00f3 aparece quando tem cheiro de elei\u00e7\u00f5es presidencial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1038198747883286529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferreira_di,folha"}
{"id": 1038196717362053122, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62440374, "username": "jjessnogueira", "tweet": "@Marina_ssantos ela j\u00e1 era a melhor pessoa \u2764 teamkep teamAMELIA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjessnogueira/status/1038196717362053122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_ssantos"}
{"id": 1038196433340514309, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2453890819, "username": "barbaragbritoo", "tweet": "@Marina_COChagas Tmj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaragbritoo/status/1038196433340514309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_COChagas"}
{"id": 1038196021753520128, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882807451770883, "username": "Matheus37501727", "tweet": "@DanielCoelho23 @luiscbadelima L\u00f3ssio apoia Marina Silva. Vamos de L\u00d3SSIO 18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus37501727/status/1038196021753520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiscbadelima,DanielCoelho23"}
{"id": 1038187233080238080, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 244162753, "username": "djairguedes", "tweet": "Ciro Gomes fala sobre Marina  https://youtu.be/cd2tRPsgEWA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djairguedes/status/1038187233080238080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038186765411143680, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2586343386, "username": "lufra7", "tweet": "@PosteDoPT Os dois est\u00e3o longe de se assemelharem. Temer foi mais um que se utilizou do dinheiro p\u00fablico pra se manter no poder. As medidas dele atingiram os mais pobres. Marina, ao contr\u00e1rio, \u00e9 contra privil\u00e9gios e prioriza o investimento p\u00fablico nas pol\u00edticas sociais. #MarinaCulturadePaz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaCulturadePaz", "link": "https://twitter.com/lufra7/status/1038186765411143680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PosteDoPT"}
{"id": 1038186133409157120, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "@HaendelVieira @Marceloo85 Bolsonaro perde de todos. \u00c9 mais prov\u00e1vel que os eleitores do Ciro, Haddad, Marina e Alckmin troquem votos. J\u00e1 o Bolsonaro s\u00f3 tem voto do seu eleitor. Ele n\u00e3o t\u00e1 conseguindo convencer os indecisos. Vamos esperar pra saber se o atentado muda essa realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038186133409157120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloo85,HaendelVieira"}
{"id": 1038183161673474050, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina era amante dos guerilheiros, Hadadd deu um desfalque de 5 bi, alkimin um de 10 bi. \u00c9 tudo mentira.  https://twitter.com/AVENAoficial/status/1038130671036903426\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038183161673474050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182421521416194, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, Hadad e ciro masi alkimin pagam.  https://twitter.com/Claudia24825411/status/1038181623911645184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038182421521416194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181611651649537, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1928617838, "username": "j_weverson", "tweet": "#OrgulhoEPaix\u00e3o muito bom este cap\u00edtulo teve #Lutavio cita\u00e7\u00e3o de #Sense8 com #AmorVinctiOminia e orgulho de Marina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OrgulhoEPaix\u00e3o,#Lutavio,#Sense8,#AmorVinctiOminia", "link": "https://twitter.com/j_weverson/status/1038181611651649537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181047610040321, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2586343386, "username": "lufra7", "tweet": "@PosteDoPT Inclusive isso! As velhas pr\u00e1ticas econ\u00f4micas, as alian\u00e7as esp\u00farias e a troca de cargos por favores, contribu\u00edram pro agravamento da crise. Al\u00e9m de \u00e9tica, Marina est\u00e1 antenada \u00e0s novidades e atenta \u00e0s novas formas de gerar crescimento econ\u00f4mico. #MarinaCulturadePaz", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaCulturadePaz", "link": "https://twitter.com/lufra7/status/1038181047610040321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PosteDoPT"}
{"id": 1038177290063163392, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 782644847622524929, "username": "_pjmlvly", "tweet": "@BangtanFanFicBR EU NAO CONSIGO PASSAR 5 SEGUNDOS COM RAIVA DE TI IMAGINA TE BATER MARINA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pjmlvly/status/1038177290063163392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BangtanFanFicBR"}
{"id": 1038177089961115648, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1008386078, "username": "dommarkosleal", "tweet": "MARINA & ANDR\u00c9 - DEPOIMENTOS - 06/09/18:  http://youtu.be/PcqrYI7nzBc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dommarkosleal/status/1038177089961115648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038176348995497986, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2586343386, "username": "lufra7", "tweet": "@allvesBezerra As informa\u00e7\u00f5es que eu acesso sobre o posicionamento dela em rela\u00e7\u00e3o ao aborto e libera\u00e7\u00e3o das drogas deixam claras como \u00e1gua que Marina \u00e9 contra. Apesar se ser contra, ela reconhece que vive numa democracia e n\u00e3o numa ditadura.#MarinaCulturadePaz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaCulturadePaz", "link": "https://twitter.com/lufra7/status/1038176348995497986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allvesBezerra"}
{"id": 1038171746636115968, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 317441061, "username": "xandegpl", "tweet": "@TerraNoticiasBR Seguiremos firme, #Bolsonaro2018.Quero deixar um recado, somos todos brasileiros pessoal, n\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 Ciro, Bolsonaro, Marina e Haddad, vamos nos respeitar, somos irm\u00e3os.Melhoras Jair Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/xandegpl/status/1038171746636115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038171220913651712, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 919669693656559623, "username": "lucasam15_", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco \u00e9 tu que n\u00e3o ganha nada s\u00f3 tem bla bla bla comedor de merenda...t\u00e1 atr\u00e1s at\u00e9 da Marina e do Ciro...isso \u00e9 dor de cotovelo de quem n\u00e3o vence nada, s\u00f3 \u00e9 fracassado...kkkkk fracote", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasam15_/status/1038171220913651712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038170488386842625, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 310280564, "username": "figueireedoo_", "tweet": "@Addlerpinheiro @jhonataveritate @fortaltricolor \u00c9 o menos pior. Bolsonaro nunca administrou nem uma budega... qui\u00e7a um pa\u00eds contradit\u00f3rio e altamente complexo como o Brasil. A vida n se faz com frases de efeitos, tem q entender os caminhos da pedra. Mas eu acho o pior a Marina..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/figueireedoo_/status/1038170488386842625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fortaltricolor,jhonataveritate,Addlerpinheiro"}
{"id": 1038169259707428865, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4885710891, "username": "amorods", "tweet": "Definitivamente \u00e9 o tipo de coisa que eu esperaria da Marina  https://twitter.com/marinadolacre/status/1038168464249315328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amorods/status/1038169259707428865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168347806973953, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "N\u00e3o consigo entender o segundo lugar da Marina Silva nas pesquisas. N\u00e3o conhe\u00e7o NINGU\u00c9M que vota nela. Algu\u00e9m aqui vota na Marina?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038168347806973953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167346546991104, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 31248796, "username": "edubarbosa", "tweet": "@alexmedeiros59 Mas quem t\u00e1 na frente \u00e9 Marina Silva. S\u00e9rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edubarbosa/status/1038167346546991104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexmedeiros59"}
{"id": 1038166295722770432, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 818252244386775040, "username": "Gabriel_HELZ", "tweet": "@FeitosBolsonaro O Bolsonaro tem 80% de chance de vencer no 1\u00ba turno, Inclusive, Marina, Ciro e Alckmin n\u00e3o passar\u00e3o dos 14% dos votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_HELZ/status/1038166295722770432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeitosBolsonaro"}
{"id": 1038161520511860736, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2595520597, "username": "HelloTeus", "tweet": "@rockinrio Se vai ser o melhor, j\u00e1 come\u00e7a anunciando Lady Gaga, Coldplay, Imagine Dragons e Marina and the Diamonds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelloTeus/status/1038161520511860736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rockinrio"}
{"id": 1038161434855858176, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 111159664, "username": "lulalivreem2030", "tweet": "@reinaldoazevedo @dilsonf @EdgardOliveir12 Marina est\u00e1 em campo, ela \u00e9 a pe\u00e7a principal do time, est\u00e1 brigando pelo t\u00edtulo, coisa que Bolsonaro n\u00e3o poder\u00e1 fazer por um bom tempo. Se ela vai crescer ou ganhar \u00e9 problema do eleitor dela.Eu estou defendendo meu candidato e o seu direito de fazer campanha que lhe foi tirado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulalivreem2030/status/1038161434855858176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdgardOliveir12,dilsonf,reinaldoazevedo"}
{"id": 1038161294908510214, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 69103040, "username": "Ga_parente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nr03PJ0hYHM?aCiro\u00a0\u2026 e Marina v\u00e3o no caminho certo para conseguir votos de Lula, mas Alckmin n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga_parente/status/1038161294908510214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038159005074386944, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 69103040, "username": "Ga_parente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9XpqpfMj48o?aPESQUISAS\u00a0\u2026: Ciro Gomes passa Marina e Est\u00e1 no Segundo Turno!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga_parente/status/1038159005074386944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038158345172119552, "date": "2018-09-07", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "@cyrusafa \u00c9 uma torcida da direita pra que ela, Marina, v\u00e1 pro segundo turno em vez de Ciro ou Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1038158345172119552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa"}
{"id": 1038151436356513792, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@OpusckiSulains @paulobaia Desculpa Marina Silva tamb\u00e9m era pra ter ido, pelo contr\u00e1rio, se os familiares do Bolsonaro n\u00e3o souber lhe dar com isso nem vai pro 2 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038151436356513792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulobaia,OpusckiSulains"}
{"id": 1038149094747910144, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3054774191, "username": "sadmatsu", "tweet": "quem q nao acha a marina ruy barbosa bonita tipo whats", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadmatsu/status/1038149094747910144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148987268878338, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 467157203, "username": "waiverIy", "tweet": "a marina ontem dizendo que tava sentindo que os dentes iam cair da boca  pic.twitter.com/4gQlg1RIdi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waiverIy/status/1038148987268878338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147978756804609, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 890028558256668675, "username": "twnios", "tweet": "@folha @eemerson_sheik Ciro e Marina passam bozono no segundo turno kkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twnios/status/1038147978756804609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eemerson_sheik,folha"}
{"id": 1038147540955406341, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 304676627, "username": "MarcolinoJ", "tweet": "* Styvenson n\u00e3o vai apoiar Marina e muito menos Freitas.  https://www.blogdojoaomarcolino.com/2018/09/styvenson-nao-vai-apoiar-marina-e-muito.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcolinoJ/status/1038147540955406341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144591755718661, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "@OpusckiSulains A diferen\u00e7a entre Eduardo Campos e Marina gritava!!Eduardo Campos era a cara de pernambuco!Marina era apenas vice....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1038144591755718661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1038143716932902919, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2886176567, "username": "Dayvid705", "tweet": "22% bolso, 12% ciro e marina e alckmin 9%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayvid705/status/1038143716932902919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143429425987586, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3242437947, "username": "taquipratu", "tweet": "@bchartsnet Oque ela tava fazendo no marina parque hotel em fortaleza?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taquipratu/status/1038143429425987586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038139952998035456, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 513195606, "username": "kalinemafra", "tweet": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa que s\u00f3 pode ser Ciro ou Bolsonaro? Por que ningu\u00e9m leva Marina em considera\u00e7\u00e3o? Ela tem um plano de governo bom e t\u00e1 indo bem nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalinemafra/status/1038139952998035456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139823415074817, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@EduardoJorge @folha @Gabiruolimpio E Marina fez o qu\u00ea na vida p\u00fablica? Nada? \ud83e\udd14 Vsf", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038139823415074817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabiruolimpio,folha,EduardoJorge"}
{"id": 1038139646969032709, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 155447988, "username": "QqMoura777", "tweet": "@_EmilioMoura Tamb\u00e9m acho isso, Marina s\u00f3 fez cair, e Bolsonaro tava descendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QqMoura777/status/1038139646969032709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_EmilioMoura"}
{"id": 1038137806961483776, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 321105453, "username": "EdmirayBezerra", "tweet": "A imprensa precisa mostrar que o criminoso que esfaqueou Bolsonaro, \u00e9 adepto/aliado da esquerda de Lula, Dilma, Haddad, Ciro Gomes, Marina e etc...  https://www.facebook.com/100002761189971/posts/1521750584593633/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmirayBezerra/status/1038137806961483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136727960014848, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2258106830, "username": "arthursoaresss", "tweet": "O Brasil precisa encontrar o caminho da paz! Marina pode nos ajudar com isso. #MarinaSilva #MarinaCulturaDePaz", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#MarinaSilva,#MarinaCulturaDePaz", "link": "https://twitter.com/arthursoaresss/status/1038136727960014848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135709347983360, "date": "2018-09-07", "time": "13:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 279198874, "username": "Luiz_FelipeST", "tweet": "N\u00e3o gosto do Alckmin, Ciro, Marina, Boulos e at\u00e9 mesmo o Lula, pelo fato n\u00e3o gosta deles n\u00e3o mim d\u00e1 o direito esfaquear um deles por conta das suas posturar ideol\u00f3gicas por mas canalhas elas s\u00e3o n\u00e3o justificar jamais este atentado co...  https://gab.ai/Luiz_FelipeST/posts/34400288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_FelipeST/status/1038135709347983360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132951635116032, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 72305301, "username": "weberacjp", "tweet": "@professorigor @RenatoArc @belinha_Inez @Bruno_Shruts A Marina Silva? Se for dela que voc\u00ea estiver fazendo refer\u00eancia, saiba que ela mesmo j\u00e1 deu entrevista falando que ningu\u00e9m mexia com ela e suas irm\u00e3s pq sabiam que elas eram seringueiras (andavam com um fac\u00e3o) e que seu pai tinha uma espingarda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weberacjp/status/1038132951635116032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno_Shruts,belinha_Inez,RenatoArc,professorigor"}
{"id": 1038131877033533440, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@Ricamconsult @Diana46816591 Marina s\u00f3 ganha l\u00e1 na terra dela mesmo.Se concorresse a um cargo no Nordeste n\u00e3o tinha a menor chance. Nem pra s\u00edndica de condom\u00ednio. Que por sinal seria chata pra kct.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038131877033533440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Diana46816591,Ricamconsult"}
{"id": 1038129057865629696, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@xicosa Sonho com um pa\u00eds dirigido por Haddad/Ciro/Boulos/Marina. Administra\u00e7\u00e3o, economia, cultura e ecologia.  Nessa ordem,  com a educa\u00e7\u00e3o como pano de fundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038129057865629696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038125276352401408, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1416627308, "username": "ianccavalcanti", "tweet": "@_droll pra convencer o Twitter tem que ser uma fic melhor do que a Marina Joyce e a Gravida de Taubat\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianccavalcanti/status/1038125276352401408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_droll"}
{"id": 1038123863568265218, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 161254699, "username": "rodrigomourasa", "tweet": "Voc\u00ea vai desbancar PT, PSDB e Marina e vai para o segundo turno com Bolsonaro. Melhores op\u00e7\u00f5es para o Brasil.  https://twitter.com/cirogomes/status/1037835354760462336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomourasa/status/1038123863568265218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122832193044482, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026 - Agora \u00e9 focar na milit\u00e2ncia de rua mesmo, visitar as periferias das metr\u00f3poles, ir a cidades de m\u00e9dio e pequeno porte, conversar com o povo sem cessar at\u00e9 dia 7 de outubro. #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1038122832193044482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121169856200704, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "Sobre o porque eu preferir votar no Ciro e n\u00e3o no Haddad. Nada contra o Haddad, mas o Ciro \u00e9 quem tem mais chance de vencer os golpistas, a evang\u00e9lica Marina Silva e o fascista Bolsonaro.  pic.twitter.com/o3YcgtRjKZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1038121169856200704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119574879789056, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956967968038113280, "username": "fran_nog_barros", "tweet": "@Ricamconsult Diferen\u00e7a gigantesca.1\u00ba.Eduardo \u00f1 combatia a esq. e era extens\u00e3o do PT(assim como Ciro/Marina e Alkimim),\u00f1 representava um desejo de na\u00e7\u00e3o e 2\u00ba Bolsonaro se tornou 1 her\u00f3i de guerra (guerra contra td esquema atual d ideologia esquerdista,corrup\u00e7\u00e3o)tal qual alguns pres.americanos", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fran_nog_barros/status/1038119574879789056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038119342934777856, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 68171384, "username": "MainyMedeiros", "tweet": "Elas podem n\u00e9? Mas e Rafael Cardoso, Marina Ruy Barbosa e Nathalia Dill?  https://twitter.com/whopabelmok/status/1037835777781190656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MainyMedeiros/status/1038119342934777856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117690114756609, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1038117690114756609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038115590328803328, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 58284459, "username": "frandlima", "tweet": "Todos os candidatos lamentando e desejando recupera\u00e7\u00e3o ao mo\u00e7o l\u00e1. Mas j\u00e1 imaginou a faca no Ciro, Haddad, Marina... o que ser\u00e1 que o inomin\u00e1vel diria:(     ) t\u00e1 esfaqueado j\u00e1, o que posso fazer?!(     ) por isso que defendo porte de armas, seria um a menos.(      ) ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frandlima/status/1038115590328803328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115350368448512, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa e fedorentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1038115350368448512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1038115092502597632, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2258106830, "username": "arthursoaresss", "tweet": "@UOL Marina \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthursoaresss/status/1038115092502597632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038114886373531649, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@Ricamconsult Marina \u00e9 sem gra\u00e7a, sem sal e sem carisma. Eduardo Campos tinha personalidade e sabia falar muito bem. N\u00e3o d\u00e1 nem pra comparar um com o outro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038114886373531649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038113851932372992, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa HDJSJFJFKSKFKFKFKXKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1038113851932372992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1038113780209737728, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa nossa vc esta a cara da minha futura namorada!!! \ud83d\ude0b\ud83d\ude09\ud83d\ude0d\ud83d\ude0f\ud83d\ude18", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1038113780209737728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1038112319295893506, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66859152, "username": "madlois", "tweet": "@BoatosRecife @marina_cbrl da mesma terra em que \"crush\" \u00e9 nada perto de um \"paquerinha\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madlois/status/1038112319295893506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cbrl,BoatosRecife"}
{"id": 1038110924366860289, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 870106792952561664, "username": "mandisses", "tweet": "Todo mundo na praia e eu que sou apaixonada estou onde? Em casa! At\u00e9 Marina na praia e eu n\u00e3o, que fase...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandisses/status/1038110924366860289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110765893472256, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 155979582, "username": "JJessicaBarbosa", "tweet": "\"lembrando que Marina apoiou A\u00e9cio na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o\" s\u00f3 pra lembrar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JJessicaBarbosa/status/1038110765893472256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108367020019712, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 262942529, "username": "suuusue", "tweet": "o feat com a marina ta chegando galeraaaa  https://twitter.com/ldraddic/status/1038107042559537152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suuusue/status/1038108367020019712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107771722522624, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 994360391236022272, "username": "theoneriah", "tweet": "Mariners s\u00e3o os f\u00e3s da Marina n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theoneriah/status/1038107771722522624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107721311178752, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 312287930, "username": "darkpowerdise", "tweet": "mariners=marina DESVENDEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darkpowerdise/status/1038107721311178752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102502665867264, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3759817289, "username": "RabbitHeartBoy", "tweet": "Marina & The Diamonds - Living Dead  https://twitter.com/TonioEldomann/status/1038102031888785408\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RabbitHeartBoy/status/1038102502665867264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100350945951744, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 802716942062784512, "username": "fuhre__mich", "tweet": "@desiree_marina @vctraugusto  https://twitter.com/higorpaiva_/status/1038078837563826176?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuhre__mich/status/1038100350945951744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vctraugusto,desiree_marina"}
{"id": 1038100244934918144, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 54391668, "username": "juninhooo1", "tweet": "Bora de feriado?! \ud83c\udf0a\ud83c\udf34\u2600\ufe0f........#boatarte #frieds #waves #jampa #camboinhas #sun #beach #love #youtuber #blogger em Sport Marina  https://www.instagram.com/p/BnbnL85hTl9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qneuyfqn6co5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#boatarte,#frieds,#waves,#jampa,#camboinhas,#sun,#beach,#love,#youtuber,#blogger", "link": "https://twitter.com/juninhooo1/status/1038100244934918144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097869360848896, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 84888880, "username": "LaarisSaantos", "tweet": "Minha Marina vai pro segundo turno e vai ganhar ( sonho de princesa ) kkkk", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaarisSaantos/status/1038097869360848896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097537490714626, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@joanatreptow @Francis76389386 Aqui no Cear\u00e1 ganha disparado! No \u00faltimo ibope j\u00e1 subiu para segundo lugar junto da Marina que manteve as inten\u00e7\u00f5es de votos. Ciro come\u00e7ou com 4%,agora tem 12.  https://twitter.com/cmilatype/status/1037450791718723589?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038097537490714626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francis76389386,joanatreptow"}
{"id": 1038097333345505282, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 150886095, "username": "bru_guido", "tweet": "finalmente li as propostas dos candidatos a presid\u00eancia, queria q a d sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o de Marina pegasse umas coisas de Ciro, mas no resto Marina contempla bem mais na proposta de politica, meio ambiente, economia... to com umas duvida ainda, mas Marin\u00e3o ta levando meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bru_guido/status/1038097333345505282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097170535202817, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 411507367, "username": "vctraugusto", "tweet": "@desiree_marina combinado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vctraugusto/status/1038097170535202817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desiree_marina"}
{"id": 1038096913952849920, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 411507367, "username": "vctraugusto", "tweet": "@desiree_marina se achar me manda", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vctraugusto/status/1038096913952849920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desiree_marina"}
{"id": 1038096663351582720, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 377117775, "username": "Walterj_orl", "tweet": "@NadjaLopes2 @LucianaRobertaN J\u00e1 votei em Ciro e em Marina em outras ocasi\u00f5es; o primeiro est\u00e1 voltado e muito aos projetos de Lula; j\u00e1 Marina n\u00e3o se posicionou nos principais momentos da rep\u00fablica nos \u00faltimos anos... \u00e9 uma inc\u00f3gnita e isso me incomoda!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walterj_orl/status/1038096663351582720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianaRobertaN,NadjaLopes2"}
{"id": 1038094889064509440, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 811071458260746240, "username": "marcelacavl", "tweet": "@caldas_ramos h\u00e1 um desempate entre Ciro, Marina e Alckmin a partir do momento em que a esquerda se une pra votar no Ciro, Pedro. \u00e9 o que t\u00e1 acontecendo. tu mesmo chegou ontem \u00e0 noite dizendo que \u201ceita, t\u00f4 vendo muita gente declarar apoio ao Ciro\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelacavl/status/1038094889064509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caldas_ramos"}
{"id": 1038090928165142528, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 62408118, "username": "Uxxa", "tweet": "Como sempre a Marina sendo atacada com Fake News\u00f4 inferno  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1038037194164854784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uxxa/status/1038090928165142528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090093611892737, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 266948077, "username": "walbergouveia", "tweet": "-Bolsonaro levou uma facada, caravana de Lula levou um tiro, Marina Silva teve mal\u00e1ria, 3 vezes mal\u00e1ria...-EU:  https://www.facebook.com/walbergouveia/videos/1967139310006741/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walbergouveia/status/1038090093611892737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089214192168965, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Ipespe - Bolsonaro, 22%; Marina, 11%; Ciro, 11%; Alckmin, 9%; Haddad 8%  http://blogdomarioflavio.com.br/vs1/ipespe-bolsonaro-22-marina-11-ciro-11-alckmin-9-haddad-8/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/dP4cwYenK6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1038089214192168965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088348009725953, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl Se for considerar margem de erro para Haddad tamb\u00e9m tem que se considerar para Ciro, Alckmin e Marina. Ent\u00e3o Ciro deixa de ser o Segundo e passa a estar num empate com Marina e Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1038088348009725953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1038088317760356352, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 339283145, "username": "matheusbarros18", "tweet": "@aboutthatjess @euclarice Por isso vou de Marina com o Vice Eduardo Jorge mais coerente e ecol\u00f3gico imposs\u00edvel!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusbarros18/status/1038088317760356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,aboutthatjess"}
{"id": 1038088009630056448, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2979535875, "username": "JoSantiago02", "tweet": "@mbrprogressista @lucasapaulino Muito bem! Vou de Ciro, mas j\u00e1 fui de Marina por duas elei\u00e7\u00f5es. Se ele estiver no segundo turno, espero que os apoiadores dela venham pra massa.#CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/JoSantiago02/status/1038088009630056448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino,mbrprogressista"}
{"id": 1038087967385026560, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 571108874, "username": "sapasadness", "tweet": "@alteregodeluna ai amg luna, marina vive sem tomar lado nenhum, a\u00ed quando escolhe, escolhe o errado... apoiou a\u00e9cio na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o............ n confio n", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sapasadness/status/1038087967385026560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alteregodeluna"}
{"id": 1038087516916797442, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Se virar candidato a presidente, Haddad desidratar\u00e1 primeiro Marina  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/se-virar-candidato-a-presidente-haddad-desidratara-primeiro-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1038087516916797442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086307900268546, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 34476103, "username": "joaoheriberto", "tweet": "A @maisasilva ta a cara da @MarinaDiamandis  pic.twitter.com/P3vz1pA3zW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoheriberto/status/1038086307900268546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maisasilva,MarinaDiamandis"}
{"id": 1038085142093484032, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1603978874, "username": "TahisiRodrigues", "tweet": "@Leoni_a_jato E onde est\u00e1 sacramentado que Marina oportunista \u00e9 de esquerda? Me poupe Leoni. Voc\u00e9 demonstra serum cara inteligente mas prefiro acreditar que vc est\u00e1 sendo ing\u00eanuo ou se fazendo mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TahisiRodrigues/status/1038085142093484032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1038082615092420608, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 73530234, "username": "rtpmadeira", "tweet": "O Banco de Sangue do Hospital Dr. N\u00e9lio Mendon\u00e7a foi o primeiro do pa\u00eds a ser acreditado pela Dire\u00e7\u00e3o Geral de Sa\u00fade.A m\u00e9dica Marina Lobato, que liderou o processo de candidatura, explica que o reconhecimento...  https://www.facebook.com/ant1madeira/videos/271827420101862/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtpmadeira/status/1038082615092420608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080469550735361, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Simples assim?  Miiinnha dduvida e quanto quanto a mandante: cirro, marina,, alkimi, burros ou bouros...  https://twitter.com/Geosicos/status/1038040225220624385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038080469550735361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080337941852160, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@NaoInviabilize N\u00e3o ganha! Nem Eduardo Campos, que era bom pol\u00edtico, levou Marina, que tamb\u00e9m eh ok, pro segundo turno. Bolsonaro eh controverso, a situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 coloca o discurso dele em cheque. Eu n\u00e3o sei pra que tanto desespero, sinceramente...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1038080337941852160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize"}
{"id": 1038079503891918848, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Marina quer fim da reelei\u00e7\u00e3o no Executivo e limitar mandatos no Legislativo  https://noticias.uol.com.br/confere/ultimas-noticias/eder-content/2018/09/07/marina-quer-fim-da-reeleicao-no-executivo-e-limitar-mandatos-no-legislativo.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL - #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1038079503891918848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1038078474681020416, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Descoberta: ex acess\u00f5es dee marina. Qual jornalista do partido do Ciro. Sera gente? Confesso que n\u00e3o acredito  https://twitter.com/FNXConservadora/status/1038066046912135168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038078474681020416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077066741207040, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1028753096216928257, "username": "myurnaa", "tweet": "@marina_cq @cosmeaqn pare", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myurnaa/status/1038077066741207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cosmeaqn,marina_cq"}
{"id": 1038075413925388288, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 230000903, "username": "cosmeaqn", "tweet": "@marina_cq @myurnaa Falta de convite pra vir que n\u00e3o foi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmeaqn/status/1038075413925388288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "myurnaa,marina_cq"}
{"id": 1038073137345294336, "date": "2018-09-07", "time": "09:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1442255497, "username": "alicersoares_", "tweet": "@osonyco @Grasi_I7 @thiferve Eu t\u00f4 pensando em votar nulo pra presidente, pra mim \u00e9 op\u00e7\u00e3o. Pensei em Marina (talvez, bem talvez), n\u00e3o que eu concorde cm o aborto (at\u00e9 pq Deus \u00e9 vida), apesar disso envolver sa\u00fade p\u00fablica etc..E \u00e9 aquela coisa, nenhum candidato vai ser perfeito, cabe a cada um escolher...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicersoares_/status/1038073137345294336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiferve,Grasi_I7,osonyco"}
{"id": 1038072386002870272, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 813212931953426432, "username": "BrunoRoAdv", "tweet": "@FredFigueiroa @LeoMartinsBR Cen\u00e1rio pr\u00e9 hor\u00e1rio pol\u00edtico, no qual o PT desidratou Marina com um mar de mentiras, j\u00e1 que a chance de Dilma ser eleita era enfrentando A\u00e9cio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoRoAdv/status/1038072386002870272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoMartinsBR,FredFigueiroa"}
{"id": 1038070097477296130, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 107149076, "username": "hugonapow", "tweet": "Agora j\u00e1 \u00e9 certo: N\u00e3o \u00e9 o Haddad, Ciro, Alckmin, e muito menos a Marina que vai ser presidente do Brasil. Bolsonaro vai ser eleito, por\u00e9m sofrer\u00e1 um Impeachment.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugonapow/status/1038070097477296130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068942529540096, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "Palha\u00e7ada, ver piadas de pessoas que n\u00e3o gostam dele. Povo desumano, insensivel. Nojo da agress\u00e3o e da ridiculariza\u00e7\u00e3o do que aconteceu. Viramos animais ent\u00e3o??? Comemorar isso??? Seja Bolsonaro, Lula, Ciro, Marina... o ser humano deve ter sua integridade f\u00edsica intacta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038068942529540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066317885169665, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4766489233, "username": "jul_vs", "tweet": "isso \u00e9 uma resposta ao discurso dele (e dos seguidores), n\u00e3o \u00e9 como se fosse do nada... N\u00e3o se v\u00ea esse tipo de coisa com eleitor de marina e amoedo, por exemplo  https://twitter.com/anamlopesfotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jul_vs/status/1038066317885169665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063108051357697, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 89228435, "username": "universomayara", "tweet": "@livialaranjeira @Natashaauto Mayra?Mariana?Marina?Mariane?Mar\u00edlia?Nayara?Naiane?Naiana?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/universomayara/status/1038063108051357697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Natashaauto,livialaranjeira"}
{"id": 1038062874718089216, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "MULHERES QUEREM SER ESTUPRADAS? A pergunta \u00e9 pertinente. Bolsonaro tenta prevenir estupro. \u00c9 odiado por 43% das mulheres. Elas votam marina, Ciro, Alkmin e afins. Estes dizem que estrupo \u00e9 doen\u00e7a. Portanto, o estuprador deveria ir para uma cl\u00ednica m\u00e9dica para se recuperar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038062874718089216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061150771064837, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Mas a como\u00e7\u00e3o n\u00e3o dura pra sempre. Tem um per\u00edodo de umas duas semanas. Faltam quase dois meses pro segundo turno. N\u00e3o chega at\u00e9 l\u00e1. A prova disso foi a morte de Eduardo Campos. Nem uma morte causou tanta como\u00e7\u00e3o pra levar Marina ao segundo turno. #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1038061150771064837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060324757417984, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 107149076, "username": "hugonapow", "tweet": "Sr. @aguinaldaosilva . Se abertura da sua pr\u00f3xima novela n\u00e3o for desse modelo, nem assisto  https://www.youtube.com/watch?v=ubkWrjeCNGI\u00a0\u2026 #OSetimoGuardiao Marina Ruy Barbosa Bruno Gagliasso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OSetimoGuardiao", "link": "https://twitter.com/hugonapow/status/1038060324757417984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguinaldaosilva"}
{"id": 1038060093462519808, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Marina, o Alkmin, o Hadadd, o Ciro deveriam, se est\u00e3o t\u00e3o \u201cconsternados\u201d, tomar a decis\u00e3o de suspender as elei\u00e7\u00f5es; N\u00e3o parece ser desejo deles, ent\u00e3o as for\u00e7as armadas deveriam intervir. Estamos em um pleno golpe: candidato proibido de fazer campanha. sem ser presidiario  https://twitter.com/RoseBarros__/status/1038058184311824385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038060093462519808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057791926218757, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "STF, STE suspender elei\u00e7\u00f5es at plena recup de Bolsonaro. Ali\u00e1s Marina, Alkmin, Hadadd, Ciro, est\u00e3o \u201cconsternados\u201d? deveriam decidir; Isso n\u00e3o \u00e9 o desejo. For\u00e7as armadas deveriam intervir. Estamos pleno golpe: candidato proibido fazer campanha. PT queria condenado em  campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038057791926218757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056909767626752, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata com Marina  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038056909767626752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056328730763267, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "PARA STF, STE, CIRO, MARINA, ALKIMIN E AS FOR\u00c7AS ARMADAS. Leia a seguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056328730763267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056201282613250, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O STF ou o STE deveriam suspender as elei\u00e7\u00f5es at\u00e9 a plena recupera\u00e7\u00e3o de Bolsonaro. Ali\u00e1s, a Marina, o Alkmin, o Hadadd, o Ciro e os demais, deveria, se est\u00e3o t\u00e3o \u201cconsternados\u201d, tomar esta decis\u00e3o junto ao STE;...  https://www.facebook.com/rimeda.zarref.7/posts/145057353095184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038056201282613250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055732791439360, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "glr eleitores do bosnilro sao dissidentes do psdb n adianta querer converter voto n. pega seu colega q vota no pt e marina pra vir de Ciro q nois broca essa elei\u00e7ao #pas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1038055732791439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054352106266626, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1028753096216928257, "username": "myurnaa", "tweet": "@marina_cq nao diga nem isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myurnaa/status/1038054352106266626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cq"}
{"id": 1038050458881929216, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 155827835, "username": "_Dandesouza", "tweet": "Lembro que inicialmente Marina disparou nas pesquisas, mas em poucas semanas caiu por terra. No dia da apura\u00e7\u00e3o amargou terceiro lugar com uma diferen\u00e7a mto pequena dos votos que teve em 2010.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dandesouza/status/1038050458881929216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050446986944515, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Qual a novidade? O pr\u00f3prio bandido em flagrante n\u00e3o passar\u00e1 3 meses na cadeia. Ali\u00e1s, ser\u00e1 solto na quarta feira o maus tardar. Est\u00e1 e a lei defendidas por Marina, Ciro, Alkimin, Haddad \u00e9 demais  https://twitter.com/estadao/status/1038046726836244481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038050446986944515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050330414592000, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@UOLNoticias Pura ilus\u00e3o V\u00e3o votar em branco, no caso de Marina n\u00e3o estar na corrida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038050330414592000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038049728083255296, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 195736925, "username": "Valdemi7", "tweet": "M\u00f4nica Bergamo: Marqueteiros (advers\u00e1rios) acreditam que Haddad deve avan\u00e7ar em votos dos indecisos e de Marina  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/marqueteiros-acreditam-que-haddad-deve-avancar-em-votos-dos-indecisos-e-de-marina.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdemi7/status/1038049728083255296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048934957117440, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 852452323020468226, "username": "WandesonLacerda", "tweet": "@MarinaSilva Essas chamadas t\u00e3o pequeninas de campanha da Marina Silva s\u00e3o t\u00e3o bem feitas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandesonLacerda/status/1038048934957117440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038048567431188480, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@gduvivier @derlyfernando Fernando Haddad/Lula, Ciro, Guilherme Boulos e at\u00e9 Marina Silva por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038048567431188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derlyfernando,gduvivier"}
{"id": 1038048137657630720, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "O desempenho de Bolsonaro em 2018 ser\u00e1 semelhante ao desempenho de Marina em 2014?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1038048137657630720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046294676262912, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 69276167, "username": "harleydiasmkt", "tweet": "#LenvantaCapit\u00e3o#SomosTodosBosonaro\"A viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a democracia.\" MARINA SILVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LenvantaCapit\u00e3o,#SomosTodosBosonaro", "link": "https://twitter.com/harleydiasmkt/status/1038046294676262912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045440887939072, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48965198, "username": "rodrigodealmei", "tweet": "Assassinato de Jo\u00e3o Pessoa > Revolu\u00e7\u00e3o de 1930 > Get\u00falio Vargas no poder.Tentativa de assassinato contra Lacerda > Suic\u00eddio de Get\u00falio.Acidente com Eduardo Campos > Pa\u00eds inflamado por dias > Visibilidade e simpatia por Marina.Ataque a faca contra Bolsonaro > ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigodealmei/status/1038045440887939072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044905602514949, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Olhem com aten\u00e7\u00e3o o gr\u00e1fico a seguir, o qual retrata a elei\u00e7\u00e3o de presidencial de 2014. Nesta elei\u00e7\u00e3o, Marina (linha amarela) foi considerada eleita. E A\u00e9cio e Dilma derrotados. Recomendo: Leiam atentamente as pesquisas e n\u00e3o sejam apressados.  pic.twitter.com/i9zzhxR0rb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1038044905602514949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044691676184577, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 737267791150108672, "username": "Pebriela", "tweet": "\" Esse sistema de poder pelo poder est\u00e1 criando um ex\u00e9rcito de exterminadores do futuro.\"by marinasoou como um trailer para um filme  pic.twitter.com/dPSotArLeC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pebriela/status/1038044691676184577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044096470966272, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4882764160, "username": "AnneG_Oliveira", "tweet": "Tem que levar Tia Marina pra ensinar como se faz farofa de verdade.#SuperChef", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SuperChef", "link": "https://twitter.com/AnneG_Oliveira/status/1038044096470966272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042053609963520, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "O percentual \u00e9 o mesmo apresentado por Marina Silva, que tamb\u00e9m atingiu sua m\u00e1xima hist\u00f3rica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038042053609963520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040408939487232, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3222059879, "username": "alencarmannu", "tweet": "T\u00f4 passada com o pai de Marina Ruy Barbosa compartilhando uma imagem falsa para defender Bolsonaro e atacar Lula. N\u00e3o \u00e9 nem pela pol\u00edtica, \u00e9 pelo fato de compartilhar fake news, mesmo com tantos alertas ultimamente. A imagem \u00e9 t\u00e3o falsa, t\u00e3o falsa, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alencarmannu/status/1038040408939487232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040015614500865, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 104245446, "username": "2marrcelo", "tweet": "@CaetanoBezerra @marcus_de_faria T\u00f4 nessa. O acidente de Campos foi levado pra conspira\u00e7\u00e3o. A facada foi eleitoral. Marina n\u00e3o soube agregar os esp\u00f3lios de um homem morto. Bolsonaro t\u00e1 vivo, pode mudar o discurso e se fazer de coitado como j\u00e1 fez em um v\u00eddeo \"Nunca fiz mal a ningu\u00e9m\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2marrcelo/status/1038040015614500865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcus_de_faria,CaetanoBezerra"}
{"id": 1038038270054154240, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 843560162518614021, "username": "jocelioolivere", "tweet": "@marina_cbrl Eu n\u00e3o acredito que voc\u00ea voltou?!?!? pic.twitter.com/qaBmvZgcUs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocelioolivere/status/1038038270054154240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cbrl"}
{"id": 1038037982287224832, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Pesquisa Xp 7/9 - Bolsonaro 23%Ciro 11%Marina 11% Alckmin 9%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038037982287224832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037915249647616, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 226610213, "username": "inacioamg", "tweet": "Acordar com essa vis\u00e3o...Depois de participar do XXIII CONACI, n\u00e3o tem pre\u00e7o. em Marina Park Hotel  https://www.instagram.com/p/BnbK14dAi0M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=d2ia8rjkrtuz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inacioamg/status/1038037915249647616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037915182542848, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat @dyrender88 Marina e Alckmin s\u00e3o os mais moderados. Ciro j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 tanto, mas  n\u00e3o chega a ser t\u00e3o radical.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038037915182542848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dyrender88,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038037045313236994, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 400949670, "username": "CaetanoBezerra", "tweet": "Tipo, Eduardo Morreu, fam\u00edlia apareceu pra pedir voto pra Marina e ela nem pro segundo turno foi, ficou ali na m\u00e9dia dela. Ent\u00e3o, calma l\u00e1", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaetanoBezerra/status/1038037045313236994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033723126697984, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "@bbcbrasil @AbandonAHope @JohnSthefani \u00c9 justamente a narrativa de \"polariza\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia de polariza\u00e7\u00e3o\" da BBC que reside o problema: Pela l\u00f3gica, \u00e9 como se al\u00e9m de Bolsonaro ter sido atacado, Marina ou Ciro tamb\u00e9m o foram. Isso desfoca/emba\u00e7a o debate: Tira a culpa do meliante e a p\u00f5e num coletivo abstrato...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038033723126697984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JohnSthefani,AbandonAHope,bbcbrasil"}
{"id": 1038031721676058625, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 984586395477008384, "username": "rlsousa2018", "tweet": "@klaudiomoreira Pois \u00e9, eu concordo plenamente, ibope vai levar esse empate at\u00e9 pr\u00f3ximo da elei\u00e7ao, vai SIMULAR uma queda da Marina e subida do alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rlsousa2018/status/1038031721676058625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klaudiomoreira"}
{"id": 1038030248674295808, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288612765, "username": "Central_Servico", "tweet": "Candidato Inten\u00e7\u00f5es de VotoJair Bolsonaro (PSL)       22%Marina Silva (REDE)       12%Ciro Gomes (PDT)              12%Geraldo Alckmin (PSDB) 9%Fernando Haddad (PT) 6%Alvaro Dias (PODE)        3%Jo\u00e3o Amo\u00eado...  https://www.facebook.com/ATEUBRASILRN/posts/2151272485160163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Central_Servico/status/1038030248674295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030021913395201, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1002633427638804481, "username": "Sylvino20", "tweet": "@BlogdoNoblat Ainda acho que quem vai ganhar muitos votos depois disso ser\u00e1 a chapa mais moderada da elei\u00e7\u00e3o: Marina/Eduardo Jorge.O povo evitar\u00e1 os extremos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sylvino20/status/1038030021913395201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038027950476742656, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 266650469, "username": "gabiexs", "tweet": "zoar marina de beba bosta \u00e9 a melhor coisa de hoje pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiexs/status/1038027950476742656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026238009507840, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 266650469, "username": "gabiexs", "tweet": "Marina beba 8h da manh\u00e3 eu n sei se rio ou passo raiva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiexs/status/1038026238009507840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024192732659714, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2434114399, "username": "Valdaemonium", "tweet": "Discordo aberta e terminantemente, dos presidenci\u00e1veis Alckmin, Marina, Ciro, Amoedo, Boulos, e demais do nicho liberal-social democrata-socialista. Maaaas N\u00c3O ADMITO QUALQUER FORMA DE VIOL\u00caNCIA CONTRA OS MESMOS! Discordar saudavelmente \u00e9 RESPEITAR! U.u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdaemonium/status/1038024192732659714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023147788935168, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 615139608, "username": "suckchark", "tweet": "@realylovatocare ciro ou marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suckchark/status/1038023147788935168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realylovatocare"}
{"id": 1038018605257043968, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 993550133206966273, "username": "_coldyng", "tweet": "@gduvivier Op\u00e7\u00f5es (que n\u00e3o seja Bolsonaro) : Marina, Ciro, Haddad e Alckmim... S\u00f3 Bolsonaro preocupa, pq? Oq os outros tem em comum? Fica a\u00ed o questionamento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_coldyng/status/1038018605257043968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1038007568105398272, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "- Ciro, inteligente que \u00e9, se focar\u00e1 nas propostas pra conquistar o eleitorado progressista e assim aglutinar o voto \u00fatil para si.- Marina talvez se foque na mesma estrat\u00e9gia do pedetista.- J\u00e1 PT foca na transfer\u00eancia urgente de votos de Lula para Haddad ou se alia a Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1038007568105398272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006988490326016, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 991654067163328512, "username": "Walkaraujo1", "tweet": "N\u00e3o entendo, como ele pode ser l\u00edder e sua rejei\u00e7\u00e3o ter aumentado. Perde para Marina, Ciro e Alckmin e tem empate t\u00e9cnico com Haddad. Que matem\u00e1tica \u00e9 essa do Ibope, @BernardoMF? https://twitter.com/BernardoMF/status/1037644074449285120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Walkaraujo1/status/1038006988490326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1038006491507245058, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "Agora a campanha eleitoral vai mudar de rumos:- Vai ser muito dif\u00edcil tentar rebater o discurso extremista do JB sem parecer insens\u00edvel ao \"atentado\".- Alckmin, a princ\u00edpio, ser\u00e1 o mais enfraquecido, restando a ele desconstruir Ciro ou PT ou Marina pra ir ao 2o turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1038006491507245058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000724230250496, "date": "2018-09-07", "time": "04:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3703228935, "username": "dualila_", "tweet": "@osPrints @Capri_corna TA VENDO MARINA??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dualila_/status/1038000724230250496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Capri_corna,osPrints"}
{"id": 1037996109090775040, "date": "2018-09-07", "time": "04:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 145392988, "username": "pauloranieri1", "tweet": "Quase assassinato compete na elei\u00e7\u00e3o.Marina ter\u00e1 de elaborar um discurso mais penoso do que as 5 vezes que teve mal\u00e1ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloranieri1/status/1037996109090775040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991782599016448, "date": "2018-09-07", "time": "04:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 266650469, "username": "gabiexs", "tweet": "Marina deve estar p arrancar meus couros eu to sentindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiexs/status/1037991782599016448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989188254224384, "date": "2018-09-07", "time": "04:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 212663258, "username": "dancarnauba", "tweet": "@euclarice @lotahille @man00ts Poderia citar uns dez casos para exemplificar, mas basta ver as ONGs e entidades filantr\u00f3picas gringas que est\u00e3o por tr\u00e1s das a\u00e7\u00f5es da S\u00f4nia Guajajara e Marina Silva (entre muitos outros) e \"seguir a grana\" (d\u00e1 uma olhada no relat\u00f3rio que indiquei no primeiro tweet). 5/5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dancarnauba/status/1037989188254224384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "man00ts,lotahille,euclarice"}
{"id": 1037985340760449025, "date": "2018-09-07", "time": "03:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1036208234204418048, "username": "Eduardo37175283", "tweet": "@alexandregarcia Assim foi Eduardo Campos,ministro Teori e outros tantos,quando o Brasil vai acordar,quem lembra que logo ap\u00f3s a morte do Eduardo Campos a Marina cresceu absurdamente nas pesquisas maquiadas,s\u00f3 que na elei\u00e7\u00e3o veio a realidade de Marina,tudo para esconder a verdade.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo37175283/status/1037985340760449025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037953092170350594, "date": "2018-09-07", "time": "01:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Marina Silva 18Presidente.#oamorvaivenceroodio #rede18 #sourede18 #marina2018 #marina18 \ud83d\udc9a #rede18recife #eut\u00f4commarina #somosmarina _marinasilva_ eduardojorgeoficial @DiegoEberoberto\u2026  https://www.instagram.com/p/BnakRchAyVi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cl5ap9h7sl45\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#oamorvaivenceroodio,#rede18,#sourede18,#marina2018,#marina18,#rede18recife,#eut\u00f4commarina,#somosmarina", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1037953092170350594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoEberoberto"}
{"id": 1037945755108089857, "date": "2018-09-07", "time": "01:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 68726358, "username": "ThomazOuMenoos", "tweet": "Voc\u00eas t\u00e3o muito teoria da conspira\u00e7\u00e3o n\u00e9, se a facada fosse na Marina, Ciro ou Alckmin, aposto que voc\u00eas estariam convencidos que a facada foi real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazOuMenoos/status/1037945755108089857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942834308022273, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "O Lula disse que iriam incendiar o Brasil. ESQYERDA n\u00e3o \u00e9 partido pol\u00edtico e SEITA: Marina Haddad, Ciro e demais  https://twitter.com/fatima_fiel/status/1037853631939260417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037942834308022273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935625742237696, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4865831673, "username": "Pcouto05", "tweet": "Se voc\u00ea vota em Lula, continua sendo meu amigoSe voc\u00ea vota em Alckmin, continua sendo meu amigoSe voc\u00ea vota em Marina, continua sendo meu amigoSe voc\u00ea vota em Bolsonaro, continua sendo meu amigoN\u00e3o sou o tipo de imbecil que destr\u00f3i amizade por diverg\u00eancia de opini\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pcouto05/status/1037935625742237696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929120435527680, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 743949301, "username": "rani_bae_", "tweet": "O noivo bolsominion da minha irm\u00e3 veio querer tretar comigo pq eu disse que ia votar na marina e n\u00e3o no bozo ele ficou irritado pq eu disse que n\u00e3o era Maria vai com as outras que nem ele que s\u00f3 vai votar no bozo pq ta ganhando nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rani_bae_/status/1037929120435527680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929050713600000, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Se fosse contra Lula, Ciro, Marina, Alckmin, Haddad, Boulos, Amo\u00eado era atentado \u00e0 democracia ou plantou o que colheu?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037929050713600000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914288478937088, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2463265870, "username": "paulovliima", "tweet": "@tetescr87 E Marina \u00e9 mais nova que ele kkkk digai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovliima/status/1037914288478937088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tetescr87"}
{"id": 1037913769215750144, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037913769215750144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912707020861441, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1037912707020861441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912460827746304, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 411507367, "username": "vctraugusto", "tweet": "@desiree_marina da pena das crian\u00e7as chorando mas eu fico rindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vctraugusto/status/1037912460827746304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desiree_marina"}
{"id": 1037912331110567936, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 68407252, "username": "luanamaranhao", "tweet": "Quem diabos \u00e9 o maquiador/maquiadora de Marina Silva? pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanamaranhao/status/1037912331110567936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912250646818817, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037912250646818817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911502211239936, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 411507367, "username": "vctraugusto", "tweet": "@desiree_marina boy mt bom eu choro de rir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vctraugusto/status/1037911502211239936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desiree_marina"}
{"id": 1037911395516522496, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Pronunciamento da Presidente Marina Silva _marinasilva_ sobre o atentado ao deputado Jair Bolsonaro. Dizemos n\u00e3o!Pra toda forma de viol\u00eancia e desrespeito a qualquer pessoa seja ela de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaRIq1AsGt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=767h66umv5n8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1037911395516522496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911345256120320, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Portal Lucena Informa: Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00e3o de votos em cen\u00e1rio sem Lula; Marina e Ciro disputam o segundo lugar:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-lidera-intencao-de-votos-em.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1037911345256120320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911133343105025, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037911133343105025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910590759555073, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037910590759555073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910384022364160, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Portal Lucena Informa: Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00e3o de votos em cen\u00e1rio sem Lula; Marina e Ciro disputam o segundo lugar:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-lidera-intencao-de-votos-em.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1037910384022364160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909646806269953, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037909646806269953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908047073603585, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4617981615, "username": "ktaehugx", "tweet": "marina responde meu tweet que eu cito a resposta do cc de larissa mas n responde oq eu falo que ela \u00e9 minha soulmate \ud83e\udd27\ud83d\ude14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ktaehugx/status/1037908047073603585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907469522096128, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "\"Vamos impedir q a viol\u00eancia tome conta de nosso pa\u00eds, come\u00e7ando por n\u00e3o permitir que ela tome conta de n\u00f3s mesmos.\" Marina Silva.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037907469522096128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906288959803392, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00e3o de votos em cen\u00e1rio sem Lula; Marina e Ciro disputam o segundo lugar:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-lidera-intencao-de-votos-em.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037906288959803392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904153421537281, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1662965780, "username": "pupilacrazy", "tweet": "Eu posso at\u00e9 votar no Ciro ou na Marina no segundo turno. No primeiro n\u00e3o tem a menor chance de mudar. Vou de 13 #Haddad #Manu #LulalivreEssas pesquisas fakes n\u00e3o me convencer\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#Manu,#LulalivreEssas", "link": "https://twitter.com/pupilacrazy/status/1037904153421537281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894402847514624, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 57815743, "username": "karlyssonfranco", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlyssonfranco/status/1037894402847514624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890257189044225, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72633425, "username": "andrearalp", "tweet": "Gnt aparentemente eu vou votar na Marina.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrearalp/status/1037890257189044225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887861696196608, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Haddad \u00e9 igual \u00e0 Marina, n\u00e3o empolga a ningu\u00e9m..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037887861696196608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887484112367616, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@MarinaSilva @Felipe_Lopez N\u00e3o \u00e9 o caso, pois Marina Silva tem meu respeito pelo respeito q mostrou em rela\u00e7\u00e3o a v\u00edtima do atentado e a todos n\u00f3s hoje. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037887484112367616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_Lopez,MarinaSilva"}
{"id": 1037887276376883201, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "@th4ysa @SoulHexa2010 @Renataguerraa @JOAOARAUJ0 S\u00f3 entra eleitor de Marina.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037887276376883201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAOARAUJ0,Renataguerraa,SoulHexa2010,th4ysa"}
{"id": 1037886969148305414, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025948538298093569, "username": "eusouojotape", "tweet": "1\u00ba lugar preso e 2\u00ba esfaqueado. Se eu fosse o Ciro n\u00e3o passava a Marina n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusouojotape/status/1037886969148305414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882890900721664, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Fiquei com pena do Matheus Solano peso de Marina Silva#AulaDeCozinhaNoGNT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AulaDeCozinhaNoGNT", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037882890900721664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882441481048064, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2232228565, "username": "myabox", "tweet": "Continuo votando amoedo-marina e nao regreto nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myabox/status/1037882441481048064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882264707842049, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 190681993, "username": "robertoalvess_", "tweet": "Eu e Marina chegando amanh\u00e3 em Igarassu City  pic.twitter.com/EInB109CO0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertoalvess_/status/1037882264707842049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881383711113216, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 421998339, "username": "gabischreave", "tweet": "a novela nova da marina nem come\u00e7ou ainda e 1237748392 mulheres j\u00e1 aderiram o corte novo de cabelo dela com a franjao poder de influencer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabischreave/status/1037881383711113216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878159599980544, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 250574172, "username": "RAlvesBrazao", "tweet": "N\u00e3o foi dessa vez esquerda brasileira.Conseguiram matar Eduardo Campos,  destru\u00edram Marina Silva em 2014, com o Bolsonaro at\u00e9 atentaram.  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-esta-em-estado-grave-mas-estavel-diz-junta-medica,70002491825?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAlvesBrazao/status/1037878159599980544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877957765738496, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62408118, "username": "Uxxa", "tweet": "eu queria muito conhecer e CONVERSAR com pessoas negras que votam e n\u00e3o votam na Marina Silvase voc\u00eas conhecem algu\u00e9m, marca essa pessoa aqui, por favor!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uxxa/status/1037877957765738496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877095077216258, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 944616954953945088, "username": "mafenunxs", "tweet": "quero voltar pra natal marina e tiago est\u00e3o me torturando a 7000km de dist\u00e2ncia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafenunxs/status/1037877095077216258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874984373415937, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2176340095, "username": "_cliff_13", "tweet": "@kevinmmatos Marina contou q teve uma sala q teve essa viagem kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cliff_13/status/1037874984373415937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kevinmmatos"}
{"id": 1037873862090940416, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "Seu Linhares | Ap\u00f3s atentado contra Bolsonaro, Ciro e Marina cancelam agenda  http://www.seulinhares.com.br/post/apos-atentado-contra-bolsonaro-ciro-e-marina-cancelam-agenda\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1037873862090940416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873815299260417, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "Ap\u00f3s atentado contra Bolsonaro, Ciro e Marina cancelam agenda  http://www.seulinhares.com.br/post/apos-atentado-contra-bolsonaro-ciro-e-marina-cancelam-agenda\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1037873815299260417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873049964630017, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83476758, "username": "AngeloRaniere", "tweet": "Vendo os v\u00eddeos de Michel temer fiquei imaginando ele falando : \" vamos falar a verdade  mas antes curte aqui esse v\u00eddeo , se inscreve no canal e ative o sininho ainda vamos ter vamos falar a verdade para o Ciro , Meirelles e Marina Silva.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloRaniere/status/1037873049964630017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869932577521664, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3239773415, "username": "furmigzz", "tweet": "@marina_lessa @heythaci PRA USAR NO CASAMENTO JA TO ANSIOSO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furmigzz/status/1037869932577521664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heythaci,marina_lessa"}
{"id": 1037869737609502720, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 62582653, "username": "heythaci", "tweet": "@marina_lessa @furmigzz adorei essa img vo salvar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heythaci/status/1037869737609502720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "furmigzz,marina_lessa"}
{"id": 1037867871794290689, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 94393480, "username": "GlauciaLimaa", "tweet": "Ap\u00f3s atentado contra Bolsonaro, Ciro e Marina cancelam agenda  http://glaucialima.com/2018/09/06/apos-atentado-contra-bolsonaro-ciro-e-marina-cancelam-agenda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauciaLimaa/status/1037867871794290689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867213917769731, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Haddad, Bolsonaro e Boulos s\u00e3o aqueles nos quais eu n\u00e3o votaria de jeito nenhum.Alckmin, pouqu\u00edssima chance de eu dar um voto nele.Marina, poderia ser dependendo das circunst\u00e2ncias. Amo\u00eado, idem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037867213917769731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865731340345344, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3239773415, "username": "furmigzz", "tweet": "@marina_lessa  pic.twitter.com/QywTFrsl2o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furmigzz/status/1037865731340345344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037863353648144384, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 146409253, "username": "nordeste1com", "tweet": "Ap\u00f3s atentado contra Bolsonaro, Ciro e Marina cancelam agenda  https://ift.tt/2M7CVr4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordeste1com/status/1037863353648144384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860964710920192, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 175494667, "username": "lea_yoshena", "tweet": "@divulguemarina Marina #MPN #MarinaRuyBarbosa #MarinaRuyBarbosaIG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#MarinaRuyBarbosa,#MarinaRuyBarbosaIG", "link": "https://twitter.com/lea_yoshena/status/1037860964710920192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "divulguemarina"}
{"id": 1037860620698312704, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 31291807, "username": "marinarossi", "tweet": "At\u00e9 o momento, Ciro, Marina, Alckmin e Boulos cancelaram suas agendas de amanh\u00e3", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarossi/status/1037860620698312704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860408869179392, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Marina cancela agenda de sexta-feira ap\u00f3s ataque a Bolsonaro  https://goo.gl/Z7WSWs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/YoNykNOQmE", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037860408869179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860258369208320, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 83705097, "username": "tarcisiomiguel", "tweet": "Alckmin, Marina e Ciro j\u00e1 cancelaram compromissos de campanha que estavam agendados para amanh\u00e3 em solidariedade a Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiomiguel/status/1037860258369208320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859736601993216, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Eu vou votar no Ciro tamb\u00e9m, o problema \u00e9 Marina Silva hauahau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037859736601993216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037859030788583426, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4784331208, "username": "tudo_c", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u7LNx_h2qbw?a\u00a0 GRINGOS REAGEM A BOLSONARO, LULA, MARINA, CIRO E ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudo_c/status/1037859030788583426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857648509640704, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 968259070246432769, "username": "incomunicavell", "tweet": "Se eu engatasse um drinking game durante a leitura da proposta de governo da Marina e desse um gole toda vez que lesse \"metas e indicadores\" eu j\u00e1 tava em coma alco\u00f3lico e com a bexiga estourada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incomunicavell/status/1037857648509640704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857397979734018, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "Marina cancela agenda de sexta-feira ap\u00f3s ataque a Bolsonaro  http://bit.ly/2No0u3z\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1037857397979734018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855542679678977, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 269015431, "username": "2bertojr", "tweet": "Pesquisa r\u00e1pida:Ciro Gomes (\u2764\ufe0f) Fernando Haddad (\ud83d\ude31)Bolsonaro (Me exclui) Marina (\ud83d\udc4d\ud83c\udffc)Alckmin (\ud83d\ude02)Amoedo (\ud83d\ude22)", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2bertojr/status/1037855542679678977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854892998762496, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 980860265121157120, "username": "evelynczar", "tweet": "eu to em d\u00favida entre Ciro/Marina mas pendendo mais pra Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelynczar/status/1037854892998762496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854500193816577, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "Ah nao veiA bixinha da marina nunca vai ser eleita :')", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037854500193816577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854123012644869, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1034773964, "username": "alisuvv", "tweet": "a marina era muito gata vsf  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisuvv/status/1037854123012644869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853039430955008, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2424463392, "username": "macaibanoar_", "tweet": "\u201cNordeste n\u00e3o \u00e9 problema, \u00e9 solu\u00e7\u00e3o\u201d, diz Marina  http://macaibanoar.com.br/nordeste-nao-e-problema-e-solucao-diz-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macaibanoar_/status/1037853039430955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852131301249024, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1107682873, "username": "alarmfaIse", "tweet": "@zonegif Marina dona amooo  pic.twitter.com/RKJxMGGLYG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alarmfaIse/status/1037852131301249024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zonegif"}
{"id": 1037851747056852993, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 823032412917682176, "username": "vicpinheeiro", "tweet": "Capit\u00e3o Wagner ainda n\u00e3o apareceu em nenhuma not\u00edcia nos jornais locais, pq ele \u00e9 igual a Marina. S\u00f3 aparece em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o e palpitando algo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicpinheeiro/status/1037851747056852993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851406445817857, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 897245399634849793, "username": "Vonilya", "tweet": "J\u00e1 deixo claro: votarei em @MarinaSilva para 2018. Uma candidata que defende a ci\u00eancia, o debate racional e plural, um Brasil do futuro, a toler\u00e2ncia de pensamento e \u00e9 contra discursos de \u00f3dio hip\u00f3critas da esquerda e da direita. Jamais o Brasil precisou tanto de Marina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vonilya/status/1037851406445817857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037850088251576321, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 62408118, "username": "Uxxa", "tweet": "s\u00f3 lembrando que Ciro n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico que ganha do Bolso no 2 turnoMarina e Alckmin tamb\u00e9m ganham. Por favor, MENOS FAKE NEWS PELO AMOR DE DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uxxa/status/1037850088251576321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847889765179392, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1141540028, "username": "lijaepronto", "tweet": "tal hora ouvindo Marina Lima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lijaepronto/status/1037847889765179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846876098383872, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Al\u00e9m do Ciro, Marina e Alckmin com agendas canceladas at\u00e9 agora. #empauta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#empauta", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037846876098383872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845764314161152, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 252285747, "username": "marcionila00", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5G4wZ5mD3Y.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcionila00/status/1037845764314161152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845576942059520, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "E cada vice bisonho... Acho que a \u00fanica que acertou na escolha do vice foi Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037845576942059520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843409363501058, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa de nada minha car\u00edssima senhora de 54", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037843409363501058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037843114243907584, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 382212888, "username": "elian_lili", "tweet": "@ju_giampaoli Meu palpite:o Bozo vai com certeza ao 2 turno. Chuchu nao tem apelo pop. e penso que com o v\u00eddeo do temer terminou de enterrar essa possib. Bozo \u00e9 candidato da globo e do mercado. Senti isso hoje. Resta saber com quem. Marina ou Ciro provavelm. PT devia t\u00e1 focando no haddad-Manu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elian_lili/status/1037843114243907584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ju_giampaoli"}
{"id": 1037842847599341568, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 890028558256668675, "username": "twnios", "tweet": "@folha @obobnunes a me desculpe por\u00e9m n obgSTEAMS EM MARINA GLR EEEE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twnios/status/1037842847599341568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obobnunes,folha"}
{"id": 1037840485942013952, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5Gz3_4T-4k.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037840485942013952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840029832437761, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3292341688, "username": "joaosssilva", "tweet": "N\u00c3O SEI POR QUE LEMBREI DAQUELE AVI\u00c3O DO EDUARDO FREIRE, ONDE A MARINA DEVIA ESTAR, TAMB\u00c9M,  J\u00c1  QUE ERA UM COMPROMISSO DE CAMPANHA, NAS V\u00c9SPERAS DA ELEI\u00c7\u00c3O! Este filho fe puta com corno podr ser do PQP! \u00c9 tentativa de assassinato, com DOLO!  pic.twitter.com/3jqoHZ3iyy", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaosssilva/status/1037840029832437761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839631298031616, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 974056479899750401, "username": "tuitabarb", "tweet": "sobre o epis\u00f3dio do bozonaro: isso s\u00f3 piora a situa\u00e7\u00e3o e a gente sabe que epis\u00f3dios como esses elevam o candidato nas elei\u00e7\u00f5es. salvem o que rolou com marina silva na morte de eduardo campos; e aqui a diferen\u00e7a \u00e9 que ele ta vivo e entre os primeiros na inten\u00e7\u00e3o de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuitabarb/status/1037839631298031616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839395473313792, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "Marina: agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 atentado contra integridade f\u00edsica e democracia  http://www.atarde.com.br/politica/eleicoes/noticias/1991882-marina-agressao-a-bolsonaro-e-atentado-contra-integridade-fisica-e-democracia?utm_source=facebook.com\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037839395473313792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838469706473473, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 37952146, "username": "linguadesogra", "tweet": "Marina KD voc\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linguadesogra/status/1037838469706473473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835240650272769, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3988038701, "username": "technicollor", "tweet": "@tenebrozi amg eu to muito triste kkkkkk isso parece uma emula\u00e7\u00e3o do caso eduardo campos em 2014 seguido do boost das inten\u00e7\u00f5es de voto na marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/technicollor/status/1037835240650272769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tenebrozi"}
{"id": 1037833915334111232, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2674771890, "username": "LeonardAmerico", "tweet": "MARINA, MARINAAA !  https://www.facebook.com/LeonardAmerico/posts/1826902097417517\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardAmerico/status/1037833915334111232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833488559304704, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1358358224, "username": "crlnst", "tweet": "@marina_lessa ESSA INAGEM SOU EU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlnst/status/1037833488559304704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037830489363701761, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 871247966165770240, "username": "alcindoluccas", "tweet": "@marina_cbrl Circunst\u00e2ncias, querida.Circunst\u00e2ncias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcindoluccas/status/1037830489363701761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cbrl"}
{"id": 1037829710359785474, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 871247966165770240, "username": "alcindoluccas", "tweet": "@marina_cbrl Olha, hoje fiquei t\u00e3o perdido quanto. J\u00e1 t\u00f4 pra botar um avatar do Ciro no Facebook. N\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcindoluccas/status/1037829710359785474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cbrl"}
{"id": 1037829583469301760, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "Ciro, Marina, Alckmin, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Boulos, Meirelles e Manuela comentam ataque a Bolsonaro: Ciro Gomes: \"Acabo\u2026  http://dlvr.it/QjMW8J\u00a0 pic.twitter.com/7rDFVQlopc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037829583469301760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829110624481280, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73146800, "username": "ThiarlesSales", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fjEnRuATE7c?aCiro\u00a0\u2026 Gomes x Marina Silva: Impeachment", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiarlesSales/status/1037829110624481280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828710982922242, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 871247966165770240, "username": "alcindoluccas", "tweet": "@marina_cbrl Me ajuda.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcindoluccas/status/1037828710982922242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cbrl"}
{"id": 1037827745881849856, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3438927399, "username": "HallysonRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/L1K8B16XbMM?aALCKMIN\u00a0\u2026, ADV. PALOMA E TAXA DO CORREIO | Tempo de TV de Lula, Marina, Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HallysonRocha/status/1037827745881849856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826189962997760, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4439031075, "username": "obidankenobis", "tweet": "@marina_lessa amiga teu cabelo t\u00e1 um fio de pavio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obidankenobis/status/1037826189962997760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037824892404752384, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 307559455, "username": "ojuaraxefe", "tweet": "O cara foi filiado ao psol ent\u00e3o a culpa eh de marina Silva Lula se safou dessa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojuaraxefe/status/1037824892404752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823189437558785, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62582653, "username": "heythaci", "tweet": "@marina_lessa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f pic.twitter.com/EwOLLUqZ4G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heythaci/status/1037823189437558785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037822987045666816, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53579595, "username": "Alynne_Carvalho", "tweet": "T\u00e1 na hora de combinar voto, afinal. Vamos em Marina ou Ciro?", "replies": 10, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alynne_Carvalho/status/1037822987045666816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822255080849408, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 800872493338820608, "username": "CarlosHR87", "tweet": "@jornalnacional @begerron @Laerthe_Luide Campos nunca liderou foi no m\u00e1ximo 3\u00b0 ap\u00f3s a morte Marina sim, liderou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHR87/status/1037822255080849408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laerthe_Luide,begerron,jornalnacional"}
{"id": 1037821939845353473, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 332534699, "username": "whyshton_", "tweet": "Gente, quando Eduardo Campos morreu as pesquisas colocaram Marina, a vice, la em cima, eu n\u00e3o deixo de pensar que isso foi jogada de marketing para ser \"m\u00e1rtir\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyshton_/status/1037821939845353473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821249089617921, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 100392948, "username": "victoriaagall", "tweet": "@marina_lessa quando falta 30min pra largar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoriaagall/status/1037821249089617921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037821023180214272, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "@mahagod aguardando que o trio do bom senso marina-haddad-ciro fa\u00e7am bem esse trabalho. quem sabe at\u00e9 o alckmin ajuda, seria um caso raro de benef\u00edcio vindo dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037821023180214272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mahagod"}
{"id": 1037820281140781058, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1017580481620185089, "username": "mirellalauria", "tweet": "@marina_guimares Enseada dos corais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirellalauria/status/1037820281140781058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_guimares"}
{"id": 1037819859525099521, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 785517915957260288, "username": "victorsmedia", "tweet": "@santahelena Acho que voc\u00ea vai gostar Marina!  https://www.fastcompany.com/90217759/a-complete-guide-to-buying-ethical-clothes-on-a-budget\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorsmedia/status/1037819859525099521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santahelena"}
{"id": 1037816573036253186, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3988038701, "username": "technicollor", "tweet": "@PcInThePuzzle minha vontade de gritar wue isso eh uma armacao pra dar um boost nas inten\u00e7\u00f5es de voto e que teve como base a morte do eduardo campos e o efeito na marina so nao \u00e9 maior que meu bom senso e meu desejo de permanecer sem parecer um louco conspiracionista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/technicollor/status/1037816573036253186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PcInThePuzzle"}
{"id": 1037816205766262784, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 229534006, "username": "bellaoliveiras_", "tweet": "Eu amo a p\u00e1gina da Marina sempre curtindo o que Michel compartilha!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellaoliveiras_/status/1037816205766262784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815259535470594, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11461522, "username": "maisummarcelo", "tweet": "Temer Youtuber, Lula candidato preso, Setepeles esfaqueado em campanha, Alckmin insinuando o golpe em entrevista, Marina com propaganda gritando e mais agressiva. Essa elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 realmente uma surrealidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisummarcelo/status/1037815259535470594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815200811048965, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 437641880, "username": "tvcaruaru", "tweet": "Julio Lossio atrai Marina Silva para Pernambuco  http://www.tvcaruaru.com/index.php/news/1818/julio-lossio-atrai-marina-silva-para-pernambuco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvcaruaru/status/1037815200811048965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814266051604480, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 196366991, "username": "obrunopaiva", "tweet": "@cecilia_gomessa Eu ACHO q prefereria Marina a Ciro. Sinceramente, depois de hoje, eu n tenho mais esperan\u00e7as em Haddad. Por\u00e9m Ciro me parece muito mais apto a conquistar os indecisos do que Marina. At\u00e9 por ela ser mulher, negra, do norte etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunopaiva/status/1037814266051604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecilia_gomessa"}
{"id": 1037813451018645505, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 769333737670709249, "username": "marinadantasem", "tweet": "meu crush n\u00e3o \u00e9 ex da minha melhor amigaass: marina\u00e9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadantasem/status/1037813451018645505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812869985906689, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 174733168, "username": "hisnameisricks", "tweet": "qualquer coisa bizarra que acontece eu posto essa m\u00fasica da marina auge da divulga\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hisnameisricks/status/1037812869985906689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812659079585793, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 256722683, "username": "sipraki", "tweet": "@macolletes @marina_ortegaa O primeiro passo pra pessoa deixar de ser jovem e reconhecer os erros!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sipraki/status/1037812659079585793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_ortegaa,macolletes"}
{"id": 1037811268168679425, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Mas Marina n\u00e3o sabia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/revistaistoe/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037811268168679425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811167513792512, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "\"Acabaram de eleger Marina presidente!\"Ap\u00f3s a morte do coronel Eduardo Campos. . . . Qualquer verdade, \u00e9 Internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037811167513792512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809302302597120, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 376575237, "username": "luisamedeiros", "tweet": "Bolsonaro vai virar m\u00e1rtir dos 22% que votam nele e s\u00f3. Vide Eduardo Campos que morreu naquele acidente tr\u00e1gico e Marina que era a vice ficou com for\u00e7a total nos primeiros dias e depois acabou em terceiro lugar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisamedeiros/status/1037809302302597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809265501724672, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 321105453, "username": "EdmirayBezerra", "tweet": "Criminoso que esfaqueou BOLSONARO \u00e9 adepto da ideologia defendida por Lula, Dilma, Ciro Gomes, Marina e demais conluios.#VoteBolsonaro17 https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VoteBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/EdmirayBezerra/status/1037809265501724672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808772260028416, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 353967952, "username": "_malditoseja", "tweet": "A galera t\u00e1 falando que agora Bolsonaro ganha, mas se uma queda de avi\u00e3o n\u00e3o elegeu a Marina Silva n\u00e3o vai ser uma faca de pl\u00e1stico que vai eleger o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malditoseja/status/1037808772260028416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808242737311744, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 220179543, "username": "oblogdepianco", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro tem 22% e Ciro Gomes e Marina empatam no segundo lugar\u2026  https://goo.gl/fb/dsZYQc\u00a0 - O Blog de Pianc\u00f3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oblogdepianco/status/1037808242737311744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808222600454144, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2683233008, "username": "Alves628", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OMszbnc-L6s?aDoe\u00a0\u2026 Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alves628/status/1037808222600454144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807849714397185, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 814185719354769409, "username": "TheOldHidekeo", "tweet": "@LLExclamaniac Rapaz, acho que n\u00e3o. Seria Lula mas ele est\u00e1 preso, ent\u00e3o \u00e9 Marina Silva porque ela quer legalizar o aborto e as drogas e ainda se diz evang\u00e9lica xD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheOldHidekeo/status/1037807849714397185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LLExclamaniac"}
{"id": 1037807131804745728, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1442281609, "username": "samikorra", "tweet": "@ggaddot marina quero saber da sua SA\u00daDE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samikorra/status/1037807131804745728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggaddot"}
{"id": 1037805607284342784, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Vao dizer:Bolsonaro \u00e9 culpado! A Dilma disse isso. \u00c9 dizer que a estuprada e respons\u00e1vel de estupro porque anda de saia curta. Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima, n\u00e3o culpado. Esta a\u00e7\u00e3o e IDEOLOGICA. Plantada plea ESQYERDA. PT, Lula, Haddad, Marina, LGBT. Estes defendem criminoso RECUOERAVEL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1037805607284342784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803713916755968, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 256722683, "username": "sipraki", "tweet": "@marina_ortegaa @macolletes N\u00e3o entendo tais risadas!!! Mj est\u00e1 vivo e a Marina pode provar", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sipraki/status/1037803713916755968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macolletes,marina_ortegaa"}
{"id": 1037803709340811266, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1849538754, "username": "nataslia", "tweet": "@giorgiacs mds eu n\u00e3o vou mentir que estou amando sair analisando tudo como se fosse um v\u00eddeo de marina joyce", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataslia/status/1037803709340811266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giorgiacs"}
{"id": 1037802883348131842, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 278860686, "username": "Dinho_osauro", "tweet": "Eu rio de memes do Bonoro, do Ciro, da Marina Se algu\u00e9m estiver incomodado, paci\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dinho_osauro/status/1037802883348131842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801912303796224, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 27772044, "username": "Thayslan", "tweet": "Bozo n\u00e3o pode morrer, lembrem do vice, lembrem de Eduardo e Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thayslan/status/1037801912303796224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801022561964033, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3301014682, "username": "_kamilam", "tweet": "fico me perguntando, ser\u00e1 que nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es para presidente marina vai ser candidatar novamente? \ud83e\udd28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kamilam/status/1037801022561964033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800901141045249, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 733716910089637890, "username": "DjayceG", "tweet": "@wllmsclh A figura de mach\u00e3o do Bolso n\u00e3o funcionou nem com a Marina, com o Ciro ent\u00e3o, ele tem nem chance. (Haddad nem t\u00e1 no p\u00e1reo mais, apesar do fingimento do PT.)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjayceG/status/1037800901141045249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wllmsclh"}
{"id": 1037800035910660097, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 159132518, "username": "Anfipolis27", "tweet": "Sobre \ud83d\udd2a...Deve ser \ud83c\udf08Se for pobre, foi o PTSe tiver de vermelho, foi PTAgora #Bolsonaro ganha...Meu querido, derrubaram um \ud83d\udee9\ufe0f e Marina n\u00e3o ganhou! \ud83d\udc81Deplor\u00e1vel. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Anfipolis27/status/1037800035910660097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799753604653057, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85308449, "username": "LeaoLiima", "tweet": "Sabe qual \u00e9 o pr\u00f3ximo passo dessa \u201carma\u00e7\u00e3o\u201d dele? \u201cDescobrirem\u201d a opini\u00e3o pol\u00edtica desse cidad\u00e3o, leia-se Marina ou Ciro, e tentar enfraquecer um dos seus opositores.   Uma facada n\u00e3o pode resolver o futuro de um pa\u00eds por 4 anos. Pensem nisso!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeaoLiima/status/1037799753604653057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799669991133184, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 310025914, "username": "Inacioandradef", "tweet": "Parab\u00e9ns,Marina. Sem arrodeios e sem tentar justificar.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Inacioandradef/status/1037799669991133184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799544346566657, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto o medo \u00e9 ele ganhar no primeiro turno, pedro. ainda mais com essa situa\u00e7\u00e3o de hoje. Um segundo turno entre ciro, marina e alckmin, eu sou ciro desde criancinha kkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037799544346566657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037799539707703301, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 333039022, "username": "robertorma_", "tweet": "Foda \u00e9 q o Bolsonaro vai virar uma \"v\u00edtima da viol\u00eancia\". Lembram do candidato q morreu e a Marina herdou os votos? Vai ser algo do tipo. Mas espero q Bonoro se recupere da #facada de Juiz de Fora logo p perder democraticamente. Imagina se o porte de armas fosse liberado, n\u00e9? pic.twitter.com/l1uTQmaCLD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/robertorma_/status/1037799539707703301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799299797708800, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 200290602, "username": "sobraljunior_", "tweet": "Fico puto com gente que fala merda SEM NEM AO MENOS PROCURAR SABER.ora diz que n\u00e3o vota em tal candidato pq ele \u00e9 ateu e est\u00e1 com 1%..Detalhe: essa candidata que estavam falando era Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobraljunior_/status/1037799299797708800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798639039639555, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 535899415, "username": "aapmachado7", "tweet": "@DisseTeo Pois \u00e9 e Marina defende quem at\u00e9 hoje? ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aapmachado7/status/1037798639039639555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DisseTeo"}
{"id": 1037798624263061504, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 397237409, "username": "ErasmoNeto_", "tweet": "Rir de uma tentativa de HOMIC\u00cdDIO \u00e9 o fim!Independente se for Bolsonaro, Lula, Ciro, Marina, t\u00e1 errado!O ser humano deu errado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErasmoNeto_/status/1037798624263061504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798421044846597, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61043720, "username": "RosalieArruda", "tweet": "Ciro, Marina, Alckmin, \u00c1lvaro, Amo\u00eado, Boulos, Meirelles e Manuela comentam ataque a Bolsonaro  http://www.rosaliearruda.com/2018/09/ciro-marina-alckmin-alvaro-amoedo.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosalieArruda/status/1037798421044846597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798017913561091, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "@icpStarFox amigo, esse video \u00e9 antigo e todo mundo ja conhece. principal motivo de eu nao votar em marina \u00e9 o fato dela ser evangelica. SE ela fr pro segundo turno com bolso, meu voto \u00e9 dela. mas por enquanto continuo com ciro. abra\u00e7os!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037798017913561091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "icpStarFox"}
{"id": 1037796931945332737, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 233650855, "username": "raniereerison", "tweet": "Depois do que aconteceu com Eduardo Campos, NADA pode se duvidar do que o  homem \u00e9 capaz para chegar ao poder, N\u00e3o \u00e9 pq foi com Bolsonaro, poderia ser Ciro, Marina ou qualquer outro candidato, A partir do...  https://www.facebook.com/raniere.erison/videos/2290575040956638/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raniereerison/status/1037796931945332737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796549139591168, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3307752537, "username": "falomermofdp", "tweet": "@OLMatheusOL @Henrytado As irm\u00e3s da Marina est\u00e3o espalhadas pelo Brasil por um miss\u00e3o, acabar com todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falomermofdp/status/1037796549139591168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Henrytado,OLMatheusOL"}
{"id": 1037796191071862788, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 76337637, "username": "Jehsophy", "tweet": "@Pirulla25 Todo mundo achou que a Marina ia ganhar depois do acidade de avi\u00e3o que vitimou o Eduardo Campos, e como sabemos, isso n\u00e3o aconteceu. Calma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jehsophy/status/1037796191071862788", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037795810296180738, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 337427145, "username": "viniciuscirino", "tweet": "Pelo que me lembro Eduardo n\u00e3o era o candidato mais votado no primeiro turno, diferente de Bolsonaro, e apesar de n\u00e3o ter elegido, fez marina subir para o segundo lugar, de onde ela s\u00f3 saiu bem perto da elei\u00e7\u00e3o. Fora que 2018 n\u00e3o \u00e9 2014 n\u00e9, muita coisa mudou...  https://twitter.com/cilantragem/status/1037791764231479298\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscirino/status/1037795810296180738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795587528302592, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1228793731, "username": "itsmelancolan", "tweet": "Agora meu medo maior \u00e9 com as elei\u00e7\u00f5es daqui pra frente. Vale lembrar que, em 2014, com a morte de Eduardo, Marina Silva ganhou disparado em PE, o maior reduto eleitoral de Eduardo. Ele virou um m\u00e1rtir. Depois disso, Bolso tamb\u00e9m virou um \"m\u00e1rtir\"...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmelancolan/status/1037795587528302592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794479330222080, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 841673580630986752, "username": "AndrePiedadeVi1", "tweet": "Abale minha Marina  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037007136214208512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrePiedadeVi1/status/1037794479330222080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794167437570048, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 349189254, "username": "RodrigoTroppo", "tweet": "#facada foi o que estes golpistas fizeram com o Brasil. Bolsonaro \u00e9 um dos golpistas tb,do mesmo modo que Alckmin,Marina e outros.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/RodrigoTroppo/status/1037794167437570048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792401665024001, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 775527381331238916, "username": "Shuffled_man", "tweet": "@herpetoly Teve todo o exagero no sentido de como\u00e7\u00e3o. Mas \u00e9 a rea\u00e7\u00e3o natural. Quando Eduardo Campos morreu, Marina subiu em disparada nas pesquisas. As pessoas est\u00e3o sempre insistindo em transformar discuss\u00f5es em viol\u00eancia ou em qualquer outra coisa fora do campo das ideias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shuffled_man/status/1037792401665024001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "herpetoly"}
{"id": 1037792006830018567, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 936065652535840768, "username": "ggpedro201", "tweet": "@augustafreitass Em 2014 Eduardo morreu e a como\u00e7\u00e3o fez marina crescer mt nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggpedro201/status/1037792006830018567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustafreitass"}
{"id": 1037791823203323910, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 627969400, "username": "brendharaf", "tweet": "@annarmcf Marina 15 Ciro 13Bonoro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendharaf/status/1037791823203323910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annarmcf"}
{"id": 1037791533272051712, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 248235409, "username": "dimas_rios", "tweet": "Marina defende casamento gay e plebiscito sobre aborto e drogas  https://noticias.gospelprime.com.br/marina-silva-casamento-gay-aborto-drogas/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dimas_rios/status/1037791533272051712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791398588764161, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@GeekBr42 Marina? Ciro? Boulos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037791398588764161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeekBr42"}
{"id": 1037790761310466048, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "Independente de ser Bolsonaro, Alckimin, Marina, Ciro, Lula ou Boulos. Esfaquear um advers\u00e1rio por pura milit\u00e2ncia pol\u00edtica \u00e9 podre e doentio. Pior ainda \u00e9 vim da galera que mais prega o bem. Por\u00e9m, s\u00e3o os que mais fazem o mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037790761310466048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790728699752449, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@Tharcys27michel Exagero. Isso pode fortalecer ele mas ganhar as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o. Quando Eduardo Campos sofreu o acidente isso causou uma como\u00e7\u00e3o grande e Marina Silva ficou muito forte e cresceu nas pesquisas, mas depois caiu e nem pro segundo turno foi.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1037790728699752449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tharcys27michel"}
{"id": 1037790667349655552, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3225020027, "username": "marr_ol", "tweet": "@MarinaSilva \ud83d\udc49 Eu voto 18 Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marr_ol/status/1037790667349655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037790349186551809, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 139249648, "username": "amandas2amorim", "tweet": "@maikomamorim Pois \u00e9... A prova disso \u00e9 que Marina n\u00e3o ganhou quando Eduardo Campos morreu, repito MORREU, e ainda de uma queda de avi\u00e3o, se tem algo mais tr\u00e1gico que isso pra causar como\u00e7\u00e3o (inclusive eu fiquei arrasada na \u00e9poca, at\u00e9 pq era o governador do meu estado) \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandas2amorim/status/1037790349186551809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maikomamorim"}
{"id": 1037790203631620098, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "Mas n to muito na f\u00e9 dessa de m\u00e1rtir nEduardo Campos literalmente morreu e isso n fez Marina ganhar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1037790203631620098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790092348280833, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 94117095, "username": "raeltee", "tweet": "sai a simula\u00e7\u00e3o de 2 turnociro e marina na frente do bozo1 dia depois ele \u00e9 esfaqueadoanotado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raeltee/status/1037790092348280833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789748880924676, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2961356321, "username": "intoitsana", "tweet": "@amorkji eu odeio pensar assim mas concordo q ele devia ter morrido seria menos uma pessoa ruim no mundo kkkk to com medo real dele ganhar s\u00f3 pq a esquerda \u00e9 burra e vai votar nesse haddad q perde ate pra marina ao inves de votar no ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intoitsana/status/1037789748880924676", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amorkji"}
{"id": 1037789738932084738, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1012481833911701510, "username": "caixadepetalas", "tweet": "@leollds Disparou, mas n\u00e3o foi suficiente para vencer. Tanto que Marina nem foi para o segundo turno. Vamos manter nossas id\u00e9ias firmes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caixadepetalas/status/1037789738932084738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leollds"}
{"id": 1037789563442417665, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 934272615631523840, "username": "sirmarquinhos", "tweet": "Marina Silva explodiu em 2014 e nem eleita foi, menos. Bem menos a\u00ed  https://twitter.com/jamesantunes/status/1037783406468374535\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirmarquinhos/status/1037789563442417665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789530147966977, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 77753602, "username": "targinando", "tweet": "caralho eu tou muito triste que vou ter de fazer campanha pra Ciro Gomes ou Marina Silva, eu vou me desbancar de Recife pra Mirandiba 2x em 1 m\u00eas pra votar em um dos dois, candidatos que n\u00e3o simpatizo, pqp, que situa\u00e7\u00e3o a dessas elei\u00e7\u00f5es, vai te foder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/targinando/status/1037789530147966977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789205131390976, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 495537738, "username": "PriMarxista", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriMarxista/status/1037789205131390976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788429340340228, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3437255271, "username": "quengadoamor", "tweet": "Marina foi longe de mais agora  pic.twitter.com/znFXgfHRvf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quengadoamor/status/1037788429340340228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788209248448512, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Se a elei\u00e7\u00e3o fosse domingo agora Bolsonaro estava eleito, mas ainda tem mais de 30 dias, lembram da Morte do Eduardo Campos? Pois \u00e9..Marina liderando tudo depois da Morte..No 2 turno vai est\u00e1, ganhar e outra hist\u00f3ria..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037788209248448512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787839407312896, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "A voz de Marina Silva irrita petistas e bolsominions.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037787839407312896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787327077253120, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 44158043, "username": "camelloadv", "tweet": "Eduardo Campos morreu sob uma nuvem de suspeita de atentado e Marina, do partido dele, nem para o segundo turno foi. Vamos tratar o assunto pela \u00f3tica que importa: viol\u00eancia inadmiss\u00edvel.", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camelloadv/status/1037787327077253120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786854853169155, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "@renatorbarros Tipo os que votaram em Marina bom com a morte de Eduardo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037786854853169155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatorbarros"}
{"id": 1037786688284762117, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 893816374967119872, "username": "SacramentII", "tweet": "@naosalvo @tlptoby @Kahilzera @jo_owe A morte do eduardo na elei\u00e7\u00e3o passada trouxe para marina uma popularidade que ela n\u00e3o tinha.... esses eventos mexem com uma grande parte da massa eleitoral... infelizmente :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SacramentII/status/1037786688284762117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jo_owe,Kahilzera,tlptoby,naosalvo"}
{"id": 1037786533036736512, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1032356148744253440, "username": "amairlabs", "tweet": "Marina and the diamonds vai ser s\u00f3 Marina, uma l\u00e1stima...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amairlabs/status/1037786533036736512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786466087104512, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17182775, "username": "hiltonab", "tweet": "N\u00e3o matem Lula, Haddad, Marina ou Ciro! Vamos mandar a esquerda ao inferno pelas urnas. N\u00e3o tema esquerdistas, ENFRENTE-OS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiltonab/status/1037786466087104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785987244613633, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Do mesmo jeito que a Marina nem foi ao segundo turno em 2014 e o PSOL do Rio n\u00e3o est\u00e1 com a melhor expectativa da hist\u00f3ria agora, eleitoralmente n\u00e3o se muda muita coisa n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037785987244613633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785216520208385, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 115108562, "username": "LucyanChristyan", "tweet": "S\u00f3 de lembrar que a morte do Eduardo Campos quase levou a Marina Silva pro segundo turno em 2014...Parab\u00e9ns aos envolvidos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucyanChristyan/status/1037785216520208385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784115360219137, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2595520597, "username": "HelloTeus", "tweet": "@LDRaddic Marina disse que queria sangue e bolo fofinho em teen idle, e a Lana foi providenciar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelloTeus/status/1037784115360219137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LDRaddic"}
{"id": 1037783274633011208, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 110526168, "username": "marciopotox", "tweet": "@breislima Marina tem a coisa da bancada evang\u00e9lica, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopotox/status/1037783274633011208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "breislima"}
{"id": 1037782238853832704, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Pastor Silas Malafaia manda Plebiscito da Marina silva pra P Q P e parab...  https://youtu.be/jYeFRH7xWVM\u00a0 via @YouTubePARABENS PASTOR .BOLSONARO NELES 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037782238853832704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781819800924160, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Marina nega mudan\u00e7a no di\u00e1logo com eleitorado feminino: \"N\u00e3o \u00e9 uma estrat\u00e9gia eleitoral. \u00c9 compromisso\" https://bit.ly/2wQwDYi\u00a0 pic.twitter.com/Lg2nsRj7Su", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037781819800924160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780877328216064, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1008902379994079239, "username": "GoesCentral", "tweet": "@viictorgoes A ideia \u00e9 Marina!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoesCentral/status/1037780877328216064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viictorgoes"}
{"id": 1037779363993972736, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "@icpStarFox ah sim! na vdd, eu ja iria votar em ciro de todo jeito, nunca pensei em votar em haddad ou marina. e ja que ciro tem grandes chances de vencer bolsonaro no segundo turno, to tentando conscientizar a esquerda pra nos livrarmos de bolsonaro. mas meu voto sempre foi dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037779363993972736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "icpStarFox"}
{"id": 1037779213795946497, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 761184164632793089, "username": "andschlr", "tweet": "@marina_lessa KKKKKKKKKKKKK MDS ESSE GIF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andschlr/status/1037779213795946497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037779181336244234, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64483430, "username": "AdrianaBagno", "tweet": "\u00c9 #tbt que chama? Ent\u00e3o t\u00e1: Editorial Marina Pitta. Make e Hair, n\u00e3o me lembro... Produ\u00e7\u00e3o de Moda: zkperdigao  https://www.instagram.com/p/BnZVMEMjBQo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ie0aq66zxy33\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#tbt", "link": "https://twitter.com/AdrianaBagno/status/1037779181336244234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778499044605954, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508201680494592, "username": "_Oeslley", "tweet": "@Pedro_henriqz Partido Comunista da China, institutos de pesquisas para que o cangaCiro apare\u00e7a como o principal advers\u00e1rio, daqui at\u00e9 o dia 07/10.Palpite.Alckmin t\u00e1 fora e a Marina tbm. A aposta \u00e9 o cangaCiro agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Oeslley/status/1037778499044605954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedro_henriqz"}
{"id": 1037778250079064064, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 761184164632793089, "username": "andschlr", "tweet": "@marina_lessa Vc t\u00e1 assim: pic.twitter.com/a5o0iZvRCA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andschlr/status/1037778250079064064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa"}
{"id": 1037777941227347968, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 972204600, "username": "carolmaria_s", "tweet": "acho que a \u00fanica op\u00e7\u00e3o que a gente tem \u00e9 eleger marina e esperar que eduardo jorge d\u00ea um golpe", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolmaria_s/status/1037777941227347968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773493834797062, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@UOLNoticias @claytownn H\u00e1, Bozo n\u00e3o vai ganhar se n\u00e3o convencer os demais eleitores (Ciro, Alckmin, Marina, Jo\u00e3o e  at\u00e9 Haddad), de que precisa de seus votos pra vencer no segundo turno.. Na bala e no grito \u00e9 que Bozo n\u00e3o convence os moderados a se converterem ao ex\u00e9rcito Bolsominion...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037773493834797062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claytownn,UOLNoticias"}
{"id": 1037772384424677376, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3064714301, "username": "luizzds", "tweet": "ENVIE POR \"ZAP\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK ACHO QUE FOI A PR\u00d3PRIA MARINA QUE FALOU ISSO  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizzds/status/1037772384424677376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772267399331840, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 25333725, "username": "chicomgue", "tweet": "Marina e Ciro fazem o que podem com seus tempos limitados pra virar um jogo de cartas marcadas. Dos min\u00fasculos, Eymael esteve sensacional levantando no final o bra\u00e7o \u00e0 RuPaul na drag race.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomgue/status/1037772267399331840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771967208845312, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 735159000015081473, "username": "wfelipe222", "tweet": "@o_antagonista Marina o que voc\u00ea acha sobre o Hitler ? Precisamos dialogarMarina e o PCC ? Precisamos dialogarMarina \u00e9 o estado isl\u00e2mico ? Precisamos dialogar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wfelipe222/status/1037771967208845312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037771795082952704, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 201547222, "username": "LacerdaSCR", "tweet": "@DiarioPE Eu rodo Recife todo, converso com muitas pessoas e n\u00e3o conhe\u00e7o uma que vota em Marina kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LacerdaSCR/status/1037771795082952704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037770403203227648, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 42226684, "username": "angelofabricia", "tweet": "Marina j\u00e1 j\u00e1  https://twitter.com/mussumalive/status/1037510131506921472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelofabricia/status/1037770403203227648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770086365507587, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "Mas \u00e9 o mais \"odiado\" pelas mulheres... SQN -|||-  Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1037770086365507587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037766816540622848, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 202868137, "username": "neto_gremista", "tweet": "A Bruna Marquesine t\u00e1 a cara da Marina Silva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_gremista/status/1037766816540622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766271214018560, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57491629, "username": "AndersonCesar__", "tweet": "@lins_marina  pic.twitter.com/vHi1Z1cD4L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonCesar__/status/1037766271214018560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lins_marina"}
{"id": 1037765074507771905, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 46311272, "username": "Gabriel_Arcanjo", "tweet": "Marina Mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_Arcanjo/status/1037765074507771905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764360175804416, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 36044520, "username": "monolitos", "tweet": "Na segunda posi\u00e7\u00e3o, Marina Silva e Ciro Gomes, com 12% de prov\u00e1veis votos cada, est\u00e3o empatados tecnicamente com Geraldo Alckmin, que tem 9%.  https://bit.ly/2wMRgni\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Mon\u00f3litosPost https://bit.ly/2wMRgni\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Mon\u00f3litosPost", "link": "https://twitter.com/monolitos/status/1037764360175804416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762908485242880, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 67386802, "username": "tribunadoceara", "tweet": "Ibope mostra Ciro no jogo contra Marina e o PT  http://bit.ly/2MRnTv8\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadoceara/status/1037762908485242880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762877531275264, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata com Marina  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037762877531275264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762101568262144, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 809522787073359876, "username": "BeneditaRodri11", "tweet": "Onde est\u00e1 Ciro, Marina e Haddad todos de esquerda, segundo Alkmin o perigo do PT voltar \u00e9 Bolsonaro!!!kkkkkkkk  https://twitter.com/ReutersBrasil/status/1037758853092323331\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeneditaRodri11/status/1037762101568262144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761881644195840, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57491629, "username": "AndersonCesar__", "tweet": "@lins_marina Dou valor! Inclusive quero", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonCesar__/status/1037761881644195840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lins_marina"}
{"id": 1037761426889355265, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49524239, "username": "whokilledisac", "tweet": "@tallesfsr @sodaindie @onatolentino @robbfernandez mas entre ele e marina, ele msm, por causa da coisa do gay", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whokilledisac/status/1037761426889355265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robbfernandez,onatolentino,sodaindie,tallesfsr"}
{"id": 1037760898906169344, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 159591075, "username": "patrick_joaquim", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://www.bandab.com.br/politica/bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrick_joaquim/status/1037760898906169344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760532751605760, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Entre as mulheres, Bolsonaro sobe e Marina cai \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/entre-as-mulheres-bolsonaro-sobe-e-marina-cai\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037760532751605760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760015111806976, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57671989, "username": "alinemourinha", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,762073/ibope-sem-lula-marina-lidera-em-pernambuco-com-15-das-intencoes-de.shtml#.W5Fo7_bribs.twitter\u00a0\u2026 via @DiarioPE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinemourinha/status/1037760015111806976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037759685410074624, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 40128890, "username": "btrzbrn", "tweet": "@eutiagouveia qria o segundo turno s\u00f3 em pe marina e ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btrzbrn/status/1037759685410074624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eutiagouveia"}
{"id": 1037758998269886465, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 237826246, "username": "RMBRAFAEL", "tweet": "@GabrielSTCFC @EdesonFrancisco @glaucemberg Eu estou vendo o crescimento tamb\u00e9m, juro pela alma da minha m\u00e3e.S\u00f3 conhe\u00e7o 1 pessoa que vota em Marina, Ciro alguns, no Alckimin ningu\u00e9m. Tenho muitos amigos em v\u00e1rios estados.Est\u00e3o focando demais no Bolsonaro e isso ajuda ele viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RMBRAFAEL/status/1037758998269886465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaucemberg,EdesonFrancisco,GabrielSTCFC"}
{"id": 1037758123031887874, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@BernardoMF aqui vc encontra eleito do lula, do bozoasno, do cirinho, da marina... mas ainda n\u00e3o vi ningu\u00e9m do alqueimei...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037758123031887874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037756644258734080, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "Presidento @MichelTemer, queremos mais v\u00eddeos!Segue a lista:Boulos (fale dos \"50 tons de Temer\")Marina (fale da sementinha)Ciro (fale, qq coisa, ele \u00e9 louco)Meirelles (pode ser rom\u00e2ntico, a gente gosta)Bolsonaro (s\u00f3 de zueira mesmo)", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1037756644258734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037754996798959617, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 502281397, "username": "natribbeiro", "tweet": "@claraporquesim Espera Jesus mas n espera marina responder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natribbeiro/status/1037754996798959617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraporquesim"}
{"id": 1037754981741412360, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@cor0te Com Ciro, Alckmin ou Marina no poder, o Brasil vai continuar na mesma lama. Os caras s\u00f3 falando de economia (importante), mas a criminalidade vai crescer, o esquerdismo nas escolas tamb\u00e9m. Moleque de 4 anos aprendendo a usar calcinha em nome da diversidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037754981741412360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037754645417009153, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 sim sim, s\u00f3 que tipo, isso \u00e9 meio o que todos ps candidatos dizem, feito Marina defendendo suas alian\u00e7as no JN e Ciro defendendo (algumas delas) no Intercept.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037754645417009153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037752832009674752, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 139405253, "username": "ROBERTOCARLOSDE", "tweet": "@luisnassif SOCI\u00d3LOGO ROBERTO CARLOS JUSTO VOTA MARINA Silva PRESIDENTA 2018 REDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1037752832009674752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037752494355611648, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Hahahahaha... gorete da porra em Alckmin. Bronca. Agora o PSDB tem que rebater Temer, bater em Bozo, bater em Ciro, atacar Marina e evitar q o PT cres\u00e7a. Complicou  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037752494355611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752442991984640, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 45390842, "username": "JardelFausto", "tweet": "Saia da mesmice PT-PSDB-Marina-Ciro-Bolsonaro. Conhe\u00e7a outras ideias, outras caras e propostas. Vote consciente.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=FSjWaPEkrak&u=%2Fwatch%3Fv%3D0YDNLWu5LrU%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JardelFausto/status/1037752442991984640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750920942116864, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 609836778, "username": "psfurtado2012", "tweet": "Alkimin em vez de bater em Bolsonaro, deveria bater em Ciro e Marina, com quem disputa a segunda vaga para o segundo turno. Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 l\u00e1, dono da Primera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psfurtado2012/status/1037750920942116864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750400605147136, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1020346726199308288, "username": "curulandra", "tweet": "@catwomrn amiga a marina vence se for pro 2\u00b0 turno com ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curulandra/status/1037750400605147136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catwomrn"}
{"id": 1037749029885693953, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1651652418, "username": "Marcelocontab1", "tweet": "@P_droMenezes @alexrmm @VBrollo N\u00e3o amigo, n\u00e3o est\u00e1 errado, a Marina ganhou em 2014!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelocontab1/status/1037749029885693953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VBrollo,alexrmm,P_droMenezes"}
{"id": 1037748844413558784, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3601672097, "username": "marcosstaira", "tweet": "carai a marina quer usar blockchain na gest\u00e3o p\u00fablica na moral lacrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosstaira/status/1037748844413558784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748245508878337, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 143952066, "username": "eileninha", "tweet": "marina amaral cuide do meu isqueiro como se fosse sua vida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eileninha/status/1037748245508878337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747799130099713, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 127569216, "username": "RosaHelena_CA", "tweet": "Meu celular j\u00e1 \u00e9 devagar (ele tem pouca mem\u00f3ria mas eu tenho muita!), se for para o ZAP com Marina vai travar de vez! T\u00f4 fora! Tartaruga, s\u00f3 do Projeto Tamar...  https://twitter.com/marinasilva/status/1037747051176624131\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaHelena_CA/status/1037747799130099713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747583916142592, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2406666830, "username": "hrcauas", "tweet": "N\u00e3o voto em Marina, mas a impressa t\u00e1 fazendo de tudo para colocar Alckmim no segundo turno com o bozo.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrcauas/status/1037747583916142592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747464768512011, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 897581932057432066, "username": "Mipistolaaa", "tweet": "Feliz por ver que nas pesquisas do segundo turno Bolsonaro n\u00e3o ganharia nem de Marina nem de Ciro Gomes e ainda que \u00e9 o candidato mais odiado de tds (oq eu j\u00e1 sabia)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mipistolaaa/status/1037747464768512011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746936487575552, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 735971926028505088, "username": "clapitulinda", "tweet": "@agrabrieIa Tb, Marina n\u00e3o passa confian\u00e7a, t\u00e1 muito indecisa nas propostas. Sabe do que o Brasil precisa mas a gente sabe que tem uma for\u00e7a maior l\u00e1 dentro, a\u00ed v\u00e3o querer derrubar ela e depois o Dudu. Queria saber qual bancada ela tem apoio e se \u00e9 garantido...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clapitulinda/status/1037746936487575552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agrabrieIa"}
{"id": 1037745129443024896, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1023774430047215616, "username": "jpguldee", "tweet": "@euclarice @Augustoamatos14 @sandrascamargo3 nessa \u00faltima pesquisa do Ibope, Ciro empatou com Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpguldee/status/1037745129443024896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrascamargo3,Augustoamatos14,euclarice"}
{"id": 1037744832842792960, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 628871734, "username": "wutdua", "tweet": "@nidingrr @JesusentreVos Acho que n\u00e3o, contra Alckimin n\u00e3o sei talvez fosse a mesma coisa de Haddad muito nulo/branco mas com Marina acho q ela ganharia visse tanto ela quanto Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wutdua/status/1037744832842792960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JesusentreVos,nidingrr"}
{"id": 1037743979842945024, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://goo.gl/6VwnUF\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037743979842945024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743227695181824, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@thairibero Mas n\u00e3o foi dela que eu tava falando, inclusive deixei mulheres no plural. Ler somente os dados do gr\u00e1fico sobre as eleitoras de Marina \u00e9 raso, enquanto \u00e9 muito mais do que isso. Da forma que tu colocou o RT (com risos) era como seu eu tivesse falando da pr\u00f3pria Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037743227695181824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thairibero"}
{"id": 1037743142332719104, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 137353830, "username": "FirminoMayara", "tweet": "Ainda bem pq votar na Marina Silva seria minha pior morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FirminoMayara/status/1037743142332719104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742156394491904, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Vamos ver se ele vai atacar Ciro, Marina e Bolsonaro tamb\u00e9m. De toda forma, o ataque a Alckmin foi pior para o tucano, pois Temer relata apoio de aliados e do PSDB ao governo atual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742156394491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741761634938886, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 528745748, "username": "kevinalencarr", "tweet": "Equipe da Marina fala \"zap\". T\u00e1 errado. O certo \u00e9 bashar al azap.  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevinalencarr/status/1037741761634938886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741723827494912, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@thairibero mas o que marina tem a ver?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037741723827494912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thairibero"}
{"id": 1037741701878743040, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 54056663, "username": "_passosV", "tweet": "@igrovieira HAHAHAHAHAHA tamb\u00e9m. Eu to um pouco assustado com esse momento em que ele descobriu o YouTube. Imagina se ele manda um pra Marina? \ud83c\udf7f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_passosV/status/1037741701878743040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igrovieira"}
{"id": 1037739251629273088, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 60751224, "username": "_manufalcao", "tweet": "@L_ira hahahaha eu acho justo. Fico pensando tbm se o voto em Marina n seria a estrat\u00e9gia mais pertinente pra evitar umas desgra\u00e7as a\u00ed no primeiro turno, mas fico completamente desgostosa com a possibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_manufalcao/status/1037739251629273088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "L_ira"}
{"id": 1037738696785780740, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2231970630, "username": "cyborgonce", "tweet": "vou ter que tirar outro icon pra divulgar o \u00e1lbum da marina esse ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyborgonce/status/1037738696785780740", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738274863890432, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1034884336343035904, "username": "DomPedro_ll", "tweet": "@GloboNews @alexberaldi O aumento da Marina foi gra\u00e7as ao \u00f3bito do Eduardo Campos, mexeu com a como\u00e7\u00e3o social. Mostrando as \u00faltimas pesquisas a Marina cai nas inten\u00e7\u00f5es de votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomPedro_ll/status/1037738274863890432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexberaldi,GloboNews"}
{"id": 1037738180894748676, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56236526, "username": "hugogoes", "tweet": "Ibope: no eleitorado do sexo feminino, Bolsonaro cresceu 3% e Marina caiu 1%. Bolsonaro lidera entre as mulheres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugogoes/status/1037738180894748676", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738011449073665, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34517269, "username": "aandrealcantara", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aandrealcantara/status/1037738011449073665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737752857653249, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 910127634390056965, "username": "dieglacerd", "tweet": "Por favor gente, Marina n\u00e3o. Ela leva grito de malafaia e muda de opni\u00e3o e \u00e9 ot\u00e1ria  https://twitter.com/DiarioPE/status/1037696665904455680\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieglacerd/status/1037737752857653249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736132547624961, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 139942246, "username": "ELMERDIEG0", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ta faltando uma Mensagem para Boulos, Marina, e Ciro Gomes kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ELMERDIEG0/status/1037736132547624961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735705911414784, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 257583727, "username": "davidjc13", "tweet": "Mensagem do @MichelTemer para Marina:QUANDO DEI O GOLPE VC LIGOU PRA MIM \"VAI, TIRA A DILMA\" \"TIRA A DILMA\".. AGORA N\u00c3O LIGA MAIS PRA MIM, N\u00c3O ME INDICA MAIS COMIDA ORG\u00c2NICA. Lembra das m\u00fasicas da Beyonce que lhe indiquei e vc gostou? agora me ignora. DECEPCIONADO COM A SENHORA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidjc13/status/1037735705911414784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037734350253645825, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 17093869, "username": "badgirljuju", "tweet": "Eu preferiria eduardo jorge nesse cen\u00e1rio eleitoral no lugar de Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgirljuju/status/1037734350253645825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734286080782337, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 144328784, "username": "migalety", "tweet": "@haughtwaverIy @xaroliba o neg\u00f3cio que ningu\u00e9m confia em Marina pra ganhar e nem pra governar. Sinceramente n\u00e3o confio", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migalety/status/1037734286080782337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xaroliba,haughtwaverIy"}
{"id": 1037733298355757057, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 276068759, "username": "isabel_cs", "tweet": "@Cardinot CARDINOT  S\u00d3 VOTO EM MARINA SE ELA SOLTAR OS CABELOS N\u00c3O VOTO EM NINGU\u00c9M COM O RABO PRESO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabel_cs/status/1037733298355757057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardinot"}
{"id": 1037733107183611905, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 276068759, "username": "isabel_cs", "tweet": "#pordentrocomcardinot S\u00d3 VOTO EM MARINA SE ELA SOLTAR OS CABELOS N\u00c3O VOTO EM NINGU\u00c9M COM O RABO PRESO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#pordentrocomcardinot", "link": "https://twitter.com/isabel_cs/status/1037733107183611905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732799275524096, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 728627624, "username": "frantv_", "tweet": "eu fazendo curso de eletr\u00f4nica \u00e9 tipo a marina silva na pol\u00edtica, no fundo eu sei que n\u00e3o dar certo mas, eu continuo tentando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frantv_/status/1037732799275524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732709928460293, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 34847635, "username": "anacarlasr", "tweet": "@moysespintonet0 Moys\u00e9s, uma amiga m\u00e9dica, me falou que Eduardo Jorge tem uma atua\u00e7\u00e3o e vis\u00e3o super consistente na Sa\u00fade P\u00fablica. Marina \u00e9 realmente nossa melhor op\u00e7\u00e3o :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacarlasr/status/1037732709928460293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moysespintonet0"}
{"id": 1037732628865134592, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 965448781, "username": "lindinha_53", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim igual a Marina insisti em ser presidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindinha_53/status/1037732628865134592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731942752563200, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 388698270, "username": "julio_imperatum", "tweet": "\u201cDeus acima de todos\u201d: Marina Silva diz que slogan de Bolsonaro estimula \u201cguerra santa\u201d  https://noticias.gospelmais.com.br/deus-acima-todos-marina-bolsonaro-guerra-santa-102119.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julio_imperatum/status/1037731942752563200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731195633762309, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Hadadd, Marina, Ciro, Alckmin, Amoedo, Boulos e Manuela D'\u00e1villa s\u00e3o todos, de diferentes formas, representantes e propagadores dessa praga que temos o dever de extirpar do pa\u00eds a todo custo! Somos n\u00f3s ou eles! #Bolsonaro17 pic.twitter.com/fux4lBcAEF", "replies": 3, "retweets": 32, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037731195633762309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729052034035712, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 309350625, "username": "fentyrules", "tweet": "@LosttInTheWorld @m4nel_b n\u00e3o, ele perde pro Haddad e pra marina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentyrules/status/1037729052034035712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m4nel_b,LosttInTheWorld"}
{"id": 1037728601523859456, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@andrizek @Tyzao14 @Margariso91 @RodrigoWanzeler @LAMBARITO Na escola que vc d\u00e1 aula, Amoedo, Alckmim, Marina Alvaro e Bolnossauro tamb\u00e9m aprenderam assim... Mas vejam s\u00f3 s\u00e3o todos ligados aos capital estrangeiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037728601523859456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,RodrigoWanzeler,Margariso91,Tyzao14,andrizek"}
{"id": 1037728548277108737, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 911965588511223809, "username": "JanRodrigues13", "tweet": "Vamos voltar no Ciro , Marina ou em qualquer outro!  Para n\u00e3o votar em branco/nulo. N\u00e3o podemos deixar o Bozo ganhar ! Eu voto no Ciro , me acompanhe.  https://twitter.com/aledrova/status/1037674498026360833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanRodrigues13/status/1037728548277108737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727788843712512, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 33370368, "username": "NeyWendell", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9XpqpfMj48o?aPESQUISAS\u00a0\u2026: Ciro Gomes passa Marina e Est\u00e1 no Segundo Turno!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyWendell/status/1037727788843712512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037727319782240256, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@jorgeroriz Engra\u00e7ado que quem vota em Bolsoasno quer com isso eleger um candidato de direita, mas ao mesmo tempo, estar\u00e1 contribuindo para eleger candidatos de esquerda (Marina, Haddad, Ciro). kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037727319782240256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgeroriz"}
{"id": 1037726807460655106, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 354321182, "username": "lauradmelo", "tweet": "Vi uma foto minha com Marina, Let\u00edcia e Naara... mds como as coisas mudam aaaa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauradmelo/status/1037726807460655106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726530074554370, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@andreazzaeditor Acho muito dif\u00edcil a transfer\u00eancia de votos para Haddad a essa altura. Os tr\u00eas mais bem coloados nas pesquisas j\u00e1 formaram suas Marcas. Na minha opini\u00e3o Bolsonaro vai disputar com Ciro ou Marina no segundo Turno. Esses s\u00e3o os tr\u00eas players reais que v\u00e3o disputar a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1037726530074554370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037726444598829056, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 42312584, "username": "alannamsantos", "tweet": "Inclusive, o meu voto na Marina nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 muito por conta do Eduardo Jorge de vice. Assim como tamb\u00e9m votaria no Alckmin, apesar das in\u00fameras ressalvas que tenho com o mesmo, num segundo turno por conta da vice, Ana Am\u00e9lia.  https://twitter.com/apyus/status/1037551506709520385\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alannamsantos/status/1037726444598829056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725319376056321, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A Pesquisa Ibope Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037725319376056321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723259419148294, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "@JenioQuadros acho q j\u00e1 deu pro Haddad. Dev\u00edamos nos concentrar no Ciro pra ele passar a Marina e garantir o 2\u00ba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037723259419148294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JenioQuadros"}
{"id": 1037721973269381121, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 221405974, "username": "heloflm", "tweet": "@lentissia amiga eh meu maior medo em votar em haddad! n\u00e3o sei se a fan base de marina&cia votaria nele num segundo turno contra o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heloflm/status/1037721973269381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lentissia"}
{"id": 1037721759783571461, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 395629468, "username": "vaninhosobrinho", "tweet": "Ibope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1  https://www.oantagonista.com/?p=111289\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaninhosobrinho/status/1037721759783571461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720990208471040, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 115934603, "username": "robson_dfreitas", "tweet": "@Estadao Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno @estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robson_dfreitas/status/1037720990208471040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037719920228876288, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1009638081237012482, "username": "helobamoriim", "tweet": "Eduardo Jorge, porq decidisse vira vice de Marina? Ia desperdi\u00e7ar meu voto cntg, aff  https://twitter.com/EduardoJorge/status/1037676653793763328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helobamoriim/status/1037719920228876288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718407515463680, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 59977558, "username": "BlogdoPG", "tweet": "Quinta-feira de festa para: Marina Farias, Wilna Sitaro, Rebeca Mariz e Carol Santiago. Felicidades mil, meninas!\ud83c\udf88\ud83c\udf7e\ud83d\udca5#pgnews #blogdopg #bday em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnY5bf-Ar3X/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=knux2cz81x4c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pgnews,#blogdopg,#bday", "link": "https://twitter.com/BlogdoPG/status/1037718407515463680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718044875935744, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @belga__ @jdeandradeneto Se foi de mim, que falou vou em Amoedo \u00e9 s\u00f3 olhar no meu Twitter ou em Marina no segundo se ela chegar, n\u00e3o preciso fazer arrodeio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037718044875935744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto,belga__,PedroJosephi"}
{"id": 1037716916897492992, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881614742544158720, "username": "heyyforyou", "tweet": "@bchartsnet Eu como nordestina e recifense volto na fadinha Marina Silva  pic.twitter.com/DCDXpV4KtT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyyforyou/status/1037716916897492992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037716169422241793, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Empatado com Marina, Ciro evita comemorar pesquisa  https://bit.ly/2NkCrme\u00a0 pic.twitter.com/MpA7ol5Ti6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037716169422241793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715199518756864, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 897470332038254593, "username": "Vitoria_elp", "tweet": "@pablovillaca @B_Misceno @thamiressindra Faz sim. Em 2014 A\u00e9cio teve n chance contra Dilma no Nordeste. Era 1\u00b0Dilma 2\u00b0Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoria_elp/status/1037715199518756864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thamiressindra,B_Misceno,pablovillaca"}
{"id": 1037715064814534656, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 263452211, "username": "SantaCruzAM1410", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  http://www.radiosantacruzam.com.br/index.php?option=com_content&view=article&id=24271:ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12&catid=55:politica&Itemid=53\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantaCruzAM1410/status/1037715064814534656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715034191945728, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@madeleinelacsko @phbem2018 Quanto mais os bolsominions batem nos demais candidatos, como Alckmin, Marina, Amoedo; mais a rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro cresce", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037715034191945728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phbem2018,madeleinelacsko"}
{"id": 1037714847725772806, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Todo mundo \u00e9 um pouco Marina. #Marina18 https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037708979839950848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037714847725772806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714349182337024, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Empatado com Marina, Ciro evita comemorar pesquisa  https://goo.gl/5b9oq8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/vVISZ9y7wB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037714349182337024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711874035515392, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 533272256, "username": "ldurkrai", "tweet": "S\u00f3 pelos vices da pra tirar qualquer d\u00favida entre Marina e Ciro...Eduardo Jorge K\u00e1tia Abreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldurkrai/status/1037711874035515392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711104737255424, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "eu gosto mt da marina, mas nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es ela me pareceu facilmente manipul\u00e1vel. Medo dela eventualmente chegar na presid\u00eancia e ser influenciada facilmente pela classe dominante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037711104737255424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710524824408065, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2891389677, "username": "luissszz", "tweet": "@bethcharizard @vasngogh @matheusvertugo @Dbeli_ne @imblurrypsycho Ele tbm perde pra Marina e pro Alckmin. E ganha do Haddad com a diferen\u00e7a de 1% de vantagem apenas (tecnicamente empatados)\u00c9 melhor jair se acostumando com a derrota kk amoooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luissszz/status/1037710524824408065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imblurrypsycho,Dbeli_ne,matheusvertugo,vasngogh,bethcharizard"}
{"id": 1037709869112012803, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 166658138, "username": "lucasgravata", "tweet": "Marina e Ciro n\u00e3o vai para o segundo turno, isso \u00e9 fato! Quando o presidi\u00e1rio mostrar que o seu sucesso \u00e9 o Haddad eles v\u00e3o cair bastantes de inten\u00e7\u00e3o de votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasgravata/status/1037709869112012803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709741546504192, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1025593207801999360, "username": "ThiagoF31750313", "tweet": "Estou com medo bolsonaro no segundo turno, os adversarios podem se juntar contra eles somando a % de ciro, marina e o santo passa bolsomito. #tenso #DireitaUnida #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tenso,#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ThiagoF31750313/status/1037709741546504192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709553335332864, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 87760059, "username": "Gleisomendonca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1-IdTJ0tSO4?aAGUINALDO\u00a0\u2026 SILVA FALA DE ANITTA, MARINA RUY BARBOSA E LU\u00cdSA SONZA |", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleisomendonca/status/1037709553335332864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037709395466100736, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 304676627, "username": "MarcolinoJ", "tweet": "* IBOPE: Em 2\u00ba turno, Bolsonaro perderia para Ciro, Alckmin, Marina.  https://www.blogdojoaomarcolino.com/2018/09/ibope-em-2-turno-bolsonaro-perderia.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcolinoJ/status/1037709395466100736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708920331161600, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 88703066, "username": "musadacritica", "tweet": "Fazendo uma revis\u00e3o do que marina and the diamonds me ensinou  https://open.spotify.com/album/3LsZ6ggAetZSzxl4hWOB3S?si=dMLQuPvxQXS_337jB9Oirg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musadacritica/status/1037708920331161600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708628625686528, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 304676627, "username": "MarcolinoJ", "tweet": "* Ibope para presidente: Bolsonaro, 22%; Marina e Ciro empatam com 12%; Alckmin tem 9% e Haddad fica com 6%.  https://www.blogdojoaomarcolino.com/2018/09/ibope-para-presidente-bolsonaro-22.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcolinoJ/status/1037708628625686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708251540926464, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 65180742, "username": "marisonha", "tweet": "Marina e Ciro empatados no segundo lugar \u00e9 a pior coisa aaaaaa imagina se fica assim at\u00e9 o fim da elei\u00e7\u00e3o? Algu\u00e9m tem q despontar pra orientar os votos estrat\u00e9gicos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marisonha/status/1037708251540926464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706589153705984, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 471088277, "username": "aImasebosa", "tweet": "ent\u00e3o, meu nome \u00e9 marina e dia 18 vou fazer 22 anos, esse ano pedi pra o meu dign\u00edssimo namorado me dar um presente que ele fez, bem handmade msm, mas na hora que eu pedi isso esqueci de contar com A PORRA DA ANSIEDADE QUE EU TENHO E A TPM QUE EU TO + A ANSIEDADE PRA FESTA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aImasebosa/status/1037706589153705984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706561840394240, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.blogismaelsousa.com.br/blog/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-e-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037706561840394240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706126933024768, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 801122376201211904, "username": "pcpereiraf", "tweet": "Ciro \u00e9 melhor que Marina, por\u00e9m Eduardo Jorge \u00e9 muuuito melhor do que K\u00e1tia Abreu. Haddah e Manu s\u00e3o a ra\u00e7a \"puro esquerda\" que me atrai. T\u00e1 foda decidir o voto... por enquanto minha inten\u00e7\u00e3o \u00e9 ir de Cir\u00e3o Massa, mas vamos aguardar cenas do pr\u00f3ximo cap\u00edtulo dessa novela Brasil.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcpereiraf/status/1037706126933024768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705909005373446, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 62582653, "username": "heythaci", "tweet": "@furmigzz @marina_lessa  pic.twitter.com/OUNPzOuJkz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heythaci/status/1037705909005373446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_lessa,furmigzz"}
{"id": 1037703789736865792, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 291173148, "username": "astrofilias", "tweet": "@jln_lyra eu ainda n\u00e3o vi uma pessoa que vota em marina, \u00f4 meudeuuuu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astrofilias/status/1037703789736865792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jln_lyra"}
{"id": 1037703746522775552, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49231798, "username": "cidadegospelfm", "tweet": "\u201cDeus acima de todos\u201d: Marina SIlva diz que slogan de Bolsonaro estimula \u201cguerra santa\u201d  http://dlvr.it/QjKFcS\u00a0 pic.twitter.com/6le0QjARpH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadegospelfm/status/1037703746522775552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703667607130113, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 115105342, "username": "frarrais", "tweet": "FIM DO MUNDO \u26a1\ufe0f \u201cIbope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\u201d https://twitter.com/i/moments/1037482461855457280\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frarrais/status/1037703667607130113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703184637210624, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 256037712, "username": "marcusfilippe", "tweet": "@WORD_NEWSS Desde quando Marina sai fantasiada no carnaval de rua?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfilippe/status/1037703184637210624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WORD_NEWSS"}
{"id": 1037702993146204160, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508201680494592, "username": "_Oeslley", "tweet": "@Tarik_mohad O cara sabe que o Jair \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o, mas o que \u00e9 que se passa pela cabe\u00e7a desse cara? O chuchu, \u00e9 op\u00e7\u00e3o, ou era, mesmo ele ciente das merdas que ele fez. Vai votar no Ciro, agr? Marina? Amoeba? T\u00e1 pensando no Brasil? N t\u00e1!Ser\u00e1 que o Bolsonaro j\u00e1 roubou alguma mina dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Oeslley/status/1037702993146204160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037702381788688384, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "@cirogomes \"Marina tem apenas 18% dos eleitores convictos de sua decis\u00e3o, o que mostra que \u00e9 alta a chance da candidata da Rede perder os votos que hoje est\u00e3o com ela.\" ARROCHA @CIROGOMES!!! https://twitter.com/g1/status/1037701200152383488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1037702381788688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037702251236786176, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 981481826, "username": "PortalOKariri", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Segundo pesquisa Ibope, Bolsonaro lidera, Ciro e Marina empatam; confira \u2b07ACESSE E CONFIRA\u2b07 https://goo.gl/WNpSfW\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalOKariri/status/1037702251236786176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702001231052800, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata com Marina  http://blogdojordanbezerra.com/post.php?codigo=2397\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1037702001231052800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701589002321920, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 205417577, "username": "Dantagej", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dantagej/status/1037701589002321920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701233342132229, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1720905667, "username": "alexandrepontz", "tweet": "@pablovillaca @UmJorgeQualquer @rcColares @thdepell @noanluz Aqui na Para\u00edba muita gente que \u00e9 Lula j\u00e1 sabe do Haddad mas n\u00e3o vai votar nele, vai ser Ciro ou Marina.Essa jogada do PT n\u00e3o funcionou e perderam a chance de fazer o nome do Haddad acontecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrepontz/status/1037701233342132229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noanluz,thdepell,rcColares,UmJorgeQualquer,pablovillaca"}
{"id": 1037700905343311878, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 273566080, "username": "c4l4do", "tweet": "vcs perceberam qu marina tem 12% na pesquisa mas ningu\u00e9m conhece ningu\u00e9m que vai votar nela?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4l4do/status/1037700905343311878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699623975116800, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 65112772, "username": "PedroDoTwiitter", "tweet": "a boa not\u00edcia do dia \u00e9 q num eventual segundo turno, segundo as pesquisas, o Bozo perderia para Ciro, Marina ou Alckminam\u00e9m", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroDoTwiitter/status/1037699623975116800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697717164826624, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "\"Ibope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\"   https://twitter.com/i/events/1037482462878740480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037697717164826624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696665904455680, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos; Em seguida, vem o candidato Ciro Gomes (PTB) e o deputado Jair Bolsonaro (PSL), com 13% e 12% respectivamente  https://bit.ly/2PIEZbh\u00a0 pic.twitter.com/rotUlJxlM6", "replies": 26, "retweets": 12, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037696665904455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696608677363718, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 158904815, "username": "NetoeSanabia", "tweet": "@andreazzaeditor Isso \u00e9 totalmente imprevis\u00edvel. Na elei\u00e7\u00e3o de 2014, Dilma tinha o mesmo n\u00edvel de rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro agora. Al\u00e9m disso, Marina era a \u00fanica capaz de vence-la no segundo turno, segundo as pesquisas. Bem, o fim a gente j\u00e1 sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoeSanabia/status/1037696608677363718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037695465641390080, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "Segundo o Ibope, o l\u00edder das pesquisas de inten\u00e7\u00f5es de votos, Bolsonaro, perde em todas as simula\u00e7\u00f5es, num improv\u00e1vel segundo turno, para candidatos como Ciro Gomes e Marina, que t\u00eam 12% de inten\u00e7\u00f5es e Alkimin...  https://www.facebook.com/cabochavante/posts/1756606064393333\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1037695465641390080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693976227274752, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 141194350, "username": "Eveline_Temoteo", "tweet": "@pxjhon Queria que algu\u00e9m insistisse em MIM, igual a Marina insiste pra presid\u00eancia \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eveline_Temoteo/status/1037693976227274752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pxjhon"}
{"id": 1037693044584267776, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "Nas ruas s\u00f3 se v\u00ea eleitores de @jairbolsonaro . N\u00e3o conhe\u00e7o eleitores de Marina e Alckmin. Portanto, n\u00e3o acredito que o Bolsonaro tenha s\u00f3 22% de votos. Creio que ele tenha, pelo menos, o dobro de votos. #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1037693044584267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037692706485673985, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 254530073, "username": "aleocinogeno", "tweet": "@andrepatriota Mas Marina \u00e9 tudo menos esquerda. Mesma assim, t\u00e1 correta a premissa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleocinogeno/status/1037692706485673985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrepatriota"}
{"id": 1037692428927619072, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2297352384, "username": "MarcosKVieira", "tweet": "Haddad n\u00e3o passa, a Dilma mal passou e a indigna\u00e7\u00e3o s\u00f3 cresceu desde ent\u00e3o. Marina, Ciro, e Eduardo nomes bons que poderiam ter o apoio do molusco, mas assim como Vargas, se perdeu em achar que s\u00f3 os dele que podem fazer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosKVieira/status/1037692428927619072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692298811895808, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "@BlogDoPim estou com o p\u00e9 atr\u00e1s em rela\u00e7\u00e3o a essas pesquisas. Nas ruas s\u00f3 se v\u00ea eleitor do @jairbolsonaro . Ningu\u00e9m v\u00ea eleitores da Marina e do Alckmin, por exemplo. Portanto, creio que a vota\u00e7\u00e3o de Bolsonaro deve ser bem superior a esses 22%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1037692298811895808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1037691724905283585, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a  12% e empata com Marina  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037691724905283585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690549095071744, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 105278067, "username": "ElaGabi", "tweet": "@agathacchris Amiga, eu interpretei de uma forma diferente. Porque se o bozo est\u00e1 na frente com vinte e poucos e Ciro e Marina vem depois, v\u00e3o pra 2\u00b0 turno, certo? A pesquisa de rejei\u00e7\u00e3o deixa aquele que n\u00e3o deve ser nomeado em primeiro, com 40%! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele ganhe, tlg? No 2 turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaGabi/status/1037690549095071744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agathacchris"}
{"id": 1037689860113530880, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@_dinhodelima @MizinhowLucena Qualquer candidato que n\u00e3o seja Bonoro t\u00e1 \u00f3timo para mim, fico na expectativa de Ciro ou Marina porque penso que esses conseguem dialogar com direita e esquerda", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037689860113530880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MizinhowLucena,_dinhodelima"}
{"id": 1037689209484726272, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 165490544, "username": "jhsfilho", "tweet": "PESQUISA IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9% (y) O mundo n\u00e3o lembra daqueles que n\u00e3o se fazem lembrar! An\u00fancio seu com\u00e9rcio conosco (83)999386921.  http://www.revistanovoperfil.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhsfilho/status/1037689209484726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688824850264070, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 158454195, "username": "jplaet", "tweet": "@_dinhodelima @MizinhowLucena Atacar Lula e correr risco de perder o ex p\u00fablico dele? A galera t\u00e1 desistindo do PT por causa dessa palha\u00e7ada atual e est\u00e3o indo para Ciro ou Marina, acho burrice qualquer um deles atacar Lula e perder essa galera", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jplaet/status/1037688824850264070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MizinhowLucena,_dinhodelima"}
{"id": 1037688705333559297, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 345089403, "username": "izalafaiete", "tweet": "@sportrecife @Marinapontual1 @LucaasRocha7 marina precisa desistir desse projeto de transformar todo mundo em pr\u00edncipe e princesa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izalafaiete/status/1037688705333559297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucaasRocha7,Marinapontual1,sportrecife"}
{"id": 1037688157460783105, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina, 12%  http://www.oestadoce.com.br/politica/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037688157460783105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687790618730497, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 97019479, "username": "Fr__Souza", "tweet": "Pesquisa Ibope em Pernambuco da Ciro Gomes em primeiro lugar ! Pesquisa Ibope no Cear\u00e1 da Marina em primeiro lugar. Oi ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fr__Souza/status/1037687790618730497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686719674503168, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1027493666426941440, "username": "pxjhon", "tweet": "mano essa Marina Silva \u00e9 igualzinha ao Naruto, voc\u00eas podem n\u00e3o concordar com ela, n\u00e3o gostar dela, mas ela n\u00e3o vai desistir, \u00e9 o jeito pol\u00edtico dela, a Marina Silva quer com todas as for\u00e7as se tornar Hokage do Brasil... t\u00e1 mais que na hora de criar um anime da Marina Silva", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pxjhon/status/1037686719674503168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686493450526720, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2165668723, "username": "ciscorramon", "tweet": "marina disse que se for eleita compra o oscar da gaga de melhor atriz  https://twitter.com/risardinha/status/1037685040896008193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciscorramon/status/1037686493450526720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686440065466368, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 62692699, "username": "HeitorGregorio", "tweet": "Ibope: Em 2\u00ba turno, Bolsonaro perderia para Ciro, Alckmin, Marina e s\u00f3 ganharia de Haddad  http://blog.tribunadonorte.com.br/heitorgregorio/ibope-em-2o-turno-bolsonaro-perderia-para-ciro-alckmin-marina-e-so-ganharia-de-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorGregorio/status/1037686440065466368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685979581218816, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 62692699, "username": "HeitorGregorio", "tweet": "Ibope para presidente: Bolsonaro, 22%; Marina e Ciro empatam com 12%; Alckmin tem 9% e Haddad fica com 6%  http://blog.tribunadonorte.com.br/heitorgregorio/ibope-para-presidente-bolsonaro-22-marina-e-ciro-empatam-com-12-alckmin-tem-9-e-haddad-fica-com-6/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorGregorio/status/1037685979581218816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684169814564864, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2294842292, "username": "ingrid_moorais", "tweet": "Tive o desprazer de escutar uma MULHER falando que Marina n\u00e3o devia ganhar \u00e0 presid\u00eancia por ser mulher. Ela falou o seguinte:\"Ela veio da ro\u00e7a, tu acha que ela vai fazer algo? Se aquele macho n\u00e3o fez imagina uma mulher\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingrid_moorais/status/1037684169814564864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684106665111552, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 251335105, "username": "AlefeRamosS", "tweet": "@terca_livre Eu voto no 17, mas \u00e0s vezes ele fala de mais! N\u00e3o \u00e9 por conta de grandes recep\u00e7\u00f5es que ele deveria contar vit\u00f3ria em 1\u00b0 turno, n\u00e3o pelas pesquisas, que mostram Marina encostada a ele, mas pela imprevisibilidade das vota\u00e7\u00f5es. Ele precisa de mais calma, e menos discursos quente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlefeRamosS/status/1037684106665111552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "terca_livre"}
{"id": 1037682787447459840, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 334176269, "username": "gabaqmr", "tweet": "@maristelaggpc Isso. Mesmo os votos se dividindo, tudo se junta no segundo turno. Eleitores de Ciro, Marina at\u00e9 mesmo Alckmin, que rejeitam Bolsonaro, votam contra ele. Eu mesmo n\u00e3o queria que Ciro ganhasse, mas votaria nele com certeza pra impedir que Bolsonaro assuma. E isso \u00e9 uma tend\u00eancia..", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabaqmr/status/1037682787447459840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc"}
{"id": 1037682153969070080, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Alckim.....sujo que nem pau de galinheiro...HADDAD...esse coitado....n\u00e3o tem aprova\u00e7\u00e3o de 8% de votos e sujo...sujo. Se juntar seu minist\u00e9rio na Educa\u00e7\u00e3o....VERGONHA!!Os outros Ciro, Marina.....IMPRATIC\u00c1VEIS!! Gente SEM NO\u00c7\u00c3O!O Amoedo n\u00e3o chega l\u00e1aaaaaa!QUEM \u00c9 O FAVORITO??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037682153969070080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682140308221952, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 334176269, "username": "gabaqmr", "tweet": "@maristelaggpc @olecram_ruck Amigo, essas pesquisas olhe a\u00ed, eram de Agosto. As elei\u00e7\u00f5es foram em Outubro e nesse meio tempo Marina Derreteu completamente nas pesquisas. Bolsonaro tem de longe a maior rejei\u00e7\u00e3o e perde sim no segundo turno pq l\u00e1 s\u00e3o TODOS contra ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabaqmr/status/1037682140308221952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olecram_ruck,maristelaggpc"}
{"id": 1037682042820087809, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 80332191, "username": "radioplomata", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cEduardo Jorge diz ser a favor de descriminalizar aborto, mas respeitar posi\u00e7\u00e3o de Marina\u201d https://twitter.com/i/moments/1037526650945249281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioplomata/status/1037682042820087809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681990638678017, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2595353028, "username": "iuri_guerra", "tweet": "Adicionado:[03/09/2018] Ciro Gomes - Sabatina SBT/UOL/Folha de SP[04/09/2018] Jo\u00e3o Amoedo - P\u00e2nico[04/09/2018] Marina Silva - Sabatina SBT/UOL/Folha de SP[05/09/2018] Eduardo Jorge - GloboNews[06/09/2018] Jos\u00e9 Maria Eymael - Elei\u00e7\u00f5es CBN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuri_guerra/status/1037681990638678017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681837923942401, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata com Marina  http://patosonline.com/post.php?codigo=67817\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1037681837923942401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681752184156160, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 460618323, "username": "bambolele", "tweet": "literalmente a unica critica valida que eu ja vi ser feita a marina \u00e9 ela ter apoiado aecio na ultima eleicao e isso simplesmente n \u00e9 argumento suficiente pra invalidar ela", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bambolele/status/1037681752184156160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681538257903617, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 460618323, "username": "bambolele", "tweet": "tds os candidatos cresceram alguns pontos desde a ultima pesquisa do ibope menos marina que ta em segundo lugar, vcs preferem se dividir e apoiar ruralista do q apoiar mulher aparentemente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bambolele/status/1037681538257903617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680887394127872, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 283524999, "username": "edsoncosta35", "tweet": "@magneto1976 Ele deveria come\u00e7ar demitindo o marketeiro burro. O \u00fanico eleitor com voto cristalizado \u00e9 o do Bolsonaro, mas em vez de mirar naqueles q TALVEZ votem no Ciro, Marina, Amoedo... tenta conquistar um voto da galera q ta puta com as 2 quadrilhas e s\u00f3 votava no PSDB p derrubar o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsoncosta35/status/1037680887394127872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magneto1976"}
{"id": 1037680804607021056, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Ciro Gomes e Marina Silva aparecem empatados com 12%#elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaro17 #ibope em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYoc5OFUzt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kyt8e0jdw8q9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaro17,#ibope", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037680804607021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679468138180608, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 155771607, "username": "vinibanshee", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/06/ibope-em-pernambuco-ciro-ultrapassa-bolsonaro-e-encosta-em-marina/amp/?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibanshee/status/1037679468138180608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679230191132675, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 301433387, "username": "SantaRitaFM", "tweet": "Pesquisa Ibope mostra Bolsonaro na lideran\u00e7a e Ciro empatado com Marina  http://www.santaritafm.com/index.php?option=com_content&view=article&id=9276:pesquisa-ibope-mostra-bolsonaro-na-lideranca-e-ciro-empatado-com-marina&catid=34:site\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantaRitaFM/status/1037679230191132675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679172469047297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72142993, "username": "joeltonsousaa", "tweet": "- VAMOS A MINHA PESQUISA \"DATAFOLHA\", SEM MARGEM DE ERRO E 100% CONFI\u00c1VEL...JAIR BOLSONARO - \ud83d\udd92MARINA SILVA - \u2764CIRO GOMES - \ud83d\ude32FERNANDO HADDAD - \ud83d\ude02GERALDO ALCKMIN - \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeltonsousaa/status/1037679172469047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678945594834950, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjJkNB\u00a0 pic.twitter.com/6LRfui39vn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037678945594834950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677257748373505, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 968276878804049920, "username": "felipesalesfs", "tweet": "J\u00e1 repararam que os eleitores de Marina e Ciro nunca atacam o PT? Defendem tanto a tal honestidade, mas s\u00e3o amiguinhos do partido mais corrupto do pa\u00eds. Todo mundo sabe que isso acontece porque eles querem os votos perdidos de Lula (que v\u00e3o pra Haddad)...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesalesfs/status/1037677257748373505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676952587513857, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes cresce e empata com Marina em 2\u00ba  https://bit.ly/2MQYdPh\u00a0 pic.twitter.com/C23RfsTpY3", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037676952587513857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676608046460933, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 245576354, "username": "felipebruno09", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina  https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/06/ibope-em-pernambuco-ciro-ultrapassa-bolsonaro-e-encosta-em-marina/\u00a0\u2026 via @portalne10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebruno09/status/1037676608046460933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037676051630055425, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2926192120, "username": "temposdeguerr4", "tweet": "Quer falar de egocentrismo do PT e apoia Marina. Assim n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temposdeguerr4/status/1037676051630055425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675629968273408, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2937113032, "username": "gustavogct_", "tweet": "Acho q o pessoal t\u00e1 subestimando demais o Alckmin. Ele t\u00e1 s\u00f3 tr\u00eas pontos atr\u00e1s do Ciro e da Marina e ainda tem um m\u00eas de campanha com ele sendo o dono do hor\u00e1rio eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogct_/status/1037675629968273408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675599031160833, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24790437, "username": "jeffmanji", "tweet": "@BabiFlu Embora seja filiado (ainda) \u00e0 Rede de Marina Silva.Mas desde o in\u00edcio procuro ser pragm\u00e1tico. E venho acompanhando Ciro h\u00e1 um tempo e s\u00f3 vejo ele como aquele que tem for\u00e7a para derrotar o PSDB e o Inomin\u00e1vel.(Votei em Ciro em 1998 / 2002)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffmanji/status/1037675599031160833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BabiFlu"}
{"id": 1037675190392631296, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Jamais votarei em: PSDB, MDB, Marina Silva.  Minha religi\u00e3o n\u00e3o permite. Nem preciso falar em nanicos e nazistas, a esses nem dou cabimento de citar nominalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037675190392631296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674409631408128, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 968250050227949569, "username": "Priscil99636696", "tweet": "@portalne10 Marina lidera em PE? Marina n\u00e3o lidera em canto nenhum do pais! Nem na rua em que ela mora. Essas pesquisas s\u00e3o uma piada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Priscil99636696/status/1037674409631408128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalne10"}
{"id": 1037672832027840513, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 391715461, "username": "MarifranSilva1", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVntb?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarifranSilva1/status/1037672832027840513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672607326322689, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@AlexSchwartsman Entre Bolsonaro/ Paulo Guedes e Marina / Giannetti - Ciro Gomes / Ele mesmo, qual ser\u00e1 o menos pior?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1037672607326322689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexSchwartsman"}
{"id": 1037671841140289536, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 190763153, "username": "GaladrielWolf", "tweet": "Minha TL \u00e9 variada. A maioria vai votar no Ciro/Marina e odeia o Bozo.   https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaladrielWolf/status/1037671841140289536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671690053058560, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 85448201, "username": "vsfsoso", "tweet": "vou chutar quem vai ganhar aqui:Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsfsoso/status/1037671690053058560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671160564076544, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@henriolliveira @ManaryCorte @DonaReginaa Marina wins... Ops!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1037671160564076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaReginaa,ManaryCorte,henriolliveira"}
{"id": 1037670695340335106, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://dercio.com.br/blog/pesquisa-ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037670695340335106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670639795167233, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 165482039, "username": "v_targino", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e...  https://www.facebook.com/vandilson.targino/posts/1843132299100727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_targino/status/1037670639795167233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670619658240000, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://dercio.com.br/blog/pesquisa-ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037670619658240000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670156493881344, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack E agora? Amoedo ou Marina? D\u00favida implantada. Parab\u00e9ns, Tucano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037670156493881344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037669818193899520, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@brnimi Siiim... Trocaria Katia por Dudu Jorge, mas acho o plano econ\u00f4mico de Marina meio liberalzinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037669818193899520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brnimi"}
{"id": 1037669436210245633, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 93966325, "username": "novonoticias", "tweet": "Styvenson vem sendo pressionado pelo seu partido para que fa\u00e7a campanha para seus correligion\u00e1rios, inclusive a presidenci\u00e1vel Marina Silva https://novonoticias.com/politica/capitao-styvenson-ha-relacao-impregnada-de-politica-velha/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novonoticias/status/1037669436210245633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669225991692288, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 250574172, "username": "RAlvesBrazao", "tweet": "T\u00e1 funcionando a propaganda negativa, deu certo em 2014, contra Marina Silva e mais uma vez agora, contra Jair Bolsonaro.S\u00f3 n\u00e3o se esque\u00e7am a merda que deu durante os \u00faltimos quatro anos ao reeleger a Dilma. Vamos pra frente Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAlvesBrazao/status/1037669225991692288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669207146733568, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 153841027, "username": "blinconl", "tweet": "@andreazzaeditor Mas a\u00ed tem o fator do tom: Marina sofreu isso na outra elei\u00e7\u00e3o e n\u00e3o tinha for\u00e7a pra rebater a inj\u00faria. Com Bolsonaro est\u00e1 sendo tudo mais intensificado: a contra-campanha est\u00e1 ainda mais pesada, e sua resposta provavelmente tamb\u00e9m vai ser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blinconl/status/1037669207146733568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037668960743972865, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 72960566, "username": "blogmarioflavio", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina. Leia no  http://www.blogdomarioflavio.com.br\u00a0 #blogdomarioflavio #elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/an9nYcfinl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogdomarioflavio,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/blogmarioflavio/status/1037668960743972865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668207975440384, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 88560415, "username": "celioborges2012", "tweet": "Ibope/JC/Globo: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/ibope-sem-lula-marina-lidera-e-ciro-passa-bolsonaro-em-pernambuco-353717.php?utm_source=fb-jc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celioborges2012/status/1037668207975440384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667978425364481, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508201680494592, "username": "_Oeslley", "tweet": "Marina Silva, perde no Acre, contra o BolsonaroAlckmin, perde em Sampa, contra o BolsonaroSe o Bolsonaro vencer o cangaCiro l\u00e1 no Cear\u00e1, vai t\u00e1 completada a desmoraliza\u00e7\u00e3o, contra os 'anti-Bolsonaro'Pode ser mesmo que seja no 1\u00b0 turno.#BolsonaroPresidente17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/_Oeslley/status/1037667978425364481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667752625033216, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 34818205, "username": "phaerinc", "tweet": "@blogdejamildo Ultrapassa e encosta em Marina ? Onde nesse sert\u00e3o de meu Deus Marina est\u00e1 na frente? E ambos acima de Bolsonaro? Dia 11 t\u00e1 a\u00ed pra calar a boca de voc\u00eas Fake News. Jamilso J\u00e1 teve mais credibilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phaerinc/status/1037667752625033216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdejamildo"}
{"id": 1037667729254359041, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2318020572, "username": "ondasulfmceara", "tweet": "O Ibope divulgou nesta quarta-feira (5) o resultado da mais recente pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto na elei\u00e7\u00e3o presidencial.Confira os n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede):...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2114473882151287&id=100007660866320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ondasulfmceara/status/1037667729254359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667532361162752, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Vamos l\u00e1: crise pol\u00edtica, o Brasil precisa de um nome que garanta uma governabilidade razo\u00e1vel, mas tamb\u00e9m que n\u00e3o seja um neoliberal filho da puta queridinho do establishment.Isso n\u00e3o vai ser poss\u00edvel com Haddad.Alckmin nem pensar.Marina at\u00e9 okzinhaMas vou de CIRO GOMES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037667532361162752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667413687451648, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Eduardo Jorge, vice de Marina, falou \u00e0 GloboNews; veja  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-plebiscito-sobre-aborto-marina-e-papa-vao-defender-uma-coisa-e-eu-outra-diz-eduardo-jorge-vice-da-presidenciavel.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026 - #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037667413687451648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666894755581952, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Ibope: Em Pernambuco, Ciro ultrapassa Bolsonaro e encosta em Marina  https://goo.gl/tqvJcG\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/JgMOZKTHGc", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037666894755581952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666487631335424, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata com Marina  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037666487631335424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666218457616389, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%, enquanto Ciro e Marina empatam com 12%  http://www.tribunadonorte.com.br/noticia/ibope-bolsonaro-tem-22-enquanto-ciro-e-marina-empatam-com-12/423377\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037666218457616389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665986525253633, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 538214938, "username": "0_marcia", "tweet": "\"Eduardo Jorge diz ser a favor de descriminalizar aborto, mas respeitar posi\u00e7\u00e3o de Marina\"   https://twitter.com/i/events/1037526651741986816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0_marcia/status/1037665986525253633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665440661729280, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 211906138, "username": "wllanadantas", "tweet": "Ibope mostra Bolsonaro com 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Marina e Ciro empatam com 12%  http://wllanadantas.com.br/2018/09/06/ibope-mostra-bolsonaro-com-22-das-intencoes-de-voto-marina-e-ciro-empatam-com-12/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllanadantas/status/1037665440661729280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664987689496576, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 861978579663564801, "username": "erickmartx", "tweet": "Ok, essa not\u00edcia me deixou bem amedrontado \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6%  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/05/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-e-haddad-6_a_23518471/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickmartx/status/1037664987689496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663837338656768, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 950387545275355136, "username": "Carlitimmaciel", "tweet": "At\u00e9 onde vai a alian\u00e7a? PSDB E MDB est\u00e3o sentindo o gostinho do que \u00e9 trai\u00e7\u00e3o. A mesma que eles fezeram com o PT e agora est\u00e3o cuspindo na cara um do outro. Marina e Bolsonaro n\u00e3o fica atr\u00e1s. Por isso eu digo, sou #13haddad e n\u00e3o abro aqui n\u00e3o tem falsidade s\u00f3 verddad. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13haddad", "link": "https://twitter.com/Carlitimmaciel/status/1037663837338656768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663333053329409, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 231096697, "username": "fransuenia", "tweet": "Se eu votar em Marina Silva, n\u00e3o vai ser majoritariamente por causa dela, mas do vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fransuenia/status/1037663333053329409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662695296778240, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54768610, "username": "piumatti", "tweet": "@entojo A minha bolha t\u00e1 meio dividida entre Marina e Ciro. Uns gatos pingados v\u00e3o em Amo\u00eado ou Haddad. N\u00e3o amam ningu\u00e9m. Mas odeiam bozo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piumatti/status/1037662695296778240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "entojo"}
{"id": 1037661971376685058, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 94409612, "username": "paulaferrazq", "tweet": "Quem vota em ciro, porque ele e n\u00e3o Marina? (\u00c9 uma d\u00favida mesmo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaferrazq/status/1037661971376685058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661306336231425, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Marina precisa de n\u00f3s para equilibrar a disputa!  https://doemarina.com.br?ref=agradecimentodoemarina.com.br/?ref=agradecim\u00a0\u2026 - #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037661306336231425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660871215009792, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 163449892, "username": "Jailson_Franca", "tweet": "MARINA!!!!!  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jailson_Franca/status/1037660871215009792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660769888944128, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 918977131, "username": "pereira_jr1", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em Marina; Confira...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ibope-bolsonaro-lidera-com-22-e-ciro-encosta-em-marina-confira/81352.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereira_jr1/status/1037660769888944128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660741745160197, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://goo.gl/ctnfDH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/TuIZuWyZbj", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037660741745160197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660703698632705, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 133116908, "username": "reporterpb", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em Marina; Confira...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ibope-bolsonaro-lidera-com-22-e-ciro-encosta-em-marina-confira/81352.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterpb/status/1037660703698632705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660623222530048, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "E saiu a mais nova pesquisa p/ presidente, AGORA SEM O LULA, trazendo a verdade eleitoral, com o Haddad como o candidato do PT, e alguns cen\u00e1rios j\u00e1 est\u00e3o claros: A) O 2\u00ba turno ser\u00e1 o Bolsoanta e +1, e esse sair\u00e1 de Marina, Ciro ou Picol\u00e9 de Xuxu... (continua) #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660623222530048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660608727068672, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 133116908, "username": "reporterpb", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em Marina; Confira...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ibope-bolsonaro-lidera-com-22-e-ciro-encosta-em-marina-confira/81352.html\u00a0\u2026  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ibope-bolsonaro-lidera-com-22-e-ciro-encosta-em-marina-confira/81352.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterpb/status/1037660608727068672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660522928381952, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 918977131, "username": "pereira_jr1", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em Marina; Confira...  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ibope-bolsonaro-lidera-com-22-e-ciro-encosta-em-marina-confira/81352.html\u00a0\u2026  https://www.reporterpb.com.br/noticia/politica/2018/09/06/ibope-bolsonaro-lidera-com-22-e-ciro-encosta-em-marina-confira/81352.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereira_jr1/status/1037660522928381952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660342837489664, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 92857950, "username": "samarafreitasrn", "tweet": "Marina Silva me bloqueou desde a campanha passada... Que besteira mulher, pra que tanto rancor? \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01  pic.twitter.com/Y8uouYYKCq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samarafreitasrn/status/1037660342837489664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659458703380480, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1686059515, "username": "radiopajeu", "tweet": "Ibope divulga primeira pesquisa sem Lula: Bolsonaro lidera, seguido de Marina e Ciro -  https://www.radiopajeu.com.br/portal/ibope-divulga-primeira-pesquisa-sem-lula-bolsonaro-lidera-seguido-de-marina-e-ciro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/WyTefXWNOJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiopajeu/status/1037659458703380480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659069455233024, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 27097758, "username": "blogdejamildo", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://goo.gl/4zAZw8\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC pic.twitter.com/aOlVjG3mMX", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esSJCC", "link": "https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037659069455233024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658993391542272, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 180640224, "username": "LOC_ADALBERTO", "tweet": "#KeyllaPaulla - #\u00c9s\u00f3confiar #AsMaisPedidas - Oficial  https://youtu.be/4RhlhbNqw0k\u00a0 #Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#KeyllaPaulla,#\u00c9s\u00f3confiar,#AsMaisPedidas,#Marina", "link": "https://twitter.com/LOC_ADALBERTO/status/1037658993391542272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657949668364288, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "@Xettto Marina ganhou aqui no primeiro turno em 2014.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037657949668364288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xettto"}
{"id": 1037656807207067649, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 142835897, "username": "portalne10", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2NQKbt7\u00a0 pic.twitter.com/XZUXo8j2yb", "replies": 20, "retweets": 12, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalne10/status/1037656807207067649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656507482038272, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 867936668288000004, "username": "icordeiroreal", "tweet": "Eduardo Jorge diz ser a favor de descriminalizar aborto, mas respeitar posi\u00e7\u00e3o de Marina  https://twitter.com/i/events/1037526651741986816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icordeiroreal/status/1037656507482038272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656174118756353, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 867936668288000004, "username": "icordeiroreal", "tweet": "Para sempre meu presidente, uma pena que Marina quem concorre n\u00e3o ele  https://twitter.com/gpdorneles/status/1037524104474189824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icordeiroreal/status/1037656174118756353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655961060683778, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://bit.ly/2M2V5dO\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/blLPEv1MzM", "replies": 23, "retweets": 4, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037655961060683778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655907516248064, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "ouvindo o melhor disco de 2018 (fullg\u00e1s de marina lima)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037655907516248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655749701378048, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Ciro e Marina,\u00a012%  http://www.blogdogordinho.com.br/ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-ciro-e-marina-12/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/4rdcUgxo1t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037655749701378048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654756553052161, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 127898749, "username": "NetoOfficial", "tweet": "Eu n\u00e3o entendo gay angariando voto pra Marina Silva. \u00c9 isto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoOfficial/status/1037654756553052161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654625879564289, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1087444952, "username": "renanpablo2012", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanpablo2012/status/1037654625879564289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654014173892608, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 88432808, "username": "RonaldyAzevedo", "tweet": "Algu\u00e9m por favor manda v\u00eddeos das passeatas/com\u00edcios/encontros do Ciro Gomes e Marina Silva, publicamente nunca os vejo, quero ver esses 12%, Eu pergunto, Porque ser\u00e1 que o candidato com na teoria \u201cmaior rejei\u00e7\u00e3o\u201d, sem fundo partid\u00e1rio, consegue atrair tanta gente, Por que? #17", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/RonaldyAzevedo/status/1037654014173892608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653704822988801, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "#Ciro cresce e empata com #Marina.#Bolsonaro lidera.#Ibope", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro,#Marina,#Bolsonaro,#Ibope", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1037653704822988801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652937328287745, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037652937328287745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037652864477392896, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata  com Marina  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037652864477392896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652570850951169, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "CIRO EMPATA COM MARINA E BOLSONARO SEGUE LIDERANDOEsta \u00e9 a capa do Diario de Pernambuco desta quinta-feira, 06 de setembro de 2018.\u2800\u2800  pic.twitter.com/yDr1Pygiab", "replies": 25, "retweets": 23, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037652570850951169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650408083206144, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1017546541035393024, "username": "minato_pirocudo", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cIbope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\u201d https://twitter.com/i/moments/1037482461855457280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minato_pirocudo/status/1037650408083206144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649764068806658, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 70558625, "username": "g13ydson", "tweet": "@P_droMenezes Marina, Ciro e Alckmin n\u00e3o s\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g13ydson/status/1037649764068806658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037649164191064064, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 115576124, "username": "ihnemvem", "tweet": "comprando um saco de pipoca pra assistir a Marina pagando de isenta no segundo turno pra n\u00e3o apoiar o Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihnemvem/status/1037649164191064064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648640255426560, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 68135962, "username": "FabioGDantas", "tweet": "POL\u00cdTICASe a pesquisa do IBOPE mais recente refletir a realidade das urnas, Ciro Gomes e Marina Silva disputar\u00e3o a presid\u00eancia do Brasil no...  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioGDantas/status/1037648640255426560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648077845405696, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 484125877, "username": "Bllitzparaiba", "tweet": "Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00e3o de votos em cen\u00e1rio sem Lula; Marina e Ciro disputam o segundo lugar  http://blitzparaiba.com.br/2014/politica/bolsonaro-lidera-intencao-de-votos-em-cenario-sem-lula-marina-e-ciro-disputam-o-segundo-lugar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bllitzparaiba/status/1037648077845405696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646831830884352, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 866786149121052673, "username": "bradgiba", "tweet": "@g1 @WesnerCagliari Cara primeiro n\u00e3o tenho candidato, meu candidato \u00e9 quem puder tirar o Brasil das m\u00e3os de Bolsonaro at\u00e9 o Alkmin serve. Ia votar no PT pq tinha mais chances disso mas agora vou votar sei l\u00e1 Marina Ciro tanto faz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bradgiba/status/1037646831830884352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WesnerCagliari,g1"}
{"id": 1037646201741602816, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 68135962, "username": "FabioGDantas", "tweet": "Se a pesquisa refletir a realidade das elei\u00e7\u00f5es, seremos governados por Ciro Gomes ou Marina Silva. Marina tem, segundo os dados, maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioGDantas/status/1037646201741602816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643083360423936, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 175458553, "username": "eurafaelll", "tweet": "j\u00e1 parou pra pensar que quem for no segundo turno contra o bolsonaro vai ganhar ? que louco vai ser essas elei\u00e7oes at\u00e9 a marina pode ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurafaelll/status/1037643083360423936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642214934020096, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Clique Aqui  e veja  esta e outras Not\u00edcias do PROGRAMA DO ROCHINHA desta quinta: \" Pesquisa Ibope aponta Bolsonaro com 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%\" -  http://www.radialistarochinha.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037642214934020096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641721553866753, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1073776591, "username": "manassa2008", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wI4SszInEB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manassa2008/status/1037641721553866753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641659268440065, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2284089415, "username": "killparadigmas", "tweet": "@g1 Pelo o amor de Deus, quem pensa em votar na Marina?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/killparadigmas/status/1037641659268440065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037641541924413442, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "Perde at\u00e9 pra Marina no 2\u00ba turno.  https://twitter.com/Drica_Patriota/status/1037464138883235840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1037641541924413442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641183860801536, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 318072760, "username": "fsilva18", "tweet": "@blog ELEI\u00c7\u00d5ES 2018 IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://blogdofsilva.com.br/eleicoes-2018-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 via @Blog do F. Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsilva18/status/1037641183860801536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blog"}
{"id": 1037640244840083456, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 87335163, "username": "GiorasXerez", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorasXerez/status/1037640244840083456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638794407751682, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "O PT s\u00f3 faltou espalhar Fake News dizendo que a Marina ia acabar jogar outra bomba em Hiroshina e Nagasaki e o povo ainda pergunta porque ela n\u00e3o apoiou Dilma no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037638794407751682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638489393819653, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 28561330, "username": "clebiolima", "tweet": "Se Bolsonaro tivesse lido Milton Friedman, Livres para Escolher, teria desenvolvido seus argumentos de uma forma incrivelmente mais convincente e poderia estar vencendo Ciro e Marina no segundo turno. Infelizmente foi por um caminho de fraca argumenta\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiolima/status/1037638489393819653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637667360571393, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84218116, "username": "pmoliveira69", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=FB_BR_CM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmoliveira69/status/1037637667360571393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635035518709761, "date": "2018-09-06", "time": "04:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Pesquisa Ibope: *Bolsonaro, 22%;* Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%. https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037635035518709761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633017689329665, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 117928464, "username": "AguibertoLira", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguibertoLira/status/1037633017689329665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632933358653440, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "Nova pesquisa Ibope aponta Bolsonaro na frente, seguido por Marina e Ciro; veja os n\u00fameros completos  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8510/nova-pesquisa-ibope-aponta-bolsonaro-na-frente-seguido-por-marina-e-ciro-veja-os-numeros-completos#.W5Dyk7HEgIg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1037632933358653440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631986129612800, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata com Marina  https://www.blogdovt.com/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037631986129612800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631009397727233, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjHml7\u00a0 pic.twitter.com/bveUfOMiXr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1037631009397727233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629305415720960, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Especula\u00e7\u00f5es maldosas!!!!pesquisas tendiosas....Marina n\u00e3o junta 5 pessoas em aeroporto...Ciro \u00e9 criticado toda vez que abre a boca....um desequilibrado@jairbolsonaro presidente https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037629305415720960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037626868139216896, "date": "2018-09-06", "time": "04:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata com\u00a0Marina  https://blogdovt.com/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rOYbSRU8Oj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037626868139216896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037624565818634241, "date": "2018-09-06", "time": "03:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 47363754, "username": "JanaTargino", "tweet": "Marina 18  https://www.facebook.com/100001519152233/posts/1980323532028266/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanaTargino/status/1037624565818634241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037623467510624256, "date": "2018-09-06", "time": "03:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1971133759, "username": "flavianomatos", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjHdht\u00a0 pic.twitter.com/gm325FE6Yp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavianomatos/status/1037623467510624256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621930977910784, "date": "2018-09-06", "time": "03:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 975923445518290944, "username": "EdCarvalho1994", "tweet": "@delucca @elisaraujo2010 Talvez, e s\u00f3 talvez, um candidato que j\u00e1 tivesse chance de ganhar SOZINHO, pelo menos em segundo turno, poderia ter praticamente todos os votos de Lula, caso fosse apoiado por ele. Nessa elei\u00e7\u00e3o, Ciro e Marina poderiam ser essa pessoa. Mas Haddad? Que pouca gente conhece?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdCarvalho1994/status/1037621930977910784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,delucca"}
{"id": 1037619759825739776, "date": "2018-09-06", "time": "03:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, aponta Ibope  https://istoe.com.br/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-aponta-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037619759825739776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037615181596188672, "date": "2018-09-06", "time": "03:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037615181596188672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037611933988544512, "date": "2018-09-06", "time": "03:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 816505312165462018, "username": "Yurileitee", "tweet": "@BonoroPistola Foi nessa \u00e9poca que Eduardo Campos morreu. Marina subiu horrores por causa do clamor popular. Com o passar do tempo foi caindo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yurileitee/status/1037611933988544512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola"}
{"id": 1037611539304509440, "date": "2018-09-06", "time": "03:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 23855586, "username": "rafaelbarbosa2", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  http://blogdorafaelbarbosa.com/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbarbosa2/status/1037611539304509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037607491171966976, "date": "2018-09-06", "time": "02:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Pesquisa Ibope aponta Bolsonaro com 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.radialistarochinha.com.br/2018/09/pesquisa-ibope-aponta-bolsonaro-com-22.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037607491171966976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037598460067946497, "date": "2018-09-06", "time": "02:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 54545400, "username": "neylopesdesouza", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula -  http://blogdoneylopes.com.br/ibope-ciro-sobe-e-empata-com-marina-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neylopesdesouza/status/1037598460067946497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572828315508736, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "@amorods To agoniado com o tanto de gente que at\u00e9 cogita votar em Marina, mas vem com papinho de que ela n\u00e3o tem pulso. Fico mais agoniado ainda quando \u00e9 mulher que fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037572828315508736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amorods"}
{"id": 1037571153752215552, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Ainda estranho essa coloca\u00e7\u00e3o do presidente Temer. Em um segundo turno, ele vai apoiar Marina, Haddad, Ciro ou Bolsonaro agora? Todos fazem oposi\u00e7\u00e3o forte a ele.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037571153752215552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566912635514881, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "Menino quem vota na marina???? Pra ela ter metade do que o bolsonaro tem.... \u00c9 chao viu. KkkkkkAte o Cabo Daciolo \u00e9 mais falado que ela.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037481568187637761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037566912635514881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565175090622464, "date": "2018-09-05", "time": "23:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 209047984, "username": "Lucianouni", "tweet": "@folha Por que Bolsonaro defende banqueiros e parasitas especuladores; logo, querem que ele ganhe. A prefer\u00eancia seria Alckmin ou Marina. Como n\u00e3o vai rolar a prefer\u00eancia deles no 2\u00b0 turno, eles ir\u00e3o com o servi\u00e7al e torturador Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianouni/status/1037565175090622464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037564500411654144, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3772433835, "username": "mermaidbibs", "tweet": "meu deus do c\u00e9u queria morrer  Ibope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam   https://twitter.com/i/events/1037482462878740480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mermaidbibs/status/1037564500411654144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560479835725824, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "@Spotgif @bchartsnet Bc, se eu arrumar v\u00eddeo da fada Marina mandando beijos pras pocs daqui vcs divulgam?  pic.twitter.com/DNtjxNEKun", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037560479835725824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet,Spotgif"}
{"id": 1037559986849804291, "date": "2018-09-05", "time": "23:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4885710891, "username": "amorods", "tweet": "Estar numa casa com militantes pro Marina \u00e9:Ir cozinhar um ovo, lembrar que tivemos problemas na \u00faltima vez de fritar o ovo e falar\"Aqueles que criaram o problema\"E todos os outros responderem\"N\u00e3o v\u00e3o resolver o problema\"Eu t\u00f4 em choque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amorods/status/1037559986849804291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555833754791938, "date": "2018-09-05", "time": "23:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 780917980767059969, "username": "AneResilient", "tweet": "@matmazzafera Gente, achei incr\u00edvel. Deveria fazer um \"Eu nunca\" com ele tamb\u00e9m.T\u00f4 at\u00e9 agora imaginando uma novela com o Caio e a Marina sendo par, seria maravilhosooo. Coloca isso ai na tua lista @aguinaldaosilva por favor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AneResilient/status/1037555833754791938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matmazzafera,aguinaldaosilva"}
{"id": 1037555455130828800, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3442221202, "username": "matheusallblue", "tweet": "@sushinails Marina!! \ud83e\udd29 Valeeeeu!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusallblue/status/1037555455130828800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sushinails"}
{"id": 1037554369728860160, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 163331292, "username": "yangabriel2010", "tweet": "@MuriloCleto @RFreire1975 Me aponte onde Boulos, Marina, Ciro e Amoedo s\u00e3o corruptos. Nenhum deles recebe Aux\u00edlio moradia tendo casa , nenhum deles tem funcion\u00e1rio fantasma....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yangabriel2010/status/1037554369728860160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RFreire1975,MuriloCleto"}
{"id": 1037551990270840833, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 160987687, "username": "kfgluan", "tweet": "marina silva 26% de rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kfgluan/status/1037551990270840833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551669679206400, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 29020815, "username": "hgctweets", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgctweets/status/1037551669679206400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551444231168000, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 88560415, "username": "celioborges2012", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/05/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope-353678.php?utm_source=fb-jc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celioborges2012/status/1037551444231168000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551250122911747, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 337379349, "username": "MarcosBeto92", "tweet": "@jefttepabllo @JenioQuadros E de longe prefiro ele a Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBeto92/status/1037551250122911747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JenioQuadros,jefttepabllo"}
{"id": 1037549407967830016, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Btw, sobre a pesquisa IBOPE, AT\u00c9 OS FRAQU\u00cdSSIMOS Amoedo e \u00c1lvaro Dias tiveram oscila\u00e7\u00e3o positiva e a Marina seguiu estagnada. \u00c9 impressionante como essa mulher n\u00e3o implaca de jeito nenhum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037549407967830016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549137418432512, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882807451770883, "username": "Matheus37501727", "tweet": "@MomentsBrasil Essa chamada est\u00e1 errada! D\u00e1 a entender que marina \u00e9 a favor do aborto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus37501727/status/1037549137418432512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037549050080505856, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 784970501735194624, "username": "MatsBats23", "tweet": "Pra sorte do Ciro, quando o PT for tentar dissecar a campanha dele (ou da Marina) provavelmente vai ser tarde demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatsBats23/status/1037549050080505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548390790385664, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2274932735, "username": "_matheusdovalle", "tweet": "Marina tem muito voto silencioso. N\u00e3o me assusto se ela chegar no 2\u00ba turno...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_matheusdovalle/status/1037548390790385664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548026863263744, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 26143421, "username": "Volponio", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://ift.tt/2wHcNxI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Volponio/status/1037548026863263744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547649174577152, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 975801859, "username": "LimaBorge", "tweet": "Muito estranho essa pesquisa manipulada pelo ibope.Alckmin tem 9% depois 44%Marina 12% depois mais de 40%Ate o meu conterr\u00e2neo ciro gomes tem 12% depois mais de 40%O pior...  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Fz162fcXr5g&u=%2Fwatch%3Fv%3D0KarFRQbltU%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaBorge/status/1037547649174577152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547414952071173, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 213414250, "username": "claudigoes", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudigoes/status/1037547414952071173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546215574056960, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope; veja os n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope,70002489884?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037546215574056960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545972388245504, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 438832713, "username": "PORTALL19PE", "tweet": "PORTAL L19 PE/SP PRIME HDR PLUS 2018: Ibope: Bolsonaro tem 22%, Marina e Ciro t\u00eam 12%, A...  http://portall19lajedo.blogspot.com/2018/09/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-e-ciro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PORTALL19PE/status/1037545972388245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544442759204864, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 54771914, "username": "PedroJuniorW", "tweet": "Ibope mostrou que Marina e Ciro est\u00e3o empatados. Voc\u00ea est\u00e1 em d\u00favida em qual deles votar? Olhem para os vices! Eduardo Jorge d\u00e1 um banho de coer\u00eancia em Katia motosserra Abreu. #DuduNaGloboNews 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/PedroJuniorW/status/1037544442759204864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544227138416641, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL  - Seguimos na luta, com #Marina18!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037544227138416641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037543760782151681, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1483424922, "username": "OrleansNery", "tweet": "@Estadao @HannahSterek @TheVoiceUS15 @ramomonteiro_26 @djairguedes @OComenTadorBR Sou do Cear\u00e1 e entre Ciro ou Marina, prefiro a Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrleansNery/status/1037543760782151681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OComenTadorBR,djairguedes,ramomonteiro_26,TheVoiceUS15,HannahSterek,Estadao"}
{"id": 1037543619643813888, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 292926290, "username": "georgepedrosa", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 republicanismo no estado mais bruto. Falar em rede nacional de suas diverg\u00eancias com Marina com sinceridade e abertura n\u00e3o \u00e9 pra qualquer um. Uma lufada de democracia hj \u00e0 noite na Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/georgepedrosa/status/1037543619643813888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541001026576384, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "Se fosse um homem com essa trajet\u00f3ria incr\u00edvel de vida da Marina ele seria considerado um her\u00f3i nacional", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037541001026576384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540998157619200, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "Mas tem uma coisa que pesa muito na escolha das pessoas na hora de escolher a Marina: Ela \u00e9 MULHER", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037540998157619200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540987499945985, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "A\u00ed a Marina enfrentou todas as adversidades poss\u00edveis.1- Nasceu no meio da floresta praticamente2 - Se alfabetizou aos 16 anos 3 - Se formou em Hist\u00f3ria4 - Tem diversas especializa\u00e7\u00f5es5 - Foi chamada pra dar aulas em universidades dos EUA", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037540987499945985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540340142690304, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4820361563, "username": "luantartico", "tweet": "Voc\u00eas lembram que em 2016 tava todo mundo doido com a Marina Joyce? KKKK cad\u00ea voc\u00ea \u00edcone milenar? Deusa do marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luantartico/status/1037540340142690304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540200220639232, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2163654342, "username": "usedbylucas", "tweet": "@BlogdoNoblat @Trump_Opressor_ vc \u00e9 mesmo tao burro a ponto de entender que ele dar essa opini\u00e3o n\u00e3o significa que ele v\u00e1 votar em Marina ou ser de esquerda?vcs for\u00e7am, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/usedbylucas/status/1037540200220639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Trump_Opressor_,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037540098341068800, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 190449610, "username": "ahYalli", "tweet": "J\u00e1 Marina, raposa pol\u00edtica que \u00e9, t\u00e1 bem nas pesquisas muito mais por uma coisa que ela sabe que atrai voto: o antipetismo. Fala mal de Dilma, Lula e PT em todas as sabatinas, entrevistas e debates. Atrai aquele tipo de rea\u00e7a disfar\u00e7ado que agora tem vergonha de votar 45 (ou 30)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahYalli/status/1037540098341068800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539889863184384, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 279040985, "username": "ClovesRocha_CPI", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% #BolsonaroPresidente https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/ClovesRocha_CPI/status/1037539889863184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539650791989249, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope.  http://bit.ly/2wMMoyz\u00a0 pic.twitter.com/1wpm8z498o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037539650791989249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539561986056193, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 721457976, "username": "incrivson", "tweet": "Todo mundo derretido pelo Eduardo Jorge e refletindo do por que n\u00e3o votar em Marina ao inv\u00e9s de Ciro (visto q a vice dele \u00e9 K\u00e1tia). E eu h\u00e1 algum tempo j\u00e1 havia refletido sobre, mas o Eduardo Gianetti, economista da Marina, me fez ficar com o p\u00e9 atr\u00e1s por causa dessa declara\u00e7\u00e3o.  pic.twitter.com/s0SZWmd1I4", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incrivson/status/1037539561986056193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539550820806657, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 71109191, "username": "bankspeidona", "tweet": "aquela que marina fez slutshaming", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bankspeidona/status/1037539550820806657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539538556661764, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 134322901, "username": "SigaAldoAlmeida", "tweet": "BOLSONARO PERDE PARA CIRO, MARINA E ALCKMIN NO 2\u00ba TURNO DIZ PESQUISA IBOPE  https://bit.ly/2NgGT5D\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SigaAldoAlmeida/status/1037539538556661764", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539083034271744, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2231970630, "username": "cyborgonce", "tweet": "@porneto j\u00e1 foi vez demais agora \u00e9 a vez da marina  pic.twitter.com/QaI6UvLm3x", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyborgonce/status/1037539083034271744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porneto"}
{"id": 1037539021180874752, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42332350, "username": "nandouuw", "tweet": "@carowla Amiga eu acho mt vi\u00e1vel sim voto estrat\u00e9gico nessas elei\u00e7\u00f5es. Hoje sou Haddad, mas se na semana das elei\u00e7\u00f5es ainda tive a segunda posi\u00e7\u00e3o entre Ciro e Marina, vou de Ciro para Marina n\u00e3o ir e recomendo todo mundo fazer isso. N\u00e3o quero Marina x Bolsonaro ou Geraldo x Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandouuw/status/1037539021180874752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carowla"}
{"id": 1037537210554298369, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 794615091341705217, "username": "JoseZehluis", "tweet": "@geraldoalckmin VSF, Chuchu.O Micto \u00e9 fraco, mas \u00e9 quase um Reagan comparado com Haddad, Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseZehluis/status/1037537210554298369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037537194259488768, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 893809598548848640, "username": "abijailds", "tweet": "marina: gostasse do short q eu compreieu: ahammarina: nem sabe qual foieu: sei sim, o vermelho!marina: que vermelho?eu: roxo sei lamarina: ahm???eu: O CINZAAAA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abijailds/status/1037537194259488768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536511649083392, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 871553512844529664, "username": "ricardoclesius", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoclesius/status/1037536511649083392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536356694720512, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1603978874, "username": "TahisiRodrigues", "tweet": "@Leoni_a_jato De simpatia e m\u00e1s inten\u00e7\u00f5es e mundo est\u00e1 cheiooo. Afe ver vc fazendo campanha para Marina oportunista que foi a favor do golpe \u00e9 de lascar. Vou ter q deixar de seguir vc porque est\u00e1 foda.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TahisiRodrigues/status/1037536356694720512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1037535519524171776, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1180495057, "username": "viniciuscsena", "tweet": "se os eleitores da marina se unissem com os do ciro essa porra ja tava ganha  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscsena/status/1037535519524171776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534650976165894, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 297481409, "username": "TalesVale", "tweet": "IBOPE: Em segundo turno, Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin  http://talesvale.blogspot.com/2018/09/ibope-em-segundo-turno-bolsonaro-perde.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sFdXoyWAdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TalesVale/status/1037534650976165894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534263233720321, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 956967968038113280, "username": "fran_nog_barros", "tweet": "@EduardoJorge Marina, literalmente, n\u00e3o tem for\u00e7as pra nada a n\u00e3o ser ressuscitar daqui a 4 anos\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fran_nog_barros/status/1037534263233720321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037533837423767552, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro e Ciro crescem, Marina estaciona. Veja os n\u00fameros:Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037533837423767552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533350146306048, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "N\u00e3o digo que Marina leva meu voto por ele, at\u00e9 pq ate agora n\u00e3o sei em quem votar, mas pra mim outro vice como ele, dos que temos hoje, n\u00e3o existe.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037533350146306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533300183781378, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 363881344, "username": "Midiaparaiba", "tweet": "Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00e3o de votos em cen\u00e1rio sem Lula; Marina e Ciro disputam o segundo lugar  http://www.midiaparaiba.com/noticia/432/bolsonaro-lidera-inteno-de-votos-em-cenrio-sem-lula-marina-e-ciro-disputam-o-segundo-lugar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Midiaparaiba/status/1037533300183781378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532711500632065, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 957975642913607680, "username": "josenogueiraa4", "tweet": "Gente, a Marina Silva se multiplica por meiose :O  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037460036136697856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josenogueiraa4/status/1037532711500632065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531908719173632, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 802905889, "username": "thallytafarias", "tweet": "Ent\u00e3o no segundo turno vamos td mundo de Ciro ou Marina pelo amor d deus mas esse bosta n vai entrar em nome de Jesus am\u00e9m  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thallytafarias/status/1037531908719173632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531860333678593, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 769880635, "username": "AlwaysMestalist", "tweet": "Queria eu que outros cadidatos, inclusive a Marina, tivessem a mesma postura de #EduardoJorge . O pa\u00eds precisa do equilibrio que ele possui, n\u00e3o da histeria e discurso truculento de alguns. vc pode n\u00e3o votar nele por crer que ele n\u00e3o ter\u00e1 for\u00e7a contra congresso e senado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EduardoJorge", "link": "https://twitter.com/AlwaysMestalist/status/1037531860333678593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531780964929536, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 945636150, "username": "pbvale1", "tweet": "Em cen\u00e1rio sem Lula, Bolsonaro lidera com 22%; Marina e Ciro tem 12%Leia aqui:  https://pbvale.com.br/politica/em-cenario-sem-lula-bolsonaro-lidera-com-22-marina-e-ciro-tem-12/\u00a0\u2026 https://pbvale.com.br/politica/em-cenario-sem-lula-bolsonaro-lidera-com-22-marina-e-ciro-tem-12/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbvale1/status/1037531780964929536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531501536182273, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 511157397, "username": "iasllanjosqueir", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.serido360.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026 http://www.serido360.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasllanjosqueir/status/1037531501536182273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531464496230400, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2231970630, "username": "cyborgonce", "tweet": "@porneto s\u00f3 se a marina encalhar de novo no primeiro turno  pic.twitter.com/u53X1OhBft", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyborgonce/status/1037531464496230400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porneto"}
{"id": 1037531277740658688, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "@Brenooxs Tenta acompanhar a Marina nas redes sociais! Eles dois se complementam muito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037531277740658688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brenooxs"}
{"id": 1037530848977932294, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 871869173948919809, "username": "rh_kusuo", "tweet": "@marcelrgoto Eduardo Jorge \u00e9 um dos poucos pol\u00edticos verdadeiramente sensatos que eu conhe\u00e7o. Admiro muito ele, e olha que eu nem sou de esquerda. Pra mim, a Marina que devia ser vice dele. Mas fazer o que, n\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rh_kusuo/status/1037530848977932294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelrgoto"}
{"id": 1037530812009402368, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2734372110, "username": "Jorgelucasjp", "tweet": "Enquanto isso meu presidente estar com Marina tartaruga velha pedindo votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorgelucasjp/status/1037530812009402368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530304351744000, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@chelecp Na verdade eles est\u00e3o empatados. T\u00e1 na faixa da margem de erro. Os dois s\u00e3o bem insossos e n\u00e3o t\u00eam carisma. Imagino q Alck seja visto como continuidade do gov Temer, e Marina como algu\u00e9m q aparece a cada 4 anos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037530304351744000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chelecp"}
{"id": 1037530284286271490, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 242907839, "username": "Difcfreitas", "tweet": "Comigo n\u00e3o vai ter essa de voto \u00fatil n\u00e3o. Vou com a Marina at\u00e9 o fim!!!!  pic.twitter.com/A9XP0BEpmG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Difcfreitas/status/1037530284286271490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529639810461696, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2262865343, "username": "Faraujoarte", "tweet": "@dilmabr Marina \u00e9 rabo preso! \u00c9 fraude! Nunca vai chegar nem perto da presid\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faraujoarte/status/1037529639810461696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037528295766732800, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2263411184, "username": "infelipe_99", "tweet": "@guruske felipe dylon e marina ruy barbosa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infelipe_99/status/1037528295766732800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guruske"}
{"id": 1037528121661186048, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 8258162, "username": "marioafilho", "tweet": "Eduardo Jorge, vice de Marina, transformando a entrevista da #Globonews num debate leve, produtivo, civilizado. Quase que desarma alguns inquisidores mais exigentes... Bom rever esse filho do ex-reitor Guillardo Martins, da Universidade Federal da Para\u00edba (UFPB).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Globonews", "link": "https://twitter.com/marioafilho/status/1037528121661186048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527611507974144, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 325290155, "username": "OMARCAPUTOSOFFR", "tweet": "Esse Eduardo Jorge, vice da Marina \u00e9 um vasilina, deveria ser candidato principal \u00e9 Marina fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMARCAPUTOSOFFR/status/1037527611507974144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527475256008704, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 65970276, "username": "pedrovsk__", "tweet": "@wutdua querem empurrar na toramas d\u00e1 nao, ele n capitaliza os votos de lula, o grosso vai pra ciro/marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrovsk__/status/1037527475256008704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1037526419243454469, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 92565415, "username": "arthurcalife", "tweet": "Caraca, como assim a Marina Silva tem 60 anos? lol  https://twitter.com/cocorikrol/status/1037136601183334402\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcalife/status/1037526419243454469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525518122401797, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 346271517, "username": "JurandyrJ", "tweet": "Bem que eu desconfiava que eu j\u00e1 tinha visto a Marina em algum lugar!!!  pic.twitter.com/qXhx0wkTri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JurandyrJ/status/1037525518122401797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525480734433280, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62867564, "username": "magnopb", "tweet": "Nova pesquisa Ibope: Bolsonaro, Ciro, Alckmin e Haddad sobem. Bolsonaro e Marina tem a maior rejei\u00e7\u00e3o:  https://goo.gl/DZFJGk\u00a0 pic.twitter.com/1Z5JdDtpZ1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnopb/status/1037525480734433280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524634713972742, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Ibope: Bolsonaro lidera com 22%; Ciro chega a 12% e empata com Marina -  http://www.politicacomk.com.br/ibope-bolsonaro-lidera-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/QJL1VTBeBt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1037524634713972742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524115400351744, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 434585854, "username": "BlogCarlosMagno", "tweet": "Nova pesquisa Ibope: Bolsonaro, Ciro, Alckmin e Haddad sobem. Bolsonaro e Marina tem a maior rejei\u00e7\u00e3o:  https://goo.gl/DZFJGk\u00a0 pic.twitter.com/bKdIl22TEJ", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogCarlosMagno/status/1037524115400351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523897476894722, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2948404055, "username": "FernandesTayse", "tweet": "Vem Marina  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037484811378728961\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandesTayse/status/1037523897476894722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523505997328385, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27231010, "username": "PauloBuuh", "tweet": "Portanto, nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 a mesma l\u00f3gica: FOCAR NO CIRO. Nada de Marina, Haddad... \u00c9 CIRO. S\u00f3 assim conseguiremos n\u00e3o eleger essa CHACOTA BOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBuuh/status/1037523505997328385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521624453599233, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 244253682, "username": "TassioReal", "tweet": "IBOPE: Ciro cresce, empata com Marina, e venceria Bolsonaro no 2\u00ba turno  https://portaldisparada.com.br/politica-e-poder/ibope-ciro-vence-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TassioReal/status/1037521624453599233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521219766112257, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 177843445, "username": "JoaoHenrique_SN", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Segundo turno Amoedo x Bolsonaro. D\u00e1 pra capitar eleitor de CIRO (tem que divulgar as ideias estelionat\u00e1rias dele) e Marina de Alvaro Dias e de Alckmin.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoHenrique_SN/status/1037521219766112257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521189168705536, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 39317069, "username": "joaquin_nabuco", "tweet": "GLOBO NEWS AGORA: ENTREVISTA VICE Marina_ Eduardo Jorge. Impressionante como a pol\u00edtica n\u00e3o se renova. Velhas ideias, velhos conceitos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquin_nabuco/status/1037521189168705536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521134454022144, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 527450939, "username": "RDStudiograva", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.conceicaopbonline.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-marina.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RDStudiograva/status/1037521134454022144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520620953718784, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "O Haddad n\u00e3o vai p segundo turno nem querendo,O Ciro e a Marina se pode evitar genteREPENSEM O VOTO!!!Ciro ou marina s\u00e3o IMPRATIC\u00c1VEIS!!!Um cangaceiro desequilibrado e uma tartaruga em cima do poste.VCS QUEREM PRA PRESIDENTE isso??VAMOS ENDIREITAR O BR com @jairbolsonaro !! https://twitter.com/DiarioPE/status/1037486227006607360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037520620953718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037520419123863553, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 204474618, "username": "zeusperon", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeusperon/status/1037520419123863553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519830415499264, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 162775975, "username": "janetelimelo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026 Na foto em destaque: Bolso \u00e9 segurado pela cal\u00e7a para n\u00e3o despencar (ele chutava um boneco com a cara do Lula).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janetelimelo/status/1037519830415499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519619660148741, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "IBOPE: Ciro cresce, empata com Marina, e venceria Bolsonaro no 2\u00ba turno  https://portaldisparada.com.br/?p=5056\u00a0#CiroNoSegundoTurno #Ciro12 #BolsonaroNao", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12,#BolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037519619660148741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519344090132481, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 155979582, "username": "JJessicaBarbosa", "tweet": "Muito engra\u00e7ado ver Marina e Eduardo Jorge debatendo em 2014 e ver os dois juntos agora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JJessicaBarbosa/status/1037519344090132481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518897510051843, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 602927187, "username": "lipaslmj", "tweet": "hj eu tive aula de lingu\u00edstica com a t\u00e9rcia, vulgo jesus, e tive aula com a marina no curso de ing.a marina \u00e9 miss mundo esp\u00edrito santo, ave maria mto minha crush", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipaslmj/status/1037518897510051843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518875393486848, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62131241, "username": "joaowj", "tweet": "@cirogomes Se fudeu Kalil. Ciro \u00e9 muito pior que o Bolsonaro, Amoedo, Marina, \u00c1lvaro Dias, Alckmin. A Veja demonstrou a quadrilha armada pelo Ciro e Cid para desviar dinheiro do povo do Cear\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaowj/status/1037518875393486848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037518669008576512, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62131241, "username": "joaowj", "tweet": "@RenovaMidia Ciro \u00e9 muito pior que o Bolsonaro, Amoedo, Marina, \u00c1lvaro Dias, Alckmin. A Veja demonstrou a quadrilha armada pelo Ciro e Cid para desviar dinheiro do povo do Cear\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaowj/status/1037518669008576512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037518318427680768, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Ibope: Ciro sobe tr\u00eas pontos, alcan\u00e7a Marina, e aumenta chance de ir para o segundo turno; instituto censura dados sobre Lula  https://www.viomundo.com.br/politica/ibope-ciro-sobe-tres-pontos-alcanca-marina-e-aumenta-chance-de-ir-para-o-segundo-turno-instituto-censura-dados-sobre-lula.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037518318427680768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037517525007978496, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 180610648, "username": "muniz_oabelhudo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muniz_oabelhudo/status/1037517525007978496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517465482342400, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 77262146, "username": "henriq_muniz", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018 / Pesquisa Eleitoral: Campanha para Presid\u00eancia da Rep\u00fablica-  Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin,...  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriq_muniz/status/1037517465482342400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517463381004290, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 128036726, "username": "_MariaHolanda", "tweet": "eu s\u00f3 espero que o segundo turno seja com Ciro e/ou Haddad, cansei dessa Marina \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MariaHolanda/status/1037517463381004290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517106512900096, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "O Eduardo Jorge, vice da Marina, \u00e9 uma figura. D\u00e1 vontade de chamar pra beber no benfica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1037517106512900096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516794171416576, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A Pesquisa Ibope Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037516794171416576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516758415011841, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2530309520, "username": "daydramas", "tweet": "Hj comi um Marina do waynes uma picanha deliciosa c molho agridoce sei l\u00e1 preciso ir mais vezes s\u00f3 pra constar msm j\u00e1 q n postei foto em Instagram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daydramas/status/1037516758415011841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516737330262016, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "N\u00e3o sei se tenho nojo ou pena dos eleitores de Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037516737330262016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515060791463936, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Marina evita comemorar Ibope e diz que h\u00e1 muito trabalho pela frente  https://goo.gl/UjpQM9\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/y7tPwIt9zw", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037515060791463936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514741243994112, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 112811744, "username": "NubiaRenata", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin ganhariam de Bolsonaro no segundo turno, diz Ibope  http://dlvr.it/QjG8C9\u00a0 pic.twitter.com/Vr6uKRdzd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NubiaRenata/status/1037514741243994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514735548125184, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 76041287, "username": "CarlosRocha_", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin ganhariam de Bolsonaro no segundo turno, diz Ibope  http://dlvr.it/QjG89h\u00a0 pic.twitter.com/ocNvDSS7KR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosRocha_/status/1037514735548125184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514454097977348, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3429824939, "username": "chrisPLgalvao", "tweet": "Pessoas da minha TL...Amoedo n\u00e3o tem chance de ganhar,.MeireleS nem t\u00e3o pouco;MARINA, CIRO, IMPRATIC\u00c1VEIS!O mais coerente \u00e9 o Bolsonaro!Por favor repensem o voto!Se houver um 2 turno iremos entregar a presidencia P poss\u00edvel PETISTA!QUEREM MAIS RETROCESSO DO QUE H\u00c1??  https://twitter.com/OpusckiSulains/status/1037512146266013696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisPLgalvao/status/1037514454097977348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514018624348160, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 300985641, "username": "tonyvitorinojr", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9% e Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL O crescimento de \u2066adeptos a @cirogomes\u2069 j\u00e1 \u00e9 gigante nas redes sociais!Essa pesquisa mostra q essa milit\u00e2ncia natural cresce nas ruas! #CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#UOL,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/tonyvitorinojr/status/1037514018624348160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,cirogomes"}
{"id": 1037513436375265280, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 309350625, "username": "fentyrules", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentyrules/status/1037513436375265280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513420487254016, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037513420487254016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513013815926790, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4116271392, "username": "PonomarievO", "tweet": "@jc_pe Esse \u00e9 o mesmo instituto que disse que Marina estava no segundo turno em 2014? S\u00f3 observo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonomarievO/status/1037513013815926790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037512833540534272, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 42117262, "username": "viniciusnobrega", "tweet": "@truealainer mas marina tem o fator: Apoiou a\u00e9cio. E na rejei\u00e7\u00e3o Marina tem 26 contra 20 de Ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusnobrega/status/1037512833540534272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "truealainer"}
{"id": 1037512816578752513, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 42117262, "username": "viniciusnobrega", "tweet": "@camillamira mas marina tem o fator: Apoiou a\u00e9cio. E na rejei\u00e7\u00e3o Marina tem 26 contra 20 de Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusnobrega/status/1037512816578752513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camillamira"}
{"id": 1037512410079416322, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 222614297, "username": "antoniofelipe90", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula#Ciro12  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/antoniofelipe90/status/1037512410079416322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037512230672261120, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "A Marina Silva joga o \"Jogo do Contente\" do Novel\u00e3o POLIANA.#AsAventurasDePoliana @Hialley https://twitter.com/SeuKleison/status/1037491798950731776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AsAventurasDePoliana", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037512230672261120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley"}
{"id": 1037512155803856896, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "Nova pesquisa Ibope aponta Bolsonaro na frente, seguido por Marina e Ciro; veja os n\u00fameros completos...  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8510/nova-pesquisa-ibope-aponta-bolsonaro-na-frente-seguido-por-marina-e-ciro-veja-os-numeros-completos#.W5CBxmT1obI.whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1037512155803856896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511353886498817, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 769333089197760512, "username": "Johnwand32", "tweet": "@Ticostacruz @oficialfab Mas \u00e9 contra Haddad q est\u00e1 l\u00e1 embaixo nas pesquisas do Ibope ahah queria ver se fosse contra o Ciro ou Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnwand32/status/1037511353886498817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oficialfab,Ticostacruz"}
{"id": 1037510655547527172, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@emery_felipe Herda muitos de Marina. E muitos de Alckmin tamb\u00e9m, Basta analisar o que mostra a pesquisa. Tem a menor rejei\u00e7\u00e3o. E a maior vit\u00f3ria sobre Bolsonaro em um segundo turno. Fora que entre ele e Marina vejo muito mais capacidade de gerir o Pa\u00eds nele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037510655547527172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emery_felipe"}
{"id": 1037510230958133249, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3324100756, "username": "disposablez", "tweet": "ok cara entendi que vc acha a marina ruy barbosa bonita  pic.twitter.com/jvwzorhbjI", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/disposablez/status/1037510230958133249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510192055955456, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 460618323, "username": "bambolele", "tweet": "@adorablescratch votei marina pq haddad eu duvido que ganhe de bolsonaro no segundo e ciro eu acho um DOIDO que ainda ta em chapa com ruralista. marina eu acho q tem for\u00e7a pra vencer bolso e \u00e9 a opcao mais \"equilibrada\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bambolele/status/1037510192055955456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adorablescratch"}
{"id": 1037510095855411200, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 376575237, "username": "luisamedeiros", "tweet": "Esse homem \u00e9 um desservi\u00e7o pro pa\u00eds. Pelo menos a intelig\u00eancia da Marina \u00e9 mais bem preservada que a dele, que \u00e9 inexistente.  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1036811032755412992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisamedeiros/status/1037510095855411200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509809606668288, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 223481268, "username": "davi_gondim", "tweet": "@PhilipeMelo77 @ysmnguerra Vamo l\u00e1: no meu caso, eu n\u00e3o confio cegamente em Amo\u00eado. Apenas escolhi ele como meu candidato, pq al\u00e9m dele e de Marina, todos os outros respondem processo ou s\u00e3o investigados. A\u00ed voc\u00ea pode perguntar \"ah pq n escolhe marina?\" N\u00e3o acho que ela tenha pulso pra governar um pa\u00eds...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_gondim/status/1037509809606668288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ysmnguerra,PhilipeMelo77"}
{"id": 1037509744934748160, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 51164670, "username": "Lucasssaraiva", "tweet": "AMOOOOO CIRO EMPATADO COM A MARINA EM 2!GALOPA @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasssaraiva/status/1037509744934748160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037509625514483712, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Eu t\u00f4 triste pq Marina, pela terceira vez, n\u00e3o est\u00e1 sabendo aproveitar esse caos pol\u00edtico. Assim fica dif\u00edcil.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037509625514483712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509623660638208, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 190681993, "username": "robertoalvess_", "tweet": "Depois dessa pesquisa do ibope, fico entre Marina e Ciro. #TeamCiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#TeamCiro", "link": "https://twitter.com/robertoalvess_/status/1037509623660638208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509551317282816, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 112263344, "username": "wendelljmj", "tweet": "@andreazzaeditor Rapaz, aqui no Cear\u00e1, e falo de pov\u00e3o mesmo da rua, o Bolsonaro s\u00f3 cresce. Inten\u00e7\u00e3o  http://de.voto\u00a0 escondida v\u00e1 l\u00e1,  e acho que nisso o Bolsa sobe uns 4 pontos, agora rejei\u00e7\u00e3o escondida duvido.muito. E continuo sem achar um eleitor de Marina por aqui.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendelljmj/status/1037509551317282816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037509182625382400, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2935525996, "username": "marcoswillame19", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil.Abra\u00e7os de luz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoswillame19/status/1037509182625382400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508714138357760, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2246138179, "username": "viniciussergiom", "tweet": "@alefrotabrasil @g1politica @Jonas_MSS Oi? Voc\u00ea sabe que os votos podem mudar n\u00e9? Por isso as pesquisas s\u00e3o feitas periodicamente, elas sempre apontaram a queda de marina, e crescimento de Dilma e A\u00e9cio. Usar antigas para simular uma fraude e no minimo desonesto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussergiom/status/1037508714138357760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jonas_MSS,g1politica,alefrotabrasil"}
{"id": 1037508622467645445, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@HugoAg0g0 Descarto a Marina.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037508622467645445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1037508475671261184, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3390391635, "username": "alicinharm", "tweet": "Marina me fazendo enviar a fanfic p ela, alguem mais quer ler e me ver passar vergonha com tds as virgulas erradas e escrita ruim?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicinharm/status/1037508475671261184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507741248614405, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 131646151, "username": "essaelis", "tweet": "Propaganda de Marina Silva na TV e vov\u00f3:Quando eu vejo essa mulher, eu tenho a impress\u00e3o que ela j\u00e1 morreu e n\u00e3o sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/essaelis/status/1037507741248614405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507571018555392, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Ibope fake mostra Bolsonaro seguido por Ciro e Marina  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037507571018555392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037507319909806081, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "@gabsschan @perguntadenovo votar na Marina deve dar uma sensa\u00e7\u00e3o estranha, agridoce, como a de ver uma exposi\u00e7\u00e3o boa no Ita\u00fa Cultural. eu posso fazer isso sim, se for preciso, sem problema.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037507319909806081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perguntadenovo,gabsschan"}
{"id": 1037507261462134785, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3571348337, "username": "diariodeumpe", "tweet": "Extra! Extra!Pesquisa Ibope revela: no segundo turno o candidato de nome impronunci\u00e1vel perde pra os principais advers\u00e1rios. Seria derrotado por Ciro, Alckmin e Marina. Empataria com Haddad, tamb\u00e9m conhecido...  https://www.facebook.com/100007119844039/posts/2232907243623249/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diariodeumpe/status/1037507261462134785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507007270531077, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 896161840689971200, "username": "xdelreybless", "tweet": "Ciro empatado com a Marina, essa eu t\u00f4 sem entender", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xdelreybless/status/1037507007270531077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506262848753665, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "se bem q ele n\u00e3o tem mto o q brigar com alckmin pois esse homem ja nasceu morto nessa campanhaa parada agora eh a marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1037506262848753665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505942198345729, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 211906138, "username": "wllanadantas", "tweet": "New post: Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em Marina  http://wllanadantas.com.br/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-lidera-com-22-e-ciro-encosta-em-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wllanadantas/status/1037505942198345729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505845339344897, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 540525056, "username": "AnaCamelo2", "tweet": "Ibope fake mostra Bolsonaro seguido por Ciro e Marina  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCamelo2/status/1037505845339344897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037505758726897666, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 51270434, "username": "maripads", "tweet": "meu nome \u00e9 Marina e eu t\u00f4 h\u00e1 quase 48 horas sem dar um fora ou um grito em ningu\u00e9mam\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maripads/status/1037505758726897666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505658889949184, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 310253679, "username": "Sabrina_NRF", "tweet": "Isso eu sempre soube! Agora Marina Silva, eu realmente \u00e0s vezes tenho d\u00favidas! \ud83d\udc7b  https://twitter.com/brdezoito/status/1037486965304832000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_NRF/status/1037505658889949184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505331834839040, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 297481409, "username": "TalesVale", "tweet": "Ibope: Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a e Ciro empata com Marina  http://talesvale.blogspot.com/2018/09/ibope-bolsonaro-mantem-lideranca-e-ciro.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/5aepgQ2rCi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TalesVale/status/1037505331834839040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505162561052672, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 168668710, "username": "izaiascomerciar", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  http://dlvr.it/QjG1tq\u00a0 pic.twitter.com/y8xq3J9DSI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izaiascomerciar/status/1037505162561052672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505057032482816, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@filgmartin @raphael_k_g Digo o mesmo dos votos do Lula/Haddad, Marina e Ciro se concentrar em apenas um candidato, o que tem mais chances de ir ao segundo turno, a rejei\u00e7\u00e3o do Bolso pra n\u00e3o ter eleito no 1 turno ser\u00e1 grande, espere e ver\u00e1. Seja um eleitor realista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037505057032482816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphael_k_g,filgmartin"}
{"id": 1037505006843449344, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 72763005, "username": "erriefi", "tweet": "@mikhaetc @pedrovalenca @laranaoclara amiga mas que estranho??? isso nao tira voto de ciro, talvez tire pouco de marina. mas acho que definitivamente nao da voto pra alckmin, o que seria o ponto principal, nao?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erriefi/status/1037505006843449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laranaoclara,pedrovalenca,mikhaetc"}
{"id": 1037504643146772480, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno, diz Ibope  https://goo.gl/WCg5u7\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esSJCC #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/g81qTTUUKq", "replies": 40, "retweets": 16, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esSJCC,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037504643146772480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504545298030593, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2246138179, "username": "viniciussergiom", "tweet": "@alefrotabrasil @g1politica @Jonas_MSS Kkkkkkkkkk essa pesquisa feita um m\u00eas antes da elei\u00e7\u00e3o? Mostre a que foi postada na v\u00e9spera. Marina s\u00f3 chegou a ter 31% ap\u00f3s a morte do Eduardo Campos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussergiom/status/1037504545298030593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jonas_MSS,g1politica,alefrotabrasil"}
{"id": 1037504518869712899, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 796460258, "username": "mikhaetc", "tweet": "@pedrovalenca marina??? ciro??? haddad?? nenhum desses faz sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikhaetc/status/1037504518869712899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrovalenca"}
{"id": 1037504398375772160, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 116040572, "username": "CiannyBarbosa", "tweet": "@gabbief @thabieluba Fora o Ciro, tava pensando no Haddad tbm, mas eles n\u00e3o se firmam logo e fora eles, a outra op\u00e7\u00e3o seria a Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiannyBarbosa/status/1037504398375772160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thabieluba,gabbief"}
{"id": 1037503472411791360, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "@pastelderua Porque ele foi o unico candidato que cresceu, j\u00e1 empatou com Marina na segunda posi\u00e7\u00e3o e vence Bolsonaro no 2\u00ba turno com a maior diferen\u00e7a de pontos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037503472411791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pastelderua"}
{"id": 1037503244245839872, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1000168418736332800, "username": "ciroarretado", "tweet": "@Mathus_ Marina n\u00e3o \u00e9 de esquerda, falei dos candidatos de esquerda Ciro e Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciroarretado/status/1037503244245839872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mathus_"}
{"id": 1037502761754140673, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 35662662, "username": "ddantaslemos", "tweet": "Olha que engra\u00e7ado: o registro da pesquisa diz que ela tinha 3 pp de margem de erro.A Globo divulgou como se fosse 2pp. Se fossem 3pp, Marina e Ciro (com 12%) estariam tecnicamente empatados com Haddad (com 6%)Pode n\u00e3o ser a mesma pesquisa  (Jornal do Commercio?), mas estranho \u00e9  pic.twitter.com/xTBhgF5VWZ", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddantaslemos/status/1037502761754140673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502498834145280, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 957766961299148800, "username": "hamadromulo", "tweet": "@jeffersonjunior Ciro >>>>> Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hamadromulo/status/1037502498834145280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffersonjunior"}
{"id": 1037502308098224129, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 165042026, "username": "paduacampos", "tweet": "Resumindo a pesquisa o Presidente da Rep\u00fablica : Alckmin,Marina, Ciro, Haddad e BolsonaroLembrando que Bolsonaro s\u00f3 vence Haddad, os demais Bolsonaro perde de todos no 2\u00ba turno  pic.twitter.com/5kT8PxbNig", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paduacampos/status/1037502308098224129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502164216815617, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 106392602, "username": "brenolegalbluhm", "tweet": "@jnflesch @Chrystyan Eu falei para evitar o Alckmin haha,pois tirando o Bozo ele \u00e9 o pior,eu creio que o Ciro logo passa a Marina em votos,o meu medo real \u00e9 o Alckmin se aproximar do Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenolegalbluhm/status/1037502164216815617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chrystyan,jnflesch"}
{"id": 1037502073179332608, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 406428968, "username": "bananeirasonlin", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22% e Ciro encosta em Marina  http://dlvr.it/QjG0Jk\u00a0 pic.twitter.com/or65mk6yEe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bananeirasonlin/status/1037502073179332608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501864793829377, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 597828231, "username": "krvpskaya", "tweet": "toda vez que eu lembro na quantidade de gente querendo votar na MARINA SILVA eu fico braba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krvpskaya/status/1037501864793829377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501724024623104, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 175494667, "username": "lea_yoshena", "tweet": "Amei tanto o novo visual da Marina#MPN #MarinaRuyBarbosa #MarinaRuyBarbosaIG pic.twitter.com/Owt3WSX8g4", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MPN,#MarinaRuyBarbosa,#MarinaRuyBarbosaIG", "link": "https://twitter.com/lea_yoshena/status/1037501724024623104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501539085103104, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca Lula tem 40%. Acham que esses votos v\u00e3o pra quem?Quem vota em Lula, vota em quem ele indicar. Existe 20% que diz s\u00f3 votar em Lula, todo o restante vota em quem ele indicar. Quem ser\u00e1?Insano \u00e9 algu\u00e9m achar q esses votos voar\u00e3o p Marina e Ciro. O PT tem candidato.", "replies": 20, "retweets": 10, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037501539085103104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037501537700990976, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2539979992, "username": "r2_macedo", "tweet": "@cirogomes empata com Marina, tem chances de ir pro segundo turno com o Bolsa e ganhar. Isso me renovou, ainda n\u00e3o ta tudo perdido! #BoraCiro #Ciro12 #CiroNoSegundoTurno #Ciro2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoraCiro,#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#Ciro2018", "link": "https://twitter.com/r2_macedo/status/1037501537700990976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037501368687357952, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem LulaPublicado em Setembro 6, 2018 por Wit Ness6993960_x720Ciro Gomes (PDT) cresceu...  https://visaodaepoca.wordpress.com/2018/09/06/ibope-ciro-sobe-e-empata-com-marina-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037501368687357952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501209085652997, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1544598692, "username": "assumptes", "tweet": "Nem o Ciro nem a Marina s\u00e3o como o Bernie Sanders, mas espero que a gente n\u00e3o caia no mesmo erro (e manipula\u00e7\u00e3o) que fez com que a Hillary virasse a candidatura pra barrar o Trump. N\u00e3o \u00e9 hora de apostar em algu\u00e9m com tanta rejei\u00e7\u00e3o como o Haddad (rejei\u00e7\u00e3o ao partido dele).", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/assumptes/status/1037501209085652997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501004835639296, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 45841143, "username": "flaviochaves_", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  https://flaviochaves.com.br/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kpChuZ1GFY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviochaves_/status/1037501004835639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499572346609671, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1259783263, "username": "blogtangaraense", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  http://tangaraense.com.br/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PdLIuwaqvE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogtangaraense/status/1037499572346609671", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499522396631041, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Alckmin x BolsonaroDilma x MarinaDilma x Meirelles Temer x Alckmin E ainda temos um longo m\u00eas pela frente para saber quem fica com o cintur\u00e3o...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037499522396631041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499030329282560, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 48759104, "username": "_Leanddro", "tweet": "@Eriic_Galliano Vamos esperar. Na elei\u00e7\u00e3o passada Marina saiu da casa dos quarenta e pouco para vinte, bem pro segundo turno foi. Esses dias pode acontecer muita coisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Leanddro/status/1037499030329282560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eriic_Galliano"}
{"id": 1037498840964886534, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 235213941, "username": "_maisagreste", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Confira: http://maisagreste.com/2018/09/05/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-e-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/MbJOB99xaq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_maisagreste/status/1037498840964886534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498793904807936, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "PESQUISA IBOPE: Bolsonaro tem a maior rejei\u00e7\u00e3o entre os candidatos; Marina, Haddad, Alckmin, Ciro e Meirelles aparecem em seguida  http://ow.ly/Uu5330lHCUS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037498793904807936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498711994183681, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 330459513, "username": "NeyCena", "tweet": "Marina Silva.  https://glo.bo/2M2WzVc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyCena/status/1037498711994183681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498487896768512, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 245551980, "username": "Blogdobrother1", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera, Ciro sobe e empata com Marina  http://www.blogdobrother.com.br/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-lidera-ciro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blogdobrother1/status/1037498487896768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498480258949120, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 485079945, "username": "RafaelNicacio2", "tweet": "Bolsonaro lidera pesquisa Ibope com 22%; Ciro e Marina aparecem empatados com 12%  https://oportaln10.com.br/bolsonaro-lidera-pesquisa-ibope-com-22-ciro-e-marina-aparecem-empatados-com-12-83697/\u00a0\u2026 via @PortalN10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelNicacio2/status/1037498480258949120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PortalN10"}
{"id": 1037498434167746561, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@FredFigueiroa A esquerda tem que aceitar que \u00e9 ou Ciro ou Marina, esque\u00e7am o Haddad, \u00e9 a \u00fanica maneira de nos livrar desse ser retr\u00f3grado que t\u00e1 na pol\u00edtica h\u00e1 27 anos e se intitula do novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037498434167746561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037498033901117440, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2776566417, "username": "PortalN10", "tweet": "Bolsonaro lidera pesquisa Ibope com 22%; Ciro e Marina aparecem empatados com\u00a012%  https://oportaln10.com.br/bolsonaro-lidera-pesquisa-ibope-com-22-ciro-e-marina-aparecem-empatados-com-12-83697/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/27kgISzWRf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalN10/status/1037498033901117440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497922210988033, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1180166906, "username": "EumesmoWalter", "tweet": "@bchartsnet Marina \u00edcone. \u00danica q soube montar um plano de governo e uma chapa digna. Ciro sonha  pic.twitter.com/yWMatshg15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EumesmoWalter/status/1037497922210988033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037497592765140992, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 80185767, "username": "cidadedosal", "tweet": "O detalhe da pesquisa IBOPE desta quarta-feira:A pesquisa tamb\u00e9m retrata numa simula\u00e7\u00e3o que Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadedosal/status/1037497592765140992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497487169413120, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@valdinar570 @ornitoamazo22 Eu no segundo turno:Marina \u00d7 Diabo = Diabo \u2714Marina \u00d7 Bolsonaro = Marina \u2714Mesmo que eu tenha asco da Marina, diante do Bozo eu votaria nela na hora, quest\u00e3o de sobreviv\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037497487169413120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ornitoamazo22,valdinar570"}
{"id": 1037497405917286400, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1442281609, "username": "samikorra", "tweet": "se marina tomasse banho ia ser desse jeito aqui  https://twitter.com/kamalavathe/status/1036460537553420289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samikorra/status/1037497405917286400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497319825055744, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 287307756, "username": "OsAmigosdaOnca", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u261b   https://www.osamigosdaonca.com.br/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsAmigosdaOnca/status/1037497319825055744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497230981308416, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 60155931, "username": "duarvictor", "tweet": "Em segundo turno, s\u00f3 Haddad perde pra Bolsonaro! Sendo assim precisamos fazer com que Ciro e Marina cheguem l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duarvictor/status/1037497230981308416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496775542808576, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "PESQUISA IBOPE: Bolsonaro, Ciro, Haddad, Alckimin e Amoedo crescem; Marina se mant\u00e9m  http://ow.ly/zOJv30lHCK6\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1037496775542808576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496671834460160, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 957318808766697473, "username": "robertastopilha", "tweet": "@MBLivre Onde vivem esses eleitores da Marina? N\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que vote nela.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertastopilha/status/1037496671834460160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037496452807831553, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "uma coisa engra\u00e7ada \u00e9 esses votos de Marina, vou te falar n conhe\u00e7o ningu\u00e9m q vota nela de vizinho, a moto taxi, n to zoando acho q ela \u00e9 forte no norte mesmo pq pelas bandas de c\u00e1 n vi ningu\u00e9m q falou q ia votar nela s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037496452807831553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496369236402176, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 42117262, "username": "viniciusnobrega", "tweet": "Ao pessoal que t\u00e1 na duvida entre Marina e Ciro, s\u00f3 mando essa imagem:  pic.twitter.com/c7Abq0Skhb", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusnobrega/status/1037496369236402176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496090617171969, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@eltinsales eu to tao deseperado q pra mim se o Ciro, Haddad ou Marina ganharem do Bozo e/ou alckmin eu to feliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037496090617171969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eltinsales"}
{"id": 1037494848335630337, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "Seu Linhares | Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.seulinhares.com.br/post/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1037494848335630337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494810389622784, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 71802995, "username": "altonoticias", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | BOLSONARO MANT\u00c9M LIDERAN\u00c7A; CIRO SOBE E EMPATA COM MARINA, DIZ IBOPE  http://dlvr.it/QjFvcf\u00a0 pic.twitter.com/Q3uqOzDvYZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altonoticias/status/1037494810389622784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494766223728640, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 122128787, "username": "JuniorDanyllo", "tweet": "\"Como Bolsonaro lidera no 1\u00b0 turno e perderia no 2\u00b0 turno?\"Inteligentes, Bolsonaro lidera com 22%. Vejam: 12% de Ciro + 12% de Marina + 9% de Alckmin + 6% de Haddad resultaria em 39%.O mito \u00e9 super bat\u00edvel no 2\u00b0.(Pesquisa Ibope - 5/9/18)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorDanyllo/status/1037494766223728640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494753443696642, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037494753443696642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494740902600704, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 71802995, "username": "altonoticias", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES | BOLSONARO MANT\u00c9M LIDERAN\u00c7A; CIRO SOBE E EMPATA COM MARINA, DIZ IBOPE  http://dlvr.it/QjFvYk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altonoticias/status/1037494740902600704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494502460678144, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 175494667, "username": "lea_yoshena", "tweet": "Ansiosa para a nova personagem da Marina #MPN #MarinaRuyBarbosa #MarinaRuyBarbosaIG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#MarinaRuyBarbosa,#MarinaRuyBarbosaIG", "link": "https://twitter.com/lea_yoshena/status/1037494502460678144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494468205633536, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 282307364, "username": "WarlleyCorsino", "tweet": "Pesquisa IBOPE divugada hoje mostra:Jair BOLSONARO com 22% em primeiro lugar seguido por Marina Silva 12%  empatada com Ciro gomes que tamb\u00e9m tem 12%.\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXTrvfFm11lf8l7TUEc1v17-xQ4BimLmS__pg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=125ybvnrnxayp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WarlleyCorsino/status/1037494468205633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494385791959045, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 210936406, "username": "Radiosliberdade", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  https://is.gd/t2W5Zt\u00a0 pic.twitter.com/cmOzcDGaRy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radiosliberdade/status/1037494385791959045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494334898225153, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz Ibope  https://a.msn.com/r/2/BBMVntb?m=pt-br&referrerID=InAppShare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037494334898225153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494324072734722, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 64482439, "username": "CadmoPaulo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CadmoPaulo/status/1037494324072734722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493913542639616, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Ibope divulga primeira pesquisa sem Lula: Bolsonaro lidera, seguido de Marina e\u00a0Ciro  http://nilljunior.com.br/ibope-divulga-primeira-pesquisa-sem-lula-bolsonaro-lidera-seguido-de-marina-e-ciro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vbPgt57Ro9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037493913542639616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493742989656064, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162168235, "username": "RuanLops", "tweet": "@edsoonsoarees__ @marllonarruda Ele perde pra todo mundo. Exceto, nesta pesquisa, pra Haddad. Mas no primeiro turno t\u00e1 Bozo 22%, Ciro e Marina empatados com 12%, Alckmin com 9% e Haddad com 6%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanLops/status/1037493742989656064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marllonarruda,edsoonsoarees__"}
{"id": 1037493485794983938, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 29242534, "username": "igorteixeira", "tweet": "n\u00e3o que eu goste de Marina, mas seria lindo o bozo perdendo dela num 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorteixeira/status/1037493485794983938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493233813782529, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@Suziane___ Por mais que muitos n\u00e3o gostem da Marina, e que tenham seus motivos para isso, ela \u00e9 melhor que o Bozo em todos os aspectos. Ela \u00e9 mais equilibrada que ele. N\u00e3o votarei nela no primeiro turno, mas num segundo turno entre ela e o Bozo, votaria nela sem pensar duas vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037493233813782529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suziane___"}
{"id": 1037492977088847872, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 338058996, "username": "ArturFelippe", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro, 22%;Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%;Am\u00f4edo, 3%; \u00c1lvaro, 3%;Meirelles, 2%; Demais, 1% ou menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturFelippe/status/1037492977088847872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492429379776512, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Ibope: Bolsonaro lidera e Ciro empata com Marina  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037492429379776512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492406848036864, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 85167099, "username": "dayvidix", "tweet": "S\u00e9rio que o povo brasileiro quer por no segundo turno Marina e Bolsonaro? Ainda quero crer q isso n\u00e3o acontecer\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayvidix/status/1037492406848036864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492360547127296, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 966837073029271552, "username": "WendelMarques99", "tweet": "Saiu agr pesquisa Ibope Bolsonaro lidera com 22 por cento, atr\u00e1s tem Marina e ciro com 12. Mesmo desconfiando da validade da pesquisa, e claro \u00e9 uma amostragem muito pequena. Estou apreensivo, ser\u00e1 que vai ser no 1 turno?  Esse pa\u00eds n\u00e3o aguenta mais 4 anos de socialismo.", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelMarques99/status/1037492360547127296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492355442585600, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 223788330, "username": "Brandao_Rique", "tweet": "Perder pra Marina? e para o Alckmin no segundo turno? \u00e9 realmente n\u00e3o da para acreditar em mais nada dessas pesquisas.  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037484230329229313\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brandao_Rique/status/1037492355442585600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492323062636544, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116467527, "username": "PCdoBRecife", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/PCdoBRecife/status/1037492323062636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037492316137775105, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 832030272363364352, "username": "rbt_rufino26", "tweet": "Queria algu\u00e9m que insistisse em mim como Marina Silva insiste em ser presidente do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbt_rufino26/status/1037492316137775105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492263922937860, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Em primeira pesquisa ap\u00f3s impugna\u00e7\u00e3o de Lula, Bolsonaro lidera e Ciro empata com Marina \u2013 Jovem Pan Online  http://bit.ly/2Cp3icE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037492263922937860", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492143433162753, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 44946517, "username": "Polimna", "tweet": "@giorgiacs sim sim marina deixou de ser mt mosca morta e finalmente se posicionou mas n o suficiente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polimna/status/1037492143433162753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giorgiacs"}
{"id": 1037491983705628672, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@Polimna eh verdade, amiga. fiquei achando legal o desenvolvimento de postura de marina nessas elei\u00e7\u00f5es mas infelizmente acho que a estrategia \u00e9 votar em ciro e katinha mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037491983705628672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Polimna"}
{"id": 1037491679861907462, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@philosopop Essa \u00e9 a realidade, meu pai e irm\u00e3o votam no Curitiba ou Marina, jamais no Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037491679861907462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "philosopop"}
{"id": 1037491674384134145, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad.  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 pic.twitter.com/QDoYSpXCyv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037491674384134145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491356967546881, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Bolsonaro com rejei\u00e7\u00e3o de 44% no Ibope.Alt\u00edssima. Empata com Haddad no segundo turno e perde para Alckmin, Ciro e Marina. Considerando que Haddad vai crescer, Bolsonaro ser\u00e1 o \u00fanico a n\u00e3o derrotar o PT no segundo turno.  https://twitter.com/veja/status/1037484542620250112\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037491356967546881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491271999348737, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 308660469, "username": "almiribeiro1", "tweet": "Viva a Democracia!CIRO e ou MARINAVencem o Bolsonario.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almiribeiro1/status/1037491271999348737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491166365868032, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 80185767, "username": "cidadedosal", "tweet": "Bolsonaro mant\u00e9m lideran\u00e7a; Ciro sobe e empata com Marina, diz\u00a0Ibope  http://cidadedosal.com.br/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UNzNvddS5V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadedosal/status/1037491166365868032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491130038976513, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57141267, "username": "AdinaelGadelha", "tweet": "@anacronices o Santo s\u00f3 tem isso porque \u00e9 cruz ou espada. idem para a Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdinaelGadelha/status/1037491130038976513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1037491002481750016, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1037491002481750016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490999021514752, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 432938777, "username": "AlexandreBNovas", "tweet": "Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%, diz Ibope  https://goo.gl/9BpLoc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreBNovas/status/1037490999021514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490986493116416, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 275548262, "username": "Srta_Hayalla", "tweet": "@chicobarney O perigo \u00e9 se o Haddad ir pro segundo turno,o anti petismo \u00e9 grande meu pai e meu irm\u00e3o votam no Ciro ou Marina mas jamais no Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta_Hayalla/status/1037490986493116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037490974753218560, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 139708818, "username": "nando_profe", "tweet": "Saiu a pesquisa do Ibope hoje e Ciro subiu 3 pontos e j\u00e1 empata com Marina,  al\u00e9m de ser o menos rejeitado em segundo turno.  pic.twitter.com/07jaj25kGx", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando_profe/status/1037490974753218560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490698440720385, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 327729002, "username": "PanoramadoAlto", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjFrF5\u00a0 pic.twitter.com/jLcSOMsuwv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanoramadoAlto/status/1037490698440720385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490693957201921, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64839748, "username": "jjbelmont", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1% cada um. Cabo Daciolo e Eymael n\u00e3o...  https://www.facebook.com/janildobelmont/posts/1365454673587196\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjbelmont/status/1037490693957201921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490666576793600, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 982706294900645888, "username": "sbjohn16", "tweet": "Nesse segundo turno vamos ver a m\u00e1scara cair dos partidos que s\u00e3o \"inimigos\"... Ciro + Alckmin + Marina + Haddad + Boulos + Amoedo + \u00c1lvaro Dias... CONTRA BOLSONARO! !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbjohn16/status/1037490666576793600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490599589490688, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 985952013333778432, "username": "RicardoCostaRN1", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto, Marina 12%, Ciro 12% e Alckmin 9%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCostaRN1/status/1037490599589490688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490584838123522, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1260998936, "username": "helozinhawn", "tweet": "@__marinamelo Marina boy JURO como pensei em voc\u00ea agorinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helozinhawn/status/1037490584838123522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__marinamelo"}
{"id": 1037490566626529280, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 183253139, "username": "TIAGOJALES", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TIAGOJALES/status/1037490566626529280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
