{"id": 1038483584636645378, "date": "2018-09-08", "time": "12:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 110278669, "username": "joaozis", "tweet": "@chrisvier \u00c9 determina\u00e7\u00e3o do partido. Se n\u00e3o fizer, vaza! (Vide Marina Silva, Helo\u00edsa Helena, Chico Alencar e etc)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaozis/status/1038483584636645378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chrisvier"}
{"id": 1038478693897781253, "date": "2018-09-08", "time": "12:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2675470849, "username": "starxcl", "tweet": "vem fada ecol\u00f3gica @MarinaSilva salvar a fauna e a flora  https://twitter.com/bchartsnet/status/1038467063457701889\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starxcl/status/1038478693897781253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038468724611842049, "date": "2018-09-08", "time": "11:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "Marina Silva faz caminhada 'pela paz' no centro de S\u00e3o Paulo  http://bit.ly/2NZMJVZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1038468724611842049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462453808594944, "date": "2018-09-08", "time": "11:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1033763392086061061, "username": "kkkkkkjjjairo", "tweet": "ei virou moda todas as mulheres se parecem com a marina silva?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkkkkkjjjairo/status/1038462453808594944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460517902426115, "date": "2018-09-08", "time": "11:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "@MarinaSilva Esse v\u00eddeo t\u00e1 parecendo o novo trailer de A Freira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1038460517902426115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038459152711012353, "date": "2018-09-08", "time": "11:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 210570478, "username": "gerardogeo", "tweet": "@AecioNeves @MarinaSilva @carolmateuss Depois, depois, depois que pegou fogo vou fazer o que, depois que levou a facada vou fazer o que? Ela n\u00e3o sabia dos processos que ele respondia n\u00e9?!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerardogeo/status/1038459152711012353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolmateuss,MarinaSilva,AecioNeves"}
{"id": 1038457632036737024, "date": "2018-09-08", "time": "11:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 210570478, "username": "gerardogeo", "tweet": "@MarinaSilva Professora de Hist\u00f3ria que apoiou @AecioNeves ....\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerardogeo/status/1038457632036737024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,AecioNeves"}
{"id": 1038451430221332480, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1687231951, "username": "IgorJadson", "tweet": "Aguardas as pesquisas da pr\u00f3xima semana. @MarinaSilva com a morte de Eduardo, subiu mas n ganhou. Com jair n\u00e3o vai ser diferente. mais de 40% de rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorJadson/status/1038451430221332480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038449099316633601, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Eduardo Jorge,  vice de Marina Silva, falou na entrevista \u00e0 Globonews: \" n\u00f3s \u00e9ramos jovens formados no comunismo, est\u00e1vamos preparados para pegar em armas e fazer a revolu\u00e7\u00e3o do proletariado \"Assim tamb\u00e9m \u00e9 quem faz parte do PSOL e do MST.. Imagina escutar isso por 7 anos", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038449099316633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448570322624512, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1687231951, "username": "IgorJadson", "tweet": "Os advers\u00e1rios tamb\u00e9m pode usar mostrando que se a popula\u00e7\u00e3o fosse armada o estrago teria sido muito pior. @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos https://twitter.com/UOL/status/1038447011471785984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorJadson/status/1038448570322624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038430355143966720, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2873488009, "username": "maelironico", "tweet": "Acabou de ser noticiado no *G1*\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31A candidata a presid\u00eancia da rep\u00fablica Marina Silva sofreu um atentado.Jogaram nela um estojo de maquiagem da *_Jequiti_*.Ela \"passa bem\", mas continua feia \ud83d\udc79 pra caralho...\ud83d\udc84\ud83d\udc85\ud83c\udffd\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maelironico/status/1038430355143966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411095550185472, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52903738, "username": "FernandinoNeto", "tweet": "Quando Eduardo Campos morreu, tragicamente, e Marina Silva ocupou a sua vaga, n\u00e3o votei nela para presidente. Porque acredito que como\u00e7\u00e3o e vitimiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser crit\u00e9rios para a escolha do chefe de uma na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandinoNeto/status/1038411095550185472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399972251713536, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@nizetticardoso @paulazanelli @bolsimpson @beregmaciel @mcesar1968 @R_Terouinard @mitags @pinhead_lives @marcotulio78 @raphaelscostarj @meirelles @fernandohaddad3 @geraldoalckmin @MarinaSilva @joaoamoedonovo @cirogomes @folha @socram2014 @MarcusAdeSousa EU ESTOU TRABALHANDO  NESSA CAMPANHA POR AMOR AO BRASIL, @jairbolsonaro  PELO BEM DO BRASIL ! VOCE \u00c9 FORTE CAMPE\u00c3O ! VOCE JA VENCEU !", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038399972251713536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,socram2014,folha,cirogomes,joaoamoedonovo,MarinaSilva,geraldoalckmin,fernandohaddad3,meirelles,raphaelscostarj,marcotulio78,pinhead_lives,mitags,R_Terouinard,mcesar1968,beregmaciel,bolsimpson,paulazanelli,nizetticardoso,jairbolsonaro"}
{"id": 1038384713176678400, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 964195329791922176, "username": "Francis67260466", "tweet": "@MarinaSilva \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis67260466/status/1038384713176678400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038379139441586176, "date": "2018-09-08", "time": "05:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @elias47271750 Nem vou entrar na tua!! Paz e Bem pra voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038379139441586176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elias47271750,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038298480471629824, "date": "2018-09-08", "time": "00:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "#Repost gabinoalice (get_repost)\u30fb\u30fb\u30fbEu concordo quando _marinasilva_ fala que todo partido tem gente competente e honesta. O problema \u00e9 que muitas vezes eles se queimam por defenderem\u2026  https://www.instagram.com/p/BndBVwEAJ-3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1o8ed5wt3ok7g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1038298480471629824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290210021416960, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 51515425, "username": "Lizandro_Gomes", "tweet": "@MarinaSilva Marina que Brasil voc\u00ea vive? Procura um rumo mulher!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizandro_Gomes/status/1038290210021416960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038281038068375553, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 25333725, "username": "chicomgue", "tweet": "A Candidatura Marina Silva analizada por Mangabeira Unger-  http://ht.ly/hQAP30lJD8r\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicomgue/status/1038281038068375553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257747328999425, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "Marina Silva tamb\u00e9m acaba de sofrer um atentado. Acabaram de Jogar nela um estojo de maquiagem da Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\", e...continua feia \ud83d\udc79  pra carai. \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038257747328999425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245562582282240, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 155616091, "username": "magolonely", "tweet": "\ud83d\ude31 Marina Silva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magolonely/status/1038245562582282240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229179001696256, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 32511442, "username": "edmarfm", "tweet": "@MarinaSilva A paz \u00e9 filha de uma justi\u00e7a que protege cidad\u00e3os de CRIMINOSOS. Enquanto tivermos leis que d\u00e3o mais direitos a meliantes que a pessoas honestas e que impedem o cidad\u00e3o de bem de se defender de malfeitores nunca teremos paz!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmarfm/status/1038229179001696256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038211823445663744, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "V\u00e3o sonhando com 2\u00ba turno, @MarinaSilva @folha.#For\u00e7aBolsonaro #7deSetembro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1038211823445663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,MarinaSilva"}
{"id": 1038210305485090817, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 334824980, "username": "loizVEVO", "tweet": "@jotapaulosilva @MarinaSilva te chamaram aqui mana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loizVEVO/status/1038210305485090817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jotapaulosilva,MarinaSilva"}
{"id": 1038202053154283527, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Marina Silva Presidente 18 \ud83d\udc9a #vote18 #sourede18 #rede18 #marina2018 #marina18 #UOLnasUrnas #marinasilva #ELEI\u00c7\u00d5ES2018 #BRASIL #Brazil pic.twitter.com/AJZSEXAW7L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vote18,#sourede18,#rede18,#marina2018,#marina18,#UOLnasUrnas,#marinasilva,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018,#BRASIL,#Brazil", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1038202053154283527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200826513305600, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "#marina2018 #marina18 \ud83d\udc9a #vote18 #eut\u00f4commarina #MarinaCulturaDePaz #UOLnasUrnas #marinasilva #rede18 pic.twitter.com/iPRCed6VB6", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#marina2018,#marina18,#vote18,#eut\u00f4commarina,#MarinaCulturaDePaz,#UOLnasUrnas,#marinasilva,#rede18", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1038200826513305600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200668320944129, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "#oamorvaivenceroodio #rede18 #marina2018 #marina18 \ud83d\udc9a #vote18 #pernambucovaifazer18 #MarinaCulturaDePaz #marinasilva  pic.twitter.com/dOJxB6pctg", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#oamorvaivenceroodio,#rede18,#marina2018,#marina18,#vote18,#pernambucovaifazer18,#MarinaCulturaDePaz,#marinasilva", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1038200668320944129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200131798151168, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 278762349, "username": "1n3xist3nt3", "tweet": "To na d\u00favida se voto em Ciro Gomes ou Marina Silva, quem ta mais perto do Bostanaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1n3xist3nt3/status/1038200131798151168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196021753520128, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025882807451770883, "username": "Matheus37501727", "tweet": "@DanielCoelho23 @luiscbadelima L\u00f3ssio apoia Marina Silva. Vamos de L\u00d3SSIO 18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus37501727/status/1038196021753520128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiscbadelima,DanielCoelho23"}
{"id": 1038168347806973953, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "N\u00e3o consigo entender o segundo lugar da Marina Silva nas pesquisas. N\u00e3o conhe\u00e7o NINGU\u00c9M que vota nela. Algu\u00e9m aqui vota na Marina?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038168347806973953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167346546991104, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 31248796, "username": "edubarbosa", "tweet": "@alexmedeiros59 Mas quem t\u00e1 na frente \u00e9 Marina Silva. S\u00e9rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edubarbosa/status/1038167346546991104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexmedeiros59"}
{"id": 1038151436356513792, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@OpusckiSulains @paulobaia Desculpa Marina Silva tamb\u00e9m era pra ter ido, pelo contr\u00e1rio, se os familiares do Bolsonaro n\u00e3o souber lhe dar com isso nem vai pro 2 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038151436356513792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulobaia,OpusckiSulains"}
{"id": 1038145576465051648, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 980912612836769792, "username": "JoanaEfangia", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari A partir de agora quem apoia Bolsonaro vai atacar Ciro Gomes para ajudar a levar Haddad para o segundo turno e derrota-lo com facilidade. O anti-petismo s\u00f3 aumenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoanaEfangia/status/1038145576465051648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1038143750206357504, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @elias47271750 Diz a\u00ed qual \u00e9 minha cara? Porque nunca votei em Lula. Outro ponto importante: e se fosse, qual seria o problema? N\u00e3o h\u00e1 problema em defender as suas ideologias. Voc\u00ea defende a de um cara desequilibrado, eu n\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038143750206357504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elias47271750,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038143275625009152, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@MarinaSilva @pdevechi Valeria a pena procur\u00e1-los", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038143275625009152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi,MarinaSilva"}
{"id": 1038140288651407360, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1034946530338373632, "username": "fainha2", "tweet": "@MarinaSilva Isso a\u00ed \ud83d\udc4d meu voto \u00e9 seu sou de Recife mais sei exatamente o que \u00e9 cidadania e honestidade abra\u00e7os\ud83d\ude1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fainha2/status/1038140288651407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038138340854456321, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@MarinaSilva @brdezoito @Estadao @CamposLupercio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038138340854456321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CamposLupercio,Estadao,brdezoito,MarinaSilva"}
{"id": 1038136727960014848, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2258106830, "username": "arthursoaresss", "tweet": "O Brasil precisa encontrar o caminho da paz! Marina pode nos ajudar com isso. #MarinaSilva #MarinaCulturaDePaz", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#MarinaSilva,#MarinaCulturaDePaz", "link": "https://twitter.com/arthursoaresss/status/1038136727960014848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132951635116032, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 72305301, "username": "weberacjp", "tweet": "@professorigor @RenatoArc @belinha_Inez @Bruno_Shruts A Marina Silva? Se for dela que voc\u00ea estiver fazendo refer\u00eancia, saiba que ela mesmo j\u00e1 deu entrevista falando que ningu\u00e9m mexia com ela e suas irm\u00e3s pq sabiam que elas eram seringueiras (andavam com um fac\u00e3o) e que seu pai tinha uma espingarda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weberacjp/status/1038132951635116032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno_Shruts,belinha_Inez,RenatoArc,professorigor"}
{"id": 1038126276664537095, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1143120709, "username": "ricardojs221", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica U\u00e9! por que ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardojs221/status/1038126276664537095", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1038122832193044482, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026 - Agora \u00e9 focar na milit\u00e2ncia de rua mesmo, visitar as periferias das metr\u00f3poles, ir a cidades de m\u00e9dio e pequeno porte, conversar com o povo sem cessar at\u00e9 dia 7 de outubro. #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1038122832193044482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121169856200704, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "Sobre o porque eu preferir votar no Ciro e n\u00e3o no Haddad. Nada contra o Haddad, mas o Ciro \u00e9 quem tem mais chance de vencer os golpistas, a evang\u00e9lica Marina Silva e o fascista Bolsonaro.  pic.twitter.com/o3YcgtRjKZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1038121169856200704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116330862522368, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@Haddad_Fernando @cirogomes @jairbolsonaro @MarinaSilva @geraldoalckmin @Rubertim1 M\u00e9dico tem que receitar o rem\u00e9dio necess\u00e1rio, n\u00e3o apenas o prontamente dispon\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038116330862522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubertim1,geraldoalckmin,MarinaSilva,jairbolsonaro,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038113036819734529, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @posidao Boso t\u00e1 internado onde mesmo? E desde quando santa casa \u00e9 p\u00fablica? Voc\u00ea sabia que ela faz atendimento pelo sus mas \u00e9 privada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038113036819734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "posidao,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038101077739102208, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @ToViva Ele que resolva com Deus! N\u00e3o sou partid\u00e1rio de nenhum desses caras. Tenho um candidato que \u00e9 no estado que moro, mas exclusivamente porque fez uma boa administra\u00e7\u00e3o. Os que est\u00e3o a\u00ed, pra mim, n\u00e3o s\u00e3o uma boa op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038101077739102208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToViva,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038090093611892737, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 266948077, "username": "walbergouveia", "tweet": "-Bolsonaro levou uma facada, caravana de Lula levou um tiro, Marina Silva teve mal\u00e1ria, 3 vezes mal\u00e1ria...-EU:  https://www.facebook.com/walbergouveia/videos/1967139310006741/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walbergouveia/status/1038090093611892737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080478945964032, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 327092770, "username": "fatytenorio", "tweet": "@O_Raul Boa sorte @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatytenorio/status/1038080478945964032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,O_Raul"}
{"id": 1038073620743041024, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1629351451, "username": "wokeupflawless", "tweet": "@MarinaSilva E a viol\u00eancia di\u00e1ria contra as LGBTs configura o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wokeupflawless/status/1038073620743041024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059508214521857, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @keltonSCCP @nathsbieri Sobre adultas e s\u00f3, h\u00e1 uma coisa chamada p\u00edlula do dia seguinte. Pronto. Voc\u00ea ficou sabendo agora. E sobre coma, quer aborto em coma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038059508214521857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,keltonSCCP,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038057790995132418, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2261056971, "username": "Jonhnl7", "tweet": "@MarinaSilva L\u00e1 vem ela...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonhnl7/status/1038057790995132418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038057782904283136, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @keltonSCCP @nathsbieri Depende do que voc\u00ea chama de crian\u00e7a. Por exemplo, com 15 anos n\u00e3o \u00e9 crian\u00e7a. \u00c9 adolescente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038057782904283136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,keltonSCCP,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038055673601445888, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @keltonSCCP @nathsbieri A inf\u00e2ncia j\u00e1 est\u00e1 morta antes. A inf\u00e2ncia \u00e9 assassinada a partir do momento do estupro. Isso \u00e9 fato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038055673601445888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,keltonSCCP,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038055087631949824, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @keltonSCCP @nathsbieri Evitar ser m\u00e3e solteira n\u00e3o \u00e9 justificava pra defender infantic\u00eddio. Muito menos p\u00f4-lo em pr\u00e1tica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038055087631949824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,keltonSCCP,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038054867925909504, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @keltonSCCP @nathsbieri Leg\u00edtima defesa \u00e9 muito diferente do aborto normal. Pode escolher idem no caso que a crian\u00e7a nasceria morta indubitavelmente. S\u00f3 nesses casos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038054867925909504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,keltonSCCP,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038054395911569414, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @keltonSCCP @nathsbieri Pra cima de mim?! \u00c9 L\u00d3GICO q uma crian\u00e7a precisa abortar e adultas em risco de morte podem escolher. S\u00e3o casos de leg\u00edtima defesa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038054395911569414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,keltonSCCP,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038051757690155008, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @keltonSCCP @nathsbieri Nathsbieri, imundice! Voc\u00ea est\u00e1 usando casos de crian\u00e7as estupradas e gr\u00e1vidas pra justificar todos os outros casos de aborto. V\u00e1 se tratar!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038051757690155008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,keltonSCCP,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038048934957117440, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 852452323020468226, "username": "WandesonLacerda", "tweet": "@MarinaSilva Essas chamadas t\u00e3o pequeninas de campanha da Marina Silva s\u00e3o t\u00e3o bem feitas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandesonLacerda/status/1038048934957117440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038048567431188480, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@gduvivier @derlyfernando Fernando Haddad/Lula, Ciro, Guilherme Boulos e at\u00e9 Marina Silva por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038048567431188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derlyfernando,gduvivier"}
{"id": 1038046294676262912, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 69276167, "username": "harleydiasmkt", "tweet": "#LenvantaCapit\u00e3o#SomosTodosBosonaro\"A viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a democracia.\" MARINA SILVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LenvantaCapit\u00e3o,#SomosTodosBosonaro", "link": "https://twitter.com/harleydiasmkt/status/1038046294676262912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045874973278208, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri Al\u00e9m de ser assassinato de um beb\u00ea em forma\u00e7\u00e3o, aborto \u00e9 uma grave viol\u00eancia f\u00edsica e psicol\u00f3gica contra a mulher. #ChegaDeAborto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChegaDeAborto", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038045874973278208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038045479538487296, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri Dando por a\u00ed e sem prevenir, a chance de abandono \u00e9 alta, al\u00e9m das DST. J\u00e1 sobre estupro, o beb\u00ea em forma\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o v\u00edtima quando ela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038045479538487296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038044725654241281, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri Segundo tua \"l\u00f3gica\", o fato de uma crian\u00e7a n\u00e3o ter o nome do pai no cart\u00f3rio \u00e9 um motivo pra mat\u00e1-la. Negar \u00e9 contradizer teu discurso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038044725654241281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038044013163683841, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 852452323020468226, "username": "WandesonLacerda", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o poderia esperar nada menos de voc\u00ea. T\u00e3o gentil e sol\u00edcita. Mulher guerreira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WandesonLacerda/status/1038044013163683841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038043985971998720, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri Eu tenho sa\u00fade pra dar e vender. Beijos de luz! Tua psicopatia \u00e9 como qualquer outra, ent\u00e3o n\u00e3o tem cura.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038043985971998720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038042053609963520, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "O percentual \u00e9 o mesmo apresentado por Marina Silva, que tamb\u00e9m atingiu sua m\u00e1xima hist\u00f3rica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038042053609963520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041912228372486, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri Algumas coisas, como terrorismo, aborto, estupro, s\u00e3o indefens\u00e1veis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038041912228372486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038041668480581633, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri E sem falar que ela pode doar. Tem mulher que quer quer ter um beb\u00ea, mas ela e/ou o marido biologicamente n\u00e3o conseguem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038041668480581633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038041455367999489, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri Ou seja, infantic\u00eddio \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, n\u00e9? S\u00f3 esqueceu de um detalhe: jogar na rua \u00e9 uma atrocidade. Abortar \u00e9 bem pior. Na rua, ainda pode escapar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038041455367999489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038041248769167361, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1020716226715242500, "username": "jmneto_0", "tweet": "@UOLNoticias @MarinaSilva \u00e9 um cobra venenosa, sorrateiramente ela instila seu veneno sobre suas v\u00edtimas, de santa, nem a cara tem! Esse \u00e9 o pior tipo de gente, que sorri e fala mansamente pra esconder a maldade que h\u00e1 em si.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmneto_0/status/1038041248769167361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,MarinaSilva"}
{"id": 1038033124654030851, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2242616663, "username": "julisdeMilonga", "tweet": "@MarinaSilva @MiltonDFrank Inclusive j\u00e1 ganhou o meu \ud83e\udde4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julisdeMilonga/status/1038033124654030851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiltonDFrank,MarinaSilva"}
{"id": 1038031551857143808, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri Em casos de estupro, o estuprador \u00e9 o \u00fanico culpado. Procure entender isso. Tenha consci\u00eancia,", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038031551857143808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038030248674295808, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288612765, "username": "Central_Servico", "tweet": "Candidato Inten\u00e7\u00f5es de VotoJair Bolsonaro (PSL)       22%Marina Silva (REDE)       12%Ciro Gomes (PDT)              12%Geraldo Alckmin (PSDB) 9%Fernando Haddad (PT) 6%Alvaro Dias (PODE)        3%Jo\u00e3o Amo\u00eado...  https://www.facebook.com/ATEUBRASILRN/posts/2151272485160163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Central_Servico/status/1038030248674295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029604563365888, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1035604523681755136, "username": "Severin13924852", "tweet": "@MarinaSilva Amiga Jurema quem \u00e9 contra o discurso de Bolsonaro deve ser bandidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Severin13924852/status/1038029604563365888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038029118108037120, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1035604523681755136, "username": "Severin13924852", "tweet": "@MarinaSilva Quem \u00e9 contra o discurso de Bolsonaro \u00e9 porque quer continuar com essa viol\u00eancia em todos os setores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Severin13924852/status/1038029118108037120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038028285148635136, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035604523681755136, "username": "Severin13924852", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @claudiocastro78 Amigo Cl\u00e1udio Castro , n\u00e3o entendo porque vc \u00e9 contra o discurso de BolsonaroUm pol\u00edtico que quer tentar acabar com a bandidagem , com a corrup\u00e7\u00e3o , quer melhorar essa bagun\u00e7a e vc \u00e9 contra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Severin13924852/status/1038028285148635136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038024872591544320, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri N\u00e3o existe aborto masculino. S\u00e9rio que voc\u00ea pensa que homem N\u00c3O fica gr\u00e1vido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1038024872591544320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1038019655439396864, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @alineolses \ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1038019655439396864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037989188254224384, "date": "2018-09-07", "time": "04:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 212663258, "username": "dancarnauba", "tweet": "@euclarice @lotahille @man00ts Poderia citar uns dez casos para exemplificar, mas basta ver as ONGs e entidades filantr\u00f3picas gringas que est\u00e3o por tr\u00e1s das a\u00e7\u00f5es da S\u00f4nia Guajajara e Marina Silva (entre muitos outros) e \"seguir a grana\" (d\u00e1 uma olhada no relat\u00f3rio que indiquei no primeiro tweet). 5/5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dancarnauba/status/1037989188254224384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "man00ts,lotahille,euclarice"}
{"id": 1037953092170350594, "date": "2018-09-07", "time": "01:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Marina Silva 18Presidente.#oamorvaivenceroodio #rede18 #sourede18 #marina2018 #marina18 \ud83d\udc9a #rede18recife #eut\u00f4commarina #somosmarina _marinasilva_ eduardojorgeoficial @DiegoEberoberto\u2026  https://www.instagram.com/p/BnakRchAyVi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cl5ap9h7sl45\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#oamorvaivenceroodio,#rede18,#sourede18,#marina2018,#marina18,#rede18recife,#eut\u00f4commarina,#somosmarina", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1037953092170350594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoEberoberto"}
{"id": 1037921711650430976, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "@MarinaSilva Votem nessa enquete https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037906647094583298?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037921711650430976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037914778277163008, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 171553691, "username": "alencarcr_", "tweet": "@MarinaSilva @tvesries Kkkkkkkkkk Hil\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alencarcr_/status/1037914778277163008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvesries,MarinaSilva"}
{"id": 1037912331110567936, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 68407252, "username": "luanamaranhao", "tweet": "Quem diabos \u00e9 o maquiador/maquiadora de Marina Silva? pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanamaranhao/status/1037912331110567936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911395516522496, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 365916549, "username": "DiegoEberoberto", "tweet": "Pronunciamento da Presidente Marina Silva _marinasilva_ sobre o atentado ao deputado Jair Bolsonaro. Dizemos n\u00e3o!Pra toda forma de viol\u00eancia e desrespeito a qualquer pessoa seja ela de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaRIq1AsGt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=767h66umv5n8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoEberoberto/status/1037911395516522496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907469522096128, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "\"Vamos impedir q a viol\u00eancia tome conta de nosso pa\u00eds, come\u00e7ando por n\u00e3o permitir que ela tome conta de n\u00f3s mesmos.\" Marina Silva.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037907469522096128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906647094583298, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 912858821881712641, "username": "bahlsnickfc02", "tweet": "Em quem voc\u00ea votaria, se as elei\u00e7\u00f5es fossem hoje??? #JairBolsonaro #CiroGomes #MarinaSilva#HaddadNaGloboNews#JornalNacional #ConversaComBial#TheVoiceBrasil#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 30, "retweets": 90, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#CiroGomes,#MarinaSilva,#HaddadNaGloboNews,#JornalNacional,#ConversaComBial,#TheVoiceBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bahlsnickfc02/status/1037906647094583298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904648894652416, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@MarinaSilva @tvesries @Thiago_xtsgx @swiftssnaja Dizer sim \u00e0 arma de fogo \u00e9 sobre ficha limpa e leg\u00edtima defesa, como ex.: a m\u00e3e que salvou o beb\u00ea no Estados Unidos. Por falar em beb\u00ea...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037904648894652416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swiftssnaja,Thiago_xtsgx,tvesries,MarinaSilva"}
{"id": 1037894358924775427, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 @hisinners N\u00e3o vence!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037894358924775427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hisinners,koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037894244646768641, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @perseguidoTwit Velho, acho que isso \u00e9 montagem, t\u00e1! D\u00e1 uma averiguada. Outro detalhe: apesar de n\u00e3o votam em hip\u00f3tese alguma em Bolsonaro, tamb\u00e9m n\u00e3o sou eleitor de LULA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037894244646768641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037892659795378176, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@MarinaSilva @FelippeRAraujo I-D-I-O-T-A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037892659795378176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo,MarinaSilva"}
{"id": 1037892086887055362, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@MarinaSilva @FelippeRAraujo extrema esquerda e extrema direita ..s\u00f3 por falar isso VOCE \u00c9 UM I-D-I-O-T-A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037892086887055362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo,MarinaSilva"}
{"id": 1037890387116023809, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@MarinaSilva @FelippeRAraujo o cara foi filiado ao PSOL por 7 anos .estava na caravana de LULA.pedia lula livre e fora temerTentou matar o candidato em primeiro lugar nas pesquisas que \u00e9 contrario a tudo que ele acredita.e isso nao est\u00e1 vinculado a politica nao.voce \u00e9 um I-D-I-O-T-A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037890387116023809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo,MarinaSilva"}
{"id": 1037887947272544256, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@MarinaSilva @FelippeRAraujo vc ta passando pano ...vc \u00e9 um IDIOTA", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037887947272544256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelippeRAraujo,MarinaSilva"}
{"id": 1037887484112367616, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@MarinaSilva @Felipe_Lopez N\u00e3o \u00e9 o caso, pois Marina Silva tem meu respeito pelo respeito q mostrou em rela\u00e7\u00e3o a v\u00edtima do atentado e a todos n\u00f3s hoje. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037887484112367616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_Lopez,MarinaSilva"}
{"id": 1037886947832864768, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@Direita_Network @MarinaSilva @Danielmart1ns @MrHanobobo @nathsbieri O piru tem que ficar dentro da cal\u00e7a? S\u00f3 o piru? A mulher solta a passarinha e o piru fica preso? \u00c9 isso? Cad\u00ea a coer\u00eancia?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037886947832864768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MrHanobobo,Danielmart1ns,MarinaSilva,Direita_Network"}
{"id": 1037886411666546688, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 227789542, "username": "VALDOMIROS", "tweet": "H\u00e1 uma tentativa de polarizar a elei\u00e7\u00e3o entre o Fla x Flu (esquerda e direita), esquecendo que temos outras op\u00e7\u00f5es e candidatos fora desse mimimi e com propostas diversas como @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @alvarodias_ https://twitter.com/folha/status/1037883222384893952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDOMIROS/status/1037886411666546688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1037882890900721664, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Fiquei com pena do Matheus Solano peso de Marina Silva#AulaDeCozinhaNoGNT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AulaDeCozinhaNoGNT", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037882890900721664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878159599980544, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 250574172, "username": "RAlvesBrazao", "tweet": "N\u00e3o foi dessa vez esquerda brasileira.Conseguiram matar Eduardo Campos,  destru\u00edram Marina Silva em 2014, com o Bolsonaro at\u00e9 atentaram.  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-esta-em-estado-grave-mas-estavel-diz-junta-medica,70002491825?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAlvesBrazao/status/1037878159599980544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877957765738496, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62408118, "username": "Uxxa", "tweet": "eu queria muito conhecer e CONVERSAR com pessoas negras que votam e n\u00e3o votam na Marina Silvase voc\u00eas conhecem algu\u00e9m, marca essa pessoa aqui, por favor!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uxxa/status/1037877957765738496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873049964630017, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83476758, "username": "AngeloRaniere", "tweet": "Vendo os v\u00eddeos de Michel temer fiquei imaginando ele falando : \" vamos falar a verdade  mas antes curte aqui esse v\u00eddeo , se inscreve no canal e ative o sininho ainda vamos ter vamos falar a verdade para o Ciro , Meirelles e Marina Silva.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloRaniere/status/1037873049964630017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859736601993216, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1078158188, "username": "Mrori_", "tweet": "@juhgaama Eu vou votar no Ciro tamb\u00e9m, o problema \u00e9 Marina Silva hauahau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrori_/status/1037859736601993216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juhgaama"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857673784569856, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@MarinaSilva U\u00e9, mas vc apoia a Esquerda e este ato veio do manifesto esquerdopata. Como q faz???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037857673784569856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037851406445817857, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 897245399634849793, "username": "Vonilya", "tweet": "J\u00e1 deixo claro: votarei em @MarinaSilva para 2018. Uma candidata que defende a ci\u00eancia, o debate racional e plural, um Brasil do futuro, a toler\u00e2ncia de pensamento e \u00e9 contra discursos de \u00f3dio hip\u00f3critas da esquerda e da direita. Jamais o Brasil precisou tanto de Marina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vonilya/status/1037851406445817857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037850615228104706, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva Nada! Trump? Oi? Fumou cara? Mas n\u00e3o fique chateado porque falei que era idiotice, me desculpe! Quanto ao capitalismo relacionado aos EUA, sou apaixonado por este. Lembrando que h\u00e1 uma abismo entre Bolsonaro e Trump. Paz e Bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037850615228104706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037847265786908673, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1007326371528527878, "username": "rihreveluv", "tweet": "@MarinaSilva Os grupos (esquerda e direita) est\u00e3o fazendo as pessoas comemorarem a morte de pessoas como o vi\u00e9s pol\u00edtico diferente dos seus, n\u00e3o se importando assim com a justi\u00e7a e, consequentemente, deixando que aquela seja s\u00f3 mais uma morte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rihreveluv/status/1037847265786908673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037845799147896832, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @klebinho_lima17 Da mesma forma que pode ser um de direita. H\u00e1 tantos por aqui! Estou falando de intoler\u00e2ncia, que temos aqui o tempo todo. At\u00e9 fui intolerante quando disse \u201cdeixe de idiotice\u201d, mas porque tem horas que voc\u00ea v\u00ea alguns discursos bobos, que mais incitam o conflito generalizado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037845799147896832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klebinho_lima17,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037845710622928898, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 938404878761758720, "username": "Pauloflimajr", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @joaoamoedonovo que tal se juntarem todos em um gesto de solidariedade e irem em um ato \u00fanico de campanha visitar o @jairbolsonaro. Mostrem ao Brasil que a luta n\u00e3o \u00e9 pelo poder e sim pelo Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pauloflimajr/status/1037845710622928898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845524676845571, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1007326371528527878, "username": "rihreveluv", "tweet": "@MarinaSilva Essa merda de esquerda e direita s\u00f3 foi criada para nos colocarmos um contra o outro, mas, em um pa\u00eds como o Brasil, tudo o que precisamos \u00e9 nos unirmos para juntos criar um pa\u00eds com respeito, igualdade e prosperidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rihreveluv/status/1037845524676845571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037843179289174016, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1584675583, "username": "eduardodmrez", "tweet": "@MarinaSilva @CancerJack Espero que sim. T\u00e1 quase imposs\u00edvel esse ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardodmrez/status/1037843179289174016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,MarinaSilva"}
{"id": 1037839631298031616, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 974056479899750401, "username": "tuitabarb", "tweet": "sobre o epis\u00f3dio do bozonaro: isso s\u00f3 piora a situa\u00e7\u00e3o e a gente sabe que epis\u00f3dios como esses elevam o candidato nas elei\u00e7\u00f5es. salvem o que rolou com marina silva na morte de eduardo campos; e aqui a diferen\u00e7a \u00e9 que ele ta vivo e entre os primeiros na inten\u00e7\u00e3o de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuitabarb/status/1037839631298031616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834724289511424, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1584675583, "username": "eduardodmrez", "tweet": "@MarinaSilva @CancerJack Ainda bem que vice dela \u00e9 bom, parece que o corpo dela n\u00e3o aguenta nem metade do mandato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardodmrez/status/1037834724289511424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,MarinaSilva"}
{"id": 1037834092535054336, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@MarinaSilva nega mudan\u00e7a no di\u00e1logo com eleitorado feminino. #eleicoes2018 #opovo  http://bit.ly/2Q7OSjU\u00a0 pic.twitter.com/P16GesTsel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#opovo", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037834092535054336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037829110624481280, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73146800, "username": "ThiarlesSales", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fjEnRuATE7c?aCiro\u00a0\u2026 Gomes x Marina Silva: Impeachment", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiarlesSales/status/1037829110624481280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824892404752384, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 307559455, "username": "ojuaraxefe", "tweet": "O cara foi filiado ao psol ent\u00e3o a culpa eh de marina Silva Lula se safou dessa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojuaraxefe/status/1037824892404752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822839401979905, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 @pisamenox Velho, se for, pode mandar explodir o Brasil! Espero que n\u00e3o seja, pois seria uma vergonha. Ainda acho que n\u00e3o \u00e9!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037822839401979905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pisamenox,koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037815200811048965, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 437641880, "username": "tvcaruaru", "tweet": "Julio Lossio atrai Marina Silva para Pernambuco  http://www.tvcaruaru.com/index.php/news/1818/julio-lossio-atrai-marina-silva-para-pernambuco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvcaruaru/status/1037815200811048965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815043889541121, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @AlexSilva034 \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037815043889541121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexSilva034,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037812778751455233, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 @BigodeBronson Voc\u00ea acha que realmente ele \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o? Particularmente, n\u00e3o acho! Ir\u00e1 segregar ainda mais, um pa\u00eds que n\u00e3o tem estrutura pra muitas propostas mencionadas por ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037812778751455233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BigodeBronson,koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037810248403312641, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 123135660, "username": "m_cost_", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @GustavoFormigaS Vou apoiar se for para o segundo turno, claro. Mas voto em Igreja Universal eu n\u00e3o consigo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_cost_/status/1037810248403312641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GustavoFormigaS,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037808772260028416, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 353967952, "username": "_malditoseja", "tweet": "A galera t\u00e1 falando que agora Bolsonaro ganha, mas se uma queda de avi\u00e3o n\u00e3o elegeu a Marina Silva n\u00e3o vai ser uma faca de pl\u00e1stico que vai eleger o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_malditoseja/status/1037808772260028416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807849714397185, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 814185719354769409, "username": "TheOldHidekeo", "tweet": "@LLExclamaniac Rapaz, acho que n\u00e3o. Seria Lula mas ele est\u00e1 preso, ent\u00e3o \u00e9 Marina Silva porque ela quer legalizar o aborto e as drogas e ainda se diz evang\u00e9lica xD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheOldHidekeo/status/1037807849714397185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LLExclamaniac"}
{"id": 1037804920248979456, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@MarinaSilva Agora vai d\u00e1 BOLSONARO no primeiro turno. \"os fascistas do futuro chamar\u00e3o a si mesmos de antifascistas.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037804920248979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037802481055617024, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @Victor80An @koallapt8 @amtc74 @erasmo7silva P\u00fctz! \u00c9 um absurdo. S\u00e3o esses malucos que est\u00e3o \u00e0 solta, tentando tirar a paz.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037802481055617024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,amtc74,koallapt8,Victor80An,MarinaSilva"}
{"id": 1037801525802946560, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 Mas tem muitos atrasos mentais por a\u00ed!!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037801525802946560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037801202229145601, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "Al\u00f4 @cirogomes @MarinaSilva e @Haddad_Fernando, cuidado com vcs, a imprensa toda vai malhar pra cima de vcs por causa disso. Eles querem isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037801202229145601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037799299797708800, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 200290602, "username": "sobraljunior_", "tweet": "Fico puto com gente que fala merda SEM NEM AO MENOS PROCURAR SABER.ora diz que n\u00e3o vota em tal candidato pq ele \u00e9 ateu e est\u00e1 com 1%..Detalhe: essa candidata que estavam falando era Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobraljunior_/status/1037799299797708800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797694306234371, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1044499765, "username": "raidantas11", "tweet": "@MarinaSilva Refutaremos a democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raidantas11/status/1037797694306234371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037796936382861313, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 Arma\u00e7\u00e3o pra levar facada? Quem quer isso? Por favor! N\u00e3o vamos ser desumanos. H\u00e1 varias malucos com discurso de \u00f3dio, querendo matar por a\u00ed. Estamos mais falando de \u00f3dio, do que de amor ao pr\u00f3ximo. Invertendo valores e perdendo o equil\u00edbrio!", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037796936382861313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037796443241832449, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @leonam4K To tentando entender tua pergunta!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037796443241832449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonam4K,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037796009907245056, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva N\u00e3o tenho turno amigo! N\u00e3o adianta querer me dar turma. Sou um cidad\u00e3o brasileiro, que paga impostos e quer viver em paz. Tu entende isso? Tu acho bonito ver algu\u00e9m ser esfaqueado? Eu n\u00e3o acho! Lamento o ocorrido, porque estamos perdendo nossa paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037796009907245056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037795587528302592, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1228793731, "username": "itsmelancolan", "tweet": "Agora meu medo maior \u00e9 com as elei\u00e7\u00f5es daqui pra frente. Vale lembrar que, em 2014, com a morte de Eduardo, Marina Silva ganhou disparado em PE, o maior reduto eleitoral de Eduardo. Ele virou um m\u00e1rtir. Depois disso, Bolso tamb\u00e9m virou um \"m\u00e1rtir\"...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmelancolan/status/1037795587528302592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794882939707394, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 293516266, "username": "fernandolima171", "tweet": "@MarinaSilva Cara como voc\u00ea pede voto esquece de falar de um concorrente seu que acabou de sofrer um atentado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandolima171/status/1037794882939707394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037794482924736514, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An N\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037794482924736514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037794311432220677, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An Certo! Mas \u00e9 um criminoso. Tem que ser punido severamente. Nossa jovem democracia est\u00e1 indo por \u00e1gua abaixo, por conta desse momento de \u00f3dio que estamos vivendo. Algo surreal.", "replies": 8, "retweets": 1, "likes": 195, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037794311432220677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037793510689316864, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva Deixa de idiotice, desse discurso babaca de esquerda e direita. S\u00e3o pessoas assim como voc\u00ea, sem equil\u00edbrio, que ficam buscando um culpado. Quem o feriu, foi um criminoso, independente de direita ou esquerda. Sou totalmente contra o discurso de bolsonaro,mas esse ato \u00e9 lament\u00e1vel", "replies": 13, "retweets": 23, "likes": 645, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037793510689316864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037790728699752449, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1005110166403141632, "username": "lipeffl", "tweet": "@Tharcys27michel Exagero. Isso pode fortalecer ele mas ganhar as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o. Quando Eduardo Campos sofreu o acidente isso causou uma como\u00e7\u00e3o grande e Marina Silva ficou muito forte e cresceu nas pesquisas, mas depois caiu e nem pro segundo turno foi.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeffl/status/1037790728699752449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tharcys27michel"}
{"id": 1037790667349655552, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3225020027, "username": "marr_ol", "tweet": "@MarinaSilva \ud83d\udc49 Eu voto 18 Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marr_ol/status/1037790667349655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037789563442417665, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 934272615631523840, "username": "sirmarquinhos", "tweet": "Marina Silva explodiu em 2014 e nem eleita foi, menos. Bem menos a\u00ed  https://twitter.com/jamesantunes/status/1037783406468374535\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirmarquinhos/status/1037789563442417665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789530147966977, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 77753602, "username": "targinando", "tweet": "caralho eu tou muito triste que vou ter de fazer campanha pra Ciro Gomes ou Marina Silva, eu vou me desbancar de Recife pra Mirandiba 2x em 1 m\u00eas pra votar em um dos dois, candidatos que n\u00e3o simpatizo, pqp, que situa\u00e7\u00e3o a dessas elei\u00e7\u00f5es, vai te foder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/targinando/status/1037789530147966977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789301986287618, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86124992, "username": "amopizzadeatum", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari E quem vai perder tempo contigo v\u00e9i ? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amopizzadeatum/status/1037789301986287618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037788474735321090, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 286306417, "username": "xMiichel", "tweet": "Espero que a @MarinaSilva seja sequestrada como a Quinn. A vit\u00f3ria \u00e9 certa no 1 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xMiichel/status/1037788474735321090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037788374675804161, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2654550752, "username": "OdecioRCarneiro", "tweet": "#Repost @caboclodedireita\u30fb\u30fb\u30fb..........#cear\u00e1 #marinasilva #cirogomes #geraldoalckmin #loreimprota #carros #fernandoesorocaba #lulalivre #fernandohaddad #haddad #makeup #simoneesimaria #missrose...  https://www.facebook.com/OdecioRCarneiro/videos/2190306171247105/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#cear\u00e1,#marinasilva,#cirogomes,#geraldoalckmin,#loreimprota,#carros,#fernandoesorocaba,#lulalivre,#fernandohaddad,#haddad,#makeup,#simoneesimaria,#missrose", "link": "https://twitter.com/OdecioRCarneiro/status/1037788374675804161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787839407312896, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "A voz de Marina Silva irrita petistas e bolsominions.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037787839407312896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786048783441920, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "Tiros e facadas na campanha. Passou da hora dos presidenci\u00e1veis (@VemPraMassa @Haddad_Fernando, @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro etc ), @TSEjusbr, o fazerem uma declara\u00e7\u00e3o conjunta condenando viol\u00eancia e n\u00e3o incit\u00e1-la. \u00c9 inadmiss\u00edvel independente de quem seja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037786048783441920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraMassa,Haddad_Fernando,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro,TSEjusbr"}
{"id": 1037785216520208385, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 115108562, "username": "LucyanChristyan", "tweet": "S\u00f3 de lembrar que a morte do Eduardo Campos quase levou a Marina Silva pro segundo turno em 2014...Parab\u00e9ns aos envolvidos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucyanChristyan/status/1037785216520208385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783387858247681, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 568704024, "username": "eduGADO_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama no mike wazapsi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduGADO_/status/1037783387858247681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037782238853832704, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Pastor Silas Malafaia manda Plebiscito da Marina silva pra P Q P e parab...  https://youtu.be/jYeFRH7xWVM\u00a0 via @YouTubePARABENS PASTOR .BOLSONARO NELES 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037782238853832704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779087895547904, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr kkkkkk \u00e9 cada merda que vcs falam , t\u00e3o aprendendo dieitinho com o jegue de terno ! passar bem !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037779087895547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037778483408248832, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@MarinaSilva @OGloboPolitica Isso pq ela ganha dele no 2\u00b0turno.  #SQN Se n\u00e3o houver fraude nas urnas eletr\u00f4nicas @jairbolsonaro ser\u00e1 eleito #Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SQN,#Presidente", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037778483408248832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037778395365613569, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr se contar direitinho dar 1001", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037778395365613569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037777930137554945, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "Tenho certeza absoluta que o n\u00famero de camisas do @jairbolsonaro que j\u00e1 foi vendida no Brasil \u00e9 maior que a vota\u00e7\u00e3o de cada um dos advers\u00e1rios dele. @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @joaoamoedonovo @alvarodias_ @GuilhermeBoulos e os outros tamb\u00e9m!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037777930137554945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037776692046192643, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 181333426, "username": "glaubinlima", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @bynho85 @iuserneime @angeleletrico @_jhermogenes @xewertonlima @rodstoulle @LucasBouvie91 De novo!! Muda o disco que este j\u00e1 arranhado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubinlima/status/1037776692046192643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasBouvie91,rodstoulle,xewertonlima,_jhermogenes,angeleletrico,iuserneime,bynho85,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037775103776509953, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz uma multid\u00e3o de 1000 pessoas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037775103776509953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037773932567453696, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 116764241, "username": "Jordaniagabriel", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes equipe do ciro... melhor canal n\u00e3o ha pra conquistar os jovens...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jordaniagabriel/status/1037773932567453696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037767110657761280, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 133739630, "username": "PaulaVanuccy", "tweet": "@MarinaSilva No caso quem \u00e9 branco como fica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaVanuccy/status/1037767110657761280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037766988356091904, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3196146748, "username": "eaiidan", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @Gabriel_Batmann @WtfKayque @stillgotimes @artsbeauany chama no muhammad zap", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaiidan/status/1037766988356091904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artsbeauany,stillgotimes,WtfKayque,Gabriel_Batmann,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037766816540622848, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 202868137, "username": "neto_gremista", "tweet": "A Bruna Marquesine t\u00e1 a cara da Marina Silva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neto_gremista/status/1037766816540622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764704511381504, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP \u00c9 MELHOR JAIR PEDINDO PRO PAPAI MANDAR O V\u00cdDEO PRO CASTANHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037764704511381504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037764360175804416, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 36044520, "username": "monolitos", "tweet": "Na segunda posi\u00e7\u00e3o, Marina Silva e Ciro Gomes, com 12% de prov\u00e1veis votos cada, est\u00e3o empatados tecnicamente com Geraldo Alckmin, que tem 9%.  https://bit.ly/2wMRgni\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Mon\u00f3litosPost https://bit.ly/2wMRgni\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Mon\u00f3litosPost", "link": "https://twitter.com/monolitos/status/1037764360175804416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761815529353217, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1037503553751986177, "username": "acciolyinho", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap \u00e9 foda, j\u00e1 perdeu meu voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolyinho/status/1037761815529353217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761770029498369, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @joaoamoedonovo https://twitter.com/infomoney/status/1037760602565799936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037761770029498369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037761422590189568, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 980205837816860675, "username": "criisbss", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Que massa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criisbss/status/1037761422590189568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761384963088389, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @BolsonaroSP faz essa f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037761384963088389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,BolsonaroSP"}
{"id": 1037756467506499584, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 947318152475627521, "username": "Kaio1Villar", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @carteiroreaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaio1Villar/status/1037756467506499584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,carteiroreaca"}
{"id": 1037754037687525376, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61341947, "username": "RobinhoHexa", "tweet": "Aguardando os v\u00eddeos de @MichelTemer para @cirogomes e @MarinaSilva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobinhoHexa/status/1037754037687525376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037752832009674752, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 139405253, "username": "ROBERTOCARLOSDE", "tweet": "@luisnassif SOCI\u00d3LOGO ROBERTO CARLOS JUSTO VOTA MARINA Silva PRESIDENTA 2018 REDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ROBERTOCARLOSDE/status/1037752832009674752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037751658367864833, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @alineolses Um abra\u00e7o Aline! Obrigada por responder, dignamente!\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037751658367864833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037750843955703808, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24550830, "username": "aquelecara", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @iuserneime @bynho85 @_jhermogenes Impressora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquelecara/status/1037750843955703808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_jhermogenes,bynho85,iuserneime,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750812733308930, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 393631044, "username": "oejeff", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oejeff/status/1037750812733308930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749812421124096, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 997663917303386117, "username": "thenamesbia", "tweet": "@MarinaSilva @autoestimatemer menina eu quase caio aq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thenamesbia/status/1037749812421124096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoestimatemer,MarinaSilva"}
{"id": 1037746775111675907, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2751033194, "username": "suicciniv_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @pridrisk @FeCastanhari @jionrai envie por zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suicciniv_/status/1037746775111675907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,pridrisk,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,jionrai"}
{"id": 1037746626654351361, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MarinaSilva @OGloboPolitica @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037746626654351361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037746413889904641, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica \u26a0\ufe0f Mulheres, representamos 52% do Eleitorado e temos consci\u00eancia da miss\u00e3o, definiremos a Elei\u00e7\u00e3o!N\u00e3o adiantam pesquisas desvirtuosas para tentar nos confundir. Patriotas juntas, j\u00e1 escolhemos o Presidente 2018...\u00e9:#Bolsonaro17no1\u00baTurno#MulheresComBolsonaro pic.twitter.com/eFoqJICpmr", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037746413889904641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037743142332719104, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 137353830, "username": "FirminoMayara", "tweet": "Ainda bem pq votar na Marina Silva seria minha pior morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FirminoMayara/status/1037743142332719104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742164862808069, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1031898860535214080, "username": "Jlio43748174", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jlio43748174/status/1037742164862808069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739674146627585, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1037739674146627585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739268666478595, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1015419096291266560, "username": "kdacaz", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Aaaweeeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kdacaz/status/1037739268666478595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733573921521664, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2239090385, "username": "Abdario1", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @alexpussieldi Eu n\u00e3o sou Roberta Miranda n\u00e3o, mas v\u00e1 com Deus...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Abdario1/status/1037733573921521664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexpussieldi,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037732799275524096, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 728627624, "username": "frantv_", "tweet": "eu fazendo curso de eletr\u00f4nica \u00e9 tipo a marina silva na pol\u00edtica, no fundo eu sei que n\u00e3o dar certo mas, eu continuo tentando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frantv_/status/1037732799275524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731942752563200, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 388698270, "username": "julio_imperatum", "tweet": "\u201cDeus acima de todos\u201d: Marina Silva diz que slogan de Bolsonaro estimula \u201cguerra santa\u201d  https://noticias.gospelmais.com.br/deus-acima-todos-marina-bolsonaro-guerra-santa-102119.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julio_imperatum/status/1037731942752563200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722739543625729, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 24778762, "username": "vbarreto", "tweet": "@MarinaSilva @BlogdoNoblat Muito bom para monge.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbarreto/status/1037722739543625729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,MarinaSilva"}
{"id": 1037721230516858880, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 315914621, "username": "ViihgDias", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Muito bom! Nunca assisti nenhum v\u00eddeo teu mas to ansiosa, esse ctz eu assisto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViihgDias/status/1037721230516858880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718375395471360, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 118842936, "username": "klebsonguerra", "tweet": "@geraldoalckmin derruba @jairbolsonaro@MichelTemer derruba @geraldoalckmin Segundo turno @cirogomes x @MarinaSilva Queria ser profeta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klebsonguerra/status/1037718375395471360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MichelTemer,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037716916897492992, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881614742544158720, "username": "heyyforyou", "tweet": "@bchartsnet Eu como nordestina e recifense volto na fadinha Marina Silva  pic.twitter.com/DCDXpV4KtT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyyforyou/status/1037716916897492992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703746522775552, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49231798, "username": "cidadegospelfm", "tweet": "\u201cDeus acima de todos\u201d: Marina SIlva diz que slogan de Bolsonaro estimula \u201cguerra santa\u201d  http://dlvr.it/QjKFcS\u00a0 pic.twitter.com/6le0QjARpH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cidadegospelfm/status/1037703746522775552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703206925750273, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1059128406, "username": "vicenteaze", "tweet": "#Voto ciro nada j\u00e1 com envolvido de roubo sinto muito #Marinasilva ou #Bolsonaro \u00e9 a onda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Voto,#Marinasilva,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vicenteaze/status/1037703206925750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687733513277442, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@cirogomes @Haddad_Fernando @MarinaSilva @jairbolsonaro @generalfudencio Haddad estar\u00e1 no segundo turno e haver\u00e1 uni\u00e3o de todas as esquerdas. Que coment\u00e1rio pat\u00e9tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037687733513277442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "generalfudencio,jairbolsonaro,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037687552185171968, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@cirogomes @Haddad_Fernando @MarinaSilva @jairbolsonaro @generalfudencio @TiagoPeres31 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJJJKKKKKKKJJKKKKKKKKJJJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037687552185171968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoPeres31,generalfudencio,jairbolsonaro,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037686719674503168, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1027493666426941440, "username": "pxjhon", "tweet": "mano essa Marina Silva \u00e9 igualzinha ao Naruto, voc\u00eas podem n\u00e3o concordar com ela, n\u00e3o gostar dela, mas ela n\u00e3o vai desistir, \u00e9 o jeito pol\u00edtico dela, a Marina Silva quer com todas as for\u00e7as se tornar Hokage do Brasil... t\u00e1 mais que na hora de criar um anime da Marina Silva", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pxjhon/status/1037686719674503168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684463407382528, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 424181731, "username": "aprigioesilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @geraldoalckmin @cirogomes @ManuelaDavila @MarinaSilva @jairbolsonaro Bora la???1\u20e37\u20e3 pic.twitter.com/plOzgjwSeP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aprigioesilva/status/1037684463407382528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,geraldoalckmin,cirogomes,ManuelaDavila,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037681990638678017, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2595353028, "username": "iuri_guerra", "tweet": "Adicionado:[03/09/2018] Ciro Gomes - Sabatina SBT/UOL/Folha de SP[04/09/2018] Jo\u00e3o Amoedo - P\u00e2nico[04/09/2018] Marina Silva - Sabatina SBT/UOL/Folha de SP[05/09/2018] Eduardo Jorge - GloboNews[06/09/2018] Jos\u00e9 Maria Eymael - Elei\u00e7\u00f5es CBN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuri_guerra/status/1037681990638678017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680804607021056, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Ciro Gomes e Marina Silva aparecem empatados com 12%#elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaro17 #ibope em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYoc5OFUzt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kyt8e0jdw8q9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaro17,#ibope", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037680804607021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679363851001858, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90940634, "username": "CNC_Matheus", "tweet": "Ciro Gomes 20%Jair Messias 18%Marina Silva 15%Geraldo Alckimin 15%Fernando Haddad 13%Jo\u00e3o Amoedo 3%Guilherme Boulos 2% (Nosso presidente, a arrancada vem!) Outros 2%Brancos/Nulos/Indecisos 12%Fonte:  https://Twitter.com/CNC_Matheus\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CNC_Matheus/status/1037679363851001858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679172469047297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72142993, "username": "joeltonsousaa", "tweet": "- VAMOS A MINHA PESQUISA \"DATAFOLHA\", SEM MARGEM DE ERRO E 100% CONFI\u00c1VEL...JAIR BOLSONARO - \ud83d\udd92MARINA SILVA - \u2764CIRO GOMES - \ud83d\ude32FERNANDO HADDAD - \ud83d\ude02GERALDO ALCKMIN - \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeltonsousaa/status/1037679172469047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675599031160833, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24790437, "username": "jeffmanji", "tweet": "@BabiFlu Embora seja filiado (ainda) \u00e0 Rede de Marina Silva.Mas desde o in\u00edcio procuro ser pragm\u00e1tico. E venho acompanhando Ciro h\u00e1 um tempo e s\u00f3 vejo ele como aquele que tem for\u00e7a para derrotar o PSDB e o Inomin\u00e1vel.(Votei em Ciro em 1998 / 2002)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffmanji/status/1037675599031160833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BabiFlu"}
{"id": 1037675190392631296, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Jamais votarei em: PSDB, MDB, Marina Silva.  Minha religi\u00e3o n\u00e3o permite. Nem preciso falar em nanicos e nazistas, a esses nem dou cabimento de citar nominalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037675190392631296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673212543414272, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @STF_oficial @valter_cassol O enxame est\u00e1* em marcha ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1037673212543414272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037671690053058560, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 85448201, "username": "vsfsoso", "tweet": "vou chutar quem vai ganhar aqui:Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsfsoso/status/1037671690053058560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670877024985088, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 722567562324754432, "username": "JanainaAreiaPB", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Achei ofensivo. Sem m\u00edmimi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanainaAreiaPB/status/1037670877024985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037670266539843586, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @STF_oficial @valter_cassol Nesta elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vamos votar num homem.Vamos, atrav\u00e9s do voto(17),salvar nossa na\u00e7\u00e3o.O  enxame  em marcha. Somos muito  mais fortes que o crime organizado.VENCEREMOS.Brasil!!!!!!!!!!!!!!! pic.twitter.com/Bcik9auBw7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1037670266539843586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037670156493881344, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack E agora? Amoedo ou Marina? D\u00favida implantada. Parab\u00e9ns, Tucano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037670156493881344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037669888544915456, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 147674936, "username": "Livio_Gustavo", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack At\u00e9 hoje eu me arrependo de n\u00e3o ter votado nele na elei\u00e7\u00e3o passada. Mesmo que ele n\u00e3o ganhasse. Ele \u00e9 realmente bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Livio_Gustavo/status/1037669888544915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037669436210245633, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 93966325, "username": "novonoticias", "tweet": "Styvenson vem sendo pressionado pelo seu partido para que fa\u00e7a campanha para seus correligion\u00e1rios, inclusive a presidenci\u00e1vel Marina Silva https://novonoticias.com/politica/capitao-styvenson-ha-relacao-impregnada-de-politica-velha/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novonoticias/status/1037669436210245633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669225991692288, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 250574172, "username": "RAlvesBrazao", "tweet": "T\u00e1 funcionando a propaganda negativa, deu certo em 2014, contra Marina Silva e mais uma vez agora, contra Jair Bolsonaro.S\u00f3 n\u00e3o se esque\u00e7am a merda que deu durante os \u00faltimos quatro anos ao reeleger a Dilma. Vamos pra frente Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAlvesBrazao/status/1037669225991692288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667978425364481, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508201680494592, "username": "_Oeslley", "tweet": "Marina Silva, perde no Acre, contra o BolsonaroAlckmin, perde em Sampa, contra o BolsonaroSe o Bolsonaro vencer o cangaCiro l\u00e1 no Cear\u00e1, vai t\u00e1 completada a desmoraliza\u00e7\u00e3o, contra os 'anti-Bolsonaro'Pode ser mesmo que seja no 1\u00b0 turno.#BolsonaroPresidente17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/_Oeslley/status/1037667978425364481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667729254359041, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2318020572, "username": "ondasulfmceara", "tweet": "O Ibope divulgou nesta quarta-feira (5) o resultado da mais recente pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto na elei\u00e7\u00e3o presidencial.Confira os n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede):...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2114473882151287&id=100007660866320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ondasulfmceara/status/1037667729254359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663333053329409, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 231096697, "username": "fransuenia", "tweet": "Se eu votar em Marina Silva, n\u00e3o vai ser majoritariamente por causa dela, mas do vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fransuenia/status/1037663333053329409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661793919946753, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1059128406, "username": "vicenteaze", "tweet": "#Voto #MarinaSilva segunda opcao #Bolsonaro conforme a evolucao.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Voto,#MarinaSilva,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vicenteaze/status/1037661793919946753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660793154809857, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4633843467, "username": "betoxedon", "tweet": "@MarinaSilva @CancerJack Uma pena que a maquina eleitoral e o pr\u00f3prio povo n\u00e3o d\u00e3o chance pra bons candidatos como ele. e a gente fica s\u00f3 trocando 6 por meia d\u00fazia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoxedon/status/1037660793154809857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,MarinaSilva"}
{"id": 1037660342837489664, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 92857950, "username": "samarafreitasrn", "tweet": "Marina Silva me bloqueou desde a campanha passada... Que besteira mulher, pra que tanto rancor? \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01  pic.twitter.com/Y8uouYYKCq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samarafreitasrn/status/1037660342837489664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659191333322752, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro lidera novo Ibope; @cirogomes cresce e empata com @MarinaSilva:  http://bit.ly/2M668Tk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/envUsSUoqw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037659191333322752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037654756553052161, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 127898749, "username": "NetoOfficial", "tweet": "Eu n\u00e3o entendo gay angariando voto pra Marina Silva. \u00c9 isto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoOfficial/status/1037654756553052161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654014173892608, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 88432808, "username": "RonaldyAzevedo", "tweet": "Algu\u00e9m por favor manda v\u00eddeos das passeatas/com\u00edcios/encontros do Ciro Gomes e Marina Silva, publicamente nunca os vejo, quero ver esses 12%, Eu pergunto, Porque ser\u00e1 que o candidato com na teoria \u201cmaior rejei\u00e7\u00e3o\u201d, sem fundo partid\u00e1rio, consegue atrair tanta gente, Por que? #17", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/RonaldyAzevedo/status/1037654014173892608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653177754157056, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "@jairbolsonaro lidera as 2 pesquisas do Ibope, o que chama aten\u00e7\u00e3o \u00e9 a Rejei\u00e7\u00e3o com 44% \ud83d\udc4e at\u00e9 em um cen\u00e1rio com a @MarinaSilva segunda mais rejeitada com 26% ele perde no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1037653177754157056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037648640255426560, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 68135962, "username": "FabioGDantas", "tweet": "POL\u00cdTICASe a pesquisa do IBOPE mais recente refletir a realidade das urnas, Ciro Gomes e Marina Silva disputar\u00e3o a presid\u00eancia do Brasil no...  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioGDantas/status/1037648640255426560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646201741602816, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 68135962, "username": "FabioGDantas", "tweet": "Se a pesquisa refletir a realidade das elei\u00e7\u00f5es, seremos governados por Ciro Gomes ou Marina Silva. Marina tem, segundo os dados, maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioGDantas/status/1037646201741602816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633933880569856, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@MarinaSilva @Fernand66514308 SOU MONARQUISTA MESMO, E DA\u00cd? OS MELHORES PA\u00cdSES DO MUNDO S\u00c3O MONARQUISTAS: S\u00c3O MAIS DEMOCR\u00c1TICOS, MAIS DESENVOLVIDOS, COM O MELHOR IDH, MELHOR EDUCA\u00c7\u00c3O, MELHOR SISTEMA DE SA\u00daDE, MAIS SEGUROS.S\u00c3O PA\u00cdSES CUJO POVO RESPEITA OS IDOSOS, AS CRIAN\u00c7AS, OS COSTUMES E TRADI\u00c7\u00d5ES.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037633933880569856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernand66514308,MarinaSilva"}
{"id": 1037633383667576833, "date": "2018-09-06", "time": "04:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@MarinaSilva @Fernand66514308 CIDAD\u00c3O, COM TODO RESPEITO, V\u00c1 SE FODER. RETARDADO \u00c9 O POVO QUE DEFENDE BANDIDO CONDENADO, RETARDADO \u00c9 QUEM APOIA UMA MERDA DE REGIME FRACASSADO, QUE N\u00c3O DEU CERTO EM LUGAR NENHUM DO MUNDO, RETARDADO \u00c9 QUEM ACHA QUE COMUNISMO \u00c9 DEMOCR\u00c1TICO. TOME VERGONHA NESSA SUA CARA.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037633383667576833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernand66514308,MarinaSilva"}
{"id": 1037630349780631552, "date": "2018-09-06", "time": "04:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 190275054, "username": "lukas_aki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari S\u00e9rio que vai ter v\u00eddeo com Boulos? Esse cara \u00e9 imoral, n\u00e3o perca seu tempo com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukas_aki/status/1037630349780631552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037626583887093760, "date": "2018-09-06", "time": "04:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@MarinaSilva  https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037501680265453568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037626583887093760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037608132481101824, "date": "2018-09-06", "time": "02:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @MarquesZero  https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037608132481101824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarquesZero,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037607943510872066, "date": "2018-09-06", "time": "02:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @Matheus09660651 Tem que ser muito demente para achar o ciro \"o mais preparado\" para alguma coisa. https://twitter.com/Bopressor20/status/1037382306321899520?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037607943510872066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matheus09660651,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037566511198756864, "date": "2018-09-06", "time": "00:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "Confira #MarinaSilva \u2022_\u2022  https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2018/09/04/interna_politica,986131/marina-silva-participa-de-encontro-organizado-por-globais.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaSilva", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037566511198756864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554970919424001, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 N\u00e3o posso discordar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037554970919424001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037554163272507392, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 452638097, "username": "r_myrella", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes me ajude a te ajudar, cir\u00e3o, s\u00f3 manda um videozinho, meu anj\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_myrella/status/1037554163272507392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552376843042816, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Basicamente todos ne? Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552376843042816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037552192872435713, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Kkkkkkkkk nossa, isso \u00e9 pra passar onde?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037552192872435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037551990270840833, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 160987687, "username": "kfgluan", "tweet": "marina silva 26% de rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kfgluan/status/1037551990270840833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543574143987712, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 Isso tamb\u00e9m. Mas, tipo, tamb\u00e9m n\u00e3o podemos negar que a ignor\u00e2ncia \u00e9 muito presente na nossa sociedade. Nisso as pessoas acabam indo por carisma e discurso bonito, que nem foi no caso do Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037543574143987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542860499902465, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 Mas \u00e9 meio que um fato. As pessoas v\u00e3o em quem \u00e9 mais c\u00f4modo para elas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037542860499902465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037542675627606016, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @William28790921 @anderson839517 Eu n\u00e3o disse isso. Nem acho que sejam. Mas acho que deve-se dar espa\u00e7o para todos manifestarem seus interesses.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037542675627606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anderson839517,William28790921,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536767770075136, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4086569669, "username": "MatheusRiors", "tweet": "Queremos ouvir suas respostas @MarinaSilva @cirogomes https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037451023323983872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusRiors/status/1037536767770075136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037533837423767552, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "IBOPE: Bolsonaro e Ciro crescem, Marina estaciona. Veja os n\u00fameros:Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037533837423767552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533219795742721, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari E ai, @cirogomes ? Vai perder a oportunidade? mais de 10 milh\u00f5es de seguidores, milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es... #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037533219795742721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533215194587136, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49110001, "username": "costadayanne", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Fazendo press\u00e3o desde j\u00e1! @cirogomes participa\u00e7\u00e3o essencial!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costadayanne/status/1037533215194587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532918183288832, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @gpenteado7 Youtuber com mais de 10 milh\u00f5es de seguidores e milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es por m\u00eas. Ou seja, um baita degrau pro ciro aparecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037532918183288832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gpenteado7,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532711500632065, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 957975642913607680, "username": "josenogueiraa4", "tweet": "Gente, a Marina Silva se multiplica por meiose :O  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037460036136697856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josenogueiraa4/status/1037532711500632065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531875735154688, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 E \u00e9 claro que candidados populistas sempre ganharam. Primeiro porque as pessoas t\u00eam pregui\u00e7a de pesquisar \u00e0 fundo. Segundo que elas s\u00f3 buscam candidatos com um discurso bonito que adoce os ouvidos de quem quer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037531875735154688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531842516340736, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 As not\u00edcias hoje em dia n\u00e3o passam mais de boca em boca. Existem milh\u00f5es de meios na m\u00eddia social.  Hoje em dia quem \u00e9 do Sul pode ler uma not\u00edcia ao mesmo tempo que algu\u00e9m que \u00e9 do Norte, a dist\u00e2ncia pouco importa. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037531842516340736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531710114734080, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 289650244, "username": "LuanCLins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes @Ciro2018 Vamos l\u00e1, Ciro!? T\u00e1 esperando oq? Manda o v\u00eddeo! #CiroGome12 @CiroGomesPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGome12", "link": "https://twitter.com/LuanCLins/status/1037531710114734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,Ciro2018"}
{"id": 1037530105831153665, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83121529, "username": "LopesBraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes vamos acelerar esse v\u00eddeo de 15 segundos \"Homi\", o p\u00fablico do @FeCastanhari tem a cara do #Ciro12 . P\u00fablico jovem e inteligente q gosta de conhecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LopesBraz/status/1037530105831153665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529151622840327, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 900545194323529731, "username": "AllyBawer", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @anderson839517 @William28790921 \u00c9 claro que faz. Ainda falta mais de 1 m\u00eas para a elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 como se ela fosse acontecer amanh\u00e3. Os \"desconhecidos\" tamb\u00e9m podem ganhar notoriedade, basta deixar que eles exponham suas vontades. Querer se prender em uma bolha junto com candidatos populistas, \u00e9 algo irracional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllyBawer/status/1037529151622840327", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "William28790921,anderson839517,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527086204891136, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83121529, "username": "LopesBraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes favor enviar o v\u00eddeo de 15 segundos, o trabalho do @FeCastanhari \u00e9 muito bom e honesto. #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LopesBraz/status/1037527086204891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037526419243454469, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 92565415, "username": "arthurcalife", "tweet": "Caraca, como assim a Marina Silva tem 60 anos? lol  https://twitter.com/cocorikrol/status/1037136601183334402\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcalife/status/1037526419243454469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522242823966722, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3384986368, "username": "dudafga", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes Manda o v\u00eddeo pro Castanhari!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudafga/status/1037522242823966722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513238085349377, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 293516266, "username": "fernandolima171", "tweet": "@MarinaSilva Voc\u00ea mora a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandolima171/status/1037513238085349377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037512281142247424, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52718111, "username": "leonardosousa78", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Cabo Daciolo enviou? Achei que no Monte n\u00e3o pegava wi-fi. Hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardosousa78/status/1037512281142247424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512230672261120, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2976327081, "username": "CanalWillian", "tweet": "A Marina Silva joga o \"Jogo do Contente\" do Novel\u00e3o POLIANA.#AsAventurasDePoliana @Hialley https://twitter.com/SeuKleison/status/1037491798950731776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AsAventurasDePoliana", "link": "https://twitter.com/CanalWillian/status/1037512230672261120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley"}
{"id": 1037507741248614405, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 131646151, "username": "essaelis", "tweet": "Propaganda de Marina Silva na TV e vov\u00f3:Quando eu vejo essa mulher, eu tenho a impress\u00e3o que ela j\u00e1 morreu e n\u00e3o sabe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/essaelis/status/1037507741248614405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505658889949184, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 310253679, "username": "Sabrina_NRF", "tweet": "Isso eu sempre soube! Agora Marina Silva, eu realmente \u00e0s vezes tenho d\u00favidas! \ud83d\udc7b  https://twitter.com/brdezoito/status/1037486965304832000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_NRF/status/1037505658889949184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502547949432832, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 200290602, "username": "sobraljunior_", "tweet": "gente por favor considerem conhecer e votar na @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobraljunior_/status/1037502547949432832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037501864793829377, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 597828231, "username": "krvpskaya", "tweet": "toda vez que eu lembro na quantidade de gente querendo votar na MARINA SILVA eu fico braba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krvpskaya/status/1037501864793829377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498711994183681, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 330459513, "username": "NeyCena", "tweet": "Marina Silva.  https://glo.bo/2M2WzVc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyCena/status/1037498711994183681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497709765246977, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 858862937389371392, "username": "EmanuelJFranca1", "tweet": "#MarinaSilva 18 (REDE) #Presidente | #Brasil | #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://especiais.gazetadopovo.com.br/eleicoes/2018/candidatos/presidente/marina-silva/?utm_source=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinaSilva,#Presidente,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EmanuelJFranca1/status/1037497709765246977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497644187365376, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 751384259278041088, "username": "adrianabpadilha", "tweet": "@MarinaSilva @ciro @geraldoalckmin @jairbolsonaro @IBOPE_In @Leandro95rj @msbsoares \ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianabpadilha/status/1037497644187365376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "msbsoares,Leandro95rj,IBOPE_In,jairbolsonaro,geraldoalckmin,ciro,MarinaSilva"}
{"id": 1037495190255296512, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro faz essa pra n\u00f3s!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037495190255296512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037494468205633536, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 282307364, "username": "WarlleyCorsino", "tweet": "Pesquisa IBOPE divugada hoje mostra:Jair BOLSONARO com 22% em primeiro lugar seguido por Marina Silva 12%  empatada com Ciro gomes que tamb\u00e9m tem 12%.\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXTrvfFm11lf8l7TUEc1v17-xQ4BimLmS__pg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=125ybvnrnxayp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WarlleyCorsino/status/1037494468205633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492474485329920, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Perde pra todo mundo at\u00e9 pro seu Raimundo!Pesquisa Ibope: @jairbolsonaro perde para Ciro @VemPraMassa, @MarinaSilva e @geraldoalckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com @Haddad_Fernando  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/eOg6EsNdQJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037492474485329920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VemPraMassa,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037492316137775105, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 832030272363364352, "username": "rbt_rufino26", "tweet": "Queria algu\u00e9m que insistisse em mim como Marina Silva insiste em ser presidente do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbt_rufino26/status/1037492316137775105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491002481750016, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "Pesquisa IBOPE: Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1037491002481750016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
