{"id": 1038502738932391936, "date": "2018-09-08", "time": "14:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 813890784818851841, "username": "Victinho_GHTeam", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mOx2SSQAd3I?aPESDRAFT\u00a0\u2026 2019!!! MELHORES DO ITALIANO VS MELHORES DO FRANCES!!! CR7 \u00c9 MUITO MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Victinho_GHTeam/status/1038502738932391936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038502311092518917, "date": "2018-09-08", "time": "14:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3304741239, "username": "MedFarias", "tweet": "N\u00e3o tuitarei mais.N\u00e3o hoje.BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MedFarias/status/1038502311092518917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038501530918445058, "date": "2018-09-08", "time": "13:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 436962872, "username": "FielCristiano", "tweet": "@mvchaves15 O mito ser\u00e1 o Presidente do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FielCristiano/status/1038501530918445058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvchaves15"}
{"id": 1038501311170441217, "date": "2018-09-08", "time": "13:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 954762209598562305, "username": "LucasEpic0405", "tweet": "@RavelLw7 @TiagoTTGAMER2 vlws mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasEpic0405/status/1038501311170441217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoTTGAMER2,RavelLw7"}
{"id": 1038500355166949376, "date": "2018-09-08", "time": "13:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2540002510, "username": "10RonaldGabriel", "tweet": "@Dedevital #Mito ainda quero ver vc de volta para o Vasc\u00e3o! Gostaria de ganhar uma camisa sua.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/10RonaldGabriel/status/1038500355166949376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038497932729884672, "date": "2018-09-08", "time": "13:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 88994482, "username": "susanasleal", "tweet": "@UOL Ningu\u00e9m \u00e9, todo mito \u00e9 logo substitu\u00eddo por outro. Quem id\u00f3latra eles precisam disso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanasleal/status/1038497932729884672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038496804269174788, "date": "2018-09-08", "time": "13:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1013962392441622528, "username": "Quixotemoderno", "tweet": "@jairbolsonaro O mito vs os trai\u00e7oeiros lobos esquerdopatas,INDEPEND\u00caNCIA OU MORTE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 NADA VAI NOS PARAR\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  pic.twitter.com/GHEq7NfH8U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quixotemoderno/status/1038496804269174788", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038495158990295041, "date": "2018-09-08", "time": "13:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 124179924, "username": "Giravento", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/26WhFvRF4q4?aA\u00a0 Petrobr\u00e1s est\u00e1 quebrada? Aepet desmonta esse mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giravento/status/1038495158990295041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038489991469391872, "date": "2018-09-08", "time": "13:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@VRetorno O importante \u00e9 que Bolsonaro nao se exponha mais. Infelizmente acabaram nossos dias de contato direto com o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038489991469391872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1038488685048561666, "date": "2018-09-08", "time": "13:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 824368628271300609, "username": "Tiojiraiyaofc", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/qo9JFqEyjgc?a\u00a0\u2039LEVI MITO\u203a ZUEIRA ANIME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiojiraiyaofc/status/1038488685048561666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038485274744053760, "date": "2018-09-08", "time": "12:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 107149076, "username": "hugonapow", "tweet": "doido que passe essas elei\u00e7\u00f5es, o mito seja eleito e depois de um deslize do pr\u00f3prio , vai chover prints. \u00e9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugonapow/status/1038485274744053760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038483546392981504, "date": "2018-09-08", "time": "12:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 700708001422798856, "username": "dadahmalheiros", "tweet": "@DiarioPE \u00c9 exatamente contra isto e muitos outros ataques ao povo honrado que o nosso Capit\u00e3o, Mito e #PresidenteBolsonaro LUTA. Quanto maior o poder das Pol\u00edcias, mais rapidamente esses VAGABUNDOS ir\u00e3o para o SACO. pic.twitter.com/vfU8rvzJwX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/dadahmalheiros/status/1038483546392981504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038481296056639488, "date": "2018-09-08", "time": "12:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 983118460589920256, "username": "fans_ce", "tweet": "@FlavioBolsonaro Pra quem estava entre a vida e a morte, hoje j\u00e1 t\u00e1 completamente recuperado. Realmente seu pai \u00e9 um mito. Mito da encena\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fans_ce/status/1038481296056639488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038480784443625472, "date": "2018-09-08", "time": "12:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 824368628271300609, "username": "Tiojiraiyaofc", "tweet": "O MITO VOLTOU:  http://youtu.be/lrX6cDUhAbI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiojiraiyaofc/status/1038480784443625472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038476915043172355, "date": "2018-09-08", "time": "12:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 853233010564575232, "username": "Gustavo56760482", "tweet": "Que outro candidato re\u00fane essa multid\u00e3o ?@jairbolsonaro mito  https://twitter.com/Bolsona24321608/status/1038474522154946560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo56760482/status/1038476915043172355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038475303583137793, "date": "2018-09-08", "time": "12:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1268176940, "username": "feitoza_SA", "tweet": "@capitulando @contraexejegue @cportoo SIMMM!  Mas o \u00fanico mito da hist\u00f3ria \u00e9 dizer que \"deram a vit\u00f3ria pro inomin\u00e1vel\" N\u00e3o tem facada que anule os 40% de rejei\u00e7\u00e3o dele e outra, essa prepot\u00eancia dos filhos e do vice dele (ditador do crl) n\u00e3o ajudou em nada Tu viu a entrevista do vice dele?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feitoza_SA/status/1038475303583137793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cportoo,contraexejegue,capitulando"}
{"id": 1038475057687932933, "date": "2018-09-08", "time": "12:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 173123028, "username": "grrmes", "tweet": "e ainda tem gente que chama esse homem de mito  pic.twitter.com/PwkJ5M6Ktb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grrmes/status/1038475057687932933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472508553318400, "date": "2018-09-08", "time": "12:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "Essas s\u00e3o as pessoas de bem, aqui em Mart tem uns me atacando pq n\u00e3o me comovi com a facada ao \"mito\"  https://www.facebook.com/valdecio.silva/posts/2031866150189504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1038472508553318400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472447174107136, "date": "2018-09-08", "time": "12:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2169954749, "username": "Saulofrmn", "tweet": "Ainda bem que esses dias eu estava viajando e fiquei ausente da internet. N\u00e3o conseguiria comentar sobre a facada no MITO hahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saulofrmn/status/1038472447174107136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038471033236467712, "date": "2018-09-08", "time": "11:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 438712818, "username": "jardeaull", "tweet": "J\u00e1 escalei o Cartola Mito FC para a rodada 24 do Cartola FC! #cartolafc http://cartolafc.globo.com/?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar&#!/time/cartola-mito-fc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cartolafc", "link": "https://twitter.com/jardeaull/status/1038471033236467712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467574055366656, "date": "2018-09-08", "time": "11:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1229136397, "username": "r_renato_nato", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_renato_nato/status/1038467574055366656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038466857706110977, "date": "2018-09-08", "time": "11:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 304065116, "username": "salesjr1", "tweet": "Oq aconteceu agora wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salesjr1/status/1038466857706110977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466657117790208, "date": "2018-09-08", "time": "11:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1014193347097964546, "username": "JooFariasdeOli2", "tweet": "@FlavioBolsonaro Concordo, completamente! Nada impedir\u00e1 que eu vote em Bolsonaro 17. Mas os assessores e familiares que estejamos pr\u00f3ximos ao Mito, t\u00eam a miss\u00e3o de evitar que suas palavras ou gestos barrem o seu crescimento atrav\u00e9s dos votos dos indecisos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooFariasdeOli2/status/1038466657117790208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038463266304024577, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4398410007, "username": "laisant0ss", "tweet": "voc\u00eas que v\u00e3o votar no Bolsonaro, me digam o porqu\u00ea, e o que levou voc\u00eas a escolherem ele e cham\u00e1-lo de mito direto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisant0ss/status/1038463266304024577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462586566656001, "date": "2018-09-08", "time": "11:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "O mito cria, o lixo copia  pic.twitter.com/zQtVmYNin9", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1038462586566656001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459142464307200, "date": "2018-09-08", "time": "11:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 925686737900273664, "username": "BoniOliveira7", "tweet": "As mulheres nordestinas est\u00e3o com o MITO. Aqui uma declara\u00e7\u00e3o para nosso Presidente.  pic.twitter.com/lXtgissud6", "replies": 6, "retweets": 32, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoniOliveira7/status/1038459142464307200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458402169610240, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "Olha ai de onde vem o MITO, parMITO!Melhoras capit\u00e3o!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038441048383647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038458402169610240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457335801372673, "date": "2018-09-08", "time": "11:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 823254123185393667, "username": "aSraCali", "tweet": "Obrigada Mito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  https://twitter.com/ymito777/status/1038448845351477248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aSraCali/status/1038457335801372673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454381329477635, "date": "2018-09-08", "time": "10:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 281276551, "username": "jeffersonfigu", "tweet": " https://youtu.be/RsCqcmqTzdA\u00a0O Mito chegou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonfigu/status/1038454381329477635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453175047659520, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Eita gota, vi agora que perdi 10 seguidores de quinta-feira pra c\u00e1.S\u00f3 por que dei umas patadas de leve no Bonoro nesse per\u00edodo? Kkkkkkkkkkkk!Calma, galera. Foi coisa de leve... Nada que v\u00e1 prejudicar o \"mito\" de voc\u00eas. :( \ud83d\ude02", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1038453175047659520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452362472513536, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@GloboNews @bracchiii @rivajrc @chriscgomes Ele era mito por fazer mitagem, ou como no Nordeste falamos, presepada! Nunca foi mito de verdade! A atitude do agressor que o tornou mais mito do antes fora! A visibilidade agora \u00e9 maior! Se ele for eleitor voc\u00eas o elegeram! @jairbolsonaro agradece!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038452362472513536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chriscgomes,rivajrc,bracchiii,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038451182228922370, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 967586454238003200, "username": "brazil_gunners", "tweet": "\u2705 VENCEMOS NOS P\u00caNALTIS!\ud83d\udcf0 A partida terminou 0-0 no tempo regulamentar. Nas cobran\u00e7as de p\u00eanaltis vencemos por 5-3. Destaque para o goleiro Lehmann que defendeu uma penalidade e \"tomou\" a bola de Rosicky para converter a \u00faltima cobran\u00e7a. MITO!#AFCLegends #AFCvRMFC https://twitter.com/brasilgooner/status/1038444483115933698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AFCLegends,#AFCvRMFC", "link": "https://twitter.com/brazil_gunners/status/1038451182228922370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450032947744771, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 925686737900273664, "username": "BoniOliveira7", "tweet": "@vieponsi Mito!Mito!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoniOliveira7/status/1038450032947744771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vieponsi"}
{"id": 1038448691437359109, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 965306941944852480, "username": "mrakarolina", "tweet": "@JQTEIXElRA @MateusFap95 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrakarolina/status/1038448691437359109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusFap95,JQTEIXElRA"}
{"id": 1038448323152228352, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87195606, "username": "_gabryelem", "tweet": "@Vitor_H3 Sim. O mito da CB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabryelem/status/1038448323152228352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vitor_H3"}
{"id": 1038447781000753153, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1426346426, "username": "GiovannaFrancii", "tweet": "Lula, o verdadeiro MITO.  https://www.facebook.com/100003689225444/posts/1360830687383226/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaFrancii/status/1038447781000753153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447716320403457, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 619602246, "username": "pqp_igor16", "tweet": "Pepeu Gomes \u00e9 um mito da guitarra...S\u00f3 isso mesmo, abra\u00e7os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqp_igor16/status/1038447716320403457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447106376249346, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 628633302, "username": "renanrdm", "tweet": "@EuclidesFla @g1politica Pau em vagabundo! Bora mito !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanrdm/status/1038447106376249346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,EuclidesFla"}
{"id": 1038446043854196742, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 111597373, "username": "LuGamaBolsonaro", "tweet": "MEU PRESIDENTE se recupera muito bem, obrigada. \ud83d\ude0eO #Mito t\u00e1 vivinho da silva, e o #choro\u00e9livre pros canhotinhos!!Por isso, passei s\u00f3 pra lembrar que #Bolsonaro continua em campanha!!Vamos?#Bolsonaro2018#Bolsonaro17#SoumulhersouBolsonaro...  https://www.facebook.com/1603776092/posts/10211564238933931/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#choro\u00e9livre,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#Bolsonaro17,#SoumulhersouBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuGamaBolsonaro/status/1038446043854196742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443659673272320, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1385776062, "username": "recaruaru", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/fKZNO2w61d0?a\u00a0 HOMENAGEM A UM MITO! JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recaruaru/status/1038443659673272320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038441591759929344, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 71626988, "username": "WalterAugustoF", "tweet": "\u00c9 amigo....esse \u00e9 o mito?   https://www.jornalopcao.com.br/ultimas-noticias/bolsonaro-espero-que-dilma-saia-infartada-com-cancer-de-qualquer-jeito-46024/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterAugustoF/status/1038441591759929344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440734955892736, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4105586056, "username": "INP0389", "tweet": "Ser\u00e1 que mito com esse time?  pic.twitter.com/vaWBRk1WM6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INP0389/status/1038440734955892736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440360106708992, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 236377975, "username": "robertojamorim", "tweet": "Paul \u00e9 uma das maiores lendas vivas da hist\u00f3ria da m\u00fasica! Mito demais  https://twitter.com/sac_sport87/status/1038439695498334208\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertojamorim/status/1038440360106708992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439848653324289, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1031615203308392448, "username": "ramalhoed", "tweet": "Thomas Sowell \u00e9 mito!  https://twitter.com/ThomasSowell/status/1038225686211846145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramalhoed/status/1038439848653324289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436455515910144, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "@oFernandoRocket Lendo respostas da mat\u00e9ria, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. O fanatismo dos seguidores do \"Mito\" \u00e9 semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". Uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a capacidade de julgamento cr\u00edtico. A pol\u00edtica necessita de lucidez!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038436455515910144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket"}
{"id": 1038436150137036801, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Lendo respostas da mat\u00e9ria, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. O fanatismo dos seguidores do \"Mito\" \u00e9 semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". Uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a capacidade de julgamento cr\u00edtico. A pol\u00edtica necessita de lucidez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038436150137036801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038435857747849216, "date": "2018-09-08", "time": "09:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "Lendo respostas da mat\u00e9ria, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. O fanatismo dos seguidores do \"Mito\" \u00e9 semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". Uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a capacidade de julgamento cr\u00edtico. A pol\u00edtica necessita de lucidez.  https://twitter.com/blogdejamildo/status/1038150010251161600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038435857747849216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435201771364353, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 907321998577213443, "username": "caioverissimo_", "tweet": "@blogdejamildo Lendo os coment\u00e1rios daqui, acho que muitos perderam a no\u00e7\u00e3o com o populismo. Vejo o fanatismo dos seguidores do \"Mito\" semelhante ao dos petistas pelo \"Santo Lula\". \u00c9 uma forma de pensar que faz as pessoas perderem a raz\u00e3o e julgamento cr\u00edtico. E isso na pol\u00edtica \u00e9 lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioverissimo_/status/1038435201771364353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdejamildo"}
{"id": 1038434843204440064, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 66870806, "username": "CBen_Hur1", "tweet": "Bolsonaristas sobre o atentado \u00e0 Caravana de Lula (disparos de arma de fogo): \"foi uma farsa\"; Petistas sobre o atentado ao mito: \"foi uma farsa\". E a viol\u00eancia predomina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CBen_Hur1/status/1038434843204440064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433765054455808, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "V\u00eddeo momentos antes da facada que atingiu \u00e0 todos n\u00f3s brasileiros cidad\u00e3os de bem mostra a gigantesca multid\u00e3o de apoiadores que seguem o nosso capit\u00e3o. N\u00e3o tem p\u00e3o com mortadela! O fen\u00f4meno chamado Bolsonaro!! Mito!!!  https://www.facebook.com/giovani.camargo.1983/videos/1792067177576272/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038433765054455808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431152707657728, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 723247241209778176, "username": "CamaraFlaviano", "tweet": "@FlavioBolsonaro Mito 2018!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamaraFlaviano/status/1038431152707657728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038429524856385537, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 291660291, "username": "AlissonStynner", "tweet": "A campanha de Bolsonaro \u00e9 um show midi\u00e1tico sem \u00eanfase. Um aglomerado de arcaicos gritando \"mito\", algo que n\u00e3o existe. Uga-uga!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlissonStynner/status/1038429524856385537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428678252900353, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@PastorMalafaia @INAMariaLucia @emanuel_gsantos Nesse caso, \"cidad\u00e3o de bem\", informo-lhe que sua conta foi devidamente denunciadae mensagens printadas.De escroto j\u00e1 basta teu \"mito\" proferindo o \u00f3dio pelas ventas feito um animal imundo. N\u00e3o \u00e0 toa tem seguidores assim...", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038428678252900353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emanuel_gsantos,INAMariaLucia,PastorMalafaia"}
{"id": 1038423518814318593, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85920384, "username": "GilVicenteXaxas", "tweet": "MITO \u00c9 MICO  https://twitter.com/cleristoncrf/status/1038145822662254593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilVicenteXaxas/status/1038423518814318593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423457795649542, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 762777992837947392, "username": "alderiex", "tweet": "A \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc01\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28 n\u00e3o vai parar. Os inimigos n\u00e3o v\u00e3o parar o Mito. #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/fGaWF0AZcD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/alderiex/status/1038423457795649542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422656125726721, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33574309, "username": "eltonroque", "tweet": "KKKKKKKKKKK MITO!  https://twitter.com/noscanlin/status/1038422307365183488\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltonroque/status/1038422656125726721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422617852731393, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 147995235, "username": "Chicos_SCR", "tweet": "A esquerda pira com o mito!!!!  https://www.facebook.com/Chicos1409/posts/2007063742678036\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chicos_SCR/status/1038422617852731393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421863620378626, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 76079511, "username": "Andnet_br", "tweet": "635 - Dr\u00e1cula: Hist\u00f3ria e mito #nerdcast http://podplayer.net/?id=54813563\u00a0 via @PodcastAddict pic.twitter.com/BfkLC14P8V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nerdcast", "link": "https://twitter.com/Andnet_br/status/1038421863620378626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PodcastAddict"}
{"id": 1038421618475839488, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 221115464, "username": "robertomed", "tweet": "5-Se voc\u00ea concorda que n\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias de uso indevido do dinheiro p\u00fablico, mas acha que \u00e9 mito quem usa apartamento funcional \"pra comer gente\", acabo a amizade pela Moral.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomed/status/1038421618475839488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420915086876678, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4903768119, "username": "tamaraaquila", "tweet": "Eu n\u00e3o entendo como existem pessoas que defendem e vitimizam o \"mito\" \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tamaraaquila/status/1038420915086876678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420670416400389, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 129522512, "username": "Raalvex", "tweet": "Mais o \"mito\" \u00e9 um santo para os minions, n\u00e3o entendo porque milheres votam nele.  https://twitter.com/ConversaAfiada/status/1038418663475478528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raalvex/status/1038420670416400389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420260754546694, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "AN\u00c1LISE COM FRIEZA.(Por Walter Lirola Junior)Um dos fundadores do PTO pr\u00e9-candidato Jair Bolsonaro pode ser perfeitamente definido como um fen\u00f4meno pol\u00edtico extraordin\u00e1rio. Aclamado como mito por milh\u00f5es de...  https://www.facebook.com/cabochavante/posts/1758827684171171\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1038420260754546694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419191160823809, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1374504997, "username": "LmLopess", "tweet": "Esse filme \u00e9 mito  https://twitter.com/queridojeito/status/1038260636138926080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LmLopess/status/1038419191160823809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417489942794241, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 76186413, "username": "anthony_jeff", "tweet": "So observo o \"mito\"...  https://www.facebook.com/100001226176749/posts/2016874995030020/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthony_jeff/status/1038417489942794241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415992471412736, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "um mito chamado o all star do nick valensi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1038415992471412736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413429160194049, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "O discurso oficial da direita sobre a facada no Bolso \u00e9, \u00f3bvio, q isso foi encomendado e realizado pela esquerda (PT e Psol, t\u00e3o conhecidos por fazerem alian\u00e7as entre si -- sqn) e q a m\u00eddia \u00e9 culpada por falar mal do \"mito\".", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038413429160194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413363259289602, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 965306941944852480, "username": "mrakarolina", "tweet": "Alckmin vai gravar programa sobre o atentado ao mito. \u00c9 mta hipocrisia! Ele, q atenta tdos os dias contra a imagem do Jair! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mrakarolina/status/1038413363259289602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411633041829888, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 69714781, "username": "Alinojr", "tweet": "Do que se vale o mito  https://twitter.com/g1politica/status/1038276273838219264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alinojr/status/1038411633041829888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410174002851840, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 491215715, "username": "hugheslauria", "tweet": "\u00c9 o que lhe espera se votar votar no mito.  https://twitter.com/DCM_online/status/1038264149539729408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugheslauria/status/1038410174002851840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408267020607489, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 62088801, "username": "srmmsm", "tweet": "@roxmo Mito vestido com traje a rigor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srmmsm/status/1038408267020607489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038407918041931776, "date": "2018-09-08", "time": "07:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 212594519, "username": "pupet_", "tweet": "@JQTEIXElRA Eh rastro demais, se seguir direitinho logo chega aos interessados no ataque ao Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pupet_/status/1038407918041931776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA"}
{"id": 1038407609144037376, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 167998768, "username": "jpchacon27", "tweet": "o cara \u00e9 um mito pq disse \"meus herois n\u00e3o morreram de overdose\"deprimente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpchacon27/status/1038407609144037376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402653431181313, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 16240282, "username": "walaceluiz", "tweet": "@CarlosPort Show .. pena que Serginho est\u00e1 no Santos .. mais foi um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walaceluiz/status/1038402653431181313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosPort"}
{"id": 1038401977682735104, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 320954264, "username": "tulio_diniz", "tweet": "@burattobc @CahCamilaAO Nem fezes no intestino ele tem, quem dir\u00e1 sangue... \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tulio_diniz/status/1038401977682735104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO,burattobc"}
{"id": 1038398101000740864, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 386169853, "username": "LucaaSurfer", "tweet": "Esse Ronaldinho \u00e9 um mito, uma lenda \ud83d\udc4f\ud83c\udffd  https://twitter.com/futtmais/status/1037898426552381440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaaSurfer/status/1038398101000740864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396059075203072, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 561916715, "username": "JulioonCesaar", "tweet": "@coldplayfuck namoral,  tu \u00e9 um anjo caralho bgd de vdd msm tu \u00e9 pika, um mito EU TENHO MEU SITE DE VOLTAAAAAA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioonCesaar/status/1038396059075203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coldplayfuck"}
{"id": 1038390382428651520, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 270093952, "username": "vandervasco7", "tweet": "@Dedevital Merece demais MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandervasco7/status/1038390382428651520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038383080380268545, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "Que puta entrevista do General Mour\u00e3o! Caralho escolheram bem o Vice da chapa do mito!A globo achou que ia entrevistar um burraldo e se deu mal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1038383080380268545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382358284693505, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "A como\u00e7\u00e3o \u00e9 relativamente comovente. Depende da v\u00edtima ou do paciente. O malabarismo de desculpas e justificativas dos f\u00e3s de Bolsonaro para dizer que s\u00f3 ele \u00e9 uma v\u00edtima da intoler\u00e2ncia pol\u00edtica no Brasil beira o retardamento. \u00c9 muito dif\u00edcil apagar o passado de \u00f3dio do \"Mito\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1038382358284693505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381344357855232, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 92627202, "username": "rroseno", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro \u00c9 esse tipo de jornalista que tem medo da vit\u00f3ria do Mito, um jornalista de verdade nunca vai se submeter a isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rroseno/status/1038381344357855232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038377029605838849, "date": "2018-09-08", "time": "05:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2893290922, "username": "Dragonspeace", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/24zXNVRk1c8?a\u00a0 JOGANDO SKYWARS NA REDE SKY !! ( O MITO VOLTO !! )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dragonspeace/status/1038377029605838849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038374606992797696, "date": "2018-09-08", "time": "05:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67015193, "username": "saviobrito", "tweet": "Sou um homem dedicado a cultura. Leio at\u00e9 os livros da @MiriamLeitaoCom .\" \ud83d\ude02 surge outro mito. Gen. MOUR\u00c3O .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviobrito/status/1038374606992797696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038374011716214785, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 986721523368112128, "username": "JoabeBarros3", "tweet": "@PastorMalafaia @kepler_johann Se sabe, porque n\u00e3o o prenderam? Deixe de querer mitar na internet! O \u00fanico mito est\u00e1 enfermo. Seu futuro presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoabeBarros3/status/1038374011716214785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kepler_johann,PastorMalafaia"}
{"id": 1038372610189520899, "date": "2018-09-08", "time": "05:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 895238007346933762, "username": "andbrunobraga", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/andbrunobraga/status/1038372610189520899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038369416097001472, "date": "2018-09-08", "time": "05:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4559734779, "username": "Ponthyarelly", "tweet": "@CahCamilaAO Cada foto ou v\u00eddeo v\u00e3o tentar de tudo achar que \u00e9 uma teoria de conspira\u00e7\u00e3o mesmo \u00e9? Hahahaha, voc\u00eas s\u00e3o uma piada. Perai, vamos da o Oscar para o Bolsonaro que o cara \u00e9 mito mesmo, fez um filme ao vivooo, fala s\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ponthyarelly/status/1038369416097001472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO"}
{"id": 1038338625514209280, "date": "2018-09-08", "time": "03:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 225576187, "username": "nihmagalhaes", "tweet": "@defect0r_ De ensaio sobre a cegueira eu sei um pouquinho mas esse mito de procusto \u00e9 como?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nihmagalhaes/status/1038338625514209280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "defect0r_"}
{"id": 1038331563690401792, "date": "2018-09-08", "time": "02:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 366906540, "username": "dih_saraujo", "tweet": "Um breve resumo do recente di\u00e1logo com seguidores do \"mito\": fuzilar, pode! Exigir que Dilma sa\u00edsse da presid\u00eancia morta, enfartada, pode! Armar todo mundo, pode! Fazer discurso violento, pode! Bater num filho...  https://www.facebook.com/diegosilvaaraujo/posts/10156052818977981\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dih_saraujo/status/1038331563690401792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038299477382234112, "date": "2018-09-08", "time": "00:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@DCM_online  Esperneando, pq  n come mais\ud83d\udcb0 dos nossos impostos, foi bom babar na gravata do LADR\u00c3O! E seus seguidores, q nem sequer sabem escrever, seguem chorando l\u00e1grimas de sangue. Juntos, mastigam vidros, porque o mito deles \u00e9 de mortadela e PROPINA! @jairbolsonaro 17!!!! https://twitter.com/dcm_online/status/1038236148001386496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038299477382234112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,jairbolsonaro"}
{"id": 1038295080526925824, "date": "2018-09-08", "time": "00:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 261316312, "username": "rf_crespo", "tweet": "@TACOCS Taco mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rf_crespo/status/1038295080526925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TACOCS"}
{"id": 1038293849800667136, "date": "2018-09-08", "time": "00:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 336023912, "username": "mvfleance", "tweet": "tive que trabalhar num casamento hoje em q todos os convidados eram bolsominions e ficavam gritando \u201cmito\u201d e gesticulando metralhadoras nas m\u00e3os, at\u00e9 mesmo mulheres! chocante... as pessoas pararam de estudar? o que t\u00e1 acontecendo? n\u00e3o consigo entender", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvfleance/status/1038293849800667136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283298001309698, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 304488039, "username": "Jr_Silva15", "tweet": "Hehehe @maurocezar falou tudo agora, esse cara \u00e9 foda. J\u00e1 pode trazer o Oscar pra esse mito \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://twitter.com/maurocezar/status/1038263705534967808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jr_Silva15/status/1038283298001309698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maurocezar"}
{"id": 1038283023496572931, "date": "2018-09-07", "time": "23:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 178483124, "username": "Robson_J_Silva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Robson_J_Silva/status/1038283023496572931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038282439364419585, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 71372389, "username": "wilsoncabus", "tweet": "@anabeat05826201 @jucrist Apesar de toda controv\u00e9rsia  de Gilberto Freire no mito das 3 ra\u00e7as e sua \"democracia\" racial, Foi exatamente ele quem p\u00f4s fim a um conceito racista e evolucionista das ci\u00eancias sociais brasileiras vigente at\u00e9 final do s\u00e9culo XIX inicio do s\u00e9culo XX. o contrario do q Mour\u00e3o fala", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsoncabus/status/1038282439364419585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jucrist,anabeat05826201"}
{"id": 1038280501751099392, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60820831, "username": "DAMontenegro_", "tweet": "Ser\u00e1 que a \"Humanista e desqualificada Maria do Ros\u00e1rio j\u00e1 foi visitar na cadeia o marginal que tentou matar o mito @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAMontenegro_/status/1038280501751099392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038269626105450496, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1014898598574731265, "username": "BrunoRichelly18", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro Deus est\u00e1 com voc\u00ea e tem grandes prop\u00f3sitos na sua vida a caminhada s\u00f3 t\u00e1 come\u00e7ando 17 Neles Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoRichelly18/status/1038269626105450496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038267586637529088, "date": "2018-09-07", "time": "22:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 756730386311475200, "username": "icarogurgel7", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wOuooPx5Lpk?aVeja\u00a0\u2026 o v\u00eddeo que emocionou Bolsonaro - EU SOU O MITO - TRAILER [OFICIAL]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icarogurgel7/status/1038267586637529088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038265067236741121, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "@Ro_Moller Mitou tanto quanto o mito.Diria mais, nunca vi o discurso de um voc\u00ea ser 100% afinado com o principal. Sempre vi o vice \"vote nele pq \u00e9 a continuidade de um governo honrado\" e por a\u00ed vai.@conexaopolitica #MouraoNaGNews @PanichiRaphael", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038265067236741121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,conexaopolitica,PanichiRaphael"}
{"id": 1038263013109841920, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4258500683, "username": "Jacauna_", "tweet": "Vi um pouco da entrevista do general Mour\u00e3o na Globo News e a imagem q eu tinha dele \u00e9 totalmente diferente da realidade\u00c9 um homem sincero e de f\u00e1cil compreens\u00e3o \u00d3tima escolha de vice do mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jacauna_/status/1038263013109841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259148994035713, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "mito arrocha  https://twitter.com/roxmo/status/1038251719057137666\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1038259148994035713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258665013358593, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@Vidual10021963 @Ro_Moller Eu ja tinha visto outras, General Mour\u00e3o \u00e9 t\u00e3o mito quanto o @jairbolsonaro. #MouraoNaGloboNews #DireitaUnida #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#DireitaUnida,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038258665013358593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,Vidual10021963,jairbolsonaro"}
{"id": 1038258129329369088, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 287838678, "username": "oficialavictor", "tweet": "#Engra\u00e7ado @jairbolsonaro  j\u00e1 levou, ovada, jogaram purpurina nele, sofreu tapas, amea\u00e7as e agora uma facada, e o radical \u00e9 ele incr\u00edvel n\u00e9! #Bolsonaro2018 #Mito #BolsonaroPresidente17 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Engra\u00e7ado,#Bolsonaro2018,#Mito,#BolsonaroPresidente17,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/oficialavictor/status/1038258129329369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038257874856804352, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 102262199, "username": "weltonetto", "tweet": "o mito Gind'as Blog j\u00e1 trouxe o scoreboard e placas da UEL para o #PES2019, logo estar\u00e1 dispon\u00edvel na PESPATCH. pic.twitter.com/exbCC1WPZC", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "#PES2019", "link": "https://twitter.com/weltonetto/status/1038257874856804352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256380724043776, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 99751092, "username": "rennotxt", "tweet": "O ponto alto da noite foi a Cl\u00e1udia Leitte falando \"o mito caiu\" em algum momento e nessa hora eu tava s\u00f3brio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rennotxt/status/1038256380724043776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255657437356033, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 253692711, "username": "fernando_TimBT", "tweet": "na Florida EUA esse som ta bombando nas r\u00e1dios. Dizem que o pessoal pede \"bita o MITO\" a\u00ed!!!! Kkkkkk essa acho que nem o Bolsonaro esperava!!!Escute s\u00f3 a M\u00fasica Pr\u00f3 Bolsonaro, que j\u00e1 circula em todo o Planeta......  https://www.facebook.com/fernandomqsf/videos/10205210830705871/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando_TimBT/status/1038255657437356033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254447418322944, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 758018660661399552, "username": "mamorais_7", "tweet": "@jairbolsonaro QUEM CONHECE A HIST\u00d3RIA DO BRASIL, S\u00d3 HOUVE MUDAN\u00c7A COM BATALHA, A CORRUP\u00c7\u00c3O, PRA ACABAR TEM QUE TER BATALHA. N\u00c3O VENDA O VOTO COM O DINHEIRO DA CORRUP\u00c7\u00c3O. LUTE PELO SEU PA\u00cdS. SUA BANDEIRA N\u00c3O \u00c9 VERMELHA. \"PATRIA AMADA SALVE SALVE\" BRASIL RECONHE\u00c7A O PATRIOTA. BOLSONARO 17 MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamorais_7/status/1038254447418322944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038254050192580608, "date": "2018-09-07", "time": "21:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 68427530, "username": "Claudio_Luz", "tweet": "\u00c9 esse o mito da honestidade? Ele \u00e9 explicitamente a favor dos privil\u00e9gios dos pol\u00edticos.  https://www.facebook.com/100009020874567/posts/2095585244085484/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio_Luz/status/1038254050192580608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250424430518272, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038250424430518272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038249761038630919, "date": "2018-09-07", "time": "21:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1015376758240088065, "username": "anaklsss", "tweet": "@jeffg4rcia eita, eu concordo, craque injusti\u00e7ado, cr7 \u00e9 uma imita\u00e7\u00e3o desse mito", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaklsss/status/1038249761038630919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffg4rcia"}
{"id": 1038249176449122304, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "@RicardoSP01 n sei pq ele n faz o \u00f3bvio fica nessa coisa de testar o Fred n \u00e9 ruim mas nem chega perto do Arthur, esse empres\u00e1rio do Fred devi ser um mito kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1038249176449122304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoSP01"}
{"id": 1038248181031682049, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 735206074337402880, "username": "antonio_bvn", "tweet": "@FredFigueiroa Meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose -MOUR\u00c3O,General kkkkkkkkkkkk mito 2", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonio_bvn/status/1038248181031682049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1038248172500463617, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 19520017, "username": "elyfly", "tweet": "Isso \u00e9 pq ele abriu a entrevista dizendo que recebeu liga\u00e7\u00e3o do mito pra moderar o discurso depois do atentado do esfaqueamento. #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/elyfly/status/1038248172500463617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244562530168832, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 229273492, "username": "aniellysonaly", "tweet": "acabei de perceber que um bolsominion comentou \"agente\" na minha publica\u00e7\u00e3o onde ele n\u00e3o estava se referindo a nenhuma pessoa que age. mais eles se nomeam super inteligentes e os anti mito que s\u00e3o os burros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aniellysonaly/status/1038244562530168832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242327393914886, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 310470983, "username": "xandao_vd", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 mito, isso \u00e9 fato!Agora o Mour\u00e3o \u00e9 muito mito no que diz respeito a sabatina! #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/xandao_vd/status/1038242327393914886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242275724341248, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1009032496686694401, "username": "herbertdez", "tweet": "O Mito entrou em campo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertdez/status/1038242275724341248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240761916129280, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4836420369, "username": "victor_rerys", "tweet": "\"Que a for\u00e7a estaja com voc\u00ea Neymar\" kkkkk MITO  https://twitter.com/yury_torsky/status/1038237456133435392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_rerys/status/1038240761916129280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240562946736128, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 45607617, "username": "Beafe", "tweet": "@meligeni \u00c9 sempre bom ver q um mito como @Alex10 t\u00e1 mais pregado q eu. #somosTodosHumanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#somosTodosHumanos", "link": "https://twitter.com/Beafe/status/1038240562946736128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meligeni,Alex10"}
{"id": 1038240297795366913, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": " https://www.instagram.com/erlonrossignoli/\u00a0\u2026Instagram do Mito que salvou a vida do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038240297795366913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239843434876930, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 244235140, "username": "Barto_Duarte", "tweet": "Finalmente tou vendo o mito do fifa jogar zardes kkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barto_Duarte/status/1038239843434876930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239592464375808, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038239592464375808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038235194615128064, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Eu morro de medo de agulha, mas se o mito precisasse do meu sangue, eu faria uma doa\u00e7\u00e3o de sangue sem pensar duas vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038235194615128064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232937836294144, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "@eduardocosta Novidade. O Brasil fechou com o Mito.Vamos que vamos. Seu apoio \u00e9 sensacional!Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038232937836294144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta"}
{"id": 1038232755698581504, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1009032496686694401, "username": "herbertdez", "tweet": "TQRMITO  pic.twitter.com/0cXNHOWEX6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertdez/status/1038232755698581504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232173990617088, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 176761328, "username": "Eudesgraf", "tweet": "@CanalDoOtario @cafecomferri O coron\u00e9 vulgo Sardinha t\u00e1 no segundo com o mito. E ganha! Ser\u00e1 em??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eudesgraf/status/1038232173990617088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,CanalDoOtario"}
{"id": 1038232031333937152, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 820966486298738688, "username": "GleidsonSCFC", "tweet": "@Eaguiarr @PastorMalafaia Independentemente de quem seja, Jesus estar\u00e1 sempre do lado de quem precisa e ele est\u00e1 do lado do correto se n\u00e3o o mito estaria morto agora ent\u00e3o Jesus vivi e quem acredita nele vivi com a f\u00e9 mais do que nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleidsonSCFC/status/1038232031333937152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,Eaguiarr"}
{"id": 1038231039208898560, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 493944217, "username": "AloesVeraSaude", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AloesVeraSaude/status/1038231039208898560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038230652515221507, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \"Capit\u00e3o, levanta-te! Porque o povo brasileiro precisa de voc\u00ea... Levanta, Mito!\" Duvido ouvirem sem chorar... OU\u00c7AM!  https://www.youtube.com/watch?v=F4GK_S4sGro\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038230652515221507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228716344758279, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 175782140, "username": "peeumoraes", "tweet": "T\u00e3o dizendo que n\u00e3o foi p\u00eanalti? Houve um toque embaixo. Penalti claro.Gol do mito! @neymarjr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peeumoraes/status/1038228716344758279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neymarjr"}
{"id": 1038226825531539458, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 200642584, "username": "leandro_erickds", "tweet": "@willame_eduardo respeite o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_erickds/status/1038226825531539458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willame_eduardo"}
{"id": 1038226100218937344, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 173123028, "username": "grrmes", "tweet": "casemiro \u00e9 o verdadeiro mito TENHO PROVAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grrmes/status/1038226100218937344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225762560684033, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 796680088905453568, "username": "Chrysti40956484", "tweet": "@Ihamma_1 @carapanarana Oq seria desse povo sem o mito Bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chrysti40956484/status/1038225762560684033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carapanarana,Ihamma_1"}
{"id": 1038225673465339904, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 925021978364403712, "username": "MagalyPereiraD1", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos rezando mito,meu Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagalyPereiraD1/status/1038225673465339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038224980100698112, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 200642584, "username": "leandro_erickds", "tweet": "@JessMacieira mito  https://twitter.com/tweettorcidas/status/1038222119119855616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_erickds/status/1038224980100698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JessMacieira"}
{"id": 1038223216806977536, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1035320759437156352, "username": "Naldinh85263534", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Jornalista n\u00e3o \u00e9 um lixo o cara desse for\u00e7a mito presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naldinh85263534/status/1038223216806977536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038222771766153217, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "Nosso outro mito \"Mito Neves\"  https://twitter.com/Miltonneves/status/1038089719459004416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1038222771766153217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221963993538560, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 304065116, "username": "salesjr1", "tweet": "@sheviii2k @SwarmioBr @lolf1ref0x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salesjr1/status/1038221963993538560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwarmioBr,sheviii2k,lolf1ref0x"}
{"id": 1038220858815340544, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2724368775, "username": "kinganaisa3", "tweet": "Douglas Costa voc\u00ea \u00e9 um mito meu filho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kinganaisa3/status/1038220858815340544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220158794387456, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 554845554, "username": "ColaresEmmanuel", "tweet": "@JornalOGlobo N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que \u00e9 o MITO. Gostem ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ColaresEmmanuel/status/1038220158794387456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038219657725919232, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DnFLKd4uz5A?aO\u00a0 MITO CHEGOU \u00c9 M\u00c9RITO DO BOLSONARO E O POVO PATRIOTA DO BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038219657725919232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038218279821750273, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 916388444921843719, "username": "Flanvitos", "tweet": "@DaniloGentili Tu era A\u00e9cio agora vai de Bolsonaro!qual serra o seu proximo Mito quando acaba as elei\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flanvitos/status/1038218279821750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038216733251788801, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 840612311287099392, "username": "_italomb", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038112690143731712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_italomb/status/1038216733251788801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214069327519744, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 330031340, "username": "_PaulinhoDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2FbKVipqsjs?aBOLSONARO\u00a0\u2026 O BRASIL PRECISA DE VOC\u00ca! MUSICA LEVANTA TE MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PaulinhoDutra/status/1038214069327519744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038213777924214784, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822525348057088, "username": "RenomadoLucas", "tweet": "Esse cara tamb\u00e9m merece ser chamado de mito!  https://twitter.com/allantercalivre/status/1037747581068173312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenomadoLucas/status/1038213777924214784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212986836406272, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1011644756458459136, "username": "vjkallewpng", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vjkallewpng/status/1038212986836406272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038210938753757187, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1022508201680494592, "username": "_Oeslley", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffeO Mito!By: @cariocadelegado\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffeFica tranquil\u00e3o a\u00ed, Capit\u00e3o!F\u00e9 em Deus!Maior \u00e9 O que est\u00e1 conosco. \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2665\ufe0f pic.twitter.com/w0nYuxVVOg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_Oeslley/status/1038210938753757187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cariocadelegado"}
{"id": 1038208629848109056, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O! General Mour\u00e3o, conduzir\u00e1 a campanha juntamente com os filhos do Mito.Agora a chapa vai esquentar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038208629848109056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208107300696069, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 378540609, "username": "moliveira1980", "tweet": "@Ezequiasns @fsacrf Se votasse era eleitor do MITO...rsrrssrsr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moliveira1980/status/1038208107300696069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fsacrf,Ezequiasns"}
{"id": 1038205753864151040, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 978048099527659522, "username": "alessan09370977", "tweet": "@aruthcao @da_direita Tentaram derrubar o mito, mais n\u00e3o conseguiram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessan09370977/status/1038205753864151040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita,aruthcao"}
{"id": 1038203566744199168, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3092424165, "username": "UltimateKillerB", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2FbKVipqsjs?aBOLSONARO\u00a0\u2026 O BRASIL PRECISA DE VOC\u00ca! MUSICA LEVANTA TE MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UltimateKillerB/status/1038203566744199168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038203040917008385, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 113492297, "username": "LuizDoglas", "tweet": "Rede social acaba com tudo, doidim foi esfaquear o Mito, confessou que foi em nome de Deus, mas no face apoia Lula livre. A esquerda se lascou nessa de novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizDoglas/status/1038203040917008385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202927545049089, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 66401040, "username": "Juliana_Ses", "tweet": "N\u00e3o vou perder esse mito...  https://twitter.com/HBO_Brasil/status/1038201497492877312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juliana_Ses/status/1038202927545049089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202625643241472, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 168011284, "username": "_Renato13", "tweet": "Se depender do JN, o mito dos ignorantes j\u00e1 \u00e9 presidente antes mesmo da elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Renato13/status/1038202625643241472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202511210033153, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@vic_timism Kkkkkkkkkkk eleito no primeiro turno !! Comunista, socialista, petista.. qualquer caraio que derive um corno que goste disso \u00e9 tudo burro !! Transformaram Bolsonaro em um mito mesmo!! Do meme ao m\u00edtico em um dia ! Especificamente no 7 de setembro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1038202511210033153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vic_timism"}
{"id": 1038202336823390209, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1019197014456848384, "username": "_CruzKarol", "tweet": "Que mito em meu garoto  https://twitter.com/esp_interativo/status/1038201497220263936\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CruzKarol/status/1038202336823390209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201463028281345, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "VIVA O MITO!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038195312471547905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038201463028281345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200686566096896, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@jairbolsonaro for\u00e7a mito... Deus est\u00e1 contigo, o povo est\u00e1 contigo... a miss\u00e3o precisa ser conclu\u00edda e ela s\u00f3 ser\u00e1 conclu\u00edda com a sua subida na rampa do pal\u00e1cio do planalto... for\u00e7a e excelente recupera\u00e7\u00e3o pra vc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038200686566096896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038199272745783297, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 508831790, "username": "rogerioduarte12", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rogerioduarte12/status/1038199272745783297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038199149001367552, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Depois ainda tem gente que fala que o mito que \u00e9 ruim.A essas pessoas eu s\u00f3 tenho uma coisa a dizer: TOME NO CU.Eu quero mais \u00e9 que esses canalhas da esquerda se fodam agora.  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1944201292282482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038199149001367552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196657358299136, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:46", "timezone": "CDT", "user_id": 756568176587116544, "username": "MylenaPinto", "tweet": "@crisconfeitart @VRetorno Agradecimento \u00e0 equipe m\u00e9dica e a todos aqueles que socorreram o mito ap\u00f3s o atentado, al\u00e9m do policial que desvio o bra\u00e7o do bandido (que pretendia atingi-lo no cora\u00e7\u00e3o).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylenaPinto/status/1038196657358299136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno,crisconfeitart"}
{"id": 1038196482229383169, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 397237409, "username": "ErasmoNeto_", "tweet": "O \"bom\" desse atentado contra o Bolsonaro, \u00e9 que vimos realmente de quem \u00e9 o discurso de \u00f3dio.Tipo:A faca passa bem?Que pena que n\u00e3o morreu!Colheu o que plantou.Eu quero \u00e9 ver sangue!Tudo mentira!Mito!...  https://www.facebook.com/100003582130856/posts/1667274683401920/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErasmoNeto_/status/1038196482229383169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195510115479553, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Boneco gigante em homenagem ao deputado Bolsonaro - Jo\u00e3o Pessoa  https://youtu.be/abzyyAVB3sU\u00a0 via @YouTube VIVA MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038195510115479553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038193718682038273, "date": "2018-09-07", "time": "17:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 81715146, "username": "emmanuelfranca", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmanuelfranca/status/1038193718682038273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038192540074364929, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2373612518, "username": "THECUNTDAN", "tweet": "@wtvmariaj Nah isso \u00e9 mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/THECUNTDAN/status/1038192540074364929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wtvmariaj"}
{"id": 1038192314370248704, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038192314370248704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038191552760299521, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 856285946450522112, "username": "Gustavo70016762", "tweet": "@maepatriota Meu pensamento \u00e9 o seguinte .O mito vence dia 3 !Imaginem o que esse pa\u00eds vai virar nesses 3meses antes do mito assumir as pol\u00edcias v\u00e3o ter bastante trabalho com esses comunistas FDPs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo70016762/status/1038191552760299521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maepatriota"}
{"id": 1038190660170510336, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "AGORA VAMO COMEMORAR QUE O MITO T\u00c1 VIVO E VAI VENCER NO PRIMEIRO TURNO CARALHOOOOOOO  pic.twitter.com/IxtNlvYApv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038190660170510336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189949898706944, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 278162482, "username": "Brunoyoutimao", "tweet": "@arris_philips Verdade junto com a embaixadinha    Do mito Romero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunoyoutimao/status/1038189949898706944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arris_philips"}
{"id": 1038188484924592128, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1038188484924592128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038185562237292545, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2666305030, "username": "orlandosimoes1", "tweet": "BOLSONARO, a cria\u00e7\u00e3o do MITO e o nascimento do Presidente! #For\u00e7aCapit\u00e3o  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/orlandosimoes1/status/1038185562237292545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038184923075698698, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 239031099, "username": "kinholynnek", "tweet": "@pajeszin Irm\u00e3ooooo!!! Tu \u00e9 melhor pai, TMJ, e valeu pela amizade que temos de anos e anos. Tu \u00e9 mito ! Obrigado por tudo, e rlx a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kinholynnek/status/1038184923075698698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pajeszin"}
{"id": 1038184656443564034, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3305851882, "username": "zenmidiasocial", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/WqitM96WniY?a\u00a0 BOLSONARO, a cria\u00e7\u00e3o do MITO e o nascimento do Presidente! #For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/zenmidiasocial/status/1038184656443564034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038184158659600384, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 279165494, "username": "Daniel_Kleinber", "tweet": "@JQTE_ @Justiceiro_Sujo O v\u00f4 Joaquin \u00e9 um mito. Ele n\u00e3o \u00e9 um ser humano. Ele \u00e9 uma ideia; e n\u00e3o adianta tentar acabar com as ideias. Idosofobia N\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel_Kleinber/status/1038184158659600384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,JQTE_"}
{"id": 1038183918120435713, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 830400968160342017, "username": "tatyaguiar12", "tweet": "Ma\u00edsa orando pedindo a sa\u00fade do Mito.  pic.twitter.com/e1tFVvX1X0", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatyaguiar12/status/1038183918120435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182442987937792, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@emirsader S\u00f3 discordo de um detalhe:  N\u00e3o foi bem ele que criou o clima de \u00f3dio.  J\u00e1 se disseminavam seus sinais antes dele. O \"mito\" fez pior: espalhou e reproduziu o \u00f3dio com virul\u00eancia e intoler\u00e2ncia, em n\u00edveis m\u00e1ximos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038182442987937792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader"}
{"id": 1038181527539118080, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 830400968160342017, "username": "tatyaguiar12", "tweet": "Boa noite Mito. Amanh\u00e3 \u00e9 um novo dia e que lhe traga somente acontecimentos bons. Durma em paz.  pic.twitter.com/f7DK3qY0Zd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatyaguiar12/status/1038181527539118080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181232675303424, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2846113731, "username": "tonxsilv", "tweet": "que dia ruim cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonxsilv/status/1038181232675303424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181231807156224, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 790012709551079424, "username": "jeysouza09", "tweet": "Um mito nunca morre, ele se fere e fica mais forte !!!  Deus na frente sempre.. #For\u00e7abolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/jeysouza09/status/1038181231807156224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180716461404163, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "@terca_livre @allantercalivre Precisamos fazer uma campanha de doa\u00e7\u00e3o em nome do mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1038180716461404163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,terca_livre"}
{"id": 1038180595430563841, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 211007891, "username": "JosefaCarneiro2", "tweet": "Esse neg\u00f3cio de Sid\u00e3o tamb\u00e9m t\u00e1 enchendo o saco, seja ele ou Jean amanh\u00e3! SPFC tem que ganhar, pelo amor de Dios, Tel\u00ea, Muricy e Mito!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosefaCarneiro2/status/1038180595430563841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180376919851008, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@JornalOGlobo Segundo o \"mito\",  era mimimi. A utilizar seus instrumentos para julgar e acusar pessoas,  onde haver\u00edamos de parar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038180376919851008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038179842540400640, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 974432847749623808, "username": "Arnaldobarbalh1", "tweet": "@cynaramenezes @oFernandoRocket O mito \u00e9 foda !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arnaldobarbalh1/status/1038179842540400640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket,cynaramenezes"}
{"id": 1038177114267242497, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1018619236707598336, "username": "ImCadix", "tweet": "@leotrovo7 @chigabigole zPixel qnd vai terminar nossa thumb seu mito??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImCadix/status/1038177114267242497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chigabigole,leotrovo7"}
{"id": 1038174702001373189, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74361172, "username": "ADVPATRICIO", "tweet": "Acabei de ver Vergonha alheia: Ciro Gomes vai almo\u00e7ar em restaurante de luxo em S\u00e3o Lu\u00eds e presentes come\u00e7am a gritar pelo Mito - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   https://jamysgualhardo.com.br/2018/09/07/vergonha-alheia-ciro-gomes-vai-almocar-em-restaurante-de-luxo-em-sao-luis-e-presentes-comecam-a-gritar-pelo-mito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADVPATRICIO/status/1038174702001373189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174575786422272, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 42216993, "username": "MikeTorres221b", "tweet": "J\u00e1 vi dois tabaculeso com camisa do ~mito~ aqui no shopping...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikeTorres221b/status/1038174575786422272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171747575582722, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 200660012, "username": "ATT_FFAA", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a MITO !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ATT_FFAA/status/1038171747575582722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038170063097024513, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 200660012, "username": "ATT_FFAA", "tweet": "For\u00e7a MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ATT_FFAA/status/1038170063097024513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169869999648768, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@globoesportecom Jorginho mito, comendo a bola no Chelsea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1038169869999648768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "globoesportecom"}
{"id": 1038169723710726144, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 735622479276834816, "username": "luizaml98", "tweet": "T\u00f4 numa casa de praia, ta chato e tem uma MULHEERR na casa falando que bozonaro vai ganhar, que \u00e9 \"mito na cabe\u00e7a\" Pelo amooor de Deusssss", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaml98/status/1038169723710726144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169179176804354, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 296822435, "username": "ErnanyRVM", "tweet": "O Mito voltou rsrsrs, Neguinho do Rap passou mais de 10 anos em C\u00e1rcere Privado e hoje vive fazendo alegria com seu Rap e vendendo ovo, al\u00e9m de fazer doa\u00e7\u00f5es de ovos pras creches e muito mais.  https://www.facebook.com/rapertorionacionaloficial/videos/2129900687278974/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErnanyRVM/status/1038169179176804354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167383532363779, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1015376758240088065, "username": "anaklsss", "tweet": "@conexaocristao @prissrodokas sim, fui tapeada esse tempo inteiro, preciso melhorar o meu car\u00e1ter e come\u00e7ar a aplaudir quem fala que vai metralhar a petralhada toda pois esse sim \u00e9 um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaklsss/status/1038167383532363779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prissrodokas,conexaocristao"}
{"id": 1038166295722844163, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "Uma grande hist\u00f3ria de um l\u00edder pol\u00edtico, daqui 20 anos meus filhos ir\u00e3o saber a linda hist\u00f3ria desse capit\u00e3o, homenagem de el veneco a Bolsonaro, for\u00e7a mito \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!  pic.twitter.com/9HQnA1NonO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1038166295722844163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163780041986048, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Al\u00e9m de MITOAgora ele tamb\u00e9m \u00e9 HIGHLANDER!#Bolsonaro2019\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2019", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1038163780041986048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160510708056064, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Na @CBNoficial virou mantra na boca dos JORNALIXO, que o atentado contra @jairbolsonaro foi \u201cfato isolado\u201d. Para eles, melhor \u00e9 a esquerda assassina, q viciou essa imprensa LIXO, a mamar nos nossos impostos. Continuem falando do MITO, pq s\u00f3 aumenta o mar de gente que o segue...", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038160510708056064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038159991876796417, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Olhem a .MULTID\u00c3O que segue o MITO.  Onde chegar \u00e9 assim.  Quem tem d\u00favida q vai ser no primeiro turno?  Nem os MILITONHOS MULAMBOS DO PT tem mais!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1366263420173923/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038159991876796417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159044156915712, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4883438002, "username": "ruan_2212", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zjAAmt3sfeQ?aELE\u00a0\u2026 \u00c9 UM MITO NO FORTNITE | RECORD 22 KILLS SOLO/SQUAD - SEV7N | REACT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruan_2212/status/1038159044156915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038158965211717633, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CbPSAWusWcg?aTRIBUTO\u00a0\u2026 A BOLSONARO - O GRITO DO MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1038158965211717633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038157932154822656, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 156670852, "username": "zueironation", "tweet": "@jairbolsonaro Mito n\u00e3o nos deixe, seu caminho j\u00e1 est\u00e1 tra\u00e7ado e n\u00e3o \u00e9 o mau que vai vencer o bem porque sempre o bem vencer\u00e1 #JairBolsonaro dia 7 \u00e9 17...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/zueironation/status/1038157932154822656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038157151892643840, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "for\u00e7a mito...  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038022112223670272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1038157151892643840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156533538934785, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 245386732, "username": "marcelomelo08", "tweet": "@rfochacon Mito!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelomelo08/status/1038156533538934785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rfochacon"}
{"id": 1038154166609297409, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 92315159, "username": "danielacastro_", "tweet": "@kempao @lucalaprovitera @DanniWanderson \u00d4 nen\u00e9m, tira esse \u00f3dio do cora\u00e7\u00e3o! T\u00f4 aqui assistindo umas carnificinas na Netflix pra aliviar minha sede de sangue, conforme sua orienta\u00e7\u00e3o profissional. Obrigada pela dica! Aproveita o feriado e vai l\u00e1 pra porta do hospital esperar not\u00edcias do Mito! \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielacastro_/status/1038154166609297409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanniWanderson,lucalaprovitera,kempao"}
{"id": 1038148489212030976, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 711400821741772805, "username": "fadaacreana", "tweet": "\u201c Como todo mito,o da democracia racial oculta algo para al\u00e9m daquilo que mostra.Numa primeira aproxima\u00e7\u00e3o,constatamos que exerce sua viol\u00eancia simb\u00f3lica de maneira especial sobre a mulher negra\u201d - L\u00e9lia Gonzalez POR GLEICI E CONTRA O RACISMO", "replies": 0, "retweets": 25, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fadaacreana/status/1038148489212030976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147441609060354, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 198166912, "username": "arimedeiros56", "tweet": "Vai ser legal assistir, galera!! Tamujunto , Mito 17.  https://twitter.com/jrodrigues1954/status/1038128081310019584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arimedeiros56/status/1038147441609060354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145781562318849, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1339689800, "username": "Alisson_Sniper", "tweet": "\u00daltima entrevista de BOLSONARO antes de sofrer o atentado. Veja o que ele diz.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Mito #Bolsonaro2018 #Presidente2019 #Eleicoes_2018  https://www.facebook.com/alisson.tome.5/videos/1743296615798095/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#Bolsonaro2018,#Presidente2019,#Eleicoes_2018", "link": "https://twitter.com/Alisson_Sniper/status/1038145781562318849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143788299026439, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@revoltadoonline Que feio. Os fascistas que semeiam o \u00f3dio divulgando montagem. Um \"mito\" Fake. Atentado fake.?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038143788299026439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revoltadoonline"}
{"id": 1038142642293493761, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 134235260, "username": "rosanofreire", "tweet": "Para os liberais e neoliberais de plant\u00e3o, inclusive os f\u00e3s do suposto mito:  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosanofreire/status/1038142642293493761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141858143195136, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 173123028, "username": "grrmes", "tweet": "@MARCEL0DANTAS beleza, show, top, voto no capeta mas n\u00e3o voto nesse \"mito\" ai, se bem que capeta e ele n\u00e3o ta muito distante", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grrmes/status/1038141858143195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MARCEL0DANTAS"}
{"id": 1038141729940156417, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 337859826, "username": "IrenicePinheiro", "tweet": "@folha @flimams @OcelioJ Bosta \u00e9 voc\u00ea quem destila \u00f3dio \u00e9 o seu mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrenicePinheiro/status/1038141729940156417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OcelioJ,flimams,folha"}
{"id": 1038139177743859713, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "QUEM INCITA O \u00d3DIO? &#8220;Eles vivem de mentiras&#8221;, disse Bolsonaro ap\u00f3s atentado a bala contra Lula  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/quem-incita-o-odio-eles-vivem-de-mentiras-disse-bolsonaro-apos-atentado-a-bala-contra-lula/\u00a0\u2026  \u00c9 esse o mito dos imbecis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1038139177743859713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138713610575877, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 291795547, "username": "Marcosbasilio10", "tweet": "N\u00e3o adianta tentar tirar a vida do Mito. Deus \u00e9 mais! \u261d\ud83d\ude0e#JairBolsonaroPresidente!..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Marcosbasilio10/status/1038138713610575877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137803467567105, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@BlogdoNoblat Os bolsominions est\u00e3o acreditando realmente q o Mito era l\u00edder nas pesquisas presidenci\u00e1veis, e essa culpa \u00e9 da m\u00eddia e dos institutos de pesquisas c suas manipula\u00e7\u00f5es, subestimaram a incapacidade deles de ler q Bolso n ganhava de nenhum outro candidato no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038137803467567105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038136493863260161, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 291795547, "username": "Marcosbasilio10", "tweet": "N\u00e3o adianta tentar tirar a vida do Mito. Deus \u00e9 mais! \u261d\ud83d\ude0e#JairBolsonaroPresidente!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Marcosbasilio10/status/1038136493863260161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134759858348032, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2846521429, "username": "marxnaomorreu", "tweet": "bozonaro: vamo repetir 64, matar os comunistas, fuzilar a petralhadabolsominions: isso ai mito!!! \u00e9 melhor jair se acostumando etcpessoas: bolsoniro colheu oq plantou sinceramente q se fodabolsominions: cad\u00ea sua humanidade seu monstro? \u00e9 uma vida q est\u00e1 em jogo", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxnaomorreu/status/1038134759858348032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134696155271168, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 972281841549021189, "username": "ComercianteU", "tweet": "@jairbolsonaro Volta com tudo mito. Queremos voc\u00ea passando vergonha, n\u00e3o passando mal :v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ComercianteU/status/1038134696155271168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038130932375584768, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 324658616, "username": "EdilsonGracci", "tweet": "Ainda sobre o tal cap\u00edtulo:A \u00fanica gra\u00e7a nisto tudo \u00e9 ver a galera que gargalhou e gritou \"mito\" quando o Bolsonaro afirmou que \u00e9 preciso FUZILAR os membros do PT, criticando a \"falta de d\u00f3\" e memes sobre a facada - sem sangue. S\u00f3 observo! \u270d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdilsonGracci/status/1038130932375584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130522403291137, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 189121734, "username": "LucianaSCCarv", "tweet": "Acho estranho essas v\u00e1rias fotos do \"Mito\" dentro do hospital e em cirurgia sendo divulgadas tranquilamente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianaSCCarv/status/1038130522403291137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130382212919296, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 841465470117134336, "username": "CapituloDezoito", "tweet": "estou lendo \"O Mito De S\u00edsifo\"  https://goo.gl/tTQr2v\u00a0 #skoob", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#skoob", "link": "https://twitter.com/CapituloDezoito/status/1038130382212919296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128423284166658, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "@EBrasiliense O MITO NAO PRECISA DO SEU VOTO! VOTE NO PSTU, BOLSONARO VAI SAIR DESSA SE DEUS QUISER E AINDA SER ELEITO NO 1 TURNO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1038128423284166658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EBrasiliense"}
{"id": 1038127477120483328, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Foi o discurso de \u00f3dio do \"mito\" e seus bolson-arianos  que provocou esse estado de avers\u00e3o,  do\u00e7ura. N\u00e3o subverta a ordem dos fatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038127477120483328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124854371868673, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1655723029, "username": "BreatheLosA", "tweet": "\"nunca fiz mal pra ningu\u00e9m\" diz o \"mito\" depois do \" esfaqueamento\"mais desejou o mal.  pic.twitter.com/iUvhakESSr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BreatheLosA/status/1038124854371868673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123733142130688, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 866426597892657156, "username": "JoseeMarianoo", "tweet": "@jornalhoje @rventurini KKKKKKK e que mito hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseeMarianoo/status/1038123733142130688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rventurini,jornalhoje"}
{"id": 1038120276146507778, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Tentaram matar o nosso Rambo! Caralho! J\u00e1 viram o Rambo morrer alguma vez??? Agora ele voltar\u00e1 mais forte e vai acabar com esses comunas! #ForcaBolsonaro17 #Bolsonaro2018 #Bolsonaro #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17,#Bolsonaro2018,#Bolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1038120276146507778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038119971195441153, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@flodeliz2 @aguedescartoon Vou ri e te bloquear primeiro kkkkkkkkk chora mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038119971195441153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,flodeliz2"}
{"id": 1038119497524232192, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 55293819, "username": "igiasiminea", "tweet": "@diogomainardi Diogo, eu te adoro e lhe admiro tanto, que voc\u00ea est\u00e1 perdoado! \ud83d\ude0d Amoedo \u00e9 um excelente candidato. Por\u00e9m para derrubar o desgra\u00e7ado do PT, tem que ser o Mito. #Bolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/igiasiminea/status/1038119497524232192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038117630807134209, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038117630807134209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038117003616313344, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "HOMENAGEM A UM MITO! JAIR BOLSONARO!  https://youtu.be/fKZNO2w61d0\u00a0 via @YouTubeFor\u00e7a, Capit\u00e3o!Deus te protege,e o Brasil te apoia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1038117003616313344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038116272872017921, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 969709860811169792, "username": "Caio_6969", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaroTmj Mito, a na\u00e7\u00e3o Brasileira te espera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroTmj", "link": "https://twitter.com/Caio_6969/status/1038116272872017921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115730091401217, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1239352447, "username": "BlogACRITICA", "tweet": "O mito da estagna\u00e7\u00e3o secular  http://blogacritica.blogspot.com/2018/09/o-mito-da-estagnacao-secular.html#.W5K0LDfOPu0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogACRITICA/status/1038115730091401217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115189839810560, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 67322038, "username": "EduardoSC4R", "tweet": "@jairbolsonaro Descansa a\u00ed, mito. A gente trabalha na sua campanha enquanto voc\u00ea se recupera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoSC4R/status/1038115189839810560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114692294684674, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 202823376, "username": "giiovannassouza", "tweet": "O cara t\u00e1 desde q acordou exaltando o *mito* e falando mal de td mundo q discordaPqpppp acho que era melhor ser surda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giiovannassouza/status/1038114692294684674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113349953904647, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Vamos que vamos... com o mito fora de perigo, n\u00e3o tem pra ningu\u00e9m  pic.twitter.com/LfQmKL9Gc2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038113349953904647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113202901602305, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 153072517, "username": "hermersoncastus", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #Mito em Lajedo, Pernambuco  https://www.instagram.com/p/BnbtC4ijR5C/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1njegclmbf1fi\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/hermersoncastus/status/1038113202901602305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113185763680256, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1036389354674053121, "username": "DanielGonzagaF1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielGonzagaF1/status/1038113185763680256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113184333398017, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Esse nosso presidente \u00e9 a lenda... estamos contigo mito... avante!!!  pic.twitter.com/L8pXfsWG7c", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038113184333398017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113176817156101, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1010731779400101889, "username": "LukkasTavares_", "tweet": "@jairbolsonaro Mito n\u00e3o morre, vira presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukkasTavares_/status/1038113176817156101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112668052271105, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 176761328, "username": "Eudesgraf", "tweet": "C\u00eas sabem quem \u00e9 o ministro da ci\u00eancia?? O mito explica pra seu povo  https://www.facebook.com/1735043842/posts/10204779939335056/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eudesgraf/status/1038112668052271105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112576398344194, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, mito. Estamos fazendo a sua campanha.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038112576398344194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112093420048384, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito...vc \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o desse combalido pa\u00eds... n\u00e3o parta antes de completar a miss\u00e3o...\u00e9 o povo quem lhe pede!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038112093420048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111715169329152, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@Pedro_henriqz @CamposOdete @PastorLiomar DE MITO, A M\u00c1RTIR... S\u00d3 FALTAVA ESTA!  pic.twitter.com/gqRyb4LM02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038111715169329152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,CamposOdete,Pedro_henriqz"}
{"id": 1038110314439499776, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 271923636, "username": "jerferson7", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5cQQ76XF1Fg?aBolsonaro\u00a0\u2026 e sua M\u00fasica de Campanha ,O mito Chegou! ( Para nos ajudar inscreva-se", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jerferson7/status/1038110314439499776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110234571628544, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@olelias @OGloboPolitica De MITO, a M\u00c1RTIR?  pic.twitter.com/OMelm70j9L", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038110234571628544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,olelias"}
{"id": 1038109670190141440, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 823671938111459328, "username": "NOEL_PLAY_CRAFT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AA-nMsK5CcI?aPES\u00a0\u2026 2019 l \ud83d\udc3a MASTER LEAGUE #05 l ESSE KAI HAVERTZ \u00c9 UM MITO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#05", "link": "https://twitter.com/NOEL_PLAY_CRAFT/status/1038109670190141440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109346733780992, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 271923636, "username": "jerferson7", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jerferson7/status/1038109346733780992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109026477846528, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 764840732616187904, "username": "Faheel_Santus", "tweet": "@jairbolsonaro @AlbertoUstra @patggou1 IiiiiisssssssaaaaaMito tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faheel_Santus/status/1038109026477846528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patggou1,AlbertoUstra,jairbolsonaro"}
{"id": 1038107485515657216, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 509041912, "username": "AllysonGomes36", "tweet": "Recado do Mito Jair Bolsonaro | Dia 7 \u00e9 17  http://youtu.be/vwUtSN-BetE?a\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllysonGomes36/status/1038107485515657216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106776816812032, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@iaragb @N_Carvalheira Mito mito mito! Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038106776816812032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "N_Carvalheira,iaragb"}
{"id": 1038101379468980227, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "23h59: ningu\u00e9m merece ser violentado pela sua ideologia! PEDIMOS PAZ!00h: ISSO MITO, METRALHA ESSES ESQUERDISTAS MSM, MITOU \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1038101379468980227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098172311027712, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 974511806, "username": "Marcelo0_Arauj0", "tweet": "Plantou \u00f3dio e colheu. o que fizeram com ele n\u00e3o achei certo p\u00f4s foi um golpe a democracia Brasileira e n\u00e3o nada justifica o que fizeram com ele.Mas ele planta o \u00f3dio e a maioria dos seus eleitores acha bom, acha bonito, chama ele de \"MITO\" chega a...  https://www.youtube.com/watch?v=jcBmypbsmjk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo0_Arauj0/status/1038098172311027712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098117130964992, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 240934116, "username": "Fox200x2", "tweet": "@YouTube @gabrielcalves_ Grande GD. Uma alus\u00e3o ao MITO. Jog\u00e3o. Simplesmente emocionante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fox200x2/status/1038098117130964992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielcalves_,YouTube"}
{"id": 1038097959122944000, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163440052, "username": "oseiasmoraes1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?a\u00a0 BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oseiasmoraes1/status/1038097959122944000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038095153318244352, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 478659769, "username": "eternos2_louvor", "tweet": "SO RELEMBRANDO SE VC ELEGER O MITO ,N REELEGA POLITICOS DO PT/PSOL E OUTROS CORRUPTOS, SE N  FICA DIFICIL DELE TRABALHAR PELO PA\u00cdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eternos2_louvor/status/1038095153318244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094888116674560, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 96994915, "username": "_porrabee", "tweet": "6 dias atr\u00e1s, o Bolsonaro falou para uma multid\u00e3o em alto e bom som que iria FUZILAR pessoas. Foi APLAUDIDO e festejado, sendo chamado de mito por seus seguidores. Agora toma uma facada mais falsa que o Chic\u00f3 em...  https://www.facebook.com/100000704180234/posts/2092832550750197/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_porrabee/status/1038094888116674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091070364700672, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3332721029, "username": "Sakii_Nyu", "tweet": "SIERRA BURGESS \u00c9 UM MITOMEU DEEEEEUS QUE FILME MARAVILHOSO OBRIGADA NETFLIX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sakii_Nyu/status/1038091070364700672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087470041128960, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36354192, "username": "YuriLimaSUC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vwEFZSKdxvc?aMelhores\u00a0\u2026 respostas de En\u00e9as 56 - Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriLimaSUC/status/1038087470041128960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038085652267585536, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 258353507, "username": "heyjaaum", "tweet": "Bolsonaro: \"vou metralhar todo mundo\"Bolsominions: \"MITO!!! MITO!!!\"*Bolsonaro leva uma facada fake*Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"hipocrisia a gente ver por aqui!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyjaaum/status/1038085652267585536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085598559563776, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 106766204, "username": "altamirvitorio", "tweet": "Bom dia aos amigos!Nunca fui muito f\u00e3 do Mito, entretanto vendo sua luta e sua vontade de colocar o pa\u00eds nos trilhos, da sua coragem em falar o que pensa e a\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbghUFBZxedJ-oDf4tVRQ0P8pT3yk47BKRD8M0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lad1i6ftu3a9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/altamirvitorio/status/1038085598559563776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085508218462209, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@folha @PauloSalomao02 Por que Mito? Tento entender, mas n\u00e3o consigo! Pode me explicar? S\u00f3 consigo enxergar que s\u00e3o 27 anos de vida pol\u00edtica, sem contribui\u00e7\u00e3o expressiva, principalmente para o estado que o elegeu! Mas gostaria de saber o motivo que o chamam de mito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038085508218462209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloSalomao02,folha"}
{"id": 1038084977160867840, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1411192436, "username": "nainabraga", "tweet": "@jairbolsonaro @faca49760943 @EBegotti @lhyunshidae Ter bom senso pra essa gente \u00e9 ser comunista. Fazer piada com tiro em \u00f4nibus, com a morte de uma deputada a\u00ed \u00e9 v\u00e1lido pra eles. Mas fez meme com o falso mito a\u00ed j\u00e1 viu n\u00e9? N pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nainabraga/status/1038084977160867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lhyunshidae,EBegotti,faca49760943,jairbolsonaro"}
{"id": 1038083843276857345, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 922237901366333440, "username": "gabrieIrato", "tweet": "23:59: N\u00d3S VAMOS FUZILAR OS PETRALHAS- Mito, mito, mito!!!00:00: Candidato sofre esfaqueamento - OLHA O \u00d3DIO QUE A ESQUERDA CHEGOU, MEU DEUS DO C\u00c9U, ESSES PAZ E AMOR, QUE ABSURDO!!!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieIrato/status/1038083843276857345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083138474450945, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 66518221, "username": "Itsleocarvalhoo", "tweet": "\u201cEspero que saia; infartada, com c\u00e2ncer, de qualquer jeito\u201dQuando vejo Bolsominions falando sobre empatia s\u00f3 lembro que o \"mito\" teve ZERO empatia pela presidenta ELEITA Dilma quando a mesma teve problemas de sa\u00fade. https://www.revistaforum.com.br/bolsonaro-sobre-dilma-espero-que-saia-infartada-com-cancer-de-qualquer-jeito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itsleocarvalhoo/status/1038083138474450945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082046978129920, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "feriram um soldado mas ele nao morreu, e est\u00e1 de p\u00e9 pronto para o combate contra seus inimigos. for\u00e7a Mito !!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1038082046978129920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081447163248640, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1426346426, "username": "GiovannaFrancii", "tweet": "\"MITO\"  https://www.facebook.com/100003689225444/posts/1360202844112677/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiovannaFrancii/status/1038081447163248640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078725521334272, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "Mito pra mim \u00e9 quem dispensa 3 pens\u00f5es que dariam quase 100k por m\u00eas.  https://www.facebook.com/valdecio.silva/posts/2030556060320513\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1038078725521334272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078228206956544, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2214300608, "username": "cannabidianaa", "tweet": "e esse mito da independ\u00eancia meninas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cannabidianaa/status/1038078228206956544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072436892282882, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@opovoonline @Addlerpinheiro @jhonataveritate @marise_sq @fortaltricolor Cara, livre-se desse neg\u00f3cio de comunismo na sua cabe\u00e7a. Preocupe-se em entender como o seu \"Mito\" foi \"licenciado\" do Ex\u00e9rcito. E a sua persegui\u00e7\u00e3o ao ouro de tolo. Quer fazer um servi\u00e7o ao povo, vai produzir algo para garantir seu sustento em um sistema \"meritocr\u00e1tico\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038072436892282882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fortaltricolor,marise_sq,jhonataveritate,Addlerpinheiro,opovoonline"}
{"id": 1038072352863662081, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "#Feriadou https://twitter.com/daaniel_gomes/status/1038064030395654144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Feriadou", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1038072352863662081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072255270539265, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 108734225, "username": "juliopais", "tweet": "635 - Dr\u00e1cula: Hist\u00f3ria e mito #nerdcast http://podplayer.net/?id=54813563\u00a0 via @PodcastAddict pic.twitter.com/VfWnsFvLKT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nerdcast", "link": "https://twitter.com/juliopais/status/1038072255270539265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PodcastAddict"}
{"id": 1038071968191447040, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "Cansado desse povo q abandona o Sport cedo e q n\u00e3o acredita no time. Mesmo com todas as limita\u00e7\u00f5es eu sigo confiante, n\u00e3o me entrego e pode anotar ai, vamos subir em 2019.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1038071968191447040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071560882585600, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 138556024, "username": "WellingtonSLiM", "tweet": "Como foi dito no desabafo abaixo, os eleitores \"extremistas\" do pseudo mito, usam do \u00f3dio na justificativa do falso ataque para disseminarem mais \u00f3dio ainda. Vai vendo!  https://www.facebook.com/WellingtonSLiM/posts/1172093029597690\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WellingtonSLiM/status/1038071560882585600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069350345961472, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1020701005523103744, "username": "drheliogois", "tweet": "Mito! #heliogois17  https://www.facebook.com/Dr.HelioGois/videos/526999081080824/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#heliogois17", "link": "https://twitter.com/drheliogois/status/1038069350345961472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069025119657984, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 231482334, "username": "Mirolima_mega", "tweet": "@OdaviasMachado @FlavioBolsonaro O Mito \u00e9 mais forte e vai sair dessa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mirolima_mega/status/1038069025119657984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,OdaviasMachado"}
{"id": 1038068732357226497, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "vai ser dificil pra direita ver que qualquer candidato da esquerda venci o \"mito\" kkkkkkkkkkkk os \u00f3rf\u00e3os de A\u00e9cio v\u00e3o chorar novamente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1038068732357226497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068299156914176, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 787221283411025921, "username": "Nayara_Styles60", "tweet": "Mito <3  pic.twitter.com/n2g00WsgP4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nayara_Styles60/status/1038068299156914176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066629303775232, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "\"A Hist\u00f3ria Sem Fim\"  https://vimeo.com/112177184\u00a0Se eu dominasse edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, faria uns memes com esse filme.@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @odiodobem2#meme #mito #Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#meme,#mito,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038066629303775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,odiodobem2"}
{"id": 1038066361388462080, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 244339802, "username": "Lulla10", "tweet": "Inacredit\u00e1vel como tem cordeiro do Bolsonaro velho, multid\u00e3o na porta do hospital clamando e orando pelo \"mito\". Tornaram o cara um her\u00f3i da sociedade. Isso aqui j\u00e1 pode ser passado a r\u00e9gua com for\u00e7a. Pode cair meteoro que n\u00e3o faz diferen\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lulla10/status/1038066361388462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064033201614848, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "Na Internet: \"estava em d\u00favida em quem votaria, mas depois do atentado, vou de bolsonaro\".Verdade: compartilha v\u00eddeos do \"mito\" desde a \u00e9poca do CQC.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1038064033201614848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063710617722882, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker @Vinicius1_Bsb Algu\u00e9m consegue identificar esse mito de camisa colorida que salvou a vida de Bolsonaro ao proteger de um golpe mais fatal?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038063710617722882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vinicius1_Bsb,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038058050974875648, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 953132470844755973, "username": "JooVito09619867", "tweet": "@g1 @acm1804 \"Mito\" isso \u00e9 piada n\u00e9  pic.twitter.com/MM9MBaCmRN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooVito09619867/status/1038058050974875648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "acm1804,g1"}
{"id": 1038056696483119104, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@SantaCruzFC @Xandetluna @nandinho_h3 @FernandoTerraJr Vc deveria se envergonhar de trazer dados de 3 anos pra um debate entre times com mais de 100 anos. A hist\u00f3ria fala por s\u00ed. Independente do time q cada um tor\u00e7a, cada um tem suas gl\u00f3rias e derrotas. Vc pode questionar oq for sobre o Sport, mas menor q os rivais locais ele n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1038056696483119104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoTerraJr,nandinho_h3,Xandetluna,SantaCruzFC"}
{"id": 1038055933920927744, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@FlavioBolsonaro Diz a\u00ed mito que vai ser do leito pra rampa.Vamos levar em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1038055933920927744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038049703827521537, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "S\u00f3 hoje j\u00e1 ouvi dois eleitores do Partido dos Trambiqueiros dizer que o Bolsonaro vence as elei\u00e7\u00f5es no 1\u00b0turno. S\u00f3 faltou eles tamb\u00e9m falar que v\u00e3o votar no mito!#For\u00e7aCapit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038049703827521537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049325442449408, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/7RBbrm6bryo?a\u00a0 ADIVINHA QUEM FOI ENTREVISTAR JAIR BOLSONARO? AGORA ELES QUEREM AJUDAR O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1038049325442449408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038049301900001282, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1026972604773658624, "username": "HospededaVida", "tweet": "Ahhhh @VillaMarcovilla insistir que o cara \u00e9 um louco, n\u00e3o seria Tb fakenews de sua parte!? Vc n\u00e3o \u00e9 psiquiatra! N\u00e3o \u00e9 delegado! Etc etc. E... discordo... General Mour\u00e3o n\u00e3o deveria ir a nenhum desses debates, representando o Jair. O Mito vai retornar, assim que puder!  pic.twitter.com/AAW5nPlBUt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1038049301900001282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038048189809610758, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 469671607, "username": "Linokavalkante", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Esse discurso de intoler\u00e2ncia \u00e9 muito semelhante ao do Bolsonaro mas quando sai da boca dele o chamam de mito e dizem que foi brincadeira", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linokavalkante/status/1038048189809610758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038045460739629056, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 896858803924344832, "username": "Francis99896947", "tweet": "Desejo boa recupera\u00e7\u00e3o pro BOLSONARO.O Mito \u00f1ao morre...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis99896947/status/1038045460739629056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044932144070656, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Maior prova de que n\u00f3s, os eleitores de Jair Bolsonaro n\u00e3o somos violentos \u00e9 o fato de Ad\u00e9lio Bispo estar vivo e n\u00f3s n\u00e3o fizemos quebradeiras!!!Eleitor do Bolsonaro 17 al\u00e9m de consciente \u00e9 extremamente civilizado!!!#For\u00e7aBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Mito \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1038044932144070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043929449398274, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 151257688, "username": "wezile", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/xGWORRuxErs?a\u00a0 For\u00e7a Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wezile/status/1038043929449398274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038042071137959937, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62605990, "username": "ArturLins", "tweet": "O mito do p\u00e1ssaro sagrado est\u00e1 em v\u00e1rias culturas.  https://www.facebook.com/100002942020817/posts/1901987543242628/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturLins/status/1038042071137959937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040424605212675, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57003003, "username": "Undefeatteam", "tweet": "@sfccomenta Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Undefeatteam/status/1038040424605212675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sfccomenta"}
{"id": 1038040246833872896, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4246119875, "username": "DiogoLima84", "tweet": "Uma das melhores msg que ja liParab\u00e9ns mito @Casimiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoLima84/status/1038040246833872896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Casimiro"}
{"id": 1038039618665496577, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 74930890, "username": "waldeck_rocha", "tweet": "@GustavoMMendes @ManuelaDavila Canalhas comunistas... quem agrediu e atentou contra o Mito foi da sua turminha do paz e amor. As suas narrativas est\u00e3o caindo uma a uma! #Bolsonaro17 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/waldeck_rocha/status/1038039618665496577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,GustavoMMendes"}
{"id": 1038039482476503041, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@rick0800 Como na guerra o companheiro no campo de batalha n\u00e3o abandona seu amigo ferido ,e n\u00f3s nessa guerra n\u00e3o o abandonaremos, for\u00e7a  mito \ud83d\udcaa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1038039482476503041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800"}
{"id": 1038039193027584002, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@Bopressor20 @eitamandinha Como na guerra o companheiro no campo de batalha n\u00e3o abandona seu amigo ferido ,e n\u00f3s nessa guerra n\u00e3o o abandonaremos, for\u00e7a  mito \ud83d\udcaa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1038039193027584002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha,Bopressor20"}
{"id": 1038037983671345152, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1559386519, "username": "UchoaMano", "tweet": "O que houve? Uma facada. Um suspeito, agora confesso, perfurou a barriga de um candidato \u00e0 presid\u00eancia. O que se fez disso? Deslocaram para um fato pol\u00edtico. Uma sobreposi\u00e7\u00e3o para criar um mito de uma v\u00edtima pol\u00edtica a render mais votos. O resto deixa para a m\u00eddia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UchoaMano/status/1038037983671345152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037584860065792, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 78286222, "username": "admiguelangelo", "tweet": "Noite agrad\u00e1vel para parabenizar esse mito, rafaangelis1 ! #parabens par\u00e7a, merece todo carinho e as justas homenagens. \ud83d\ude01\ud83c\udf7b\ud83c\udfc6 em Bar do Cuscuz  https://www.instagram.com/p/BnbKsJvghfKoQk6KKNTZq6FcXvhDc3S8bw_E280/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uxhj7nyl5r1h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#parabens", "link": "https://twitter.com/admiguelangelo/status/1038037584860065792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036047773544448, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@FlavioBolsonaro Como na guerra o companheiro no campo de batalha n\u00e3o abandona seu amigo ferido ,e n\u00f3s nessa guerra n\u00e3o o abandonaremos, for\u00e7a  mito \ud83d\udcaa \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1038036047773544448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038035539931344896, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66011896, "username": "rogerbelfort", "tweet": "El mito lleg\u00f3.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2009392989082661&id=100000359384838\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerbelfort/status/1038035539931344896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032218160070656, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 592398384, "username": "MeridgeTheNight", "tweet": "A hashtag da independ\u00eancia s\u00f3 fala do \u201cmito\u201d. Eu estou muito assustada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeridgeTheNight/status/1038032218160070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032107807891456, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 841800760283258880, "username": "Cartola_brasill", "tweet": "Galera Essa foi as Pontua\u00e7\u00f5es do nossos times na 23\u00b0 Rodada ! Comenta a de vcs ai? \ud83c\udfa9\ud83d\udd25Valorizamos:Time Mito: +3,70 C$Time da Galera +3,30 C$Bons e Baratos: +11,30 C$Valoriza\u00e7\u00e3o: +6,70 C$#cartolafc #cartolafc2018 #cartolabrasil #selecaodagalera #bonsebaratos #timemito pic.twitter.com/OjiVhbFs6H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cartolafc,#cartolafc2018,#cartolabrasil,#selecaodagalera,#bonsebaratos,#timemito", "link": "https://twitter.com/Cartola_brasill/status/1038032107807891456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029704786325510, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@o_antagonista A veja representa o lixo da m\u00eddia brasileira... por isso perdeu 3/4 dos seus leitores quando enveredou pelo caminho obscuro do socialismo comunismo... n\u00e3o \u00e9 rende estranhar que esse folhetim culpe a pr\u00f3pria v\u00edtima no caso o mito Bolsonaro de ser respons\u00e1vel pelo pr\u00f3prio atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038029704786325510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038025917220757504, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 952228278, "username": "silvestreshinod", "tweet": "Eu evitava chama-lo assim, mas depois do cara ter levado uma facada por acreditar no Brasil, onde quase ningu\u00e9m mais tem esperan\u00e7as, eu falo: \u00c9 um mito sim.  https://www.facebook.com/100003686482295/posts/1387792508020285/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestreshinod/status/1038025917220757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025563561230336, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 716509190, "username": "anselmo_flavio", "tweet": "Vivaaaaaaa o Mito, Deus na causa  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1038022112223670272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anselmo_flavio/status/1038025563561230336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024995656663041, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "A gay me deu unfollow pq viu no meu stories o mito sendo \"esfaqueado\" A imagem deve ter sido forte demais para para a sensibilidade da poc. Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1038024995656663041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015879596920833, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 830400968160342017, "username": "tatyaguiar12", "tweet": "Uma homenagem ao Mito.Ele na frente nos norteando, e n\u00f3s seguindo .......  pic.twitter.com/iW2OszbThg", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatyaguiar12/status/1038015879596920833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015852724011008, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 884880125715775489, "username": "JosemarFilho3", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o merece ser esfaquiado. Que Deus proteja o nosso mito, for\u00e7a. Eu s\u00f3 tinha uma adesivo no meu carro, agora arrumei mais quatro, vou adesivar com for\u00e7a agora. Temos q nos livrar dessa esquerda maluca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosemarFilho3/status/1038015852724011008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007557879721985, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57634691, "username": "guerreirosdorn", "tweet": "Mais #MITO do que nunca. #For\u00e7aBolsonaro O Brasil precisa de voc\u00ea.  https://www.facebook.com/guerreirosdorn/videos/1102604343220450/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MITO,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/guerreirosdorn/status/1038007557879721985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007417555111938, "date": "2018-09-07", "time": "05:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 57634691, "username": "guerreirosdorn", "tweet": "Mais #MITO do que nunca. #For\u00e7aBolsonaro O Brasil precisa de voc\u00ea.  https://www.instagram.com/p/Bna8z--hvY-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12n6zwg0mxwhw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MITO,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/guerreirosdorn/status/1038007417555111938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002683175731201, "date": "2018-09-07", "time": "04:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 356931184, "username": "Jun10rBarroso", "tweet": "Jo\u00e3o Grilo, o #mito da ressurei\u00e7\u00e3o!#Ciro12 #Ciro #Bolsonaro #Brasil pic.twitter.com/IoDIbLlV3p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#Ciro12,#Ciro,#Bolsonaro,#Brasil", "link": "https://twitter.com/Jun10rBarroso/status/1038002683175731201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999352323760128, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1954058240, "username": "MartinsFULL", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica For\u00e7a Bolsonaro estamos orando por voc\u00ea...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinsFULL/status/1037999352323760128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037998676977897473, "date": "2018-09-07", "time": "04:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1186491486, "username": "VictorAlbinosl", "tweet": "@bezerraantonio @PITTA_macedo @rafaelamaral21 \u00c9 o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorAlbinosl/status/1037998676977897473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelamaral21,PITTA_macedo,bezerraantonio"}
{"id": 1037997015312093186, "date": "2018-09-07", "time": "04:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 695436743634366465, "username": "ABMWall", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann O Bolsonaro \u00e9 de fato o Mito! Os verdadeiros her\u00f3is s\u00e3o de carne e osso, sentem a dor e mesmo assim est\u00e3o dispostos a se colocar no fronte da batalha na defesa do seu povo. #For\u00e7acapit\u00e3o. Nosso her\u00f3i!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7acapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ABMWall/status/1037997015312093186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037976389234905088, "date": "2018-09-07", "time": "03:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "A faca entrou 12 cm, com mais 5 cm ele tinha morrido, 12+5=   17 vote!!!Valeu Galv\u00e3o Bueno, mito Bolsonaro vc vai ficar bem, o Brasil te ama.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037976389234905088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972493280182272, "date": "2018-09-07", "time": "02:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2406662351, "username": "aieaml", "tweet": "Hayley MITO https://youtu.be/TV-_Yuc228s\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aieaml/status/1037972493280182272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956847335079936, "date": "2018-09-07", "time": "01:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 286188793, "username": "GioniVanCruyff", "tweet": "\"Marielle Franco t\u00e1 morta, e o idiota chamado de Mito t\u00e1 pra morrer, SIM!T\u00c1 TUDO ERRADO!INCLUSIVE, IGNOR\u00c2NCIA \u00c9 UMA BEN\u00c7\u00c3O!\"  https://www.facebook.com/giovanni.cruyff/posts/2133870096623685\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GioniVanCruyff/status/1037956847335079936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037953988182896640, "date": "2018-09-07", "time": "01:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker O negocio n\u00e3o \u00e9 soltar o cara...o crime foi premeditado, tem print do tu\u00edtes de mo\u00e7a e vista ela em filmagens passando a faca ao criminoso, o cara j\u00e1 tem advogado, t\u00edpico de a\u00e7\u00e3o de fac\u00e7\u00e3o criminosa...se a justi\u00e7a soltar o cara, a\u00ed sim t\u00e1 comprovado que.o sistema foi o mandante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037953988182896640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037942206206803974, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "Quero te conhecer Bolsonaro pega na m\u00e3o desse milagre, BOLSONARO PASSOU DE MITO PRA MILAGRE AGORA. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037942206206803974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941781189591040, "date": "2018-09-07", "time": "00:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4137469540, "username": "ujungshidae", "tweet": "Enquanto isso, o \"mito\":\"ja queimou, vou fazer oq?\"  https://twitter.com/g1/status/1037762359102562304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ujungshidae/status/1037941781189591040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935764355596288, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@BlogDoPim Como na guera o companheiro n\u00e3o abandona o outro ferido no campo de batalha ,e nos nessa guerra n\u00e3o o abandonaremos , estamos com vc mito \ud83d\udcaa!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037935764355596288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037932218419761152, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1227971677, "username": "CamiloCBG", "tweet": "@olucassalles @benebarbosa_mvb Esse Bene \u00e9 mito. Trata vermes como merecem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamiloCBG/status/1037932218419761152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benebarbosa_mvb,olucassalles"}
{"id": 1037931353751408640, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 250781912, "username": "BR230", "tweet": "Recado do mito. #For\u00e7aBolsonaro  https://www.facebook.com/100002210330717/posts/1906819519401707/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BR230/status/1037931353751408640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931318674448384, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@jairbolsonaro @SargentoFAHUR @Izaabols For\u00e7a guerreiro, como na guerra seus companheiros n\u00e3o abandona o amigo no campo de batalha , e nos somos seus amigos nessa guerra e n\u00e3o ti abandonaremos, mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037931318674448384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Izaabols,SargentoFAHUR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037930596708896768, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Deus est\u00e1 com voc\u00ea mito e tudo vai dar certo.No dia 1 de Janeiro de 2019 voc\u00ea vai subir aquela rampa, o Brasil vai subir junto com voc\u00ea.For\u00e7a seu meu capit\u00e3o, nos estaremos ao seu lado.  https://www.facebook.com/Marcio.Mauro.Ferreira/posts/1943295135706431\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037930596708896768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924439676076032, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1037549716148563968, "username": "PauloAriel12", "tweet": "Fake ou ver\u00eddico? Mito ou diva?S\u00f3 o futuro dir\u00e1...  pic.twitter.com/gtpS4kNhX5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloAriel12/status/1037924439676076032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922900903309312, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vwEFZSKdxvc?aMelhores\u00a0\u2026 respostas de En\u00e9as 56 - Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037922900903309312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037922426536058880, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 111764561, "username": "emersonmoura_", "tweet": "T\u00e1 confirmado, o cara \u00e9 mesmo um Mito!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmoura_/status/1037922426536058880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919583968129025, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1013962392441622528, "username": "Quixotemoderno", "tweet": "@fernandatanaka_ Mito \u00e9 pouco p esse homem\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quixotemoderno/status/1037919583968129025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037919557955072001, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 142306183, "username": "gaabetheking", "tweet": "@FernandesTayse @Goncalvesjuu S\u00f3 acho bastante curioso que os eleitores, tendam a votar num cara cujo discurso \u00e9 fazer gesto de metralhadora e achar isso um mito, mas bem...  pic.twitter.com/g5OPjB0Qcz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaabetheking/status/1037919557955072001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Goncalvesjuu,FernandesTayse"}
{"id": 1037919160485990400, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 534918735, "username": "Bolsonaro_Ceara", "tweet": "O nosso mito voltou a sorrir!!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bolsonaro_Ceara/status/1037919160485990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918621664792576, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 378269686, "username": "Danilton_Oo", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #ForcaBolsonaro eu nem aguento mais rever o v\u00eddeo do mito levando a facada, cada vez que vejo eu sinto essa facada no meu cora\u00e7\u00e3o, estou muito abalado, tirou meu sono. ultima vez que fiquei assim foi na tragedia da chapecoense. sem \u00e2nimo pro feriado :(", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Danilton_Oo/status/1037918621664792576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917302245736448, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 789484849216253952, "username": "ReisplayerYt", "tweet": "@ScoppeyHere A tristeza bate em ler isso, mas entendo que o caminho que vc percorre \u00e9 novo. N\u00e3o pode ser atrapalhado \u00e9 inquestion\u00e1vel que vc cada vez mais melhora. Vai deixar saudade mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisplayerYt/status/1037917302245736448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ScoppeyHere"}
{"id": 1037917081671487488, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 330548155, "username": "wwwurtz", "tweet": "@IrmaosDeDireita @silaspedro1 @wallacehiago s\u00e9rio? que tal um tripl\u00e9 na m\u00e3o do mito insinuando uma metralhadora falando pro brasil todo que vai metralhar a petralha? \u00f3dio gera \u00f3dio, aprende isso, teu mito tem id\u00e9ias e fundamentos muito rasos e p\u00edfios. falso moralista crist\u00e3o. Nem deveria citar o nome de Deus por a\u00ed.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwwurtz/status/1037917081671487488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wallacehiago,silaspedro1,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1037916235713982464, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "@DaniloGentili T\u00f4 online at\u00e9 a hora que eu aguenta, sempre ligado nas not\u00edcias, mas j\u00e1 soube do filho @FlavioBolsonaro que o Mito est\u00e1 bem e j\u00e1 falou com a fam\u00edlia, agora \u00e9 s\u00f3 ter repouso e deixar o trabalho conosco. \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1037916235713982464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037916019015213057, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "T\u00f4 online at\u00e9 a hora que eu aguenta, sempre ligado nas not\u00edcias, mas j\u00e1 soube do filho @FlavioBolsonaro que o Mito est\u00e1 bem e j\u00e1 falou com a fam\u00edlia, agora \u00e9 s\u00f3 ter repouso e deixar o trabalho conosco. \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 4, "retweets": 15, "likes": 261, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1037916019015213057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037915950505447424, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 894769434996363264, "username": "JZFlaTT", "tweet": "@FlavioBolsonaro coloca seguran\u00e7a redobrada ai em, pois vai que os medicos petistas sao pagas pra tentar algo contra o Mito ai no Hospital..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JZFlaTT/status/1037915950505447424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037915948383186945, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "T\u00f4 online at\u00e9 a hora que eu aguenta, sempre ligado nas not\u00edcias, mas j\u00e1 soube do filho @FlavioBolsonaro que o Mito est\u00e1 bem e j\u00e1 falou com a fam\u00edlia, agora \u00e9 s\u00f3 ter repouso e deixar o trabalho conosco. \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #For\u00e7aBolsonaro #OrePorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1037915948383186945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037914662656987136, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 720780416244936705, "username": "NunoTalicosk", "tweet": "S\u00e9rio, velho...\u00e9 muito engra\u00e7ado assistir uma entrevista do Bozo... \ud83d\ude02 queria entender o que os eleitores dele entendem sobre \u201cmito\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunoTalicosk/status/1037914662656987136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914240642895872, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030825049798991874, "username": "tadeucampos71", "tweet": "A faca, quando n\u00e3o mata, elege! #bolsonaroesfaqueado#Bolsonaro2018#mito#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro2018,#mito,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/tadeucampos71/status/1037914240642895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914171147530242, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 829385465350455296, "username": "Mauro_Cesar67", "tweet": "Fui obrigado a ver o mamilo do mito, boa noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauro_Cesar67/status/1037914171147530242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913073292664834, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 330548155, "username": "wwwurtz", "tweet": "@IrmaosDeDireita @silaspedro1 voc\u00eas quem? tu nem sabe o que ta falando, \u00f4 facista. Vai parar de ser doutrinado por essas ideologias direitistas baratas. Vai amar ao inv\u00e9s de disseminar o \u00f3dio igual o teu mito faz. Afinal, foi esse o maior legado que CRISTO nos deixou, o amor. Bolsonaro deveria saber disso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwwurtz/status/1037913073292664834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silaspedro1,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1037911495898746880, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1026553150164094976, "username": "Lucas_Cesinha", "tweet": "N\u00e3o concordar com que Bolsonaro Fala \u00e9 uma coisa, ficar feliz pelo que ele passou, demonstra que tipo de crist\u00e3o voc\u00ea \u00e9, ou melhor, nao \u00e9... Meu voto \u00e9 seu \"MITO\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Cesinha/status/1037911495898746880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904754318430208, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 396671435, "username": "whymarcus", "tweet": "N\u00e3o caia no mito de ser tolerante c a intolerancia.  https://twitter.com/pablodograu/status/1037794648436162560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whymarcus/status/1037904754318430208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904746798112768, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2494189069, "username": "matheus_mmds", "tweet": "@Zanfa Muitos da esquerda optaram por mostrar superioridade moral, diferente do mito no caso da Marielle, para voc\u00ea que parece ter mem\u00f3ria curta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_mmds/status/1037904746798112768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa"}
{"id": 1037903890862272512, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3702685817, "username": "whsalha", "tweet": "Dez motivos para votar no Mito #bolsonaropresidente  jairmessiasbolsonaro em Rio Grande do Norte  https://www.instagram.com/p/BnaN5Kog9UpQ1L16qCGnvfh7c-r2KqMGQXZUE80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bxmxq5r03tut\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/whsalha/status/1037903890862272512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903468781031424, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 994927102788100096, "username": "Tiago12693236", "tweet": "@FrejatOficial @TheVoiceBrasil Mito bom, presen\u00e7a de palco perfeita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiago12693236/status/1037903468781031424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheVoiceBrasil,FrejatOficial"}
{"id": 1037901495075782657, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@AnaCerqueira1 @topnewstodayx The king mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037901495075782657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "topnewstodayx,AnaCerqueira1"}
{"id": 1037901180922462210, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@AnaCerqueira1 @topnewstodayx The king mito \ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037901180922462210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "topnewstodayx,AnaCerqueira1"}
{"id": 1037900073731063808, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 100483603, "username": "DjBeaTomaz", "tweet": "Vixeeee, o \"mito\" n\u00e3o sangra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/1044016020/posts/10214696479459328/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjBeaTomaz/status/1037900073731063808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899275945037824, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 312291548, "username": "euteamosqs", "tweet": "@FlavioBolsonaro O mito nunca irar morrer , pois ele est\u00e1 descansando pra mitar novamente...#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/euteamosqs/status/1037899275945037824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037897179707461632, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1954058240, "username": "MartinsFULL", "tweet": "#For\u00e7aMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/MartinsFULL/status/1037897179707461632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895039949721600, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 339273257, "username": "Zezin__", "tweet": "@millefalcon Ainda agrade\u00e7o, hoje, pelo o mito Ronaldo Angelim, vulgo o \"magro de a\u00e7o\" ter subido mais alto que a trump tower e ter feito aquele gol, linda demais a cabe\u00e7ada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zezin__/status/1037895039949721600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "millefalcon"}
{"id": 1037893629761781765, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 832282808, "username": "OsmarRochaF", "tweet": "@msastaire Mas como eu disse aqui ou em outra conversa (n\u00e3o lembro), n\u00e3o tem import\u00e2ncia eu acreditar ou n\u00e3o. Se for verdade, uma pena o cara ter s\u00f3 causado ferimento leve, se for falso, a hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 contada e o \"Mito\" fica mais perto de ser eleito e matar muita gente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarRochaF/status/1037893629761781765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "msastaire"}
{"id": 1037890884136828933, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2663883638, "username": "pussypowerglory", "tweet": "olha a banalidade que essa gente trata a depress\u00e3o mas fica de choror\u00f4 por causa de uma facadinha no mito deles kkkk CHACOTA  https://twitter.com/Ualacisantos/status/1037887273419898880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pussypowerglory/status/1037890884136828933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888918321078272, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@sportrecife @MarioMartins87 Fiz ontem pow. Ficou massa, tu vai ver. \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037888918321078272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioMartins87,sportrecife"}
{"id": 1037887910807330816, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 162110005, "username": "monicasiqueira_", "tweet": "Falou tudo a Paula. N\u00e3o teve deboche apenas pimenta no dia outros \u00e9 refresco. Sr fosse o contr\u00e1rio Mito promoveria.  https://twitter.com/laurojardim/status/1037857489000300545\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasiqueira_/status/1037887910807330816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887625774985217, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 162110005, "username": "monicasiqueira_", "tweet": "@maria_lima @laurojardim Dilma demite por solidariedade e se fosse ao contr\u00e1rio o Mito promoveria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasiqueira_/status/1037887625774985217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim,maria_lima"}
{"id": 1037887254906200064, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 353280912, "username": "adilsonlira13", "tweet": "CANALHAS FASCISTAS \u00d1 PERDEM TEMPO: Est\u00e3o falsificando imagens, colocando o bandido q esfaqueou o \u201cfalso mito\u201d, num evento c/ Lula, p/ colocar culpa do fato lament\u00e1vel ocorrido em Lula, no PT. Vamos nos manter atentos e desmascarar. Imagem 1 (a falsifica\u00e7\u00e3o), na 2 a foto original  pic.twitter.com/11f1v6lWGb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonlira13/status/1037887254906200064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887067357945856, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3370201395, "username": "iDmytri", "tweet": "Antes da facada:-Vamos metralhar essa petralhada-yessss mito mito mitoDepois da facada:-Nooooossa essa galera da esquerda \u00e9 m\u00f3 violenta!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iDmytri/status/1037887067357945856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884862647201792, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 92677607, "username": "pauloocipo", "tweet": "Se o mito tivesse com uma arma nada disso teria acontecido...  \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloocipo/status/1037884862647201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883595740925952, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1012130024676315136, "username": "linomylla", "tweet": "meu deus esse homem \u00e9 um mito  https://twitter.com/Professorkrauss/status/1037879658476433409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linomylla/status/1037883595740925952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883507039719426, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2494189069, "username": "matheus_mmds", "tweet": "@Zanfa Que maneira fofa de ver as coisas, quase emocionante. O mito foi v\u00edtima do que ele se prop\u00f5e a combater, n\u00e3o do que ele costuma destilar. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_mmds/status/1037883507039719426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa"}
{"id": 1037881673692655616, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1034209798701690882, "username": "AlexLop53652658", "tweet": "Como se diz aqui no NE,o mito \u00e9 MADEIRA QUE CUPIM N\u00c3O R\u00d3I.  pic.twitter.com/GqboJEKne9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexLop53652658/status/1037881673692655616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880998019715072, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Acompanhando ao vivo o que est\u00e1 acontecendo com o mito, a qualquer momento novidades sobre.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=AP4Tq6ZgM4k&u=%2Fwatch%3Fv%3DT-Zg1R6dGwo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037880998019715072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880563846209536, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3941350883, "username": "zabeleligado", "tweet": "N\u00e3o ir\u00e3o conseguir barrar o MITO n\u00e3o; Bolsonaro 17  https://www.facebook.com/fernandodezacarias/videos/2378371018856683/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zabeleligado/status/1037880563846209536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878493709778944, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Se o primeiro turno era prov\u00e1vel, agora virou uma certeza absoluta! Bolsonaro sobreviver\u00e1 e al\u00e9m de mito se tornar\u00e1 her\u00f3i do Pa\u00eds! #ForcaBolsonaro", "replies": 4, "retweets": 50, "likes": 164, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037878493709778944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876774372356097, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 223688468, "username": "Kurt_Mendonca", "tweet": "@BlogdoNoblat Caro Noblat, ferimento por arma branca n\u00e3o necessariamente demonstra sangue a olho nu. O entra e sai da faca provoca o sangramento depois. Sangue na faca \u00e9 coisa de filme. Desculpe lhe dizer isso. \u00c9 que eu sou m\u00e9dico e sei diferenciar o mito da realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kurt_Mendonca/status/1037876774372356097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037876732546756609, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 980194167568654337, "username": "albano_everton", "tweet": "Bigode eh mito...  https://twitter.com/hfloret/status/1037869880513622017\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albano_everton/status/1037876732546756609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874478590648320, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 183336827, "username": "EdemarMotta", "tweet": "@AdsumP @itstheustheus Um mito se recupera rapidamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdemarMotta/status/1037874478590648320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus,AdsumP"}
{"id": 1037874165045493760, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2343747165, "username": "kamispaulaf", "tweet": "Mais assunto do \"mito\" kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamispaulaf/status/1037874165045493760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873612001341440, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 30764552, "username": "EnfAmandaSilva", "tweet": "Ah v\u00e1 parem que ta feio! Kkkkkkkkk dizer que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o o atentado?! Kkkkkk#MITO MI TO TO GANHOU MEU VOTO #BOLSOMITO VC \u00c9 O CARA QUE CONSEGUIU CONVENCER O BRASIL TODO A SIMULAR UM ATENTADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MITO,#BOLSOMITO", "link": "https://twitter.com/EnfAmandaSilva/status/1037873612001341440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871608898170881, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 87321675, "username": "VitorFranca10", "tweet": "@Arthurando2_0 q isso kkk encontrei o mito esses dias tambem, que homem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorFranca10/status/1037871608898170881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arthurando2_0"}
{"id": 1037871049269043200, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 71358539, "username": "ronaldgarza", "tweet": "achava que viado que defendia bozo era mito, MAS \u00c9 REAL. n d\u00e1 pra mim, bicha.  pic.twitter.com/6E1u1aUBiI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldgarza/status/1037871049269043200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870322538737664, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1069202276, "username": "UrubuMatuto", "tweet": "Mito  https://twitter.com/globoesportecom/status/1037857983768784897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrubuMatuto/status/1037870322538737664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870014211256320, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 334554141, "username": "santiago_lopes", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro O mito mais forte do que nunca. Deus no comado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/santiago_lopes/status/1037870014211256320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867676973051906, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Petrobras: o mito da estatal quebrada  https://www.extraclasse.org.br/sem-categoria/2018/09/associacao-dos-engenheiros-da-petrobras-denuncia-mito-da-estatal-quebrada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037867676973051906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866531835846656, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 68615434, "username": "AbnerAlvesNATAL", "tweet": "@JornalOGlobo Vai sair antes, Mito \u00e9 Mito at\u00e9 pra se recuperar #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/AbnerAlvesNATAL/status/1037866531835846656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037865084117299201, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 90383745, "username": "AgeuBetameshy", "tweet": "O MITO CHEGOU...#B17  https://www.facebook.com/ageubetameshy/videos/1458524824250167/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#B17", "link": "https://twitter.com/AgeuBetameshy/status/1037865084117299201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861956198309889, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "Capit\u00e3o da reserva \u00e9 t\u00e3o mito, t\u00e3o mito, que sangrou pra dentro. #paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037861956198309889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860713484701696, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1566557407, "username": "manihceycao20", "tweet": "@DCM_online O Poder emana do \"Povo\", General! E como tal, reconduziremos #LulaPresidente ao Planalto! Para livrar o nosso Pa\u00eds desse contingente doente do qual faz parte! O senhor, o Mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/manihceycao20/status/1037860713484701696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037859184631533570, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 346814296, "username": "LindsaySallete2", "tweet": "@folha O deus dele se chama Bolsonaro n\u00e9? Deve ter ganhado uma graninha boa para tentar destruir a imagem do PT e ainda promover o vitimismo para o \"Mito\" angariar votos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindsaySallete2/status/1037859184631533570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037857301179367424, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 227789542, "username": "VALDOMIROS", "tweet": "@tonymelojr @MBLivre Mentira: O cara s\u00f3 n\u00e3o foi linchado porque a PF foi r\u00e1pida e retirou ele do local. O agressor n\u00e3o tinha antecedentes e segundo o Bolsonaro, deveria ter direito a portar armas. Enfim, o desarmamento salvou o \u201cmito\u201d.", "replies": 63, "retweets": 14, "likes": 178, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDOMIROS/status/1037857301179367424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,tonymelojr"}
{"id": 1037856817223794690, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2662775126, "username": "arcanjonjon1", "tweet": "V\u00e9i ela tem todo o direito de ficar preocupada, na ultima elei\u00e7\u00e3o derrubaram um avi\u00e3o, agora um mito a peixeirada, pra derrubar esse pau-de-arara de cima de um jumento \u00e9 mole mole.. os ptralhas s\u00e3o foda....  https://twitter.com/portalMSN/status/1037830903395803137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcanjonjon1/status/1037856817223794690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855110280425472, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 88697836, "username": "parnamirim1", "tweet": "Tchio Txita Terto de Holanda, foi tu que comandou o atentado ao MITO Bolsonaro? Isso foi grave. Bolsonaro leva essa no Primeiro Turno. Kkkkkkkkkkkkkk  https://tvuol.uol.com.br/video/veja-como-foi-o-ataque-a-jair-bolsonaro-em-juiz-de-fora-04024D1B386CCCA96326\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parnamirim1/status/1037855110280425472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854369151102976, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 932692492599865346, "username": "SergioBorgesDa5", "tweet": "@Andarilhou Parabens mito q continue smp assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioBorgesDa5/status/1037854369151102976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andarilhou"}
{"id": 1037854132483309570, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 89524458, "username": "MateusAlenccar", "tweet": "For\u00e7a Mito!!! Deus est\u00e1 contigo! \ud83d\ude2c  pic.twitter.com/tMKiM8CSos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusAlenccar/status/1037854132483309570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853725824569344, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 209372969, "username": "badgalraessa", "tweet": "@joaolrs HAHAJAJAJQ porra J\u00e3o grilo na pr\u00f3xima tu empresta a bolsinha de sangue falso pro mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalraessa/status/1037853725824569344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaolrs"}
{"id": 1037852863492497408, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 710524800750510080, "username": "gabfranca2", "tweet": "Mito  https://twitter.com/maisesportsbr/status/1037790406510092288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabfranca2/status/1037852863492497408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852239363276800, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 250755049, "username": "marciadanielle3", "tweet": "Incr\u00edvel, esse mito: o corpo \u00e9 de ferro, a cara \u00e9 de pau, o cora\u00e7\u00e3o e de pedra...sei n\u00e3o!! Inoxid\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciadanielle3/status/1037852239363276800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852194010279936, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2911929551, "username": "Nashenri", "tweet": "Mito  https://twitter.com/LUCAS_SAD01/status/1037831300944732160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nashenri/status/1037852194010279936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850812855345153, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62966177, "username": "brittope", "tweet": "Hahahahah o cara \u00e9 t\u00e3o mito q entra em cirurgia sem os m\u00e9dicos precisarem de luvas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brittope/status/1037850812855345153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850439348301824, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 939955655787581442, "username": "FernandoBritobf", "tweet": "Tenho cara de santinho, mas tomo banho pelado By @andredarck__ mito kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoBritobf/status/1037850439348301824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andredarck__"}
{"id": 1037850411686916097, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 153072517, "username": "hermersoncastus", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro #Mito em Lajedo, Pernambuco  https://www.instagram.com/p/BnZ1ZcTDNQP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gdjwixalq3e0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/hermersoncastus/status/1037850411686916097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850314995576833, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 185785961, "username": "brunolima1975", "tweet": "@Francischini_ @AlexMassa_BR @ZoeMerdado Se Deus n\u00e3o o tivesse protegido, estaria morto agora. Foi s\u00f3 um Cap\u00edtulo a ser continuado! For\u00e7a #Mito", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/brunolima1975/status/1037850314995576833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZoeMerdado,AlexMassa_BR,Francischini_"}
{"id": 1037849629302374400, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33547315, "username": "vmcosta_", "tweet": "Quero mais que o \"Mito\" se foda. Mas tem que ser nas urnas, n\u00e3o na l\u00e2mina de uma faca. Sen\u00e3o, retornaremos \u00e0 Idade da Pedra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmcosta_/status/1037849629302374400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848586225180674, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 762777992837947392, "username": "alderiex", "tweet": "@bbcbrasil A facada que #Bolsonaro sofreu em Juiz de Fora, pelo militante comunista Adelio Bispo de Oliveira, revela o \u00f3dio dos que n\u00e3o respeitam a democracia e querem ver o Brasil para sempre nas m\u00e3os dos corruptos. O Mito vai sobreviver. Mais do que nunca, Bolsonaro Presidente  pic.twitter.com/qRsogC2GBJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/alderiex/status/1037848586225180674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037847649871974400, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989318129259106305, "username": "NeivaSulya", "tweet": "@DaniloGentili Danilo, vc \u00e9 o mito jovem da comunica\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Verdade teu nome \u00e9 Danilo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0fAmo seus coment\u00e1rios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeivaSulya/status/1037847649871974400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037847648957616128, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 252313741, "username": "marquivinicius", "tweet": "#ForcaBolsonaroO bem vencer\u00e1 for\u00e7a mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaroO", "link": "https://twitter.com/marquivinicius/status/1037847648957616128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846646791589888, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 293223087, "username": "JoseVinnycius", "tweet": "Faz muito tempo que o Martin Silva n\u00e3o \u00e9 mais o mesmo. N\u00e3o defende bolas defens\u00e1veis e passa longe do status de mito. @VascodaGama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseVinnycius/status/1037846646791589888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VascodaGama"}
{"id": 1037845788817276928, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 246198005, "username": "a_ricardo_q", "tweet": "For\u00e7a mito!  https://twitter.com/carlosneves1971/status/1037841340061704193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_ricardo_q/status/1037845788817276928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845780676141062, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 88703066, "username": "musadacritica", "tweet": "@a_queronte o mito que desmaiou com um cortizinho mixuruca desse, dai paci\u00eancia", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musadacritica/status/1037845780676141062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_queronte"}
{"id": 1037845495174115329, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 353814012, "username": "zecabotabom", "tweet": "@TVMaresol Alguma novidade sobre o mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecabotabom/status/1037845495174115329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVMaresol"}
{"id": 1037845489176203264, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 813743386020769794, "username": "DDCGuilherme", "tweet": "@demori N\u00e3o existe voto racional. o afeg\u00e3o m\u00e9dio voto com a emo\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o existe nada mais emotivo que uma facada no buxo. Agora a narrativa de coitadinho vir\u00e1 com for\u00e7a, o mito que luta contra o sistema. E n\u00f3s (povo) adoramos torcer pro mais fraco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DDCGuilherme/status/1037845489176203264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori"}
{"id": 1037844570103578625, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 27296648, "username": "giorgiacs", "tweet": "@obviousandrey @nataslia Segredos do mito \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giorgiacs/status/1037844570103578625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataslia,obviousandrey"}
{"id": 1037844221783416832, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67997106, "username": "PedraoLuiz", "tweet": "N\u00c3O ADIANTA TENTAR MATAR O MITO OS ESQUERDOPATAS  V\u00c3O TER QUE AGUENTAR BOLSONARO PRESIDENTE DO BRASIL A PARTIR DE 01 DE JANEIRO.  https://www.facebook.com/pedroluiz.souzaleao/posts/2004611469582137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedraoLuiz/status/1037844221783416832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843834472947714, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "O cara que esfaqueou o \"Mito\" diz que tava em miss\u00e3o divina, pronto, v\u00e3o prender o Daciolo, coitado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037843834472947714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842793220263938, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@BlogdoNoblat @aniccatta @Robertagbetty @FCasquilha @LuiOliveira19 Apenas perguntei qual s\u00e3o os argumentos de voc\u00eas. Mito, bolsomito, vai pra cuba, esquerdopata, mortadela ? Ah t\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037842793220263938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuiOliveira19,FCasquilha,Robertagbetty,aniccatta,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037842720314871808, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 365563279, "username": "neylanjo", "tweet": "#EmPautaVoc\u00eas t\u00e3o adorando n\u00e9?Mas o MITO vai voltar mais forte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EmPautaVoc\u00eas", "link": "https://twitter.com/neylanjo/status/1037842720314871808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841494126866432, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "N\u00e3o tem jeito, j\u00e1 virou um mito, o povo escolheu mais um salvador da P\u00e1tria, j\u00e1 o santificaramN\u00e3o sou id\u00f3latra e abomino esse tipo de atitudeDiscordo de muitas coisas deleMas o pov\u00e3o j\u00e1 escolheu seu novo presidenteS\u00f3 n\u00e3o ver isso quem n\u00e3o quer  https://twitter.com/Bolsoneas/status/1037837425769410560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1037841494126866432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840827190575106, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 86543368, "username": "Bedeuu", "tweet": "\u00e9 como diz o mito Viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bedeuu/status/1037840827190575106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840502228504576, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro vamos mito, vamos juntos... a tentativa de homic\u00eddio n\u00e3o vai lhe parar, n\u00e3o vai nos parar sabe porqu\u00ea? Porque estamos no caminho certo, o caminho da mudan\u00e7a e o Brasil quer isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037840502228504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839519595282432, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022242331330859008, "username": "Gabriel82126103", "tweet": "MITO  https://twitter.com/bolsonarosp/status/1037513083856609282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel82126103/status/1037839519595282432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839470882705409, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2385354190, "username": "lillouw08", "tweet": "@NoobsEvolution \u00c9 s\u00f3 o mito q morre?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lillouw08/status/1037839470882705409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NoobsEvolution"}
{"id": 1037839298370969600, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 926100775041937409, "username": "mepoupebeibe", "tweet": "Quero furar o septo, por\u00e9m me disseram que d\u00f3i horroresVerdade ou mito? hahahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mepoupebeibe/status/1037839298370969600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838907939926017, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2811322470, "username": "paulolimawgn", "tweet": "Vai ficar na hist\u00f3ria do BRASIL como o presidenci\u00e1vel mais querido pelo povo brasileiro.  O MITO chegou e o BRASIL acordou.  https://www.facebook.com/100004341012195/posts/1127374677417222/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulolimawgn/status/1037838907939926017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838460260966402, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 822283775174463489, "username": "lucaasfeitosa", "tweet": "Acerte em qual minuto antes dos 10 o Vasco toma o gol e vire mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaasfeitosa/status/1037838460260966402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837063406710784, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 946553191931547650, "username": "Cagethemanuel", "tweet": "Caravana do lula pelo Brasil \u00e9 ataca e pessoas atiram em \u00f4nibus....: \"Hehe petista tem q morrer\"Bolsonaro convoca seus eleitores para metralhar os petistas e faz gesto simulados a fuzil... \"Haha mito, tem que matar msm\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cagethemanuel/status/1037837063406710784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836958507184128, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 717121483475128320, "username": "alessandralaisf", "tweet": "@regimaar mito aqui so o bono", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandralaisf/status/1037836958507184128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regimaar"}
{"id": 1037836217163964416, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 95442776, "username": "kayowebster", "tweet": "Acabei de ver uma live, no site vizinho, que o t\u00edtulo era o seguinte: \"VOTA\u00c7\u00c3O! O VERME QUE ESFAQUEOU O MITO BOLSONARO MERECE: (\ud83d\udc4d\ud83c\udffe) PENA DE MORTE / (\u2764) PRIS\u00c3O PERP\u00c9TUA.\"As pessoas s\u00e3o muito doentes credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayowebster/status/1037836217163964416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836116240547848, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 16193453, "username": "cmelo", "tweet": "Se fosse uma Ginsu 2000 hoje, chorou pro Mito. Faca \u00e9 perigoso demais, s\u00f3 liberando arma de fogo pra gente se proteger delas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmelo/status/1037836116240547848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835699557490688, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3734290277, "username": "vtsaviolima", "tweet": "Deem um mito para esse trof\u00e9u! @romimlima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtsaviolima/status/1037835699557490688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romimlima"}
{"id": 1037835682549510147, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033886532321636352, "username": "Edson10753114", "tweet": "@Francischini_ For\u00e7a mito \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson10753114/status/1037835682549510147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037834528398692353, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 131623937, "username": "ClaytonXSantos", "tweet": "@yetz1 @LohrenaCRF Que juventude retardada! Deus me livre, essa gera\u00e7\u00e3o lacrat\u00f3ria, mimizenta do logicamente correto \u00e9 mito sem no\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaytonXSantos/status/1037834528398692353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LohrenaCRF,yetz1"}
{"id": 1037834300744499200, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 958840745724727296, "username": "Ragnirlol", "tweet": "Mito #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Ragnirlol/status/1037834300744499200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833227807981568, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 25164800, "username": "arthuraraujo", "tweet": "Facas Mito,Muito mais que um corte, t\u00e1 OK?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthuraraujo/status/1037833227807981568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832985674956800, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2848530076, "username": "thuanei", "tweet": "mito de taubat\u00e9  pic.twitter.com/ivzPcDekDC", "replies": 5, "retweets": 99, "likes": 265, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuanei/status/1037832985674956800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832655096700928, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 794723531787472896, "username": "mmarizisa", "tweet": "@childeirdre KKKKKKKKKKKKKK GAROOOOOTA VC SIM \u00c9 UM MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarizisa/status/1037832655096700928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "childeirdre"}
{"id": 1037832504437366784, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 168201629, "username": "XorenaminhaeXao", "tweet": "Esse cara \u00e9 um mito mesmo kkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XorenaminhaeXao/status/1037832504437366784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831970234028032, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1563383599, "username": "matheusdalencar", "tweet": "- M\u00e3e, no c\u00e9u tem mito?E morreu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusdalencar/status/1037831970234028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831789014917122, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "mito  https://twitter.com/zapsapzep/status/1037830778703544320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037831789014917122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831659062788096, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3128398581, "username": "pditarso1", "tweet": "@GloboNews for\u00e7a Mito!! vai dar tudo certo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pditarso1/status/1037831659062788096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037831221596905473, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 744787727577538560, "username": "f_cursinoscr", "tweet": "Mito demais, SAUDADES!!  https://twitter.com/Ilha__TV/status/1037829015657226240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/f_cursinoscr/status/1037831221596905473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830879912054785, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1566979746, "username": "RJamessi_", "tweet": "Em frente ao Hospital que o Mito foi operado em Juiz de Fora .@vanadias @AnaPaulaVolei @JoelAlexandreM pic.twitter.com/Y4alKMX0Y9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJamessi_/status/1037830879912054785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanadias,AnaPaulaVolei,JoelAlexandreM"}
{"id": 1037829346663096320, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Jair Messias Bolsonaro n\u00e3o precisava passar por isso, mas ele est\u00e1 lutando por nos.Temos que lutar por ele tamb\u00e9m, for\u00e7a mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037829346663096320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828546465554433, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@antoniotabet S\u00f3 Joao Grilo pode salvar o mito  pic.twitter.com/AO6s5S2zqn", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037828546465554433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet"}
{"id": 1037828312872243202, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 578547417, "username": "veraneei", "tweet": "mito de cu \u00e9 rola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veraneei/status/1037828312872243202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827836097249283, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 54538862, "username": "blogrobsonpires", "tweet": "\u00daltima not\u00edcia sobre o mito: sem risco aparente  http://www.robsonpiresxerife.com/notas/ultima-noticia-sobre-o-mito-sem-risco-aparente/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogrobsonpires/status/1037827836097249283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826312491200513, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3161877508, "username": "tecnhicolour", "tweet": "@mari171_ Marcelinho mito.. descanse em paz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tecnhicolour/status/1037826312491200513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mari171_"}
{"id": 1037826111831465984, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 894769434996363264, "username": "JZFlaTT", "tweet": "@MarizMarcella @Mauro14413704 ja sabe quem foi neah, o cara sempre foi filial ao PT e vive fazendo discurso de odio no FB dizendo que vai matar o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JZFlaTT/status/1037826111831465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mauro14413704,MarizMarcella"}
{"id": 1037825302653804544, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 203214897, "username": "Fabinho_sb", "tweet": "Por favor, tragam uma coroa pra esse estagi\u00e1rio mito.  https://twitter.com/ECBahia/status/1037697741869273088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabinho_sb/status/1037825302653804544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825150874476544, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1353865537, "username": "Jhonatan_Jeives", "tweet": "Realmente a jurada em Bolsonaro foi grande, deve levar uns 6 pontos.#Bolsonaro #Facada #Mito  pic.twitter.com/bttl45rem3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#Mito", "link": "https://twitter.com/Jhonatan_Jeives/status/1037825150874476544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824084330074112, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1023572771723460610, "username": "FabriciioMontt", "tweet": "Melhore logo Mito o Brasil precisa de ti. Deus no comando \ud83d\ude4f  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabriciioMontt/status/1037824084330074112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823884823867392, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 817136244756975616, "username": "CassioJobD", "tweet": "#ForcaBolsonaro  Estamos contigo MITO vamos orar o Brasil precisa desse Homem Vivo!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CassioJobD/status/1037823884823867392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822676503539712, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2542512264, "username": "ovolumemorto", "tweet": "O zapzap t\u00e1 com os \u00e1udios muito bom o melhor at\u00e9 agora foi assim\"Rapaz quando chegou mensagem pra dizendo que tentaram matar o mito eu fiquei preocupado demais vei... Sem Ded\u00e9 na zaga n\u00e3o d\u00e1 pra ganhar nada n\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovolumemorto/status/1037822676503539712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822599340929024, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 314698979, "username": "juliogouveia2", "tweet": "Esse sim \u00e9 o \u00fanico mito ...  pic.twitter.com/g7JfCYxRYb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliogouveia2/status/1037822599340929024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822066563665922, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@BolsonaroSP Nunca deixaremos de ter f\u00e9.  Pedimos a Deus seu restabelecimento. Mito 2018.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037822066563665922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037821877438373888, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 41122215, "username": "romildoquem", "tweet": "Ningu\u00e9m me tira da cabe\u00e7a que o mito ser esfaqueado publicamente (e na frente das c\u00e2meras!) foi uma jogada do partido. S\u00d3 ACHO. \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romildoquem/status/1037821877438373888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821809935167488, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 52480130, "username": "psycholilithh", "tweet": "@Voltrotz Essa mulher sim que \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psycholilithh/status/1037821809935167488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Voltrotz"}
{"id": 1037821187819233281, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3180349921, "username": "josear995", "tweet": "Mais ningu\u00e9m vai  parar o mito BOLSONARO. Deus \u00e9  por n\u00f3s. Viva nosso  Presidente BOLSONARO.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josear995/status/1037821187819233281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821062459871234, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 896858803924344832, "username": "Francis99896947", "tweet": "Jair Bolsonaro, vai sair muito mais fortalecido desse atentado.Tenha uma \u00f3tima recupera\u00e7\u00e3o...Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francis99896947/status/1037821062459871234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820776035110913, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Convoquei o povo, vamos para as ruas!! Todos com a camisa do Mito! N\u00e3o nos calar\u00e3o!!  pic.twitter.com/JGLfNVnHso", "replies": 0, "retweets": 40, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037820776035110913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820500205035520, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3043872974, "username": "daniloams14", "tweet": "#ForcaBolsonaro For\u00e7a Mito!Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/daniloams14/status/1037820500205035520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819111659773953, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1020126315662462976, "username": "StudioSports2", "tweet": "Sneijder, o mito vivo holand\u00eas na sua despedida da sele\u00e7\u00e3o!! @KNVB @sneijder101010 pic.twitter.com/bjLze2Oyip", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StudioSports2/status/1037819111659773953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KNVB,sneijder101010"}
{"id": 1037818935951933440, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54062572, "username": "wilpersil", "tweet": "UM JO\u00c3O NINGU\u00c9M IA MATANDO O GRANDE MITO, O ENERG\u00daMENO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilpersil/status/1037818935951933440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818428831281152, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 981331657734094848, "username": "Giulianos21", "tweet": "@TSEjusbr O mito j\u00e1 ganhou, sem Bolsonaro n\u00e3o vai ter paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giulianos21/status/1037818428831281152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037818307825491969, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 57609901, "username": "HuguinhoTiago", "tweet": "mas \u00e9 aquele ditado n\u00e9?Quem semeia \u00f3dio, recebe \u00f3dio! For\u00e7a mito.#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/HuguinhoTiago/status/1037818307825491969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818143312412676, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1033316200426754048, "username": "BrunoSi69039264", "tweet": "Oramos por voc\u00ea mito!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrunoSi69039264/status/1037818143312412676", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817868094791680, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1014657791938744326, "username": "euthiagocleiton", "tweet": "@BolsonaroSP com f\u00e9 em Deus ele vai se nosso presidente, esse atentado n\u00e3o vai parar o mito!!! #melhorasbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#melhorasbolsonaro", "link": "https://twitter.com/euthiagocleiton/status/1037817868094791680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037817470051119105, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 832318580687507456, "username": "LuanDuda05", "tweet": "Absurdo o que fizeram com o Mito #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuanDuda05/status/1037817470051119105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816958853558273, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Est\u00e1 criado o cen\u00e1rio para uma poss\u00edvel interven\u00e7\u00e3o, haja vista que os eleitores do Luladr\u00e3o n\u00e3o aceitam a derrota iminente... o PT est\u00e1 com as m\u00e3os sujas do sangue do mito Bolsonaro e isso n\u00e3o deve ficar barato... mais um crime pra dupla Luladr\u00e3o e Dilmanta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037816958853558273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816948149690368, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57760383, "username": "obrunocampos_", "tweet": "Mito! Mito! Mito!  https://twitter.com/exame/status/1037812158820745216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunocampos_/status/1037816948149690368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816877798576129, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 721863160743989248, "username": "kakalricarte", "tweet": "Bom que TemerDerrubou e humilhou o PT, Dilma e seus afiliados.Num deram nem um bombom vencido \u00e0 ele.Agora,@jairbolsonaro , apenas (por enquanto) candidato \u00e0 presid\u00eancia, sofre um atentado. O Mito ir\u00e1 ganhar sim, pra acabar com essa bagun\u00e7a.Parab\u00e9ns aos contr\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kakalricarte/status/1037816877798576129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816667370344448, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4464986541, "username": "ruannteles", "tweet": "Vi um story \"uma pessoa que tem a capacidade de fazer isso com um candidato a presid\u00eancia \u00e9 muita maldade no cora\u00e7\u00e3o\" aaaah vai tomar no cu, o teu pol\u00edtica prega \u00f3dio 24hrs por dia e tu chama ele de MITO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruannteles/status/1037816667370344448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816632922517504, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 236590434, "username": "IvanPFilho", "tweet": "@IGNBrasil @xcapimBr D\u00eaem um mito pra esse trof\u00e9u \ud83c\udfc6 kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanPFilho/status/1037816632922517504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcapimBr,IGNBrasil"}
{"id": 1037816441263857665, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 817136244756975616, "username": "CassioJobD", "tweet": "@mcmirellaofc Vou esperar o meu MITO no Dia 7 Ser votado por milh\u00f5es e \u00e9 melhor JAIR se acostumando ;D", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassioJobD/status/1037816441263857665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcmirellaofc"}
{"id": 1037816326717407232, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 156670852, "username": "zueironation", "tweet": "J\u00e1 estou esperando Jair Bolsonaro fazendo mas um discurso mito, essa facada elegeu o #JairBolsonaro PRESIDENTE DO BRASIL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/zueironation/status/1037816326717407232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814615000997888, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1018010389, "username": "Drcezarmonteiro", "tweet": "@alvarodias_ N\u00e3o tenho nada contra homossexuais ... n\u00e3o sou homof\u00f3bico ... mas o senhor @Alvarodias foi muito mal em suas coloca\u00e7\u00f5es ... insinuando que o mito estimula a viol\u00eancia ... Vagabunda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drcezarmonteiro/status/1037814615000997888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,alvarodias"}
{"id": 1037813586142416896, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2209656342, "username": "lazalvaro", "tweet": "For\u00e7a mito, o Brasil est\u00e1 com vc  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazalvaro/status/1037813586142416896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813085132791810, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 124931108, "username": "mirrorsofbusan", "tweet": "Da s\u00e9rie: Ele vai salvar o Brasil!!Ass: Bolsominions\u00c9 verdade esse bilhete-Vem a\u00ed: Tentaram matar o mito\u00c9 verdade esse bilhete \u00e9 essa facada  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirrorsofbusan/status/1037813085132791810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812331227566082, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2463265870, "username": "paulovliima", "tweet": "Mito KKKKKK  https://twitter.com/kaylaboca/status/1037541042868940800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovliima/status/1037812331227566082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811302989750274, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3071070089, "username": "_AudreyNunes_", "tweet": "Chamem um mito pra esse Oscar #bolsonazi pic.twitter.com/h03KcPqMZH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonazi", "link": "https://twitter.com/_AudreyNunes_/status/1037811302989750274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810923472388102, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2835357434, "username": "CoolGamerBr0981", "tweet": "@FlavioBolsonaro Vamos orar sim! MITO! MITO! MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoolGamerBr0981/status/1037810923472388102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037810878962442245, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 288350562, "username": "lua_ferreira", "tweet": "Bolsonaro: vamos metralhar os esquerdistas Vcs: mito,mito,mito...O Bolsonaro leva uma facada: QUANTA VIOL\u00caNCIA MEU DEUS, ISSO FOI COISA DO PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lua_ferreira/status/1037810878962442245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810736645529600, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "VEJA V\u00cdDEO: Julian Lemos grava v\u00eddeo de apoio a Bolsonaro e garante que nada ir\u00e1 parar 'o mito'  http://bit.ly/2Q8qlv7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037810736645529600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810390443413504, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @claytonleiter @alexmtt2016b @Raphaelbastos84 s\u00e3o t\u00e3o babacas q v\u00e3o deduzindo pelo \u00f3bvio, quem fez isso \u00e9 quem tem interesse nos votos, e quem t\u00e1 precisando desses votos? esquerda n \u00e9 pois tem \u00e9 de sobra! basta olhar quem t\u00e1 atacando o Mito dizendo q vai tirar os votos dele, sabem q de lula ningu\u00e9m leva nenhum!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037810390443413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,alexmtt2016b,claytonleiter,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809454169968640, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "meu deus q mundo horr\u00edvel \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83e\udd15\ud83e\udd15\ud83e\udd15\ud83e\udd15\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30 o mito vai sair dessa gente \ud83e\udd15\ud83e\udd15\ud83e\udd27\ud83d\ude37\ud83d\ude30\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35 isso que dar petistas no poder \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037809454169968640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808986781835264, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 894769434996363264, "username": "JZFlaTT", "tweet": "foi eu quem mandou esfaquear o Tal mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JZFlaTT/status/1037808986781835264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808960605237249, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 709827970144325632, "username": "p4uzin", "tweet": "se o bolsonaro for eleito, eu n\u00e3o ligo mais se o pa\u00eds ficar pior pq eu vou fazer quest\u00e3o de passar na cara dos meus amigos defensores do \"mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uzin/status/1037808960605237249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808762680168449, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 304065116, "username": "salesjr1", "tweet": "@ruijaofernandes Meudeus lek eu vou marchar podendo jogar nem me fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salesjr1/status/1037808762680168449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ruijaofernandes"}
{"id": 1037808676181094400, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 87853031, "username": "drjcpompeu", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 lutando pela vida ao lado de M\u00c9DICOS BRASILEIROS. Sair\u00e1 dessa. Podem apostar. For\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjcpompeu/status/1037808676181094400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808045206720512, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57228291, "username": "Rodrigofran", "tweet": "N\u00e3o sei qual \u00e9 o pior efeito da facada: refor\u00e7ar o \u00b4'mito`` Bolsonaro ou despertar o lado \u00b4\u00b4eleitor do Bolsonaro`` em muitos \u00b4\u00b4anti-Bolsonaro``. Lament\u00e1vel contradi\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigofran/status/1037808045206720512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807679958380549, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 992878008796155904, "username": "Luscaooo", "tweet": "Bolsonaro discursando \u00f3dio e viol\u00eanciabolsominion: MITO MITO MITOBolsonaro levou uma facadabolsominion: que pa\u00eds \u00e9 esse que tem tanta viol\u00eancia meu Deusgente #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/Luscaooo/status/1037807679958380549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807677236232192, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 95719496, "username": "Xavier_flm", "tweet": "Mito msm  https://www.facebook.com/eduardoxavier.mc/posts/1554804184621621\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xavier_flm/status/1037807677236232192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807261563990017, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030427557907361792, "username": "Silvurn", "tweet": "Acabam de eleger o mito no primeiro turno. Somos todos Bolsonaro. For\u00e7a mito#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Silvurn/status/1037807261563990017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807109222670336, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "MITOU MITO  https://twitter.com/ntxlzz/status/1037803435691835392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037807109222670336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806835514916865, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 762777992837947392, "username": "alderiex", "tweet": "@VEJA A facada que #Bolsonaro sofreu em Juiz de Fora, pelo militante comunista Adelio Bispo de Oliveira, revela o \u00f3dio dos que n\u00e3o respeitam a democracia e querem ver o Brasil para sempre nas m\u00e3os dos corruptos. O mito vai sobreviver. Mais do que nunca, Bolsonaro Presidente  pic.twitter.com/YxNB3mucf0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/alderiex/status/1037806835514916865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037806773653131265, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 989173107847041025, "username": "Millena01944286", "tweet": "@MariliaMReal @fascinadosdamm Ouvir opini\u00f5es diferentes, eles at\u00e9 ouvem, contanto que n\u00e3o seja contra o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Millena01944286/status/1037806773653131265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fascinadosdamm,MariliaMReal"}
{"id": 1037806426201055232, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4188139511, "username": "1910_Deyvison", "tweet": "Mito, mito, mito, mito  ai, ai, ai, ai, \ud83d\udc94\ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1910_Deyvison/status/1037806426201055232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806307431079936, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 91249314, "username": "th4ysa", "tweet": "@arthurmedal Voc\u00ea ta olhando o v\u00eddeo muito emocionado. Cuidado com o cora\u00e7\u00e3o. Mito precisa de voc\u00ea at\u00e9 as elei\u00e7\u00f5es ainda, ein. rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th4ysa/status/1037806307431079936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurmedal"}
{"id": 1037806126195204097, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 764963183765356545, "username": "umaraven", "tweet": "Ainda sobre o ocorrido com o \"mito\": e se o porte de armas de fogo j\u00e1 tivesse sido legalizado, como ele defende? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umaraven/status/1037806126195204097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806079332298753, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "\"N\u00e3o mexam com meu (v\u00f4) mito\"  https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037801539375648768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037806079332298753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806025745866752, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3289617646, "username": "killvmarx", "tweet": "@IariIopes perdeu a chance de virar mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/killvmarx/status/1037806025745866752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IariIopes"}
{"id": 1037806020452597761, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 16240282, "username": "walaceluiz", "tweet": "For\u00e7a mito #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/walaceluiz/status/1037806020452597761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805941318737920, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @alexmtt2016b @claytonleiter @Raphaelbastos84 eu mando beijos e ele mandam amea\u00e7as, agora s\u00f3 imagina se a faca fosse a arma q o Mito deles tanto defende...hum!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037805941318737920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Raphaelbastos84,claytonleiter,alexmtt2016b,franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805659302100993, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 764963183765356545, "username": "umaraven", "tweet": "Sobre o ocorrido com o \"mito\": apenas fruto do que ele semeia. Acredito que ele nunca tenha imaginado que tamb\u00e9m poderia ser v\u00edtima da viol\u00eancia que prega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umaraven/status/1037805659302100993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805286885613569, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 731905321988423682, "username": "ZeDaPedra04", "tweet": "Esfaquearam o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeDaPedra04/status/1037805286885613569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804999470931968, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 762777992837947392, "username": "alderiex", "tweet": "A facada que #Bolsonaro sofreu em Juiz de Fora, pelo militante comunista Adelio Bispo de Oliveira, revela o \u00f3dio dos que n\u00e3o respeitam a democracia e querem ver o Brasil para sempre nas m\u00e3os dos corruptos. O mito vai sobreviver. Mais do que nunca, Bolsonaro Presidente  pic.twitter.com/dgseJWpc5F", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/alderiex/status/1037804999470931968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804766871674882, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 416257798, "username": "AndersonBreno5", "tweet": "Esc\u00e1rnio. O brasileiro merece aquilo que tem.Voc\u00ea torna o Mito agora em Legado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBreno5/status/1037804766871674882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803926165368833, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Querem matar nosso presidente \u2066@jairbolsonaro\u2069 mas o mito est\u00e1 mais do que vivo. Deus proteja nosso presidente !  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-assista-ao-video-23046155?versao=amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1037803926165368833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803292724797443, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@biacoaa imagino q um cara s\u00f3 com uma faquinha tentando matar o Mito no meio daquele montes de brutamontes nem tinha sa\u00eddo vivo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1037803292724797443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biacoaa"}
{"id": 1037803257941434369, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 94120988, "username": "diegotopow", "tweet": "@arthurcostalins Esfaquearam o mito. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/s4VMw6TeYt \u2013 at Casa Lot\u00e9rica Xavier", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/diegotopow/status/1037803257941434369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurcostalins"}
{"id": 1037802848090841090, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 399627372, "username": "VozdoPovo3", "tweet": "N\u00e3o adianta falar bobagens, nada justifica o ato de viol\u00eancia, n\u00e3o voto nele, mas, nada tem a ver, melhoras, Mito.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VozdoPovo3/status/1037802848090841090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802801999556609, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 238595507, "username": "RaphaelBFR11", "tweet": "@noahshuster Eu s\u00f3 espero que os Bolsonaro tenham discernimento para tratar essa atentado com o m\u00e1ximo de serenidade poss\u00edvel , porque conhecendo o p\u00fablico dele do jeito que eu conhe\u00e7o j\u00e1 deve ter gente querendo \"vingar o mito\", \u00e9 preciso acalmar os \u00e2nimos, pode acontecer coisa pior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelBFR11/status/1037802801999556609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1037802728733528065, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2646484610, "username": "deborahlpzz", "tweet": "Bolsonaro: \"Ter filho gay \u00e9 falta de porrada\"bolsominions: \"ISSO AI MITO\"*Bolsonaro leva uma facada*bolsominions: \"Viol\u00eancia n\u00e3o nos leva a nada, parem de pregar \u00f3dio\"Hipocrisia que fala, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborahlpzz/status/1037802728733528065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802167703224320, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 142880539, "username": "josefilho25", "tweet": "J\u00e1 imaginou se o cara que esfaqueou Bolsonaro tivesse porte de armas? Bolsonaro agora seria apenas um mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josefilho25/status/1037802167703224320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801457465155584, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 91249314, "username": "th4ysa", "tweet": "@rfochacon Mito demais o homi. Nem sangue sai qd leva uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th4ysa/status/1037801457465155584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rfochacon"}
{"id": 1037800738607390720, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2005941509468216/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037800738607390720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800679811805184, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 286154105, "username": "menteemevolucao", "tweet": "Meu pai j\u00e1 me mandou at\u00e9 foto do mito sendo operado... Seria tr\u00e1gico se n\u00e3o fosse c\u00f4mico... Jesus!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02S\u00f3 frisando q \u00e9 uma l\u00e1stima isso q aconteceu e tals e estou rindo do povo ter acesso a isso!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menteemevolucao/status/1037800679811805184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800577009442817, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 805130600768307200, "username": "eumesmojeffEd", "tweet": "@naosejatrouxa @MAQ_Moses @felipedesenha @ViniciusP3r3ir4 Usa viado como xingamento e quer toler\u00e2ncia kkkkl tipico eleito do \" mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumesmojeffEd/status/1037800577009442817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusP3r3ir4,felipedesenha,MAQ_Moses,naosejatrouxa"}
{"id": 1037800438299549697, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2611691720, "username": "moralesdesign", "tweet": "Mito leva facada e com isso temos a hist\u00f3ria mais mal contada do ano. \"Mas tem o v\u00eddeo mostrando seu esquerdista comunista grevista topiquista de merda!\"Realmente eu vi o v\u00eddeo eu s\u00f3 nunca vi uma facada n\u00e3o...  https://www.facebook.com/moralesdesignerr/posts/1917589578264356\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moralesdesign/status/1037800438299549697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800320133488647, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1000865705749876736, "username": "leticha_s", "tweet": "Estoy muy loce e assumo: mandei o atentado ao mito Bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leticha_s/status/1037800320133488647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799687217192960, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 52607091, "username": "lumchado", "tweet": "Bolsominion reclamando que o Mito foi esfaqueado. Se as armas fossem liberadas - como voc\u00eas defendem - ele tinha tomado era um belo tiro. E a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumchado/status/1037799687217192960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799677876416514, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 286931527, "username": "hgleidson", "tweet": "For\u00e7a mito! @jairbolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgleidson/status/1037799677876416514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799096004816897, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 987684124721893377, "username": "AlexNatal1978", "tweet": "@BolsonaroSP For\u00e7a MITO!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexNatal1978/status/1037799096004816897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037798982205022208, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 956986298094571520, "username": "gabvrgn", "tweet": "N\u00e3o sei se acho mais idiota quem t\u00e1 aplaudindo o cara que esfaqueou, ou quem t\u00e1 dizendo que vai votar no \"mito\" s\u00f3 por ele ter sido esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabvrgn/status/1037798982205022208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798853771177984, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 917897548483956736, "username": "SilvioTassoo", "tweet": "@DaniloGentili S\u00f3 Jo\u00e3o Grilo pode salvar o mito.  pic.twitter.com/yBd9fBSUmI", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioTassoo/status/1037798853771177984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037798585033785344, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 286154105, "username": "menteemevolucao", "tweet": "@m4rigold E meu Pai n\u00e3o para de mandar fotos e v\u00eddeos sobre tal fato... Esfaquearam o mito!! \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/menteemevolucao/status/1037798585033785344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m4rigold"}
{"id": 1037798548736286720, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 237397245, "username": "eujuao_", "tweet": "metade do twitter feliz com a facada que o bolsonaro levou e a outra metade chamando ele de mito eu:  pic.twitter.com/A7qQCPmq18", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujuao_/status/1037798548736286720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798476057329665, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 308524862, "username": "danielsillva1", "tweet": "@portalscr @ceacampelo Magr\u00e3o \u00e9 mito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielsillva1/status/1037798476057329665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceacampelo,portalscr"}
{"id": 1037798053699354625, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 869333441837486081, "username": "Juuninho_001", "tweet": "Isso s\u00f3 aumenta minha lealdade ao mito ningu\u00e9m vai mudar meu voto.  https://twitter.com/rick0800/status/1037784157819203585\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juuninho_001/status/1037798053699354625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797703030374401, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 217080818, "username": "ntmuniz", "tweet": "Olha o Marginal que Tentou Matar o Mito : Mais um Comunista Socialista - Pobrezinho Lixo Humano - Filiado a Partido Pol\u00edtico : Nunca mais Vai ser Solto, Pegou em Bomba : O Perfil do Lixo Diz Tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ntmuniz/status/1037797703030374401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797435035271170, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 87853031, "username": "drjcpompeu", "tweet": "Ainda bem que o meliante pensava que o cora\u00e7\u00e3o fica do lado direito. For\u00e7a \u201cmito\u201d. N\u00e3o voto em voc\u00ea, mas boa recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjcpompeu/status/1037797435035271170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797071414284289, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 319603719, "username": "Dieguinhotex", "tweet": "Cade o mito da viol\u00eancia? OPS \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://veja.abril.com.br/politica/videos-mostram-momento-em-que-bolsonaro-leva-facada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dieguinhotex/status/1037797071414284289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796956024856576, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 245386732, "username": "marcelomelo08", "tweet": "At\u00e9 nisso os esquerdopatas s\u00e3o burros...  elegeram o MITO hoje!! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/marcelomelo08/status/1037796956024856576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796840819707905, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 459651311, "username": "TiAgO_MOSSORO", "tweet": "Vai ficar Tudo Bem Meu Futuro Presidente \ud83d\ude13#Bolsonaro#Mito \u2014 se sentindo preocupado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/TiAgO_MOSSORO/status/1037796840819707905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796536514691077, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1383875076, "username": "Jacksonmedeir0s", "tweet": "Esfaquearam o mito! E n\u00f3s que prega \u00f3dio, n\u00f3s que somos homof\u00f3bicos, fascistas, racista, preconceituosos, hip\u00f3crita demais esse povo que inverte os valores e t\u00e3o desesperados destilando \u00f3dio puro nas...  https://www.facebook.com/Jackson.Medeiros.corinthians/posts/1894663780624783\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jacksonmedeir0s/status/1037796536514691077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796086604341248, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2360577595, "username": "SergioLucarterr", "tweet": "Dando aquele trato no teclado enquanto acompanho o mito Gaugau @alegaules #majorlondon2018 #csgo pic.twitter.com/3LCYeb5uDQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#majorlondon2018,#csgo", "link": "https://twitter.com/SergioLucarterr/status/1037796086604341248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alegaules"}
{"id": 1037795960464830465, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 584329097, "username": "rbezerra81", "tweet": "@BolsonaroSP Agora \u00e9 que fa\u00e7o campanha para o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbezerra81/status/1037795960464830465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037795958841659392, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 896899321978904577, "username": "alesantoos15", "tweet": "Bolsonaro levando facada logo quando esta crescendo nas pesquisas nego chamando ele de mito, o mesmo aconteceu com o Eduardo Campos o cara vinha disparado nas pesquisas e do nada o avi\u00e3o do cara caiuu, pol\u00edtica \u00e9 foda msm !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alesantoos15/status/1037795958841659392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795845440196616, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1137385418, "username": "viniciu37062716", "tweet": "Caraca, tentaram matar o mito ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciu37062716/status/1037795845440196616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795670198026240, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 888876067158675456, "username": "Laisfel08", "tweet": "Esse cara \u00e9 um mito kkkkkkk ESSE SIM \u00c9 UM MITO  https://twitter.com/naosejatrouxa/status/1037780690484555777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laisfel08/status/1037795670198026240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795635498561536, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "\"cara da facada em Bolsonaro\" traz um trof\u00e9u pra esse mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037795635498561536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795618847182848, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 54036195, "username": "jeje_jalphy", "tweet": "Nada justifica a facada que Bolsonaro tomou, mas quando teve bala na caravana de Lula os bolsominions foram os primeiros a comemorar como se algo justificasse tal atitude. Hoje t\u00e3o a\u00ed lamentando pelo mito ter tomado uma facada numa caravana. O mundo d\u00e1 voltas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeje_jalphy/status/1037795618847182848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795579621978112, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 941016046185668609, "username": "Feliped10398516", "tweet": "Vergonha esses petralhas estaqueando o mito , apenas est\u00e3o aumentando o percentual de voto dele , isso \u00e9 inadmiss\u00edvel vcs s\u00e3o rid\u00edculos militantes da organiza\u00e7\u00e3o criminosa chamada pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feliped10398516/status/1037795579621978112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795536848539648, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 192231899, "username": "tiagofw11", "tweet": "@igoraraujojj N\u00e3o achei na Sua TL nada em rela\u00e7\u00e3o ao ataque a comitiva do Lula. Talvez p fazer um tempo j\u00e1. Ou n\u00e3o neh... O Pa\u00eds n\u00e3o est\u00e1 em guerra, s\u00f3 representando as ideias de quem se acha Mito. \"Defendendo os interesses de cada um\" e a qualquer custo. E n\u00e3o \u00e9 de hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagofw11/status/1037795536848539648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igoraraujojj"}
{"id": 1037795349228933120, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617  https://www.instagram.com/p/BnZciflAFUv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=otu26guqzxte\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037795349228933120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795147835166721, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 62979694, "username": "_CynthiaMendes_", "tweet": "Isso s\u00f3 aumenta o sentimento de \"mito\" que o cara tem \ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CynthiaMendes_/status/1037795147835166721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794359570321409, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1033155585519362050, "username": "GilvanS00357732", "tweet": "Est\u00e3o desesperados e v\u00e3o fzr de td pra tirar o mito da campanha.  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1037782646582112256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilvanS00357732/status/1037794359570321409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794353106890753, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 709925860376186881, "username": "Als_vasconcelos", "tweet": "Esse cara \u00e9 o maior mito desse site!  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/602088405091143680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Als_vasconcelos/status/1037794353106890753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794212362768384, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 805539415, "username": "onoobgamer", "tweet": "Se o Bolsonaro j\u00e1 era tratado como mito agora que levou uma facada vira heroi nacional de vez na cabe\u00e7a de uma galera. Se o cara que fez isso queria prejudic\u00e1-lo fez um p\u00e9ssimo trabalho a longo prazo rs. Mas de toda forma foi um absurdo, espero que ele fique bem \u00e9 claro. ;)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onoobgamer/status/1037794212362768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794050114564096, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 382383024, "username": "EASony74", "tweet": "Uma \ud83d\udd2as\u00f3 para da m\u00eddia,  campanha fudida,  quer virar mito?  Morre logo porra  https://www.facebook.com/andersson.ea/videos/2123663137703656/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EASony74/status/1037794050114564096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793834934128640, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 @abelkrtz89 @MecenasOld O meu Cear\u00e1 \u00e9 maravilhoso e, pasme, faz parte do mesmo pa\u00eds que o teu. Incr\u00edvel como vcs n\u00e3o conseguem ter argumentos contra nada, que nem o (v\u00f4) \"mito\" de voc\u00eas. S\u00f3 sabem rebater a falta de capacidade t\u00e9cnica dele com xenofobia e discurso de \u00f3dio.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037793834934128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MecenasOld,abelkrtz89,mairton_jr7,xcpozk"}
{"id": 1037793830945185793, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 918939206, "username": "brunorafahell", "tweet": "DE FATO ESSE \"2018\" \u00c9 UM MITO! LEVA FACADA E N\u00c3O SANGRA! AGORA \u00c9 VIRAR M\u00c1RTIR! S\u00c3O BOLSO! EU TO MORRENDO DE RIR DESSA FARSA!QUERIA MUITO QUE FOSSE VERDADE! MAS AGORA ELE VAI GANHAR A COMO\u00c7\u00c3O POPULAR! AGUARDEMOS OS PR\u00d3XIMOS CAP\u00cdTULOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunorafahell/status/1037793830945185793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793774582284290, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "O brasileiro \u00e9 mesmo um povo burro !!  \"Sobrevivente de atentado\" ganha em disparado de suposto \"preso pol\u00edtico\" se queriam ver Bolsonaro \"mito\", ao amanhecer de 7 de setembro, ver\u00e3o !! Do meme ao personagem m\u00edtico de verdade !! Se odiavam agora \u00e9 melhor jair se acostumando !!  https://twitter.com/diegoescosteguy/status/1037785327853871106\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1037793774582284290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793757251428352, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 730943652, "username": "patriciocferraz", "tweet": "Bolsonaro: Eu sou favor\u00e1vel \u00e0 tortura, tu sabe disso\u201d, \u201cO erro da ditadura foi torturar e n\u00e3o matar\u201d Bolsomions: VERDADE!! MITO!!! BOLSONARO 2018!!! *Bolsonabo leva facada*Bolsomions: Ah MaS nAo Eh CoM vIoLenCiA qUe sE ReSoLvE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciocferraz/status/1037793757251428352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792657437847553, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1528029841, "username": "RasecBolsonaro7", "tweet": "#TentaramcalarBolsonaro#AgoraSIMeleviroumMITOTENTARAM CALAR O BOLSONARO!!! AGORA SIM CRIARAM O MITO!!!!#SOMOSTODOSBOLSONARO#OMITOSURGIUBOLSONARO pic.twitter.com/azgGxQQk8M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TentaramcalarBolsonaro,#AgoraSIMeleviroumMITOTENTARAM,#SOMOSTODOSBOLSONARO,#OMITOSURGIUBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/RasecBolsonaro7/status/1037792657437847553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791928367153152, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832039956, "username": "EdmaelBreno", "tweet": "Ja to vendo os eleitores do bolsonaro endeusar o cara. Um deus, um mito um resistente a facada e tal.. peito de a\u00e7o, mas o cu \u00e9 aberto pra p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmaelBreno/status/1037791928367153152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791759286325249, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1006270756253261825, "username": "LiiMateus", "tweet": "Pra o mito q esfaqueou bolonaro:Parab\u00e9ns, agr \u00e9 minha vez pfv da  uma facada em mim tbm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiiMateus/status/1037791759286325249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791719167877121, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4609059623, "username": "deisianetorress", "tweet": "Melhoras grande mito rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deisianetorress/status/1037791719167877121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790504061153281, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 59342742, "username": "hugoleonardods", "tweet": "Por mais que eu n\u00e3o goste do Bozo, esse atentado ao candidato em pleno exerc\u00edcio de campanha \u00e9 a aus\u00eancia da civilidade, uma atrocidade covarde e grav\u00edssima no ato de fazer pol\u00edtica no Brasil. Agora \u00e9 que o \"mito\" se torna m\u00e1rtir aos olhos delirantes do seu s\u00e9quito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugoleonardods/status/1037790504061153281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790420477075456, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 375829250, "username": "GabrielSTCFC", "tweet": "@Miltonneves Faz tempo mito que falo.Estamos em guerra civil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielSTCFC/status/1037790420477075456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037790364931899392, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1078177362, "username": "phfcampos", "tweet": "\u00c9 amigos... Infelizmente o \"mito\" virou m\u00e1rtir...Erros imbecis custam o futuro desde antes de Cristo. Que venha os tempos da escurid\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phfcampos/status/1037790364931899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790249412382722, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41379491, "username": "MikaBarbosa", "tweet": "@mayra_laet amiga, temos um mito?  pic.twitter.com/PpdQl5Ipy9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MikaBarbosa/status/1037790249412382722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mayra_laet"}
{"id": 1037790120332668928, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 173277035, "username": "mikassousaa", "tweet": "Esse cara acabou de eleger o mito.Quanto mais bate mais o cara cresce #bolsonaropresidente17 https://twitter.com/DaniloGentili/status/1037788501620797441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/mikassousaa/status/1037790120332668928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790053903360000, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 63694038, "username": "ForroPauBrasil", "tweet": "Depois de matarem Eduardo Campos e Teori Zavascki querem matar o Mito... Abre o olho S\u00e9rgio Moro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForroPauBrasil/status/1037790053903360000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789651002646528, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 978979801284448257, "username": "victoorrenn_", "tweet": "a maldade do ser humano \u00e9 falar\"meu sonho\" \"quem foi o mito q esfaqueou?\"mlk vcs n defendem tanto a vida pipipi popopo ent parem de falar merda, mesmo n apoiando ele, o cara tem familia e ainda simah foda se", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoorrenn_/status/1037789651002646528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789599781806080, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45446621, "username": "jkianne", "tweet": "que raiva quando vi a cena. se n\u00e3o foi armado: amadorismo da porra \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f agora o Bolsonaro vai ser mito-her\u00f3i-sobrevivente por conta de um jumento que teve a brilhante ideia de devolver \u00f3dio com \u00f3dio. aaargh  https://twitter.com/outrobreno/status/1037784798268465152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jkianne/status/1037789599781806080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789460237303810, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 304065116, "username": "salesjr1", "tweet": "Como que existe gente que se diverte com outra pessoa levando uma facada? Meudeus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salesjr1/status/1037789460237303810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789335125340161, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 804586226, "username": "PauloPernaCurta", "tweet": "Engra\u00e7ado que se as armas fossem liberadas no Brasil j\u00e1 era o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloPernaCurta/status/1037789335125340161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789262001909760, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 564084531, "username": "zmcarvalho", "tweet": "N\u00c3O SE MATA UM MITO!!!!@bolsonaro2018@mito2018@pt@lula2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zmcarvalho/status/1037789262001909760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsonaro2018,mito2018,pt,lula2018"}
{"id": 1037789256645832704, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 315543154, "username": "gabriel_jeedai", "tweet": "A que ponto o ''ser humano '' chegou PQP, piada com a facada no Bolsonaro, isso \u00e9 engra\u00e7ado? vcs s\u00e3o doentes, ele, Lula, Ciro etc... ningu\u00e9m merece isso, e vcs que rirem e chama o bandido de mito, talvez sejam da mesma laia que ele, Brasil pa\u00eds de merda, gente doente e medonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_jeedai/status/1037789256645832704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789016509345793, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 370753066, "username": "silva_te", "tweet": "Urgente not\u00edcia de \u00faltima hora... O mito \u00e9 um dos nomes favoritos pra ganhar o Grammy...o festival de Cannes... Oscar...e a porra toda...pela \u00faltima atua\u00e7\u00e3o...vai participar do pr\u00f3ximo filme do meirelles...e tudo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_te/status/1037789016509345793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788825542508545, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 138556024, "username": "WellingtonSLiM", "tweet": "Em facada FORJADA na porra do mito eu n\u00e3o acredito! #FuckRascist\ud83d\udd95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FuckRascist", "link": "https://twitter.com/WellingtonSLiM/status/1037788825542508545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788816629788672, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 149288179, "username": "obsluan", "tweet": "Vamos ter cuidado, galera. Essa facada, real ou n, (e todo o buzz) podem transformar aquele que nao se deve mencionar em um mito her\u00f3ico.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obsluan/status/1037788816629788672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788576765886464, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 189121734, "username": "LucianaSCCarv", "tweet": "ESFAQUEADO SEM SANGUE, ALGU\u00c9M J\u00c1 VIU ISSO? N\u00e3o poderia esperar mais nada do \"MITO\". CLARO QUE FOI ARMA\u00c7\u00c3O.  Pobre Brasil... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LucianaSCCarv/status/1037788576765886464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788519417237504, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3005709089, "username": "olucasoliv_", "tweet": "A tentativa de matar o Bolsonaro, bateu no \u00f3culos de mito dele e voltou como elei\u00e7\u00e3o no 1\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olucasoliv_/status/1037788519417237504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788355767853056, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 804586226, "username": "PauloPernaCurta", "tweet": "Passaram a lambida no mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloPernaCurta/status/1037788355767853056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788164411351041, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 97333194, "username": "LAMPIAO_U", "tweet": "Espero que sim, o MITO pode morrer n\u00e3o, tem muita gente pra ele colocar na cadeia e ajeitar o Brasil  https://twitter.com/porr4luc4s/status/1037786856337879040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LAMPIAO_U/status/1037788164411351041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788131863482374, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 69092466, "username": "monte_neto", "tweet": "Tentaram esfaquear o mito @jairbolsonaro agora! Est\u00e3o tentando matar a poss\u00edvel \u00faltima salva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds para manter o \u201cmecanismo \u201c. TODOS os outros s\u00e3o suspeitos, direta ou indiretamente! Esquerdopatas assassinos! Nosso m\u00e1rtir! Vamos ajud\u00e1-lo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monte_neto/status/1037788131863482374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788079556370435, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@_calixtou Amigo tem v\u00eddeos, mesmo de rasp\u00e3o ele sofreu uma facada real. Agora o \"mito\" sobe nas pesquisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037788079556370435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_calixtou"}
{"id": 1037787998350442497, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 67172557, "username": "francobenites", "tweet": "@SilvioTassoo N\u00e3o, claro que n\u00e3o. Nesse caso, ele foi v\u00edtima. A barb\u00e1rie n\u00e3o tem ideologia. Apenas falo que uma das consequ\u00eancias \u00e9 o refor\u00e7o na imagem de \u2018mito\u2019.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francobenites/status/1037787998350442497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvioTassoo"}
{"id": 1037787937096622080, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 69092466, "username": "monte_neto", "tweet": "Tentaram matar o mito jairmessiasbolsonaro agora! Esquerdopatas assassinos! Mataram o pa\u00eds e agora querem matar sua \u00faltima poss\u00edvel salva\u00e7\u00e3o! #ptnacadeia #redenacadeia #cironacadeia\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZXyY6BNLh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1aeii9mhii7eu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ptnacadeia,#redenacadeia,#cironacadeia", "link": "https://twitter.com/monte_neto/status/1037787937096622080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787797309087744, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 66393807, "username": "bergsonsud", "tweet": "Quando a doen\u00e7a mental toma conta n\u00e3o tem volta. T\u00e3o querendo matar o mito. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/bergsonsud/status/1037787797309087744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787539032211457, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "Lament\u00e1vel o atentado de hoje contra Jair Bolsonaro. Ainda bem que foi uma les\u00e3o sem gravidade, mas mostra o desespero com a possibilidade de elei\u00e7\u00e3o do Mito nas vindouras elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037787539032211457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787386254508032, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 223788330, "username": "Brandao_Rique", "tweet": "CIRO GOMES MITO!!!!! AGORA SIM!!!  https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brandao_Rique/status/1037787386254508032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787326733266944, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 772829116437528577, "username": "IMPERADORBETAL", "tweet": "O verme que esfaqueou nosso mito  https://www.instagram.com/p/BnZY29EjMwz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10gdhotgx08gm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IMPERADORBETAL/status/1037787326733266944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787282735030273, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 296827155, "username": "eubarba", "tweet": "QUEREM MATAR O BOLSONARO! BANDO DE FDP! QUEM FAZ PARTE DESSA CORJA QUE QUER O MAL DO MITO VAI QUEIMAR NO INFERNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eubarba/status/1037787282735030273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787205945761792, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 165538235, "username": "caiobarbalho", "tweet": "descanse em paz mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobarbalho/status/1037787205945761792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787108604342273, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Video mostra o exato momento em que Bolsonaro \u00e9 atingindo no abd\u00f4men.#mito #eleicoes2018 #bolsonaro2018 #presidenciavel  https://www.instagram.com/p/BnZYaU4lLK3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m0c838q383wx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#eleicoes2018,#bolsonaro2018,#presidenciavel", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037787108604342273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786887770058753, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@TaniaCalandras @Rconstantino @NarradorDaBolsa Voto @jairbolsonaro n\u00e3o por ser, mito, Jesus ou algo demais, voto @jairbolsonaro pq vejo apenas nele o que o Brasil precisa, ele \u00e9 o diferencial, os outros s\u00e3o todos iguais, farinha do mesmo saco, mais do mesmo #EuVotoBolsonaro17 ainda mais depois do atentado contra sua vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037786887770058753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,Rconstantino,TaniaCalandras,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786808980070402, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "Se brincar essa facada foi coisa do pr\u00f3prio mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037786808980070402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786738612166658, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3089742928, "username": "Jhonnydrt", "tweet": "Bolsonaro eleito. O \"mito\" virou m\u00e1rtir e pouco pode ser feito para impedir a como\u00e7\u00e3o nacional que se abater\u00e1 sobre ele nos pr\u00f3ximos dias. Lamento profundamente pelo pa\u00eds, que viver\u00e1 dias sombrios. Quanto ao epis\u00f3dio, espero de cora\u00e7\u00e3o que ele fique bem e o agressor seja punido.", "replies": 9, "retweets": 30, "likes": 125, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonnydrt/status/1037786738612166658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786713865764864, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 8931042, "username": "rustymind", "tweet": "Cultura do \u00f3dio atingindo seus pr\u00f3prios propagadores. Da\u00ed j\u00e1 tem seguidores do fascista esquecendo que semana passada o mito deles tava ensinando crian\u00e7a a fazer gesto de arma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rustymind/status/1037786713865764864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786649680330752, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 33560250, "username": "daniel_leite", "tweet": "@jairbolsonaro A esquerda acaba de transformar @JairBolsonaro no 'mito' que ele nunca foi. Parab\u00e9ns aos envolvidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_leite/status/1037786649680330752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786627979046940, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "Essa facada no candidato mito 2018 foi arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1037786627979046940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786517807095808, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 35769730, "username": "luckmorais", "tweet": "Fdp desses.. Se eu visse tava lascado.. Ia levar um cacete gigantesco... For\u00e7a ao mito. #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037780300686913536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/luckmorais/status/1037786517807095808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786011974164480, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 820644072314511360, "username": "jutarquinio", "tweet": "@juliiamatias @targinando vindo do mito eu so acredito vendo os STITCHES", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jutarquinio/status/1037786011974164480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "targinando,juliiamatias"}
{"id": 1037785734843908097, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 203247216, "username": "_alexanddre1", "tweet": "Bolsonaro: \"vamos fuzilar a petralhada\"Eleitores: \"mito!\", \"ele tava brincando\", \"ao fim do politicamente correto!\" Bolsonaro leva uma facadaEleitores: \"malditos petistas!!!\"", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alexanddre1/status/1037785734843908097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785644876087298, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 292465310, "username": "Jlupicinio", "tweet": "@Juliaonfire2 T\u00e1 ligada o mito criado ao Get\u00falio Vargas ? Ent\u00e3o n\u00e9, estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jlupicinio/status/1037785644876087298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juliaonfire2"}
{"id": 1037785366177226753, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 67172557, "username": "francobenites", "tweet": "Esse incidente com J.B pode refor\u00e7ar a imagem, idiota, de \u2018mito\u2019. O Brasil vai se tornando o lugar onde a crian\u00e7a chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francobenites/status/1037785366177226753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785323235889152, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@exame Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. N\u00e3o gosto do mito mas n\u00e3o quero a morte dele. O burro q fez isso vai aumentar as chances dele ser presidente  pic.twitter.com/Zo8ez2AXVD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037785323235889152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037785255296618496, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 820849993443643392, "username": "Appio_Fofao", "tweet": "Tropa de vagabundo, isso s\u00f3 fortalece cada vez mais o MITO, chora esquerdalha comunista \ud83d\ude21  https://twitter.com/m4nel_b/status/1037780850002288640\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Appio_Fofao/status/1037785255296618496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784684808290306, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 42284954, "username": "batuta_rn", "tweet": "Eita meteram a faca no \"mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batuta_rn/status/1037784684808290306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784460299661312, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617 \"Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele pesa bem. Pe\u00e7o que intensifiquem as ora\u00e7\u00f5es por n\u00f3s!\"  https://www.facebook.com/525040070891708/posts/2005819422813758/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037784460299661312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784357904297985, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Agora pouco em JUIZ de Fora, Minas tb vota no MITO!      FORA ESQUERDA!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=0LzqwHqy9J0&u=%2Fwatch%3Fv%3DwH5MjzFX7v4%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037784357904297985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783879229300736, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 630926718, "username": "naldovilella", "tweet": "PQPEsfaquearam o Bolsonaroagora n\u00e3o temos mais um mito e sim um m\u00e1rtir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naldovilella/status/1037783879229300736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783748232851458, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 440166097, "username": "Maanuuzyynhaa", "tweet": "Para derrubarem o mito v\u00e3o precisar muito mais do que uma facada.#17EConfirma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17EConfirma", "link": "https://twitter.com/Maanuuzyynhaa/status/1037783748232851458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783596919074817, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 370753066, "username": "silva_te", "tweet": "Tentaram matar o mito...ou apenas uma farsa pra ganhar status de m\u00e1rtir ferido? Uma coisa \u00e9 certa quem semeia vento...colhe tempestade...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_te/status/1037783596919074817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783409362268160, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "Orando pelo mito\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617 \"Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele pesa bem. Pe\u00e7o que\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZXBayAWyr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10i49yt0pnhhc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037783409362268160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782901943926784, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 465163193, "username": "ManoelMessias68", "tweet": "S\u00f3 quero dizer que n\u00e3o v\u00e3o matar o mito!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelMessias68/status/1037782901943926784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782570136752133, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2493704497, "username": "BlogdoCaxorrao", "tweet": "@FlavioBolsonaro Orando pelo mito \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udd7617", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoCaxorrao/status/1037782570136752133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037781620806348802, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1713842450, "username": "eatshitx", "tweet": "@justdeceived mito bom e mito morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eatshitx/status/1037781620806348802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "justdeceived"}
{"id": 1037781058962509824, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 o mito foi esfaqueado \ud83d\ude2c chega de homens de bem sem poder usar armas!", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037781058962509824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcpozk,mairton_jr7"}
{"id": 1037779554809663488, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Divulga a\u00ed moleque @andreazzaeditor Gosta de criticar o Mito 17 Ent\u00e3o divulga a\u00ed. N\u00e3o escapa ningu\u00e9m SOMENTE BOLSONARO N\u00c3O EST\u00c1 ENVOLVIDO EM ESQUEMA DE PROPINA! NEXT  pic.twitter.com/35yEjrHe6g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037779554809663488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037779243441287169, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o mito,que o 'kira' escreveu o nome dele no 'Death Not' e foi o kira que morreu. So os fortes ir\u00e3o entender!\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037779243441287169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776772123815938, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@bchartsnet Aqui n\u00e3o tem concorr\u00eancia, desculpa radar mas \u00e9 Ciro no segundo turno pra pisar no \"mito\"  pic.twitter.com/eIKddleH2v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037776772123815938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037773452936007680, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "o mito chegou  https://www.facebook.com/100000778901476/posts/1942831812419430/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037773452936007680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769371014361090, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Cantor do MITO CHEGOU se encontra com o Bolsonaro!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=jUpw3P2XIrA&u=%2Fwatch%3Fv%3Dy5Bq2ZnYJiw%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037769371014361090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766431377485825, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3131329271, "username": "RaulVCF19", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/bXhy16GhKu0?a\u00a0 VERDADE OU MITO | CLASH | COLUNA DOS CASTERS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaulVCF19/status/1037766431377485825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037764874074382336, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 271506843, "username": "geraestevam11", "tweet": "Nunca critiquei esse mito!  https://twitter.com/CearaSC/status/1037494756492890113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraestevam11/status/1037764874074382336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764808890699776, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58807387, "username": "MarcioMFaraujo", "tweet": "Pr\u00f3ximo desfile de 7 de setembro estarei em Bras\u00edlia s\u00f3 observando de longe o MITO no palanque presidencial!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioMFaraujo/status/1037764808890699776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764496406851584, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69769936, "username": "gtmoraes", "tweet": "@pauloap Man, ela s\u00f3 falou \"mito\" hehe. Essa palavra n\u00e3o \u00e9 exclusiva do Bolsonaro, nem mostra apoio por ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gtmoraes/status/1037764496406851584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037762112632705024, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 493944217, "username": "AloesVeraSaude", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AloesVeraSaude/status/1037762112632705024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037761231271223297, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 293774319, "username": "armenioandrade", "tweet": "Acho interessante o r\u00f3tulo 'Bolsominion'. Dizem, que a defini\u00e7\u00e3o \u00e9: 'S\u00e3o os eleitores violentos de @jairbolsonaro. Que o seguem aos 4 cantos do Brasil. Urrando 'MITO!!!'. Tratam a palavra, como um seguidor 'cego' fiel e leal ao deputado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armenioandrade/status/1037761231271223297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037760770262683649, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "Haushuahsj como estragar uma m\u00fasica de um mito.  https://www.facebook.com/100000984152876/posts/2029430267099759/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1037760770262683649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756734834724864, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 234783046, "username": "paulohnobrega", "tweet": "@ESPNagora @Geguarino HAHAHAHAHAHAHHAHA MITO!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohnobrega/status/1037756734834724864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geguarino,ESPNagora"}
{"id": 1037756521957011457, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "MITO MITO MITO MITO  pic.twitter.com/PkHshyuT1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037756521957011457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749156121661440, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 889232639923822593, "username": "samutaaa", "tweet": "@carmeIoneto @Reptile_Will MITO, eu sei que vc treme!A derrocada do MITO t\u00e1 chegaaando!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samutaaa/status/1037749156121661440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reptile_Will,carmeIoneto"}
{"id": 1037743366962905088, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 221171771, "username": "luciafcbarbosa", "tweet": "O mito chegou pra mudar  https://twitter.com/francischini_/status/1037493880898420738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciafcbarbosa/status/1037743366962905088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742828103892992, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 339430496, "username": "AdrianoFradique", "tweet": "@SporTV @Graffa23 @TMaranhao Graffa mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianoFradique/status/1037742828103892992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TMaranhao,Graffa23,SporTV"}
{"id": 1037741832812285953, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 202899640, "username": "newclair", "tweet": "@BlogdoNoblat Assume logo, homem. Tem at\u00e9 petista votando no mito, ningu\u00e9m vai saber! Rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newclair/status/1037741832812285953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037741468834824192, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 113932939, "username": "cncricardo", "tweet": "E come\u00e7ou o surf... Kelly Slater na piscina de ondasAssistir um mito ao vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cncricardo/status/1037741468834824192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741080542949382, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2363108661, "username": "WiniciusLucas", "tweet": "Anivers\u00e1rio do mito hj e eu n\u00e3o posso postar a \u00fanica foto com ele por motivos maiores \u2639\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WiniciusLucas/status/1037741080542949382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740039789309954, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @alan_cunha01 MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1037740039789309954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alan_cunha01,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739734355910656, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3762956855, "username": "aquino584", "tweet": "@wareporter Tudinho ai e mais um bocado na verdade so escapa o mito sabe quem er ne? MAGRAO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquino584/status/1037739734355910656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wareporter"}
{"id": 1037738720244518912, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 708987514875461633, "username": "eunaosoujoel", "tweet": "@mctatizaqui @5gu @AlanOcupado @Drancosta \u00c9 pq \u00e9 o que falta nos eleitores do mito: estudo e empatia. Mas j\u00e1 que vc n\u00e3o quer, vou facilitar sua vida, segue um conceito achado no primeiro site que apareceu no Google, s\u00f3 para vc ver como \u00e9 simples se informar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eunaosoujoel/status/1037738720244518912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drancosta,AlanOcupado,5gu,mctatizaqui"}
{"id": 1037738578237968385, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2997558031, "username": "naggyinho", "tweet": "@prodwiththerod MITO MITO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naggyinho/status/1037738578237968385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prodwiththerod"}
{"id": 1037737468416516096, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 126604357, "username": "1corinthiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1corinthiano/status/1037737468416516096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037737303282610176, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2561764351, "username": "MacosSilva23", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wOuooPx5Lpk?aVeja\u00a0\u2026 o v\u00eddeo que emocionou Bolsonaro - EU SOU O MITO - TRAILER [OFICIAL]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacosSilva23/status/1037737303282610176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037733907007983617, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 537493060, "username": "TIETEDAIVETEE", "tweet": "A carreata do mito flopou aqui no sert\u00e3o KKKKKKKkkkk est\u00e3o tentando organizar uma para o dia 15, for\u00e7as  pic.twitter.com/ubuK6vIqXN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TIETEDAIVETEE/status/1037733907007983617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733685183664129, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/m9YrY-NuxIU?a\u00a0\u00c9 O MITO NA CABE\u00c7A !! \u00c9 17 \u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037733685183664129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037732687941980160, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2294842292, "username": "ingrid_moorais", "tweet": "@Oxepam Exatamente po! Ele \u00e9 o \u00f3dio em pessoa, de mito tem nada, s\u00f3 \u00e9 arrogante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingrid_moorais/status/1037732687941980160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oxepam"}
{"id": 1037732544995885059, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 84707387, "username": "arcanjojosue", "tweet": "BELA MAT\u00c9RIA SOBRE O \"MITO\" EN\u00c9AS CARNEIRO...  https://www.facebook.com/josue.miguelarcanjo/posts/10205085575854685\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcanjojosue/status/1037732544995885059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730849536593920, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@sportrecife @ra_Alvescr Foi toda uma prepara\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica pra isso. \ud83d\ude05", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037730849536593920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ra_Alvescr,sportrecife"}
{"id": 1037728595286929409, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 13255532, "username": "almasebosa", "tweet": "O MITO DO AMOR PARENTAL | MARIA LUCIA HOMEM  https://www.youtube.com/attribution_link?a=DHmgtHVHz7U&u=%2Fwatch%3Fv%3DqAlsO1hHCWE%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almasebosa/status/1037728595286929409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726735306031110, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1009506824394104833, "username": "DayseParaiso", "tweet": "#SomosTodosBolsonaro Maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o mito, acessem:  https://www.bolsonaro.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DayseParaiso/status/1037726735306031110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725856431579136, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@ERIVANSPORT \u00c9 lindo \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037725856431579136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ERIVANSPORT"}
{"id": 1037720261649473536, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 946364658, "username": "izabelffortunat", "tweet": "MITO DEMAIS BICHO \u2764  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izabelffortunat/status/1037720261649473536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719914461716481, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 238206755, "username": "centralibi", "tweet": "Realmente o mito ganha em primeiro turno kkkkkk \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1925641800834427&id=100001658769065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/centralibi/status/1037719914461716481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713970352799744, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1012137044997476352, "username": "mxnstay", "tweet": "mito  https://twitter.com/tthalitatavares/status/1037123035113971712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mxnstay/status/1037713970352799744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708239767515136, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1035206959077748738, "username": "Fabiocaruarupe", "tweet": "@Miltonneves Melhor n\u00e3o, sujar o nome do mito nesta mis\u00e9ria de time n\u00e3o tem futuro nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiocaruarupe/status/1037708239767515136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037708067750772742, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 371436448, "username": "felipesouzareal", "tweet": "O MITO T\u00c1 VOLTANDO! https://www.youtube.com/watch?v=MfTbHITdhEI\u00a0\u2026 https://www.youtube.com/watch?v=MfTbHITdhEI\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesouzareal/status/1037708067750772742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707560915267584, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 223788330, "username": "Brandao_Rique", "tweet": "@Vickthorfg Concordo contigo, mas ele \u00e9 mito pelo Barcelona, Forlan representou bem a sele\u00e7\u00e3o Uruguai em 2010 na Copa com um dos melhores jogadores.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brandao_Rique/status/1037707560915267584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vickthorfg"}
{"id": 1037705128701087744, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55452532, "username": "lualhures", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Tan4_p0N2o?aBOLSONARO\u00a0\u2026 BATE PAPO COM EL VENECO CANTOR DA MUSICA ''O MITO CHEGOU''", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lualhures/status/1037705128701087744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037703634153361409, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 701101154055405570, "username": "leydso", "tweet": "Pega a vis\u00e3o ai vc que recebe bolsa fam\u00edlia sendo micro empres\u00e1rio mulher de vereador aposentado tem que combater a fraude \ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c mito em a\u00e7\u00e3o  https://www.facebook.com/100010818128286/posts/677901172580481/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leydso/status/1037703634153361409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703166593249280, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 893084251154993152, "username": "GuilhermeSLeand", "tweet": "@CearaSC @_futCearense O Mito cria, o lixo c\u00f3pia, essa frase nunca fez tanto sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeSLeand/status/1037703166593249280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_futCearense,CearaSC"}
{"id": 1037701349474021376, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Bolsominions n\u00e3o tenham filhos, nem o mito de voc\u00eas quer saber deles! hehehehehehehehehe  pic.twitter.com/xRRmEgqVzH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037701349474021376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700953833648128, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 612532388, "username": "ig0rrac", "tweet": "@marcogomes @FernandoMororo Est\u00e3o desesperados com a vitoria iminente do nosso mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0rrac/status/1037700953833648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoMororo,marcogomes"}
{"id": 1037699660981444608, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 167475317, "username": "dd2deyvson", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/ForumChaves/status/1037537430566576128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dd2deyvson/status/1037699660981444608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699413001547776, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 956227093016272897, "username": "MarthaVictor8", "tweet": "@jairbolsonaro Essa corja n\u00e3o deixa meu presidente em paz, liga n\u00e3o mito \u00e9 inveja da sua popularidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarthaVictor8/status/1037699413001547776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037693334695886848, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 917120565382705153, "username": "MarluceBezerra7", "tweet": "@jornaldacbn @gcamarotti Alerta m\u00e1xima? Vc mora em Bras\u00edlia! Viu ontem como ficou com a ida dele? As ruas em Bras\u00edlia, s\u00e3o amplas! Procura outra emissora. E te liga de fazer tua declara\u00e7\u00e3o no pr\u00f3ximo ano: na modalidade: PESSOA F\u00cdSICA O MITO VEM AI!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarluceBezerra7/status/1037693334695886848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn"}
{"id": 1037692651191988225, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 146765373, "username": "betaniacaneca", "tweet": "Recife - Pernambuco! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro chega no Aeroporto dos Guararapes na quarta-feira, dia 12 de setembro \u00e0s 11h! #bolsonaropresidente - 17#lucianobivardepfederal - 1717#mito #naovamosdesistirdobrasil  https://www.facebook.com/betaniafreiredesouzacaneca/videos/10155769991811485/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#lucianobivardepfederal,#mito,#naovamosdesistirdobrasil", "link": "https://twitter.com/betaniacaneca/status/1037692651191988225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692183627874304, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1339689800, "username": "Alisson_Sniper", "tweet": "Voc\u00ea mulher, seja inteligente assim! Vote 17#Mito #Bolsonaro #Presidente_2019 #Eleicoes_2018 #BolsonaroPresidente  https://www.facebook.com/alisson.tome.5/videos/1741604652633958/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#Bolsonaro,#Presidente_2019,#Eleicoes_2018,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Alisson_Sniper/status/1037692183627874304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692032934993921, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 987735726862356480, "username": "Scheidt_Lopes", "tweet": "@elementlolz olha a felicidade do mlk  https://clips.twitch.tv/CooperativeBlueUdonHoneyBadger\u00a0\u2026 na moral netim tu \u00e9 um mito <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scheidt_Lopes/status/1037692032934993921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elementlolz"}
{"id": 1037690231040999425, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 61556900, "username": "Dilerisdan", "tweet": "Quem merece um coro \u00e9 voc\u00ea \"mito\".  https://www.facebook.com/100003213686997/posts/1767549146695524/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dilerisdan/status/1037690231040999425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690005039337479, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 958267464428736512, "username": "AbrantesEstrela", "tweet": "@Miltonneves O mito n\u00e3o aceitaria jamais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbrantesEstrela/status/1037690005039337479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037688805719977985, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 149235525, "username": "Betogitirana", "tweet": "Enquanto falso Mito tem 28 minutos no JN p esbravejar e espalhar \u00f3dio, @GuilhermeBoulos s\u00f3 teve 57 segundosConfesso q \u00f1 conhecia, me surpreendeu nos debates, pela sua articula\u00e7\u00e3o e coer\u00eancia, se entrevistaram 4 era pra t entrevistado todos com mesmo tempo, isso sim \u00e9 democr\u00e1tico https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1036257297943683074\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Betogitirana/status/1037688805719977985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037688106231758849, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 244216685, "username": "fifthdelusional", "tweet": "Fui assim pro castel\u00e3o ontem ver o jogo do Cear\u00e1. Deu sorte, teve gol de goleiro f\u00e3 do mito e tudo KKKKKKKKKKKKK P.s. ver o Corinthians perder n\u00e3o tem pre\u00e7o  pic.twitter.com/ICFuA81ouR", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fifthdelusional/status/1037688106231758849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686400840355841, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 80683071, "username": "Marcellolavras", "tweet": "@RicaPerrone Tu \u00e9 mito demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcellolavras/status/1037686400840355841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037679642294005760, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "@lourdesflintz nada! em outubro teremos mais tempo de tv e vamos eleger o mito se Deus quiser, o tempo de tv vai ser igual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1037679642294005760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lourdesflintz"}
{"id": 1037679193511874563, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 791385010670632960, "username": "larissazaqui00", "tweet": "@micheleavilaa Pq as pessoas n\u00e3o sabem interpretar um coment\u00e1rio. Ela chamou um amigo dela de mito. (Esse amigo dela apoia o Bolsonaro) a\u00ed s\u00f3 por isso a galera LGBT est\u00e1 chamando ela de um monte de coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissazaqui00/status/1037679193511874563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "micheleavilaa"}
{"id": 1037673833086500864, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2887225665, "username": "RodSeverino", "tweet": "@GeraldodeMorais @jeffs_araujo35 medo do Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodSeverino/status/1037673833086500864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffs_araujo35,GeraldodeMorais"}
{"id": 1037673736072298501, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @matheusmuniz @Gabrieljrmorais Eu tento n\u00e3o comentar mais nada. Mas qdo vejo esses imbecis da esquerda desesperados bostejando pela boca, n\u00e3o me seguro. Onde o mito chega \u00e9 uma loucura. Nenhum outro consegue isso. Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037673736072298501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,matheusmuniz,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673614655582209, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 951765111701688321, "username": "BrenoOliveiraR6", "tweet": "OBRIGADO EVERSON POR EXISTIR. UM MONSTRO SAGRADO CRIADO EXCLUSIVAMENTE PARA DEFENDER O GOL. UM MITO QUE DOMINA ABSOLUTAMENTE TODOS OS FUNDAMENTOS COM MAESTRIA, FAZ GOL, TROCA PASSES E EFETUA DEFESAS COM UMA NATURALIDADE INCR\u00cdVEL. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoOliveiraR6/status/1037673614655582209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672275204554755, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 62530711, "username": "RafaelMonteiroo", "tweet": "#MITO  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MITO", "link": "https://twitter.com/RafaelMonteiroo/status/1037672275204554755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670257505325056, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 304676627, "username": "MarcolinoJ", "tweet": "Deus \u00e9 maior! Fora Mito!  https://twitter.com/marcelofjadv/status/1037640267602513921\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcolinoJ/status/1037670257505325056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668756531683329, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 597128179, "username": "dhouglasf2", "tweet": "@aarodriguesouza @g1 \"Mito, Mito, Mito\u201d\u00c9 o que meu irm\u00e3o diria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhouglasf2/status/1037668756531683329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,aarodriguesouza"}
{"id": 1037666246257463298, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 188842582, "username": "raynerquaresma", "tweet": "@Corinthians @CearaSC @mariohenriques_ A gente sempre fala do mito Luiz Ot\u00e1vio mas o que t\u00e1 jogando esse Tiago Alves \u00e9 foda!! Vc t\u00e1 cert\u00edssimo, nossa zaga \u00e9 FODA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raynerquaresma/status/1037666246257463298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariohenriques_,CearaSC,Corinthians"}
{"id": 1037666028799631360, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1031967132333092865, "username": "WellingtonLess1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito n\u00f3s estamos contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WellingtonLess1/status/1037666028799631360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037665990711173121, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2436481829, "username": "sisiffus", "tweet": "@o_antagonista @zaidgs66 claro, vai ter n\u00e3o, nem o lula dominando tudo escapou do segundo turno. Agora o ''mito'' vai ganhar sim pode apostar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisiffus/status/1037665990711173121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zaidgs66,o_antagonista"}
{"id": 1037665177527902208, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 237943537, "username": "Macfller", "tweet": "N\u00e3o comparem o Mito En\u00e9as Carneiro com o \"Meu malvado favorito\"  https://www.facebook.com/100000978711532/posts/2255028997873035/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Macfller/status/1037665177527902208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662874909401088, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 127237881, "username": "Davigodson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davigodson/status/1037662874909401088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662787726704650, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1051383331, "username": "LeandroSCFC", "tweet": "Kkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkk mito!  https://twitter.com/rarison_rafael/status/1037521263290462208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroSCFC/status/1037662787726704650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661326020108288, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1365276000, "username": "mcvitaoo_", "tweet": "o pessoal da esquerda t\u00e1 querendo fazer a mesma coisa q o pessoal da direita faz com o bolsonaro... s\u00f3 que que com o Ciro, t\u00e3o tentando transformar ele em um mito tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvitaoo_/status/1037661326020108288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659011716460544, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 35013323, "username": "flavio_fly", "tweet": "Porque ontem o MITO Freddie Mercury faria 72 anos e n\u00e3o d\u00e1 pra passar em branco. Long live the #Queen! \ud83d\udc51\u2728 #FreddieForever #TBT http://bit.ly/2Cop4wX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Queen,#FreddieForever,#TBT", "link": "https://twitter.com/flavio_fly/status/1037659011716460544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658790890545152, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 571079872, "username": "jmvflu", "tweet": "O DESESPERO DOS INSTITUTOS DE PESQUISA \u00c9 T\u00c3O GRANDE COM A REAL POSSIBILIDADE DE VITORIA DE BOLSONARO17 NO PRIMEIRO TURNO. QUE FAZ SIMULA\u00c7\u00c3O PARA O SEGUNDO QUE O MITO PERDE  PARA QUALQUER UM CANDIDATO QUE COM ELE DISPUTAR COM A GLOBO REPERCUTINDO FELIZ  .VAMOS RI KKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmvflu/status/1037658790890545152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652380723105792, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "\u00c9 'decidi' corretor... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037652380723105792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649007974203392, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 92998285, "username": "PedroHanderson", "tweet": "O Mito chegouO Brasil acordou  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156544877549192&id=707489191\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroHanderson/status/1037649007974203392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644967215329280, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1027727635089108992, "username": "lannanormando1", "tweet": "Temer o novo mito kkkkkk https://youtu.be/iu9jTPVCwHk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lannanormando1/status/1037644967215329280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641674170793984, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1416542654, "username": "jeovarhbrito", "tweet": "@goleada_info Aprendeu com o #Mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/jeovarhbrito/status/1037641674170793984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goleada_info"}
{"id": 1037639642869317632, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 85920384, "username": "GilVicenteXaxas", "tweet": "MITO \u00c9 MICO !!! FORA FACISTAS E RACISTAS ! #FORABOZO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FORABOZO", "link": "https://twitter.com/GilVicenteXaxas/status/1037639642869317632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638628095287296, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 761396353, "username": "Cleyton_1991", "tweet": "@napazdegih @lisbelaleao @PotyguarJr @EdMito17 Ficou arretada, mito! Parab\u00e9ns! Lindona mesmo!\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleyton_1991/status/1037638628095287296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdMito17,PotyguarJr,lisbelaleao,napazdegih"}
{"id": 1037629005984354304, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@sportrecife @PotyguarJr Espero q sim. Kkkk valeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037629005984354304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PotyguarJr,sportrecife"}
{"id": 1037628854708445185, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 991725794257985537, "username": "fabianofefete", "tweet": "O mito  https://twitter.com/jornalodia/status/1037309502243135488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianofefete/status/1037628854708445185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037628479355985920, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@LimaVanessa A senhorita sonha d+. \ud83d\ude36Bom dia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037628479355985920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LimaVanessa"}
{"id": 1037607331322900481, "date": "2018-09-06", "time": "02:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Campanha tenta derrubar mito de que votos nulos e brancos cancelam elei\u00e7\u00e3o  http://www.radialistarochinha.com.br/2018/09/campanha-tenta-derrubar-mito-de-que.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037607331322900481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037598516980473856, "date": "2018-09-06", "time": "02:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 294977683, "username": "DemetriusPaulo", "tweet": "Tinha instalado o APK do @VascodaGama  uma vez e fiz uso por pouco tempo.Agora no Facebook vi q qm est\u00e1 apresentando o quadro l\u00e1 \u00e9 o Mito @Casimiro . N\u00e3o h\u00e1 nem como cogitar nao voltar a usar. Parab\u00e9ns a diretoria do Vasco pela oportunidade dada a ele... n\u00e3o ir\u00e3o se arrepender.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DemetriusPaulo/status/1037598516980473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VascodaGama,Casimiro"}
{"id": 1037567049286000640, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@RenovaMidia Pro ibope dizer que o mito tem 22. Ele deve ter no minimo uns 48%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037567049286000640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037561527686111232, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Victor Vicenzza - Bolsoboot Over Mito  https://www.victorvicenzza.com.br/bolsoboot_over_the_knee_mito/prod-6271611/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037561527686111232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561432806576128, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 877756650832244736, "username": "MukaiFerreira", "tweet": "Victor Vicenzza - Ankle Bolsoboot Mito  https://www.victorvicenzza.com.br/ankle_bolsoboot_mito/prod-6271636/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MukaiFerreira/status/1037561432806576128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548179787599872, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 238293426, "username": "Erick19Henrique", "tweet": "@ademirquintino vc \u00e9 um mito,parab\u00e9ns cara !!!#Prontofalei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Prontofalei", "link": "https://twitter.com/Erick19Henrique/status/1037548179787599872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037544321220784128, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 740332897245237248, "username": "evenascimento_", "tweet": "@_duardinhaa_ essa eve \u00e9 um mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evenascimento_/status/1037544321220784128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_duardinhaa_"}
{"id": 1037543211252809728, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 889232639923822593, "username": "samutaaa", "tweet": "@DireitaDemocrt1 \u00e9. o MITO t\u00e1 em 1o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samutaaa/status/1037543211252809728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DireitaDemocrt1"}
{"id": 1037535435638104064, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 928982593361588224, "username": "Robertokv0479", "tweet": "@boliviazica tem que entrevistar o mito @LISCADOIDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robertokv0479/status/1037535435638104064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "boliviazica,LISCADOIDO"}
{"id": 1037534934733414406, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "OS MULAMBOS PETEBAS n\u00e3o sabem mais o que fazer.  S\u00f3 faltam rasgarem o CU por causa do MITO BOLSONARO!  https://www.facebook.com/tiao.nascimento.35/videos/1365153063618292/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037534934733414406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534442879774721, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2241723354, "username": "ShindouT9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/SvdV1q0TGfY?aEsse\u00a0\u2026 \u00e9 o Mestre 'dootun' (O MITO) dessa vez foi por pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShindouT9/status/1037534442879774721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037531023175819264, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 118267965, "username": "redenflu", "tweet": "Rejei\u00e7\u00e3o do \u201cMito\u201d, e muito elevada, segundo turno ser\u00e1 osso para ele...  https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037481267007250432\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redenflu/status/1037531023175819264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530856695504896, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "@napazdegih @lisbelaleao @Cleyton_1991 @PotyguarJr Pronto https://twitter.com/EdMito17/status/1037528503074340864?s=19\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037530856695504896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PotyguarJr,Cleyton_1991,lisbelaleao,napazdegih"}
{"id": 1037530391647805440, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 429519504, "username": "Emanuel_arq", "tweet": "Hj vi um Z\u00e9 droguinha daqui da rua que faz pequenos furtos com uma camisa do \"mito\" com os dizeres \"bandido bom \u00e9 bandido morto\"... Fiquei na d\u00favida se ele \u00e9 analfabeto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emanuel_arq/status/1037530391647805440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529558000517120, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 935328799889199104, "username": "sabrinamgusmao", "tweet": "Esperando algu\u00e9m comentar \u201cmito\u201d aqui, vergonha alheia, tem que ter saco  https://twitter.com/srtalycia_/status/1037092734358761472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sabrinamgusmao/status/1037529558000517120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529279066763264, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 412823943, "username": "GeovanSilva2", "tweet": "Formandos da Escola de Forma\u00e7\u00e3o Militar de PE solta o grito de \"MITO\" dentro da sala de aula. \u00c9 DE ARREPIAR!  https://www.facebook.com/giovani.camargo.1983/videos/1789154541200869/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanSilva2/status/1037529279066763264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528503074340864, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 733035356191395842, "username": "EdMito17", "tweet": "Mesmo com todo o aperreios q tu me causas, eu decidir estampar na pele o amor q n\u00e3o cabe dentro de mim. Te amo @sportrecife \u2764 pic.twitter.com/YXvcqnTwnH", "replies": 7, "retweets": 4, "likes": 125, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdMito17/status/1037528503074340864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sportrecife"}
{"id": 1037525930019905536, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Ter\u00e7a feira \u00e1s onze da manh\u00e3 vai ser em RECIFE.  Os BOLSARIANOS v\u00e3o invadir a cidade pra carregar o MITO nos bra\u00e7os!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1365136343619964/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037525930019905536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524647703728129, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 753129097686114304, "username": "mirandssla", "tweet": "\u201ce quem gritar mais alto ganha um frasco de lolo\u201d kskdksksks banda \u00faltima hora \u00e9 um mito po", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirandssla/status/1037524647703728129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523542500409345, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 266900913, "username": "bergbrito17", "tweet": "@CaioResenha Voc\u00ea defende, o Sid\u00e3o n\u00e3o. E nem joga com os p\u00e9s, motivo pelo qual o Mito o trouxe ao SPFC. Falhou hoje mais uma vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bergbrito17/status/1037523542500409345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaioResenha"}
{"id": 1037522881901674496, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 940532822976139264, "username": "mariohenriques_", "tweet": "13. Seguimos mais vivos do que nunca, ganhamos uma posi\u00e7\u00e3o, igualamos com o 17\u00ba e ficamos a 2 pontos de sair;14. J\u00e1 dizia o mito @luizcarlosadf: A LUTA CONTINUA!", "replies": 7, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariohenriques_/status/1037522881901674496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizcarlosadf"}
{"id": 1037519902154711040, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 980585703817048065, "username": "jvitor_sl", "tweet": "Primeira (e acho que \u00fanica) vez que vou chamar Michel Temer de mito  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvitor_sl/status/1037519902154711040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519881422491649, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 63694038, "username": "ForroPauBrasil", "tweet": "Os apoiadores de#LULADR\u00c3O e #SPCIROest\u00e3o desesperados, pense numa apela\u00e7\u00e3o... \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro17 #Mito #GaleguimDoZoiAzul", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULADR\u00c3O,#SPCIROest\u00e3o,#Bolsonaro17,#Mito,#GaleguimDoZoiAzul", "link": "https://twitter.com/ForroPauBrasil/status/1037519881422491649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517090062848000, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "VAMOS VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO  https://youtu.be/RsCqcmqTzdA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037517090062848000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037516946072395776, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@WendelMarques99 @lesoc31 Mito dos abestados. \ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/swAMpNxzFb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037516946072395776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lesoc31,WendelMarques99"}
{"id": 1037516065738313728, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 378658023, "username": "cristoetudo", "tweet": "Cresci vendo Rog\u00e9rio Ceni, O Mito, no gol e agora tenho que aguentar #Sid\u00e3o!? Me ajuda a\u00ed @SaoPauloFC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Sid\u00e3o", "link": "https://twitter.com/cristoetudo/status/1037516065738313728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaoPauloFC"}
{"id": 1037515679832973319, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 223040409, "username": "LestampDesign", "tweet": "@_SerieB_2018 @joaoeduardocruz Teve sorte ....ainda dizem que o mito \u00e9 arrogante \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LestampDesign/status/1037515679832973319", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoeduardocruz,_SerieB_2018"}
{"id": 1037515268862484486, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 162110005, "username": "monicasiqueira_", "tweet": "Ibope traz Haddad com 6% e num 2 T fica empatado com o Mito. \u00c9 uma mistura muita louca essa pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicasiqueira_/status/1037515268862484486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514880767672320, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022223190460956677, "username": "eu_sofis", "tweet": "eu tinha um mito no gol, agr a diretoria do @SaoPauloFC inventa de botar o #foraSid\u00e3o como goleiro, t\u00e1 de brincadeira...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#foraSid\u00e3o", "link": "https://twitter.com/eu_sofis/status/1037514880767672320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaoPauloFC"}
{"id": 1037514328964919296, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 232569277, "username": "JoseanoLourenco", "tweet": "@MatheusfRomero ele est\u00e1 mais comprometido em roubar votos do mito  pic.twitter.com/OpAAtL74FE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseanoLourenco/status/1037514328964919296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusfRomero"}
{"id": 1037514084089032705, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 36575777, "username": "andre_alb", "tweet": "Gringos criticando o S\u00f3crates Icon. S\u00f3 digo uma coisa: Gullit q vcs tanto pagam pau, n\u00e3o chega nem na perna ruim do S\u00f3crates. Mito demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_alb/status/1037514084089032705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513269710340096, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 889234941996879880, "username": "wevysong7", "tweet": "@cartolafc Meu capit\u00e3o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wevysong7/status/1037513269710340096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartolafc"}
{"id": 1037512829799153664, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 959103978452717569, "username": "Jonas_MSS", "tweet": "@alefrotabrasil @g1politica @viniciussergiom N\u00e3o, sei n\u00e3o imbecil. E \u00e9? Pode mudar \u00e9? Infelismente o que n\u00e3o muda \u00e9 a cara de pau, de alguns FDP sinico, que defende politico ladr\u00e3o, criminoso, que fudeu e fode o Brasil, e usa o twiter pra jugar os outros de desonesto.Fica putinho n\u00e3o. S\u00e3o s\u00f3 8 anos com o mito presidente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonas_MSS/status/1037512829799153664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciussergiom,g1politica,alefrotabrasil"}
{"id": 1037509219568832512, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2335486604, "username": "filjosu", "tweet": "@eusounois O mito da caverna nada mais \u00e9  sobre o medo de assumir a homossexualidade, fica o papo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filjosu/status/1037509219568832512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusounois"}
{"id": 1037509063469346818, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1096407434, "username": "anarcojoao", "tweet": "@barbaratheband mito presidente barbaratheband vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarcojoao/status/1037509063469346818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbaratheband"}
{"id": 1037508731209170945, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2335486604, "username": "filjosu", "tweet": "@eusounois Mito da caverna ae", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filjosu/status/1037508731209170945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusounois"}
{"id": 1037507888049205248, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 917120565382705153, "username": "MarluceBezerra7", "tweet": "N\u00e3o vejo a hora, de ver meu Presidente: cabra macho, \" justiceiro\" do velho Oste ser eleito!! Eu vou assistir a posse!!E, depois ir pra uma aula de tiros!! Cobrar minha pistola!! Ser\u00e1 meu acess\u00f3rio preferido da minha bolsa!! Kkkk dai-lhe o MITO!! TAMO JUNTO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarluceBezerra7/status/1037507888049205248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505588568248321, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@WendelMarques99 @AniraGringa @tragico_nao GNT eles fazem muito barrulho na internet SIM, se aglomeram principalmente nos aeroportos pra recepcionar o mito deles. Os eleitores do outros candidatos n\u00e3o precisam fazer isso. Os eleitores do Bolso \u00e9 o mesmo que os f\u00e3s fazem com seus \u00eddolos, mas isso n\u00e3o significa nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037505588568248321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tragico_nao,AniraGringa,WendelMarques99"}
{"id": 1037504710582968321, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 236712449, "username": "DaniAndrade1901", "tweet": "Mito eterno do Centen\u00e1rio \ud83d\udd34\u26aa  https://twitter.com/miilasousa_/status/1037374404336992256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniAndrade1901/status/1037504710582968321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502328931274758, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 220788257, "username": "_MoraisMari", "tweet": "Eleitor de Bolsoniro: *Suposi\u00e7\u00e3o de 1o turno*\"MITO PRESIDENTE, MELHOR JAIR SE ACOSTUMANDO\"*Suposi\u00e7\u00e3o de 2o turno*\"PESQUISA MANIPULADA, VOTO IMPRESSO J\u00c1, IBOPE E DATAFOLHA S\u00d3 MENTIRA\"", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MoraisMari/status/1037502328931274758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497338330275840, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 272106844, "username": "SidcleyAragao", "tweet": "@CearaSC @cearasc Menino mito ROBINHO em Campo.. vamos agradecer de p\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidcleyAragao/status/1037497338330275840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CearaSC"}
{"id": 1037496647465529344, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 33562261, "username": "sol_vida", "tweet": "Direto de Tampa,  nos EUA.  T\u00e1 bombando nas r\u00e1dios da Fl\u00f3rida. Dizem que o pessoal pede \"bita o MITO\" a\u00ed!!!Por  essa acho que nem o Bolsonaro esperava!!!Escute s\u00f3 a M\u00fasica Pr\u00f3 Bolsonaro,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXUelDAuxs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11y4578z143lp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sol_vida/status/1037496647465529344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495180318965760, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2399623727, "username": "LuisOlinda", "tweet": "@jairbolsonaro O candidato o que o senhor pode fazer a respeito que o delegado da Policia federal falou sobre as urnas s\u00e3o fraudes. P\u00f3s isso nos preocupa eleitores fiel do senhor. E olhe que aqui no nordeste o senhor tem nossos votos mito em. Olinda-pe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisOlinda/status/1037495180318965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037494766223728640, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 122128787, "username": "JuniorDanyllo", "tweet": "\"Como Bolsonaro lidera no 1\u00b0 turno e perderia no 2\u00b0 turno?\"Inteligentes, Bolsonaro lidera com 22%. Vejam: 12% de Ciro + 12% de Marina + 9% de Alckmin + 6% de Haddad resultaria em 39%.O mito \u00e9 super bat\u00edvel no 2\u00b0.(Pesquisa Ibope - 5/9/18)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorDanyllo/status/1037494766223728640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493991045038080, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 788130205323911169, "username": "AraujoSanatiel", "tweet": "@desimpedidos Mito/Lenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoSanatiel/status/1037493991045038080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desimpedidos"}
{"id": 1037493052808589313, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 624947388, "username": "GuesT_JoaoPaulo", "tweet": "@UNBORNness @RenovaMidia Picol\u00e9 de Chuchu fala que n\u00e3o vai perder tempo com o Mito mas s\u00f3 faz propaganda atacando o cara. Estamos de olho merendinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuesT_JoaoPaulo/status/1037493052808589313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,UNBORNness"}
{"id": 1037492667486285826, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 857952358457913346, "username": "eudlima", "tweet": "@PastorMalafaia O que eu acho mais legal \u00e9 a pessoa odiar a outra e ainda curti a pagina dele kkkkk Vamos q vamos pastor silas rumo a Vit\u00f3ria do Mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudlima/status/1037492667486285826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037492660628545537, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 96275268, "username": "Matheus_casa11", "tweet": "@VEJA @Sabino_Preza Ahahahahahahahhhahahah sei nem se tem esses 22 imagina 40. O mito tem um teto de 25. Pode at\u00e9 ir pro segundo turno , mas n\u00e3o leva nem fudendo . O Brasil n\u00e3o \u00e9 doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_casa11/status/1037492660628545537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sabino_Preza,VEJA"}
