{"id": 1038495467871641601, "date": "2018-09-08", "time": "13:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1013834928914599938, "username": "ElektroGBR", "tweet": "@cynaramenezes @fabioscar74 @JJV_VICTOR N\u00e3o vai? Primeiro turno t\u00e1 a\u00ed, vai acreditando nas manipula\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElektroGBR/status/1038495467871641601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JJV_VICTOR,fabioscar74,cynaramenezes"}
{"id": 1038489320473157632, "date": "2018-09-08", "time": "13:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 196007208, "username": "marcilioeastamo", "tweet": "@jairbolsonaro @edufreitasbh Tenho convic\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se eleger\u00e1 no primeiro turno. Por\u00e9m as pr\u00f3ximas 6 dezenas da mega sena tamb\u00e9m gostaria de saber.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcilioeastamo/status/1038489320473157632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edufreitasbh,jairbolsonaro"}
{"id": 1038485090672762883, "date": "2018-09-08", "time": "12:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2237562898, "username": "giovannamglhs", "tweet": "A\u00ed o que os filhos de Bolsonaro t\u00e3o fazendo difere o que? Essa for\u00e7a\u00e7\u00e3o de barra pra dizer que ele tem que se eleger em primeiro turno. Sinceramente, que nojo dessa pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannamglhs/status/1038485090672762883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038480057344421889, "date": "2018-09-08", "time": "12:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 604960885, "username": "yeuxpapillon_", "tweet": "@GuylhemeMenezes Sim, meu voto em Ciro at\u00e9 o momento \u00e9 por estrat\u00e9gia. Mas se Haddad at\u00e9 l\u00e1 conseguir uma folga no primeiro turno e ganhar do bonoro no segundo turno, meu voto vai ser dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yeuxpapillon_/status/1038480057344421889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuylhemeMenezes"}
{"id": 1038472554434973697, "date": "2018-09-08", "time": "12:02:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1038125367842754560, "username": "pipi_hbm", "tweet": "Saiu agora no jornal que Bozo est\u00e1 fora da  campanha do primeiro turno por causa do \"atentado'. Kkkkk ele nem queria. Tava sendo massacrado nos debates.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pipi_hbm/status/1038472554434973697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038470657242263554, "date": "2018-09-08", "time": "11:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 544692150, "username": "Eudasio2014", "tweet": "VAMOS PENSAR UM POUCOSE Jair Bolsonaro for eleito no primeiro turno com uma vota\u00e7\u00e3o esmagadora, culpa ser\u00e1 s\u00f3 nossa, pois dizemos ser opositores de tudo que ele representa, mas estamos sempre fazendo propaganda gratuita para para ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eudasio2014/status/1038470657242263554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467447177838592, "date": "2018-09-08", "time": "11:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 821529529797775360, "username": "DetetiveParcial", "tweet": "No primeiro turno seu voto ser\u00e1 em... rt para chegar no m\u00e1ximo de pessoas poss\u00edvel.", "replies": 5, "retweets": 45, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DetetiveParcial/status/1038467447177838592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038465722308063234, "date": "2018-09-08", "time": "11:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 879506328468803584, "username": "querocafecarai", "tweet": "@Caroline_sca uma das coisas que n\u00e3o me fazem votar em Ciro no primeiro turno \u00e9 essa vice dele :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/querocafecarai/status/1038465722308063234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Caroline_sca"}
{"id": 1038465501637353474, "date": "2018-09-08", "time": "11:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 69395753, "username": "Wilker_Silva", "tweet": "Agora, a duas campanha \u00e9 nossa! Vamos juntos @JanainaDoBrasil @BolsonaroSP e o Brasil \u00e0 cima de tudo e com Deus \u00e0 cima de todos, vencer no primeiro turno e devolver a soberania do nosso pa\u00eds!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilker_Silva/status/1038465501637353474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil,BolsonaroSP"}
{"id": 1038464627955384320, "date": "2018-09-08", "time": "11:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@Smith_Hays @JornalOGlobo @ricardope @rickblain3 @Geracao0Mimimi Melhor que at\u00e9 preso o Lula ganharia a elei\u00e7\u00e3o em primeiro turno. Bolsonaro perde at\u00e9 do meu cachorro em segundo turno. :)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1038464627955384320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geracao0Mimimi,rickblain3,ricardope,JornalOGlobo,Smith_Hays"}
{"id": 1038461972327608320, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@AugusAndrade \u00c9 bem interessante a forma tosca como alguns eleitores d partidos progressistas tratam os outros. \u00c9 bom lembrar q somos advers\u00e1rios nesse primeiro turno. O PDT tem seu candidato e o PT tem o dele. Isso deve ser respeitado. Pelos dois lados. No segundo estaremos todos juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038461972327608320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AugusAndrade"}
{"id": 1038458352144146432, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 399627372, "username": "VozdoPovo3", "tweet": "@roxmo Na minha cidade o que vi de gente falando em votar em @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 brinquedo, a faca que quase o mata tamb\u00e9m o eleger\u00e1 no primeiro turno, aguarde e ver\u00e1s. #For\u00e7aJair.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aJair", "link": "https://twitter.com/VozdoPovo3/status/1038458352144146432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038455197356503046, "date": "2018-09-08", "time": "10:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "@ZeliaGrava @Clauwild1 Ser\u00e1 eleito no primeiro turno!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1038455197356503046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1,ZeliaGrava"}
{"id": 1038455060852887552, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1686294037, "username": "jcoutinho68", "tweet": "Eleito no primeiro turno!!!  https://twitter.com/Clauwild1/status/1038402547931926528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcoutinho68/status/1038455060852887552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454799572848646, "date": "2018-09-08", "time": "10:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@edsonusabr @FlavioBolsonaro Primeiro turno !!! Nada deles !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1038454799572848646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,edsonusabr"}
{"id": 1038451887262056448, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Vamos l\u00e1 CAPIT\u00c3O, vamos acabar com o LULISMO BURRO logo no primeiro turno!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1366857413447857/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038451887262056448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449721105412099, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "E vai ser no primeiro turno!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1366850666781865/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038449721105412099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446727072833537, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 62346201, "username": "andrealobrasil", "tweet": "@AcordouAcordou Seria muito bom que o senhor pudesse substituir Bolsonaro nos debates do primeiro turno. O senhor \u00e9 mais preparado do que todos os candidatos juntos. Brasil: lutar, crescer, vencer. \u00c9 esse o seu dever! Parab\u00e9ns General!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrealobrasil/status/1038446727072833537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1038445961880723457, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2780278707, "username": "vavaferreira2", "tweet": "@alicercee Sim, compreendo... Mas pra eu votar em Ciro \u00e9 por causa da conjuntura mesmo e n\u00e3o farei isso no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vavaferreira2/status/1038445961880723457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alicercee"}
{"id": 1038445277240274945, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2310078678, "username": "catchuebis", "tweet": "@KatiaAbreu @MikaliSilva n\u00e3o deixe pra fazer no segundo turno o que vc pode fazer no primeiro. o Ciro \u00e9 honesto e competente, merece seu voto. enfim, deixo aqui 65 motivos pra vc votar nele e se quiser se juntar a massa, ser\u00e1 bem-vinda. \u2764\ufe0f  https://www.google.com.br/amp/s/vempramassa.com/news/65-motivos-ciro-gomes/amp/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catchuebis/status/1038445277240274945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MikaliSilva,KatiaAbreu"}
{"id": 1038441829094567936, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 295992529, "username": "Alberto__Dias", "tweet": "@FlavioBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o o senhor vai sair dessa mais forte e mais preparado para combater essa gente, junto com o povo brasileiro iremos reaver o Brasil dessa caterva comunista. Vai ser no primeiro turno! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/Alberto__Dias/status/1038441829094567936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038439890684395520, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 958267464428736512, "username": "AbrantesEstrela", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 @bjonnycw Eu gostaria quer fosse Amo\u00eado, mas sei que Bolsonaro depois da facada t\u00e1 no segundo turno  s\u00f3 resta uma vaga eu acho que vai Ciro Gomes. Mas no primeiro turno irei votar em Amo\u00eado 30!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbrantesEstrela/status/1038439890684395520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038432320129253377, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 703455332, "username": "Gcamposoficial", "tweet": "@Fabio_godoii @lubarrel Vai ser no Primeiro Turno, bela escolha \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gcamposoficial/status/1038432320129253377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lubarrel,Fabio_godoii"}
{"id": 1038429953321324544, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti @rubensvaz @xerloquis @murielaraujo @fredvgs @gofaststartup Imprensa vermelha e nojenta \ud83e\udd22Vai ser no primeiro turno \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49#BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1038429953321324544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gofaststartup,fredvgs,murielaraujo,xerloquis,rubensvaz,gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038428225469403136, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 696188154206949376, "username": "fagunfesxavier", "tweet": "@cvgodoy1 Rapaz! o povo acredita em tudoE essa farsa q eles inventaram deu certoO Burronaro vai ganhar n primeiro turnoA verdade tem que ser ditaA\u00ed tchau democraciaOs brasileiros v\u00e3o comer o p\u00e3o q o diabo amassouO general Mour\u00e3o,\u00e9 o viceAntes Queria d\u00e1 um golpeMas Temer,afastou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagunfesxavier/status/1038428225469403136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cvgodoy1"}
{"id": 1038421661723385857, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@phbem2018 O desespero \u00e9 grande dos Bolsominions para tentar eleg\u00ea-lo no primeiro turno, uma vez que no segundo turno, ele fica em desvantagem em compara\u00e7\u00e3o com os demais candidatos, devido ao seu \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o, o mais elevado de todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1038421661723385857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phbem2018"}
{"id": 1038420552220860416, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "@FlavioBolsonaro Fiquem tranquilos. Sou da Para\u00edba e tamb\u00e9m, mesmo com algumas dificuldades, estou firme com grande parte da minha fam\u00edlia e amigos, ajudando no que posso na campanha de Jair Bolsonaro. Avante Brasil ao primeiro turno! Vamos moralizar este pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1038420552220860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038419569961000960, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1026141697087102981, "username": "vitorrcarlos", "tweet": "ciro \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es vi\u00e1veis que mais vem crescendo mas sinceramente eu n\u00e3o consigo votar em katia abreu, n\u00e3o em primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrcarlos/status/1038419569961000960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414101419048960, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 527450939, "username": "RDStudiograva", "tweet": "Acabaram de eleger o presidente, vai ser no primeiro turno\u2019, diz filho de Bolsonaro  http://www.conceicaopbonline.com/2018/09/acabaram-de-eleger-o-presidente-vai-ser.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RDStudiograva/status/1038414101419048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408998347784192, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 966837073029271552, "username": "WendelMarques99", "tweet": "Bom dia!Vai ser no primeiro turno.Acredito muito nesse time: Bolsonaro, Mour\u00e3o, Paulo guedes e Cia. Al\u00e9m de muitos outros bem capacitados que t\u00e3o lutando pelo Brasil. N\u00f3s tamb\u00e9m fazemos parte disso. Vm mudar esse pa\u00eds!! #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/WendelMarques99/status/1038408998347784192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391333809995776, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 895238007346933762, "username": "andbrunobraga", "tweet": "BOLSONARO GANHA NO PRIMEIRO TURNO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #CanalSandroRocha  https://youtu.be/_ikSPkLD9OM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/andbrunobraga/status/1038391333809995776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038390457259237377, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3930888569, "username": "ricardolppinto", "tweet": "Se o PT desviasse o olhar do pr\u00f3prio umbigo, certamente enxergaria a necessidade de apoiar Ciro ou Marina, ainda no primeiro turno, para garantir sua sobreviv\u00eancia pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardolppinto/status/1038390457259237377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385564263825410, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 53158789, "username": "_kelvinclaudio", "tweet": "Quando as pessoas vem me dizer que aquele ser se no\u00e7\u00e3o vai ganhar em primeiro turno kkkk Bom diaaaa!  https://www.instagram.com/p/BndozF7gRZDLpaq8_GqvmSH_nQsl1YN_vqGdRY0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=190gnqnoindi6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kelvinclaudio/status/1038385564263825410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376616227995648, "date": "2018-09-08", "time": "05:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 42492185, "username": "MarcosBlog", "tweet": "Doze munic\u00edpios do Serid\u00f3 contar\u00e3o com refor\u00e7o de tropa federais no primeiro turno  https://goo.gl/63PBCt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBlog/status/1038376616227995648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373762578694144, "date": "2018-09-08", "time": "05:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "- Calma. Foi s\u00f3 superficial.-Seu burro! Estrategicamente Isso pode ajudar na campanha!-Verdade. Gente, papi quase morre de tanto sangue que perdeu. Furou at\u00e9 o pulm\u00e3o dele! Agora ganharemos no primeiro turno!-Menos, Bozinho...-Ah! Deixa os bestas acreditarem.#BozoNaziNaGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BozoNaziNaGlobo", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038373762578694144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371859836948482, "date": "2018-09-08", "time": "05:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@RedeTV @INAMariaLucia Sim, foi uma declara\u00e7\u00e3o e um tapa na cara dos vagabundos e da m\u00eddia. Agora mais do que nunca ser\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038371859836948482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "INAMariaLucia,RedeTV"}
{"id": 1038368585910046720, "date": "2018-09-08", "time": "05:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@g1 @gabriegama08 T\u00e1 n\u00e3o. Quando mataram Marielle a imprensa noticiou durante meses. V\u00e3o noticiar o Bolsonaro tambem e ele ser\u00e1 eleito no primeiro turno. Melhor JAIR ACOSTUMANDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038368585910046720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriegama08,g1"}
{"id": 1038363713596784641, "date": "2018-09-08", "time": "04:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 239610004, "username": "panamerica21", "tweet": "Paulo C\u00e2mara (PSB) amplia vantagem em Pernambuco, aponta Datafolha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/paulo-camara-psb-amplia-vantagem-em-pernambuco-aponta-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026 - PAULO C\u00c2MARA (PSB), ATUAL GOVERNADOR DE PERNAMBUCO,  PODE SER REELEITO NO PRIMEIRO TURNO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panamerica21/status/1038363713596784641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038359656756858881, "date": "2018-09-08", "time": "04:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@RejanePaiva observei esse movimento por aqui tamb\u00e9m . muitos que iriam de Amoeba em primeiro turno passaram pro @jairbolsonaro . com o intuito de fechar o pleito no  primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1038359656756858881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva,jairbolsonaro"}
{"id": 1038341535950102528, "date": "2018-09-08", "time": "03:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 889953580517662720, "username": "figueiroa_fil", "tweet": "@joanatreptow Seja bem vinda a minha terra, RECIFE. E olha, o Bolsonaro aqui, ganha no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/figueiroa_fil/status/1038341535950102528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038287022220296193, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1013937141808877568, "username": "OlhaaSena", "tweet": "@robertabastosn Bozo leva facada- Bozominions comemoram suposta vit\u00f3ria no primeiro turno- Bozonaro, filhos e simpatizantes fazem discurso de \u00f3dio contra a esquerdaNada novo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlhaaSena/status/1038287022220296193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertabastosn"}
{"id": 1038285738171924480, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 988882150693982208, "username": "sfcdesde1912", "tweet": "@jairbolsonaro @blogkatia Eu iria votar nulo, mas depois dessa votarei no BOLSONARO assim como outras pessoas que tamb\u00e9m se decidiram ap\u00f3s o atentado. Vai ser no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdesde1912/status/1038285738171924480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogkatia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038274989655580672, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 841743274327085057, "username": "Ygu9711", "tweet": "@jc_pe @jairbolsonaro fora da campanha no primeiro turno... @jairbolsonaro  eleito no primeiro turno \ud83d\udc50\ud83d\udc50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ygu9711/status/1038274989655580672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe,jairbolsonaro"}
{"id": 1038272476889923584, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1026156729162256386, "username": "SilvaOnaide", "tweet": "@jairbolsonaro MEU PRESIDENTE SIM PRESIDENTE PORQUE VAI SER NO PRIMEIRO TURNO.DEUS,CUIDA MUITO BEM DO SEU FILHO AMADO JAIR MESSIAS BOLSONARO E JAMAIS VAI SAIR DE PERTO, AM\u00c9M \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe  pic.twitter.com/XKFkRIcO8E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaOnaide/status/1038272476889923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038257790928732160, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4882802981, "username": "CleciusCam", "tweet": "@Haddad_Fernando #Bolsonaro2018 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CleciusCam/status/1038257790928732160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038257770842271744, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4882802981, "username": "CleciusCam", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #Bolsonaro2018 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CleciusCam/status/1038257770842271744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038257748587282432, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4882802981, "username": "CleciusCam", "tweet": "@Haddad_Fernando #Bolsonaro2018 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CleciusCam/status/1038257748587282432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038249385992310784, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1001819841970561025, "username": "MaxwellDeMeloS2", "tweet": "#generalmourao o senhor \u00e9 de uma fala exemplar. Corajoso e humilde! Estamos em boas m\u00e3os. Que o nosso Deus nos d\u00ea a vit\u00f3ria pr\u00f3ximo m\u00eas no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#generalmourao", "link": "https://twitter.com/MaxwellDeMeloS2/status/1038249385992310784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246404836212736, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 129347926, "username": "maremarquess", "tweet": "@vinimzo Isso! Sou do Cear\u00e1 e n\u00e3o sei como Haddad era como perfeito de SP. Na minha cabe\u00e7a o atual prefeito perder no primeiro turno \u00e9 pq \u00e9 uma bosta real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maremarquess/status/1038246404836212736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinimzo"}
{"id": 1038240389554208769, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1037098484111994880, "username": "JacyelO", "tweet": "A vitoria cira no primeiro turno  pic.twitter.com/lAd2H5Nsfr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacyelO/status/1038240389554208769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227908672847873, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 217080818, "username": "ntmuniz", "tweet": "N\u00f3s Fazemos e Vai ser no Primeiro Turno a Vit\u00f3ria : Bolsomito  https://www.instagram.com/p/Bncg51nDn6B/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=u33ll6tax8qc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ntmuniz/status/1038227908672847873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225232786599936, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "2-Ontem, no Infomoney do jornalista William Wack revela que Bolsonaro planeja estrat\u00e9gia para vencer no PRIMEIRO TURNO:  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604799/bolsonaro-busca-estrategia-para-vencer-no-1-turno-alckmin-comemora-critica-de-temer-as-noticias-da-politica\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038225232786599936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223427608432640, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2699325301, "username": "AraujoEdineuza", "tweet": "URGENTE: Haddad pode vencer elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno  https://politicaeestrategiaglobal.blogspot.com/2018/09/urgente-haddad-pode-vencer-eleicao-no.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoEdineuza/status/1038223427608432640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222802187427840, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 54818464, "username": "Ricardir", "tweet": "At\u00e9 a ONU e os direitos humanos falando contra o ocorrido e vc a\u00ed, falando bosta, dizendo que foi uma farsa. Agora \u00e9 no primeiro turno! #Bolsonaro17 http://www.diariodepernambuco.com.br/app/outros/ultimas-noticias/46,37,46,12/2018/09/07/interna_brasil,762177/escritorio-da-onu-para-direitos-humanos-condena-ataque-a-bolsonaro.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Ricardir/status/1038222802187427840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222183036846081, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 78446459, "username": "owPredos", "tweet": "@wutdua naaaah o quadro pol\u00edtico n\u00e3o vai mudar muita coisa pra fazer ele ganhar no primeiro turno n\u00e3o se for pro segundo ele n\u00e3o ganha, pode ficar igual a elei\u00e7\u00e3o de 2014 com uma diferen\u00e7a pequena sorte que aqui n\u00e3o \u00e9 os EUA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owPredos/status/1038222183036846081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wutdua"}
{"id": 1038220662458986496, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "EXTRA:  Filho de Bolsonaro d\u00e1 declara\u00e7\u00e3o contradit\u00f3ria e sugere que facada j\u00e1 elegeu seu pai no primeiro turno  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-da-declaracao-contraditoria-e-sugere-que-facada-ja-elegeu-seu-pai-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038220662458986496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220451150004224, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2908503190, "username": "mivagodet", "tweet": "Filho de Bolsonaro d\u00e1 declara\u00e7\u00e3o contradit\u00f3ria e sugere que facada j\u00e1 elegeu seu pai no primeiro turno  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/filho-de-bolsonaro-da-declaracao-contraditoria-e-sugere-que-facada-ja-elegeu-seu-pai-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mivagodet/status/1038220451150004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220166583255041, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 337232964, "username": "VictorFreitas08", "tweet": "Vai ser no primeiro turno.  https://www.facebook.com/100003073519241/posts/1673441279434973/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorFreitas08/status/1038220166583255041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218353817604096, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 127523386, "username": "armandoolive", "tweet": "@ajulysantos \u00e9 PRIMEIRO TURNO.. PODE @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armandoolive/status/1038218353817604096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038213526647660551, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "SEGURA MULAMBADA DOS INFERNOS.  CHORA POR QUE VAI SER NO PRIMEIRO TURNO!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1366342486832683/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038213526647660551", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213187110404096, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1450186932, "username": "bleticiabr", "tweet": "camilo vai ganhar no primeiro turno de boas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bleticiabr/status/1038213187110404096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211458016964608, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 32436983, "username": "yuriribeirom", "tweet": "@geraldoalckmin @EdmarLyra No primeiro turno continua sendo Bolsonaro, n\u00e3o? \u00c9 o caminho mais vi\u00e1vel pra ele puxar voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuriribeirom/status/1038211458016964608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdmarLyra,geraldoalckmin"}
{"id": 1038210653532631041, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 332807932, "username": "OPortomanguense", "tweet": "Quase 40% dos eleitores acreditam na vit\u00f3ria de Jair Messias Bolsonaro j\u00e1 no primeiro turno, diz Ibope  http://www.oportomanguense.com.br/arquivos/22039\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPortomanguense/status/1038210653532631041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207632744562689, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 376575237, "username": "luisamedeiros", "tweet": "Se o Ciro Gomes prometer que no governo dele o frete ser\u00e1 gr\u00e1tis pro Norte e Nordeste, ele ganha no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisamedeiros/status/1038207632744562689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206392350519296, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1296798906, "username": "litamajor1", "tweet": "@edmilsonpapo10 Mais ONTEM ele falou que foi DEUS que matou.Sempre s\u00e3o INOCENTES. Quantos INOCENTES te neste PA\u00cdS.Sabe o que \u00e9 isso ? INVEJA. s\u00f3 queria que ele levasse j\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/litamajor1/status/1038206392350519296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038204631682170881, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1026972604773658624, "username": "HospededaVida", "tweet": "@UOLNoticias N\u00e3o ser\u00e1 preciso encontr\u00e1-lo no 2do turno. Ele ganhar\u00e1 no primeiro.  pic.twitter.com/JuaMWQJYZM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1038204631682170881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038202511210033153, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@vic_timism Kkkkkkkkkkk eleito no primeiro turno !! Comunista, socialista, petista.. qualquer caraio que derive um corno que goste disso \u00e9 tudo burro !! Transformaram Bolsonaro em um mito mesmo!! Do meme ao m\u00edtico em um dia ! Especificamente no 7 de setembro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1038202511210033153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vic_timism"}
{"id": 1038198966691749888, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2769055689, "username": "MelinaAmandaa", "tweet": "Come\u00e7amos o feriad\u00e3o com o primeiro turno do Melina's league ano 4.  https://www.instagram.com/p/BncUFLrB_Kf/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uab90qrj33m4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelinaAmandaa/status/1038198966691749888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197552225681410, "date": "2018-09-07", "time": "17:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24790437, "username": "jeffmanji", "tweet": "Ser\u00e1? Twitter guardado para p\u00f3s primeiro turno.  https://twitter.com/Pablo_Peixoto/status/1037795882526224389\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffmanji/status/1038197552225681410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197329042370563, "date": "2018-09-07", "time": "17:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 312204316, "username": "PrLuizvagner", "tweet": "Ainda que a impressa em geral n\u00e3o mostre, eis a\u00ed as redes sociais movendo o Brasil em prol de jairmessiasbolsonaro vamos ganhar essa elei\u00e7\u00e3o no Primeiro turno. Chora petralhada, Vamos\u2026  https://www.instagram.com/p/BncTDbxFTts/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wvs1atyaeoez\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrLuizvagner/status/1038197329042370563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196964968546306, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@gusmaran Rsrsrs bom, Lula no auge dos seus 85% de aprova\u00e7\u00e3o nao ganhou no primeiro turno. E se n\u00e3o vencer? como a campanha dele vai ficar depois? \ud83d\ude02\ud83d\ude02E oq eles querem mas ser\u00e1 quase improv\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038196964968546306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gusmaran"}
{"id": 1038195706476064770, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 278022231, "username": "AdrielFideuze10", "tweet": "Tudo em ordem, gra\u00e7as a Deus! Segue o jogo. Rumo a vit\u00f3ria no primeiro turno.#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AdrielFideuze10/status/1038195706476064770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194002665910272, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 984907355048562691, "username": "VillaHigor", "tweet": "@DaniloGentili @diegoescosteguy N\u00e3o se vence o primeiro turno com 20% dos votos cara kkkkkkl ele tem o dobro de rejei\u00e7\u00e3o, 44%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VillaHigor/status/1038194002665910272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy,DaniloGentili"}
{"id": 1038191737234227201, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:13", "timezone": "CDT", "user_id": 925686737900273664, "username": "BoniOliveira7", "tweet": "General Mour\u00e3o assume, temporariamente, o comando da campanha. Bolsonaro Presidente primeiro turno. https://www.facebook.com/movimentodopovobrasileiro/videos/268763540411338/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoniOliveira7/status/1038191737234227201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190660170510336, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "AGORA VAMO COMEMORAR QUE O MITO T\u00c1 VIVO E VAI VENCER NO PRIMEIRO TURNO CARALHOOOOOOO  pic.twitter.com/IxtNlvYApv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038190660170510336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184151701225473, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 789617901707862016, "username": "mariadocsrmo", "tweet": "haddad afundou s\u00e3o paulo ...vamos mesmo de bolsonaro 17  primeiro turno\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e  https://twitter.com/cinefilo_K/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadocsrmo/status/1038184151701225473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178218086412291, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 557373318, "username": "irenematosfelix", "tweet": "@UOLNoticias Virou, n\u00e3o Agora \u00e9 que ele se distancia , perigando chegar j\u00e1 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irenematosfelix/status/1038178218086412291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038177168231198721, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Com apoio de #LulaLivre Haddad vence no primeiro turno.  https://urbsmagna.com/2018/08/22/haddad-vence-no-1-turno-caso-lula-seja-barrado-revelam-novas-pesquisas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1038177168231198721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173896183140352, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2168793402, "username": "DalvaniseSabino", "tweet": "Ap\u00f3s ataque, filhos de Bolsonaro j\u00e1 falam em vit\u00f3ria no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367986/Ap\u00f3s-ataque-filhos-de-Bolsonaro-j\u00e1-falam-em-vit\u00f3ria-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DalvaniseSabino/status/1038173896183140352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170691512819714, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52981916, "username": "RonilsonPaz", "tweet": "No primeiro turno!  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonilsonPaz/status/1038170691512819714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168295705378817, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 858024420, "username": "GilliardeDantas", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o, estamos numa corrente positiva para que o Sr se recupere logo. Em nome de JESUS o Sr vai levar essa elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno. BRASIL ACIMA DE TUDO!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilliardeDantas/status/1038168295705378817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038167297846898689, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 582066410, "username": "ivoxavier1", "tweet": "@claudioedantas N\u00e3o ter\u00e1 segundo turno, meu presidente vencer\u00e1 no primeiro!\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivoxavier1/status/1038167297846898689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038166260390002688, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2533436174, "username": "luizovisitante", "tweet": "Vamos pra rua, gente, e contribuir com campanha no:  http://maisquevoto.com.br/jairbolsonaro\u00a0, e eleger ele no primeiro turno. #SomosMilhoesDeBolsonaros pic.twitter.com/Sy4dkdUBQm", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#SomosMilhoesDeBolsonaros", "link": "https://twitter.com/luizovisitante/status/1038166260390002688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165591247527938, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1023578188700680192, "username": "xojuee", "tweet": "@antoniomatslb Admito que n\u00e3o tenho conhecimento politico o suficiente sobre elei\u00e7\u00f5es antigas, mas o meu coment\u00e1rio foi principalmente sobre o primeiro turno, admito tamb\u00e9m que to com medo do que pode sair dessa elei\u00e7\u00e3o kkkkkos candidatos da direita s\u00e3o ladr\u00e3o de merenda e bolsa e nylon v\u00e9i", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xojuee/status/1038165591247527938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniomatslb"}
{"id": 1038161188562067456, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@MBLivre eu espero que toda a turma do MBL e dos no s eleitores do partido novo entendam isso tamb\u00e9m e ajudem a elegem o @jairbolsonaro  em primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1038161188562067456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1038160483478458368, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 126604357, "username": "1corinthiano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_ikSPkLD9OM?aBOLSONARO\u00a0\u2026 GANHA NO PRIMEIRO TURNO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/1corinthiano/status/1038160483478458368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038159991876796417, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Olhem a .MULTID\u00c3O que segue o MITO.  Onde chegar \u00e9 assim.  Quem tem d\u00favida q vai ser no primeiro turno?  Nem os MILITONHOS MULAMBOS DO PT tem mais!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1366263420173923/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038159991876796417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157778886557702, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Quer que Jair Bolsonaro ganhe a elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno? Pois, enquanto o capit\u00e3o se recupera, fa\u00e7a campanha desde j\u00e1. Agora \u00e9 com a gente. Valendo! #VotoBolsonaro17", "replies": 2, "retweets": 19, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038157778886557702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152760594710528, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 427438214, "username": "marcelosushiman", "tweet": "@UOLNoticias Bolsonaro no primeiro turno leva essa, o vice dele \u00e9 melhor ainda.Melhor que Dilma e Temer, melhor que o Presidi\u00e1rio e Haddad, tudo desonesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosushiman/status/1038152760594710528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038146539372335105, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 822319447, "username": "LeoFC4", "tweet": "@MichelleKiyo #For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17 No primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LeoFC4/status/1038146539372335105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelleKiyo"}
{"id": 1038143134352506886, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 953483867037499393, "username": "guilhermeh999", "tweet": "@peterjordan100 @Rafael712393 PSDB \u00e9 a direita da esquerda. O Bolsonaro \u00e9 o primeiro em muitos anos a ser de uma Direita de verdade! O FHC, inclusive, declarou que em um poss\u00edvel segundo turno de Bolsonaro com Alckmin, eles (do PSDB) aceitariam uma alian\u00e7a com o PT.PSDB \u00e9 falsa direita, busca s\u00f3 poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermeh999/status/1038143134352506886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafael712393,peterjordan100"}
{"id": 1038136096192901122, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 51452272, "username": "Jonathan_Jua", "tweet": "@JorgeEduardo_01 O PERSONAGEM ser\u00e1 eleito no primeiro turno, subir\u00e1 a rampa e muitos escritores ser\u00e3o \" obrigados \" A contar as fa\u00e7anhas desse PERSONAGEM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathan_Jua/status/1038136096192901122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JorgeEduardo_01"}
{"id": 1038134686202179584, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@folha @1eduardoandrade Ele j\u00e1 iria ganhar no primeiro turno querido,por isso barraram o voto impresso ,chora mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038134686202179584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1eduardoandrade,folha"}
{"id": 1038134530429931520, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@folha @ValmorNeto Bolsonaro sobrevive e ser\u00e1 eleito no primeiro turno, viu a diferen\u00e7a? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038134530429931520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValmorNeto,folha"}
{"id": 1038134189764345856, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 51452272, "username": "Jonathan_Jua", "tweet": "@Ihamma_1 Bolsonaro ganha primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonathan_Jua/status/1038134189764345856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1"}
{"id": 1038130238155382784, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 77981123, "username": "HVML", "tweet": "EU VOU USAR ESTE LIXO DO TWITTER E FOICEBOOK ATE O DIa 7 DE OUTUBRO DEPOISDA VITORIA DO BOLSONARO NO PRIMEIRO TURNO  PODE  OS DOIS SE FODEREM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HVML/status/1038130238155382784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129951797600256, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@MiLick74 @NildaSi30372732 Com certeza ele se elege no primeiro turno! E ai de quem se atreva a fraudar essas malditas urnas! Nem pensem nisto!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1038129951797600256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NildaSi30372732,MiLick74"}
{"id": 1038129803491045376, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033611279661973504, "username": "paulalx15", "tweet": "@exame O \u201ctiro\u201d saiu pela culatra! Ia no Amoedo e Bolsonaro s\u00f3 no seg turno, agora j\u00e1 vou direto no Bolsonaro assim como muitos, pra acabar com tudo j\u00e1 no primeiro turno! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #For\u00e7aBolsonaro17 #lulanuncamais #ForaPT #livresdolula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro17,#lulanuncamais,#ForaPT,#livresdolula", "link": "https://twitter.com/paulalx15/status/1038129803491045376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038128880035536897, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 62867564, "username": "magnopb", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que atentado contra o pai vai elege-lo presidente no primeiro turno:  https://goo.gl/Z3YTqb\u00a0 pic.twitter.com/mExFCsxnpr", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnopb/status/1038128880035536897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127215190454272, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 434585854, "username": "BlogCarlosMagno", "tweet": "Filho de Bolsonaro diz que atentado contra o pai vai elege-lo presidente no primeiro turno:  https://goo.gl/Z3YTqb\u00a0 pic.twitter.com/WoyxBZZoE6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogCarlosMagno/status/1038127215190454272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125726233501697, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 146939674, "username": "juracymendonca", "tweet": "Agora h\u00e1 pouco, numa churrascaria de Paracuru, um cara disse que o epis\u00f3dio de ontem em Minas Gerais vai garantir a vit\u00f3ria de um determinado candidato no primeiro turno.E um outro cara retrucou:- Rapaz, se for...  https://www.facebook.com/juracy.mendonca/posts/2200417043304627\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juracymendonca/status/1038125726233501697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123618037846016, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4059516917, "username": "wellinton142", "tweet": "@DaniloGentili Hehehe, esquerda acabaram de eleger Bolsonaro, vai ser primeiro turno #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/wellinton142/status/1038123618037846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038118935487541248, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 75230723, "username": "evertonshy", "tweet": "Primeiro o mercado financeiro, depois os ruralistas , agora vez da m\u00eddias abandonar o PSDB e apoiar Bolsonaro... agora j\u00e1 se est\u00e1 falando em vit\u00f3ria no primeiro turno  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evertonshy/status/1038118935487541248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116748623601665, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 956967968038113280, "username": "fran_nog_barros", "tweet": "@folha Vamos todos aumentar o engajamento. Vamos, nas nossas cidades, em cada bairro, falar a verdade do her\u00f3i E corajoso Bolsonaro e levar \u00e1 presid\u00eancia no primeiro turno. Deus, fam\u00edlia e Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.#MulheresComBolsonaro #EuVotoBolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/fran_nog_barros/status/1038116748623601665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038116162330972161, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 854762028, "username": "OsmarFilhouU", "tweet": "Primeiro turno?  https://www.facebook.com/100004634163087/posts/1087322618098867/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsmarFilhouU/status/1038116162330972161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114375024955403, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jdeandradeneto Bolsonaro ganha no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1038114375024955403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1038111925664661504, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 295992529, "username": "Alberto__Dias", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, estamos com o senhor. Vamos intensificar a campanha mais engajados e fortes. Vai ser no primeiro turno, Boa recupera\u00e7\u00e3o! #Selva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Selva", "link": "https://twitter.com/Alberto__Dias/status/1038111925664661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111839794679808, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 281031748, "username": "Leonirnsilva", "tweet": "@CECapalestra @veramagalhaes Com Lula ou com Haddad, o PT ganha no primeiro turno, msm o ibope falsificando as pesquisas e \u00e9 por isso que esses direitistas como a Sra Vera Magalh\u00e3es est\u00e3o se corroendo por dentro... acharam q era s\u00f3 tirar o Lula q tava no papo kkkkk.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonirnsilva/status/1038111839794679808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,CECapalestra"}
{"id": 1038110757039288320, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "A cada minuto as declara\u00e7\u00f5es vindas de @jairbolsonaro me confirma que tudo foi uma arma\u00e7\u00e3o. O filho de Jair agora fala mto feliz que o pai sair\u00e1 mais forte e ganhar\u00e1 elei\u00e7\u00e3o em primeiro turno. N\u00e3o tenho d\u00favida foi armado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1038110757039288320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038110612914614272, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 323475301, "username": "GustavoFrederic", "tweet": "@gersonnogueira @AdrianoArgolo @alipioccj Duvido que o bozo ganhe no primeiro turno! Vamos apostar o qu\u00ea cidad\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoFrederic/status/1038110612914614272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alipioccj,AdrianoArgolo,gersonnogueira"}
{"id": 1038109324223111172, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "Se os filhos do cara t\u00e3o achando bom pois o que aconteceu, segundo ele, vai eleger o pai deles no primeiro turno, pq eu vou ficar triste, n\u00e9?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1038109324223111172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104320946921473, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@alberto_fraga @glaubermacario Deixa ver se eu entendi ent\u00e3o... \u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038104320946921473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubermacario,alberto_fraga"}
{"id": 1038102175262621697, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "@folha @Estadao @GloboNews @PatoCorporation Resumo do Twitter: \u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038102175262621697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation,GloboNews,Estadao,folha"}
{"id": 1038101767697977345, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34689170, "username": "F_Tasso", "tweet": "Resumindo o que eu li no Twitter desde ontem:\u00c0 mando de Dilma, os comunistas tentaram matar Bolsonaro, que merecia uma facada porque prega o \u00f3dio, mas ele n\u00e3o morreu e agora vai ser eleito no primeiro turno com apoio da Globo e a ben\u00e7\u00e3o de Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Tasso/status/1038101767697977345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098844796559361, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@bbcbrasil @bispomaxibm @morgam Perder? Depois desse ataque Bolsonaro foi eleito no primeiro turno, n\u00e3o tem nem pra onde correr. \u00c9 f\u00e1cil apoiar governos socialistas morando na Sui\u00e7a, n\u00e9? T\u00edpico canalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038098844796559361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "morgam,bispomaxibm,bbcbrasil"}
{"id": 1038098599505285120, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "2- Ontem, no Infomoney do jornalista William Wack revela que Bolsonaro planeja estrat\u00e9gia para vencer no PRIMEIRO TURNO:  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7604799/bolsonaro-busca-estrategia-para-vencer-no-1-turno-alckmin-comemora-critica-de-temer-as-noticias-da-politica\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038098599505285120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092422218240007, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "\u201cXiro \u00e9 o candidato mais preparado p/ bater Bozo no segundo-turno.\u201d Pare de mentir, bicha! Lula bateria em primeiro-turno, Haddad, seu candidato vai para o 2\u00ba turno e tem mais chances, al\u00e9m de mais apoio e estrutura. Ciro \u00f1 teve nem compet\u00eancia pra fazer uma alian\u00e7a. Eu, hein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1038092422218240007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087883620605952, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 596883815, "username": "caldas_ramos", "tweet": "@marcelacavl Discordo gente. Haddad \u00e9 o que tem maior potencial de crescimento no primeiro turno, cresceu mesmo sem ser candidato oficial, tem palanque em diversos estados, tempo de TV e fundo eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caldas_ramos/status/1038087883620605952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelacavl"}
{"id": 1038084385738776576, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1495983415, "username": "oxentegabs", "tweet": "n\u00e3o sei pq t\u00e3o garantindo tanto a vit\u00f3ria do bolsonaro no primeiro turno, depois da suposta facada que tomou, vale salientar que foi uma faca, e n\u00e3o uma varinha m\u00e1gica, p mudar a opini\u00e3o das pessoas de uma hora p outra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oxentegabs/status/1038084385738776576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082851823149056, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@Nhewk @pinhead_lives Mas n\u00f3s n\u00e3o aceitaremos. V\u00e3o ter o troco nas urnas elegendo o Bolsonaro no primeiro turno. Quem viver ver\u00e1! #somostodosbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#somostodosbolsonaro", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1038082851823149056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives,Nhewk"}
{"id": 1038082160350121984, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 44488744, "username": "felipobellini", "tweet": "Cen\u00e1rio pol\u00edtico nacional:A chance de Bolsonaro ganhar no primeiro turno \u00e9 maior que no segundo. O PSL sabe disso, tem trabalhado para isso enquanto os outros partidos est\u00e3o escorregando na \"garantia\" de um...  https://www.facebook.com/felipobellini/posts/1994914920551711\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipobellini/status/1038082160350121984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081821718859776, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@xicosa @observaldo Acho que todos t\u00eam suas qualidades. Boulos nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es estar\u00e1 mais maduro. Ele \u00e9 muito bom.Votaria e apoiaria qualquer um deles no segundo turno, caso o PT estivesse fora da disputa. No primeiro turno somos advers\u00e1rios. Nesse momento tenho meu candidato. Voto 13.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1038081821718859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "observaldo,xicosa"}
{"id": 1038074731793145857, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Ap\u00f3s ataque, filhos de Bolsonaro j\u00e1 falam em vit\u00f3ria no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367986/Ap%C3%B3s-ataque-filhos-de-Bolsonaro-j%C3%A1-falam-em-vit%C3%B3ria-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038074731793145857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038073609774919686, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2235282426, "username": "jawesharden", "tweet": "vi agora o bahia passando recibo em todas as redes sociaisisso pq perdeu no primeiro turno kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jawesharden/status/1038073609774919686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073519605571584, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 135464164, "username": "leicam1512", "tweet": "Voc\u00eas tentaram, mas o tiro saiu pela culatra! O candidato da fam\u00edlia ir\u00e1 ganhar no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leicam1512/status/1038073519605571584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070731127640064, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 16818750, "username": "pauloweb", "tweet": "Ele vai se recuperar e vai ganhar no primeiro turno. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pauloweb/status/1038070731127640064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065575925346304, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@FlavioBolsonaro Primeiro no turno #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038065575925346304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038065253521784832, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 Perguntar n\u00e3o paga imposto: Esse v\u00eddeo, gravado dentro de uma UTI e por um paciente sedado, ser\u00e1 usado no hor\u00e1rio eleitoral? O Fl\u00e1vio j\u00e1 disse que o atentado vai servir pra dar a vit\u00f3ria pro Bozo no primeiro turno....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1038065253521784832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1038065039486464000, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 29020815, "username": "hgctweets", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Nam...Haddad perdeu feio em Sampa na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o e l\u00e1 ele foi execelente Prefeito hein...e ainda assim S\u00e3o Paulo odeia o pt. Primeiro turno vou de @cirogomes \u2705\ud83c\udf0e\u263a\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hgctweets/status/1038065039486464000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1038064555287556096, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 253707789, "username": "romulomlins", "tweet": "@o_antagonista O atentado foi posto em pr\u00e1tica devido a vit\u00f3ria de Bolsonaro no primeiro turno j\u00e1 estar consolidada!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulomlins/status/1038064555287556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038064058849783809, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54818464, "username": "Ricardir", "tweet": "Agora \u00e9 no primeiro turno! #Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100002409297396/posts/1837336336356658/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Ricardir/status/1038064058849783809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063683333775360, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 58328808, "username": "ogaitm", "tweet": "@RenovaMidia Primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogaitm/status/1038063683333775360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038062459825868800, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 324523556, "username": "joaolrs", "tweet": "se eu tava em d\u00favida entre haddad e ciro eu n tenho mais, vou de ciro. vamo deixar as ben\u00e7a q t\u00e3o dizendo q o bozo vai levar no primeiro turno se iludindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolrs/status/1038062459825868800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057856849858560, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 747314828, "username": "ArlindaBarbosa", "tweet": "Vamos eleger Bolsonaro no Primeiro turno. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ArlindaBarbosa/status/1038057856849858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056222358994949, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 142089205, "username": "CSantanaFh", "tweet": "CEO da Goldmann compara Bolsonaro com Trump e afirma \u201cvai vencer no primeiro turno\u201d  https://republicadecuritiba.net/2018/09/02/ceo-da-goldmann-compara-bolsonaro-com-trump-e-afirma-vai-vencer-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CSantanaFh/status/1038056222358994949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055933920927744, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 750536463419334657, "username": "teccesararruda", "tweet": "@FlavioBolsonaro Diz a\u00ed mito que vai ser do leito pra rampa.Vamos levar em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teccesararruda/status/1038055933920927744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038055884721729536, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Ap\u00f3s ataque, filhos de Bolsonaro j\u00e1 falam em vit\u00f3ria no primeiro turno | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367986/Ap%C3%B3s-ataque-filhos-de-Bolsonaro-j%C3%A1-falam-em-vit%C3%B3ria-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1038055884721729536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054812909232128, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 135464164, "username": "leicam1512", "tweet": "A faca que atingiu @jairbolsonaro n\u00e3o conseguiu o intento de tirar-lhe a vida, mas feriu de morte a fachada de bom-mocismo da esquerda. As mascaras ca\u00edram, e ainda cair\u00e3o, mas Bolsonaro ser\u00e1 eleito no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leicam1512/status/1038054812909232128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038052468247019525, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 709434494273654784, "username": "Thiago_L_Rocha", "tweet": "@srochaactor Bolsonaro ser\u00e1 eleito no primeiro turno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_L_Rocha/status/1038052468247019525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srochaactor"}
{"id": 1038051403233718273, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 950034090400649216, "username": "GilsonJ17303251", "tweet": "@fercarols @rafaelkjls A esquerda al\u00e9m de louca, analfabeta \u00e9 burra!!Agora ele ganha no primeiro turno !!O choro \u00e9 livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilsonJ17303251/status/1038051403233718273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls,fercarols"}
{"id": 1038046665985409024, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@SergiusAugustus @gduvivier O problema \u00e9 que esse confus\u00e3o toda pode emba\u00e7ar ainda mais a campanha eleitoral, que por sua vez estava muito sombria. O fato \u00e9 que alimentaram a possibilidade de um desfecho pr\u00f3 extrema direita ainda no primeiro turno.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038046665985409024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier,SergiusAugustus"}
{"id": 1038046641209724928, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@infomoney @gutocouto1 @LavaJatoNews @elianabarcelos6 H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026 pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038046641209724928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elianabarcelos6,LavaJatoNews,gutocouto1,infomoney"}
{"id": 1038045722921328641, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@dilmabr @PastorMalafaia @EuRobo36 @catarinensesim @tambara_a H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038045722921328641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tambara_a,catarinensesim,EuRobo36,PastorMalafaia,dilmabr"}
{"id": 1038045260381925377, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@PastorMalafaia H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038045260381925377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038041233946492928, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 119761832, "username": "janilsonholanda", "tweet": "@Leo_Moretti_BS @Leoni_a_jato Ser\u00e1? Algo me diz ser apenas uma opini\u00e3o de quem n\u00e3o gosta do capit\u00e3o. Ele vai ser eleito no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janilsonholanda/status/1038041233946492928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato,Leo_Moretti_BS"}
{"id": 1038037621744828416, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@jc_pe Vai se recuperar \u00e9 voltar forte , vencer primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038037621744828416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038036733198258176, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "@TomCavalcante1 Vai se recuperar e vencer no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1038036733198258176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TomCavalcante1"}
{"id": 1038036582115291137, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "@fabriciouus Mana ele vai ganhar no primeiro turno. Ontem mesmo no trabalho meio mundo de gente dizendo que n\u00e3o ia votar nele mas agora vai.#Bolsonaro2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038036582115291137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabriciouus"}
{"id": 1038034510217207808, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4116271392, "username": "PonomarievO", "tweet": "@leonardodpgcruz \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u00e9 desse jeito. mais um,mais um........N\u00e3o \u00e9 porque feriram o Capit\u00e3o,que a tropa deixar\u00e1 de marcha. Rumo a vit\u00f3ria em primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonomarievO/status/1038034510217207808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz"}
{"id": 1038032957762691072, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038032957762691072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032839374188546, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 882767080105402369, "username": "m_emilialmeidan", "tweet": "E que todo \u00f3dio vire amor!!!!!! @jairbolsonaro eleito no primeiro turno!\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_emilialmeidan/status/1038032839374188546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038032260321210368, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@BernardoMF A tend\u00eancia agora, \u00e9 que a extrema direita seja eleita em primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038032260321210368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1038032245888565249, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2395442294, "username": "Geanlucassouz", "tweet": "Eu nem consegui trabalhar ontem direito de t\u00e3o preocupado que eu tava com o bonoro. Gra\u00e7as a Deus ele t\u00e1 bem e a gente vai levar no primeiro turno carai!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geanlucassouz/status/1038032245888565249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029784125767680, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127851681, "username": "VictorDantaass", "tweet": "@GeorgMarques Ainda tem ch\u00e3o, falta muito para as elei\u00e7\u00f5es, nenhum candidato vai tirar 50 Milh\u00f5es de voto no primeiro turno, nem Lula no \u00e1pice do seu governo se elegeu no primeiro turno, bolsonaro vai ganhar simpatizantes, mais isso n\u00e3o vai fazer a rejei\u00e7\u00e3o dele diminuir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorDantaass/status/1038029784125767680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038026451914813440, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/como-candidato-de-lula-haddad-ja-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1038026451914813440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025714363260934, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "@UOLNoticias Kkkk .. amigo ele j\u00e1 levava no primeiro turno....agora a diferen\u00e7a vai aumentar...pq os indecisos v\u00e3o com ele tbm!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1038025714363260934", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038025567394770944, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 399627372, "username": "VozdoPovo3", "tweet": "Pelo menos no primeiro turno Bolsonaro dever\u00e1 ficar fora da campanha, e a\u00ed, foi mesmo teatro? Quem forma opini\u00e3o precisa ter mais responsabilidade, muita gente conversando bobagens, fica \u00e0 dica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VozdoPovo3/status/1038025567394770944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023282098880512, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1037692973805387777, "username": "Kazame10", "tweet": "@FlavioBolsonaro O Brasil t\u00e1 verde e amarelo como nunca esteve antes! Com certeza o Bolsonaro ser\u00e1 eleito ainda no primeiro turno! Estou com o capit\u00e3o Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kazame10/status/1038023282098880512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038019526619803649, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 613203759, "username": "Thiagopotiguar1", "tweet": "@Estadao Deus est\u00e1 com Capit\u00e3o! Salve Maria! Sua recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 r\u00e1pida e venceremos essa elei\u00e7\u00e3o ainda no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagopotiguar1/status/1038019526619803649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038018567281758208, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 47363754, "username": "JanaTargino", "tweet": "Voc\u00ea v\u00ea o n\u00edvel de nojeira dessa elei\u00e7\u00e3o, quando v\u00ea pessoas se aproveitando de um atentado pra fazer pol\u00edtica(O pr\u00f3prio filho do Bolsonaro disse que agora ele ser\u00e1 eleito no primeiro turno. S\u00d3 QUE N\u00c3O). Isso me...  https://www.facebook.com/100001519152233/posts/1981629731897646/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanaTargino/status/1038018567281758208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017411633561600, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 179667218, "username": "Rebeccamtp", "tweet": "tou com medo sim de bolsonaro ganhar no primeiro turno e esse item j\u00e1 pode ser meu presente de anivers\u00e1rio  pic.twitter.com/Kh7OuHgNcJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rebeccamtp/status/1038017411633561600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012078500577287, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 85385452, "username": "RebecaFersil", "tweet": "@nayaraalvesn @Juuhcriz Virou heroi. A popularidade vai s\u00f3 aumentar. N\u00e3o duvido que v\u00e1 se eleger ainda no primeiro turno!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RebecaFersil/status/1038012078500577287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juuhcriz,nayaraalvesn"}
{"id": 1038008575535263744, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Vai ser de primeiro turno!  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037888586471886848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1038008575535263744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006522566062085, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 877525134030123009, "username": "rapoposa", "tweet": "O homem internado e o filho dele por aih falando merda de agora ele ser eleito no primeiro turno. Eh isso q ele tem a dizer. Eh nisso q ele tah pensando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapoposa/status/1038006522566062085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004770416549888, "date": "2018-09-07", "time": "05:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 748718636345462785, "username": "vigilantenotrn", "tweet": "@BlogdoBG Vai ser vit\u00f3ria no primeiro turno!Bolsonaro 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vigilantenotrn/status/1038004770416549888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoBG"}
{"id": 1038000117620584448, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 10204102, "username": "bemgordin", "tweet": "Seria bom se, como nos EUA, houvesse uma pr\u00e9via pra gente escolher um candidato  que fosse apoiado por todos e tivesse a total for\u00e7a dos mais de 60% votantes da esquerda no pa\u00eds. Matava o Bozo e o Chuchu logo no primeiro turno.  https://twitter.com/xicosa/status/1037896146642001920\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemgordin/status/1038000117620584448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998479505805312, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 214967624, "username": "CharlesBergy", "tweet": "Vamos nos unir, em uma grande campanha, que jamais existiu neste pa\u00eds. @jairbolsonaro n\u00e3o precisa sair nas ruas ou postar v\u00eddeos de seus projetos. Nas ruas sairemos e seus projetos recompartilharemos. Ele vai ganhar no primeiro turno, com a for\u00e7a de Deus! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CharlesBergy/status/1037998479505805312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037996643428311040, "date": "2018-09-07", "time": "04:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 91181002, "username": "stetic_cris", "tweet": "Lament\u00e1vel tudo isso que est\u00e1 acontecendo no Brasil. For\u00e7a Bolsonaro, os brasileiros de bem oram por vc nesse momento. #BolsonaroPresidente no primeiro turno.#\u00c9MelhorJairSeAcostumando \ud83d\ude0e\ud83d\udc49  https://www.facebook.com/100000209590444/posts/2348312015185762/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#\u00c9MelhorJairSeAcostumando", "link": "https://twitter.com/stetic_cris/status/1037996643428311040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037993877146361857, "date": "2018-09-07", "time": "04:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 787812024138989568, "username": "_mariporto", "tweet": "depois dessa eu nn duvido ele ganhar no primeiro turno viu  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mariporto/status/1037993877146361857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037975911373647872, "date": "2018-09-07", "time": "03:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 72082230, "username": "juramontenegro", "tweet": "Bolsonaro ganhar\u00e1 j\u00e1 no primeiro turno?  https://youtu.be/lIWN8F7-H5k\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juramontenegro/status/1037975911373647872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037973773092376576, "date": "2018-09-07", "time": "03:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 23855586, "username": "rafaelbarbosa2", "tweet": "Veja a nova postagem do  http://blogdorafaelbarbosa.com\u00a0 - O atentado b\u00e1rbaro e covarde contra o deputado Jair Bolsonaro, primeiro colocado nas pesquisas, a um m\u00eas do primeiro turno da elei\u00e7\u00e3o presidencial mais turbulenta em d\u00e9cadas, deixa a na\u00e7\u00e3o perplexa e...  https://blogdorafaelbarbosa.com/uma-facada-na-campanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbarbosa2/status/1037973773092376576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037959343436693504, "date": "2018-09-07", "time": "02:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 51350975, "username": "KaioLander", "tweet": "Primeiro turno eu n\u00e3o ia votar em Bolsonaro,  mas dps de ver a atitude de grande parte dessa \"esquerda\"  Brasileira, n\u00e3o tem como, \u00e9 17 dia 07 de outubro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioLander/status/1037959343436693504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944937919275009, "date": "2018-09-07", "time": "01:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "a regra de elei\u00e7\u00e3o de duas voltas aonde tem que ter 50% de votos num pa\u00eds com a quantidade de gente do nosso,sendo o voto obrigat\u00f3rio \u00e9 a unica regra q existe n\u00e3o existe ganhar elei\u00e7\u00e3o em primeiro turno no brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037944937919275009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944493880881154, "date": "2018-09-07", "time": "01:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@arhl0 brasil n tem elei\u00e7\u00e3o sem segundo turno,ciro pra mim \u00e9 s\u00f3 se for pra segundo turnoprimeiro turno eu tou haddad/manu n quero ciro tanto quanto n quero k\u00e1tia mas bolzinari vai ganhar mto voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037944493880881154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arhl0"}
{"id": 1037930807728455680, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 343158092, "username": "BinhoAraujo94", "tweet": "\"bem vencer o mal\" e \"vencer no primeiro turno\" RS.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoAraujo94/status/1037930807728455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930588915859456, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 178050899, "username": "borbru", "tweet": "O homem t\u00e1 voltando, quem duvida que vai ganhar no primeiro turno?  https://www.facebook.com/100003280760085/posts/1838988012887206/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbru/status/1037930588915859456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930216637825024, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@mcbretas @EuSouEueVcQuemE OS IMBECIS DA EXTREMA-ESQUERDA ATENTARAM CONTRA A VIDA DE UM CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA, PRIMEIRO EM INTEN\u00c7\u00c3O DE VOTOS, Q PROVAVELMENTE IR\u00c1 VENCER EM PRIMEIRO TURNO, E INTEGRANTE DAS FOR\u00c7AS ARMADAS,PODEM TER CERTEZA QUE A INTELIG\u00caNCIA DO @exercitooficial J\u00c1 EST\u00c1 ATUANDO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037930216637825024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuSouEueVcQuemE,mcbretas,exercitooficial"}
{"id": 1037926337653211136, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1026972604773658624, "username": "HospededaVida", "tweet": "Os olhinhos azuis brilhantes acordaram...Ele est\u00e1 bem, \"talkey\"!!! Que continue a caminhada at\u00e9 a rampa do Planalto...Vamos de primeiro turno. SE DEUS QUISER... E ELE QUER! #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/RhUN1awGUU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1037926337653211136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923468443103232, "date": "2018-09-06", "time": "23:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 342828140, "username": "10Orlando128", "tweet": "@aguedescartoon Foi um atentado muito bem planejado. Escolheram a dedo o suposto assassino. Uma pessoa com perfil de louco. Sequer deram a ele uma arma de fogo para parecer um ato isolado. Ele esta incomodando muita gente, com forte possibilidade de ganhar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Orlando128/status/1037923468443103232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037922214706929664, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 88675853, "username": "jdllimma", "tweet": "For\u00e7a meu presidente!!! Agora eu sei que vai ser no primeiro turno, que Jesus o aben\u00e7oe hoje e sempre...  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdllimma/status/1037922214706929664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921067656990720, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1026972604773658624, "username": "HospededaVida", "tweet": "Declara\u00e7\u00e3o inoportuna. Nada a ver com o atentado. Ele j\u00e1 est\u00e1 l\u00e1 independente disso. Qui\u00e7\u00e1 ele ganhar\u00e1 no primeiro turno.  https://twitter.com/folha/status/1037919397850083330\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1037921067656990720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920997037563904, "date": "2018-09-06", "time": "23:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 875760807279198211, "username": "Fernando4Cavs", "tweet": "@bolivarzea Ele vinha na minha cidade semana que vem, aff. Nem sou eleitor dele agora no primeiro turno, mas ia s\u00f3 pela folia kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernando4Cavs/status/1037920997037563904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolivarzea"}
{"id": 1037920304755105792, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "VAI SER DE PRIMEIRO TURNO ! Vamos capit\u00e3o!!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037920304755105792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911986925969408, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 139190735, "username": "Prmaxmillian", "tweet": "# bolsonaroPresidenteno primeiroturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prmaxmillian/status/1037911986925969408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910401474850816, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "39% de inten\u00e7\u00e3o de voto, o que indica n\u00e3o uma \"transfer\u00eancia\", mas uma verdadeira \"transposi\u00e7\u00e3o\" de Lula para Haddad.Como candidato de  Lula Haddad dispara , pois todos s\u00e3o Lula e Lula \u00e9 Haddad poder\u00e1 ganhar j\u00e1 no primeiro turno.  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5H0JNy3ybY.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037910401474850816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909812984524801, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 330820716, "username": "FredMesquita1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_ikSPkLD9OM?aBOLSONARO\u00a0\u2026 GANHA NO PRIMEIRO TURNO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/FredMesquita1/status/1037909812984524801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037906972937543680, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@ManoelaGomesdo3 @RevistaISTOE O impacto \u00e9: ele ganha em primeiro turno !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1037906972937543680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,ManoelaGomesdo3"}
{"id": 1037904769950597120, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 793594110942871552, "username": "lia9916_souza", "tweet": "@MagnoMalta Vai sim , primeiro turno !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lia9916_souza/status/1037904769950597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037904153421537281, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1662965780, "username": "pupilacrazy", "tweet": "Eu posso at\u00e9 votar no Ciro ou na Marina no segundo turno. No primeiro n\u00e3o tem a menor chance de mudar. Vou de 13 #Haddad #Manu #LulalivreEssas pesquisas fakes n\u00e3o me convencer\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#Manu,#LulalivreEssas", "link": "https://twitter.com/pupilacrazy/status/1037904153421537281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902297601396736, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 795694281340190721, "username": "oipaaan", "tweet": "@f_thagory Pelo menos passou dos 50. Kkkk t\u00e1 ruim demais competir na liga com as minhas horr\u00edveis pontua\u00e7\u00f5es. Que diferen\u00e7a do primeiro turno... \ud83d\ude29", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oipaaan/status/1037902297601396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "f_thagory"}
{"id": 1037896483515916288, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 964998473891352577, "username": "WilsonA58255126", "tweet": "E isso ai o flamengo jogol bem o primeiro turno agora deu um freio vamos protesta  https://twitter.com/venecasagrande/status/1037875270571700230\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilsonA58255126/status/1037896483515916288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893016172855296, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1025698257996013569, "username": "MarciaRocha74", "tweet": "@AnaPaulaVolei Depois de ver Bolsonaro sofrendo esse atentado, tenho certeza que ele est\u00e1 no caminho certo .For\u00e7a Bolsonaro voc\u00ea ser\u00e1 eleito nosso presidente e ser\u00e1 no primeiro turno.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarciaRocha74/status/1037893016172855296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037892701667172352, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Com esse ataque e tentativa de homic\u00eddio a Bolsonaro para faz\u00ea-lo n\u00e3o competir para ser presidente, agora que j\u00e1 era msm Hoje, voc\u00eas acabaram de eleger em primeiro turno Jair Bolsonaro. Parab\u00e9ns #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037892701667172352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887121212825601, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1027722745860317186, "username": "ArthurRubinszt1", "tweet": "Veremos nos livros de hist\u00f3ria o presidente que assumiu a presid\u00eancia da rep\u00fablica ap\u00f3s se recuperar de um atentado com vit\u00f3ria em primeiro turno!! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ArthurRubinszt1/status/1037887121212825601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886203926917120, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j\u00e1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037886203926917120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884834650177536, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 217080818, "username": "ntmuniz", "tweet": "Vai Ser no Primeiro Turno  https://www.instagram.com/p/BnaFFEUDTa2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=l1bful4ezz2l\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ntmuniz/status/1037884834650177536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882842213240832, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 791275270049267715, "username": "HelanoPaulo", "tweet": "@BlogdoNoblat Amigo \u00e9 muito bem informado! Os EUA com mais gente e muito mais armas tem 4 vezes menos iniciou homic\u00eddios do que esse pa\u00eds que desarmou a popula\u00e7\u00e3o. Bolsonaro 2018 e em primeiro turno como Trump.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelanoPaulo/status/1037882842213240832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037881329596149761, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "Essa @AndreiaSadi \u00e9 louca, s\u00f3 pode. Haddad t\u00e1 explicando o motivo e ela fica \"vc perdeu no primeiro turno\" \"mas perdeu no primeiro turno\".. ah, v\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037881329596149761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi"}
{"id": 1037879510304260097, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68808612, "username": "pituvazia", "tweet": "@Felippe_Hermes @WilliamMuellerr Dif\u00edcil. 10 dias internado. Mas uns 15 de repouso. Cabou o primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pituvazia/status/1037879510304260097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WilliamMuellerr,Felippe_Hermes"}
{"id": 1037878493709778944, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Se o primeiro turno era prov\u00e1vel, agora virou uma certeza absoluta! Bolsonaro sobreviver\u00e1 e al\u00e9m de mito se tornar\u00e1 her\u00f3i do Pa\u00eds! #ForcaBolsonaro", "replies": 4, "retweets": 50, "likes": 164, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037878493709778944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876492338954240, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 721940312852193281, "username": "Alefncmtoss", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Exatamente! Tentativa frustrada, por essa tentativa fizeram ele ter mais tempo de tv, r\u00e1dio, e olofotes, fizeram ele ter menos gasto na campanha, e o principal, elegeram ele no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alefncmtoss/status/1037876492338954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037872981085749248, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 342828140, "username": "10Orlando128", "tweet": "@edmilsonpapo10 Foi um atentado muito bem planejado. Escolheram a dedo o suposto assassino. Uma pessoa com perfil de louco. Sequer deram a ele uma arma de fogo para parecer um ato isolado. Ele esta incomodando muita gente, com forte possibilidade de ganhar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Orlando128/status/1037872981085749248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037871024853999616, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 342828140, "username": "10Orlando128", "tweet": "@Nil_Fred @filgmartin Foi um atentado muito bem planejado. Escolheram a dedo o suposto assassino. Uma pessoa com perfil de louco. Sequer deram a ele uma arma de fogo para parecer um ato isolado. Ele esta incomodando muita gente, com forte possibilidade de ganhar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Orlando128/status/1037871024853999616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,Nil_Fred"}
{"id": 1037870558992637952, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 795158595478360064, "username": "Deadpoolto", "tweet": "a facada do Bolsonaro foi estrat\u00e9gica, pra ganhar mais pontos no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deadpoolto/status/1037870558992637952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870374069907456, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 20282834, "username": "irosy", "tweet": "gente na boa, n\u00e3o existe isso de b- ganhar no primeiro turno porque levou uma facada pq isso vai comover a galera. Quem vota nele VOTA. Ponto. N\u00e3o s\u00e3o indecisos. N\u00e3o pensem coisas ruins, pensamentos positivos sempre \ud83e\udde1 VAI DA CERTO! Ele estar\u00e1 bem pra ver a derrota.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irosy/status/1037870374069907456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864422998503424, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 589251521, "username": "CarlosgamaG", "tweet": "S\u00f3 pra lembrar que o Vasco meteu 4x1 nesse time do America-mg no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosgamaG/status/1037864422998503424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864154701471744, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jdeandradeneto Bolsonaro ganha f\u00e1cil no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037864154701471744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037861575036751872, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1450186932, "username": "bleticiabr", "tweet": "@gwbrielaf se levar pro segundo turno ele leva (ciro), apesar de ele ganhar um pouco de votos hoje n\u00e3o vai ser o suficiente pra ganhar no primeiro turno (bozo), a rejei\u00e7\u00e3o dele s\u00f3 cresce, fora as coisas que ele vai bosjestar nos debates e sabatinas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bleticiabr/status/1037861575036751872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gwbrielaf"}
{"id": 1037861037175918593, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36046398, "username": "ThiagoSiQueiraF", "tweet": "Faltando um m\u00eas para o primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es, sendo esse o quadro do candidato do PSL, acho muito dif\u00edcil ele conseguir participar in loco de qualquer ato de campanha at\u00e9 o pleito de outubro.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoSiQueiraF/status/1037861037175918593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860254367801350, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 469683560, "username": "elisonduartiaze", "tweet": "\u00e9 o mundo todo viu vai ser no primeiro turno! isso sem a mortamdela  https://www.facebook.com/elisoneletricista/posts/1723947837727169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisonduartiaze/status/1037860254367801350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859582343868416, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4038511137, "username": "Daniel_barros83", "tweet": "@artur_slo N\u00e3o vai ter segundo turno. Vai ser no primeiro mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel_barros83/status/1037859582343868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo"}
{"id": 1037858052953792513, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "@danielfonfer Caminha para ganhar no primeiro turno quando o Garotinho sair de vez.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1037858052953792513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielfonfer"}
{"id": 1037857454099390464, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1037853930435346434, "username": "ManoelJ95937025", "tweet": "Com os \u00faltimos acontecimentos so nos dar a certeza que o candidato Jair Messias Bolsonaro chegar\u00e1 ao Pal\u00e1cio ja na no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelJ95937025/status/1037857454099390464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856507910602752, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Os ESQUERDOPATAS  o odeiam mesmo!  Mais vai ser no primeiro turno sim!  https://www.facebook.com/tiao.nascimento.35/videos/1365721770228088/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037856507910602752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855110280425472, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 88697836, "username": "parnamirim1", "tweet": "Tchio Txita Terto de Holanda, foi tu que comandou o atentado ao MITO Bolsonaro? Isso foi grave. Bolsonaro leva essa no Primeiro Turno. Kkkkkkkkkkkkkk  https://tvuol.uol.com.br/video/veja-como-foi-o-ataque-a-jair-bolsonaro-em-juiz-de-fora-04024D1B386CCCA96326\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parnamirim1/status/1037855110280425472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853724310429697, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 196011401, "username": "vhnautico", "tweet": "@eitamandinha Muitos que estavam neutros j\u00e1 declararam, vai dar tudo certo e vai ser no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vhnautico/status/1037853724310429697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitamandinha"}
{"id": 1037852675042410498, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4243120995, "username": "jorlandog6", "tweet": "Obrigado Brasil , por mostrar como um candidato quer mudar essa Bosta t\u00e1 de pais moralizar e por ordem . agora primeiro turno #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/jorlandog6/status/1037852675042410498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852341754572800, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@catharinah16 Tnc, vai ser no primeiro turno \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037852341754572800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catharinah16"}
{"id": 1037851858604380160, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 33807426, "username": "warriorssurfers", "tweet": "Dps dessa Vai see eleger no primeiro turno!!  pic.twitter.com/59amov048O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warriorssurfers/status/1037851858604380160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850814189129728, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "todo mundo que eu vi mandando um \"depois dessa facada bolsonaro ganha no primeiro turno\" foi gente que nunca teve muito interesse em pol\u00edtica, nem sobre ler pol\u00edtica. sorte que \u00e9 uma an\u00e1lise rasa mesmo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037850814189129728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850213422190594, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "O que marginal fez foi um tiro no p\u00e9 do PT pois fortalecer\u00e1 muito a candidatura Bolsonaro e motivar\u00e1 sua milit\u00e2ncia. Bolsonaro s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 eleito se n\u00e3o resistir aos ferimentos e morrer. Do contr\u00e1rio vence no primeiro turno at\u00e9 convalescendo no leito do hospital! #ForcaBolsonaro", "replies": 4, "retweets": 24, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037850213422190594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848352304574464, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 792069205, "username": "TonySilvaPB", "tweet": "@EstadaoPolitica Querem enganar a quem seus FDP?? hoje em dia temos internet, n\u00e3o somos mais  escravos dessa midia podre, vai ser no primeiro turno, engulam essa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonySilvaPB/status/1037848352304574464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037846501521862656, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 275704421, "username": "joaoalberico", "tweet": "A campanha continya com todos n\u00f3s. Vamos dar uma grande vitoria no primeiro turno.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037829602545156096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoalberico/status/1037846501521862656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846195190812672, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@luisnassif , agora vc acha que ele vence no primeiro turno ou ser\u00e1 que vai ter o segundo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1037846195190812672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037844686180900865, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Pelo que demonstram os institutos de pesquisas a elei\u00e7\u00e3o em Pernambuco caminha para ser resolvida logo no primeiro turno.  https://twitter.com/blogdejamildo/status/1037844343284019200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1037844686180900865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844399659642881, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 45858848, "username": "alexmedeiros59", "tweet": "O pau mandado dos aloprados provocou 6 pontos em Bolsonaro e mais uns 15 no Ibope. Vit\u00f3ria no primeiro turno. #BolsonaroPresidente #BolsonaroBrasil", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#BolsonaroBrasil", "link": "https://twitter.com/alexmedeiros59/status/1037844399659642881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842403623927808, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1895733846, "username": "LJhanade", "tweet": "@cirogomes Poxa @AluizioFec vamos unir agora.....vamos garantir Ciro logo no primeiro turno. Por favor\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LJhanade/status/1037842403623927808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AluizioFec,cirogomes"}
{"id": 1037841044321198080, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 54818464, "username": "Ricardir", "tweet": "Segura, que agora \u00e9 no primeiro turno! #Bolsonaro17 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/tse-aprova-por-unanimidade-candidatura-de-bolsonaro-a-presidencia.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Ricardir/status/1037841044321198080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838990337101826, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 123655747, "username": "Contatoalexlima", "tweet": "Poss\u00edvelmente Bolsonaro n\u00e3o far\u00e1 mais campanha de rua nesse primeiro turno. Nesse momento ele est\u00e1 sedado na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contatoalexlima/status/1037838990337101826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837657580232705, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4917718541, "username": "msousa031", "tweet": "Se dividmos voto o Bolsonaro ganha  e Ciro Gomes no primeiro turno.  https://twitter.com/ntxlzz/status/1037764570876657664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msousa031/status/1037837657580232705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834668387827714, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 455736121, "username": "Robberto_tarcio", "tweet": "Tor\u00e7am para n ir pro segundo turno pq o primeiro j\u00e1 \u00e9 do bolso hihi", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robberto_tarcio/status/1037834668387827714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833676451717120, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "@mariosabinof Feriu mortalmente a criminosa esquerda; a figura pol\u00edtica de Bolsonaro sai fortalecida e sua elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno, antes prov\u00e1vel, agora se torna uma certeza absoluta!", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037833676451717120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1037833544968667137, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 247884596, "username": "jr_nilsinho", "tweet": "Podem comemorar bastante petralhada do caralho, pois essa tentativa de homic\u00eddio vai ser a \u00fanica felicidade de vcs contra o Bolsonaro. Ele vai voltar mais forte e se eleger no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jr_nilsinho/status/1037833544968667137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831675852546048, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 229069290, "username": "robertopaiva_", "tweet": "Desde quando uma facada elege algu\u00e9m no primeiro turno de uma elei\u00e7\u00e3o? T\u00e1 louco voc\u00eas pensam que facada arrecada voto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertopaiva_/status/1037831675852546048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830657706270720, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 62590642, "username": "Dahne", "tweet": "SE ISSO N\u00c3O TEM CARA DE ELEI\u00c7\u00c3O EM PRIMEIRO TURNO, EU N\u00c3O SEI MAIS O QUE TEM.  https://www.facebook.com/Duds1/posts/10215276980109843\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dahne/status/1037830657706270720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830538479001600, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 62373970, "username": "ThiagoSousaO", "tweet": "O pessoal(torcida) informou que o rodrigo caetano n\u00e3o estava mais no Flamengo quando teve o jogo flamengo x inter no primeiro turno. Flamengo deu mole.#BBnaVeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BBnaVeia", "link": "https://twitter.com/ThiagoSousaO/status/1037830538479001600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829176638750723, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 294157822, "username": "RanyelleAnthony", "tweet": "@BolsonaroSP A que pontos chegamos? Cad\u00ea a democracia brasileira? Pe\u00e7o ora\u00e7\u00f5es ao nosso futuro presidente do Brasil, n\u00e3o ignore, a na\u00e7\u00e3o precisa de um rumo novo!Tentaram matar nosso presidente por\u00e9m s\u00f3 confirmaram o \u00f3bvio, acabaram de eleger Jair Messias Bolsonaro no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RanyelleAnthony/status/1037829176638750723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037828758387019783, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 211971879, "username": "AlvaroGuilherme", "tweet": "@Dedefla @diegoescosteguy E vence no primeiro turno com certeza, institutos de pesquisas todos comprados e n\u00e3o sabem o que dizer. Eles sabem que n\u00e3o tem volta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroGuilherme/status/1037828758387019783", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy,Dedefla"}
{"id": 1037826435388461056, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3029014492, "username": "andrepalitotsjp", "tweet": "Eu tenho f\u00e9 em Deus que Bolsonaro SER\u00c1 a prova viva que a esquerda \u00e9 feita de LIXO.Bolsonaro Presidente e no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepalitotsjp/status/1037826435388461056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826239376044032, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 133504760, "username": "MarkusAquino", "tweet": "Vai ser no primeiro turno. For\u00e7a @jairbolsonaro \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/yhgZBKgUUb", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkusAquino/status/1037826239376044032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037823065235906561, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 133504760, "username": "MarkusAquino", "tweet": "@g1 Ele vai voltar e vai ser no primeiro turno, comunista verme. Tamo Junto, capit\u00e3o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarkusAquino/status/1037823065235906561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822822821847040, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3784100415, "username": "radioamcfsj", "tweet": "@jairbolsonaro  no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioamcfsj/status/1037822822821847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822761404653568, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 772517880529293312, "username": "israell68", "tweet": "No cen\u00e1rio atual vejo que o Bolsonaro pode sim ganhar alguns votos, mas n\u00e3o ao ponto de vencer no primeiro turno, vamos esperar os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israell68/status/1037822761404653568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822333170446336, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "@VRetorno @AraujoDaianni Desculpa... \u00e9 claro que rezo pra que ele saia dessa como todos n\u00f3s. Mas n\u00f3s tamb\u00e9m sab\u00edamos, desde muito tempo, que atentariam contra a vida dele, isso tava na cara e agora que ele vence at\u00e9 em primeiro turno, recorreram a isso. OUTRO ATENTADO AO BRASIL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037822333170446336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraujoDaianni,VRetorno"}
{"id": 1037821954357714945, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Eu t\u00f4 dando gostosas risadas imaginando a cara de esquerdista olhando o Mour\u00e3o ganhando no primeiro turno em um cen\u00e1rio q gra\u00e7as a Deus n\u00e3o chegou a ser pior pro bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037821954357714945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821564039954432, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3784100415, "username": "radioamcfsj", "tweet": "O Brasil est\u00e1 junto com Bolsonaro,  vamos lutar at\u00e9 o fim, @jairbolsonaro 17, no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radioamcfsj/status/1037821564039954432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037820350854311936, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 211971879, "username": "AlvaroGuilherme", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson Pelo que vejo nas ruas e na internet, v\u00e3o dar Bolsonaro no primeiro turno, n\u00e3o tem sa\u00edda, ainda bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroGuilherme/status/1037820350854311936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037820200601698306, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1398729266, "username": "Bezinha5828Da", "tweet": "@JornalOGlobo N\u00e3o podemos deixar que fique s\u00f3 na pris\u00e3o desse bandido,  vamos levar o Bolsonaro  a presid\u00eancia  no primeiro turno e mostrar que o Brasil do bem est\u00e1 com BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bezinha5828Da/status/1037820200601698306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037820195665076229, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1016691758057521152, "username": "KelvinO60172007", "tweet": "@BolsonaroSP @GottaProd @byethuts Ningu\u00e9m sabe, mas certamente morto com facada Ele n\u00e3o concorre nem ao primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelvinO60172007/status/1037820195665076229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byethuts,GottaProd,BolsonaroSP"}
{"id": 1037818857078120451, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 338950039, "username": "paulorgsilvaa", "tweet": "Bolsonaro no primeiro turno. Sen\u00e3o a merda vira bon\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorgsilvaa/status/1037818857078120451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816289698480128, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 609836778, "username": "psfurtado2012", "tweet": "O Capit\u00e3o agora leva no primeiro turno, o tiro saiu pela culatra.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psfurtado2012/status/1037816289698480128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816122509287425, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 605683930, "username": "EuSouBairrista", "tweet": "@franciscomacsoa Vai virar contra a esquerda feiticeira. Tentaram matar Bolsonaro e ele vai vencer no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouBairrista/status/1037816122509287425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa"}
{"id": 1037815732241879047, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1026972604773658624, "username": "HospededaVida", "tweet": "Bolsonaro... Recupere-se e ganhe desses p\u00e1rias no primeiro turno! O Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 precisa de voc\u00ea!  pic.twitter.com/tgOLyCba38", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1037815732241879047", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814697435844609, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 785901114369581057, "username": "Jaldemard", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5Gb3QY-Xq0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jaldemard/status/1037814697435844609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814124883927040, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 211971879, "username": "AlvaroGuilherme", "tweet": "@o_antagonista Vamos continuar e massacrar a esquerda no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroGuilherme/status/1037814124883927040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037812770929041408, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 837062212330131456, "username": "Olivervictu", "tweet": "Se promover? Ele j\u00e1 ta na frente de todos e no primeiro turno, vcs tem dem\u00eancia ne?  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olivervictu/status/1037812770929041408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812737362063361, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "Adorando ver os predadores do amor, da paz e da democracia comemorando o fato ocorrido com o @jairbolsonaro Continuem, ele j\u00e1 est\u00e1 eleito, e agora no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037812737362063361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812192874311682, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 135464164, "username": "leicam1512", "tweet": "@FlavioBolsonaro Minha fam\u00edlia est\u00e1 em ora\u00e7\u00e3o pelo pronto restabelecimento. Bolsonaro, agora, no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leicam1512/status/1037812192874311682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037812013467086849, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 321105453, "username": "EdmirayBezerra", "tweet": "O povo brasileiro vai dar a resposta para esses terroristas de esquerda.Vamos vencer no Primeiro Turno.#VoteBolsonaro17  https://www.facebook.com/100002761189971/posts/1520745478027477/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VoteBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/EdmirayBezerra/status/1037812013467086849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811737515503619, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3988038701, "username": "technicollor", "tweet": "e o candidato que liderava as pesquisas, antes mesmo do Bolsonaro, para vencer o primeiro turno da campanha mais importante da Am\u00e9rica Latina foi preso sem provas  https://twitter.com/diegoescosteguy/status/1037785327853871106\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/technicollor/status/1037811737515503619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811228142448640, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1001878513945907202, "username": "Welling25069084", "tweet": "@diarioonline Saiu do psol e foi para o pt mesma coisa. Vai ser no primeiro turno BOLSONARO 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welling25069084/status/1037811228142448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline"}
{"id": 1037809210661249025, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 55066369, "username": "CariCareta", "tweet": "A esquerda t\u00e1 comemorando igual n\u00f3s vamos comemorar dia 7 de outubro quando Bolsonaro for eleito no primeiro turno.#BOLSONARO2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/CariCareta/status/1037809210661249025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807925270654976, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 62590642, "username": "Dahne", "tweet": "DEPOIS DO ATENTADO DE HOJE, VOU CONSIDERAR SERIAMENTE MUDAR MEU VOTO NO PRIMEIRO TURNO E SEI QUE MUITA GENTE EST\u00c1 FAZENDO O MESMO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dahne/status/1037807925270654976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807261563990017, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030427557907361792, "username": "Silvurn", "tweet": "Acabam de eleger o mito no primeiro turno. Somos todos Bolsonaro. For\u00e7a mito#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Silvurn/status/1037807261563990017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807014766956545, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 64048091, "username": "PedrooLeite", "tweet": "FOR\u00c7A PRESIDENTE.Vai ser eleito no primeiro turno.E voc\u00ea esquerdista q pensa o contr\u00e1rio me exclua por favor. n\u00e3o \u00e9 sobre pol\u00edtica, \u00e9 sobre\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZh2AsBR7CdG-6594JYDqz6kayc8HlbmJELDU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15gyha1ln5pgh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrooLeite/status/1037807014766956545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805245454266370, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 132950581, "username": "everardojnr", "tweet": "@lgerhardtt @m_bueeno Ganhando em Narnia, ne, amor? Segundo turno ta ai bb. Um dia depois que sai o primeiro resultado da inten\u00e7\u00e3o de voto isso acontece. Sem sangue, chegando em p\u00e9 no hospital, procedimento cirurgico sem luva, gente? Vamos ser eleitores mas n\u00e3o cegos por favor", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everardojnr/status/1037805245454266370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m_bueeno,lgerhardtt"}
{"id": 1037805089161994241, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 162253647, "username": "saulolemos7", "tweet": "Acabaram de eleger Bolsonaro em primeiro Turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saulolemos7/status/1037805089161994241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805045281169408, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3288932187, "username": "TimoteoTim_", "tweet": "Bolsonaro passa bem e, por causa dos opositores, ser\u00e1 eleito mo primeiro turno. Parab\u00e9ns pessoal, parab\u00e9ns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimoteoTim_/status/1037805045281169408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804920248979456, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@MarinaSilva Agora vai d\u00e1 BOLSONARO no primeiro turno. \"os fascistas do futuro chamar\u00e3o a si mesmos de antifascistas.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037804920248979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037804491330990081, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1033748987763978240, "username": "amom_raphael", "tweet": "Pensei que era no segundo turno , mas depois dessa tenho certeza que vai ser no primeiro mesmo. #Bolsonaro17 pic.twitter.com/ZOSFaeuIdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/amom_raphael/status/1037804491330990081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804199931727872, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 71046011, "username": "the_mardybum", "tweet": "gente... \"agora que o myto ganha em primeiro turno\" merm\u00e3o eu to mt triste eu to morrendo de medo do futuro dessa baga\u00e7a", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_mardybum/status/1037804199931727872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803804777959427, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 351940659, "username": "and_medeiros", "tweet": "Esse esquerdopata que tentou matar o nosso futuro presidente @jairbolsonaro tamb\u00e9m acabou de decretar a vitoria dele em primeiro turno.#BolsonaroPresidente17#BolsonaroPresidente17#BolsonaroPresidente17#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/and_medeiros/status/1037803804777959427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803454515884034, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "Desespero  desses petistas criminosos, que est\u00e3o vendo que Bolsonaro 17 vai ganhar de W. O logo no primeiro turno!  https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1037796595130159105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037803454515884034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802110199443458, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 292000480, "username": "lucasliima_11", "tweet": "@Daniel_F_Veras Voltar\u00e1 forte o suficiente para vencer no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasliima_11/status/1037802110199443458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daniel_F_Veras"}
{"id": 1037801843844366336, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@buteracircuss @chocadoney Vcs acabaram de eleger o Bolsonaro no primeiro turno seus vermes burros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037801843844366336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chocadoney,buteracircuss"}
{"id": 1037801566877638656, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 62658877, "username": "MarcosOficial10", "tweet": "Discursos mimimi ,\" Bolsonaro faz discurso de \u00f3dio! http://Ok.se\u00a0 essa facada fosse em ladr\u00e3o da esquerda?#B17#PrimeiroTurno#Presidente  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2205949439476836&id=100001854031103\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#B17,#PrimeiroTurno,#Presidente", "link": "https://twitter.com/MarcosOficial10/status/1037801566877638656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801488511328256, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 228382926, "username": "biianca_al", "tweet": "[06/09/2018 17:13:23] +55\u00a081: Irei ganhar ainda[06/09/2018 17:14:25] +55\u00a081: Tenho uma not\u00edcia[06/09/2018 17:14:31] +55\u00a081: Agora vai ser no primeiro turno[06/09/2018 17:14:41] +55\u00a081: \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49Eleitor de bolsonaro \u00e9 uma gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biianca_al/status/1037801488511328256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801451404308481, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 969028465700888577, "username": "ItsGabrielCruz", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora. Um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica esfaqueado. Um candidato que lidera as pesquisas para vencer o primeiro turno da campanha mais importante da Am\u00e9rica Latina esfaqueado. Este \u00e9 o Brasil de 2018. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ItsGabrielCruz/status/1037801451404308481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801419812859906, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto amg eu conhe\u00e7o mta gente do sert\u00e3o, mta gente pobre, e eu te digo q a maioria das pessoas que EU conversei n quer votar em quem eles n\u00e3o conhecem. j\u00e1 passaram por isso, e viram oq aconteceu. eu sei que EU n voto em haddad no primeiro turno, a nao ser q seja o jeito. e \u00e9 isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037801419812859906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037800584815017984, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 349828577, "username": "Virginiapma", "tweet": "@flaviomorgen @tomfm_ Grave! Precisar\u00e1 de muito repouso. Adeus pol\u00edtica, que se reiii, vai ser presidente do Brasil no primeiro turno. #somostodosbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#somostodosbolsonaro", "link": "https://twitter.com/Virginiapma/status/1037800584815017984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tomfm_,flaviomorgen"}
{"id": 1037800500551475200, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 958982306, "username": "_Victor_Belem_", "tweet": "For\u00e7a Bolsonaro, rezo por voc\u00ea meu presidente, agr \u00e9 presidente no primeiro turno caramba  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2084955201556217&id=100001252737604\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Victor_Belem_/status/1037800500551475200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799960140496897, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53171080, "username": "thiagoomb", "tweet": "@tamaraporfirio Se ela for pro segundo turno, ok, mas no primeiro vou de ciro mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoomb/status/1037799960140496897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamaraporfirio"}
{"id": 1037799599552045058, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 988817331043422209, "username": "scamarsn", "tweet": "Foi um atentado contra a Direita, praticado pelos que pregam toler\u00e2ncia e amor, mas estimulam, pregam e praticam o \u00f3dio e a intoler\u00e2ncia. Bolsonaro h\u00e1 de se recuperar para se eleger no primeiro turno. Tenho f\u00e9!", "replies": 4, "retweets": 21, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/scamarsn/status/1037799599552045058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799544346566657, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3128029889, "username": "anemias_", "tweet": "@pedvto o medo \u00e9 ele ganhar no primeiro turno, pedro. ainda mais com essa situa\u00e7\u00e3o de hoje. Um segundo turno entre ciro, marina e alckmin, eu sou ciro desde criancinha kkkkkk", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anemias_/status/1037799544346566657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedvto"}
{"id": 1037799479452332032, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 321105453, "username": "EdmirayBezerra", "tweet": "O mal n\u00e3o vai vencer o bem! JAIR BOLSONARO vai resistir... est\u00e1 lutando contra o sistema podre de corrup\u00e7\u00e3o e terrorismo.RUMO A VIT\u00d3RIA... NO PRIMEIRO TURNO!!!#VoteBolsonaro17  https://www.facebook.com/100002761189971/posts/1520708984697793/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VoteBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/EdmirayBezerra/status/1037799479452332032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798934578692098, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1015342794641170437, "username": "villela206", "tweet": "Bolsonaro vai viver.Vai se recuperar com muita sa\u00fade.Bolsonaro ser\u00e1 eleito no primeiro turno. Bolsonaro vai fazer conosco um novo Brasil", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/villela206/status/1037798934578692098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798647960936449, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1010649523709005835, "username": "Ighetta01", "tweet": "@stakkly @operattack Kkkkkkkkkkkk fi... na minha terra uma \"espada\" da classe peixeira que nem aquela mata de verdade ! Voc\u00ea \u00e9 maluco? Nao sou eleitor de nenhum deles, mas ... acho que vcs elegeram Bolsonaro em primeiro turno. ABRACETAS FRATERNAIS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ighetta01/status/1037798647960936449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack,stakkly"}
{"id": 1037798162134642692, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 953058541602070528, "username": "DeCocadinha", "tweet": "Bolsonaro sendo Operado , facada atingiu o figado . Provavelmente estar\u00e1 fora da campanha do Primeiro Turno ! Quem assumir\u00e1 a Campanha ? General mour\u00e3o ? Agora aguenta FDPs !  pic.twitter.com/ymsWUifrXK", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeCocadinha/status/1037798162134642692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797370296193026, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @JornalOGlobo @Francisco_Maxim @SaraLaurian @AbreuCrisa Se Deus quiser vamos vencer no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037797370296193026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbreuCrisa,SaraLaurian,Francisco_Maxim,JornalOGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796651262521350, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1553653063, "username": "Surf_Mv83", "tweet": "Olhaaa aDepois dessa\u00c9 primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Surf_Mv83/status/1037796651262521350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796519527804928, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 933493742010556416, "username": "bonobaum", "tweet": "\"Eu ataco o Bolsonaro com a minha adaga\"\"Beleza, rola o d20\"1\"Vish, o Bolsonaro escapa por um triz e \u00e9 eleito no primeiro turno\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonobaum/status/1037796519527804928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796285972135936, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 360231929, "username": "andrefernm", "tweet": "A que pontos chegamos? Cad\u00ea a democracia brasileira? Pe\u00e7o ora\u00e7\u00f5es ao nosso futuro presidente do Brasil, n\u00e3o ignore, a na\u00e7\u00e3o precisa de um rumo novo!Tentaram matar nosso presidente por\u00e9m s\u00f3 confirmaram o \u00f3bvio, acabaram de eleger Jair Messias Bolsonaro no primeiro turno!  pic.twitter.com/UlKxaG42PZ", "replies": 19, "retweets": 265, "likes": 947, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefernm/status/1037796285972135936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796100160270338, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 57815743, "username": "karlyssonfranco", "tweet": "Quando um animal se sente acuado a \u00fanica defesa \u00e9 o ataque!!! #For\u00e7aBolsonaro\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49#B17Primeiro Turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#B17Primeiro", "link": "https://twitter.com/karlyssonfranco/status/1037796100160270338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795810296180738, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 337427145, "username": "viniciuscirino", "tweet": "Pelo que me lembro Eduardo n\u00e3o era o candidato mais votado no primeiro turno, diferente de Bolsonaro, e apesar de n\u00e3o ter elegido, fez marina subir para o segundo lugar, de onde ela s\u00f3 saiu bem perto da elei\u00e7\u00e3o. Fora que 2018 n\u00e3o \u00e9 2014 n\u00e9, muita coisa mudou...  https://twitter.com/cilantragem/status/1037791764231479298\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuscirino/status/1037795810296180738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795273010040838, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 278162482, "username": "Brunoyoutimao", "tweet": "Subiu 10 pontos no m\u00ednimo vai arrastar no primeiro turno  pic.twitter.com/LOfepOlzSb", "replies": 10, "retweets": 12, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunoyoutimao/status/1037795273010040838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794723610669056, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111658946, "username": "thallesfa", "tweet": "VAI SER NO PRIMEIRO TURNO!!!!!!!! #BOLSONARO2018 #bolsonaro17  https://www.instagram.com/p/BnZcQHhgV_ECiZE7zNDvl6ciWQnhtqX_IC5g2U0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18k0wx324at8h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018,#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/thallesfa/status/1037794723610669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794137637044224, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2203296889, "username": "mateus_fmateus", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar agora no primeiro turno brincando, parab\u00e9ns aos envolvidos, ele n\u00e3o \u00e9 um dos piores que t\u00e1 l\u00e1, por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 meu candidato, mas apesar de saber que ele n\u00e3o vai ganhar o meu voto \u00e9 do Alvaro Dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_fmateus/status/1037794137637044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794131433672706, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "PT, quer dizer; PARTIDO das TREVAS.  J\u00e1 mataram muitos, inclusive aliados. imagina os desafetos.  E o BOLSONARO vai ganhar no primeiro turno, vai ser a maior humilha\u00e7\u00e3o pro BANDID\u00c3O e sua GANGUE!  https://www.facebook.com/tiao.nascimento.35/posts/1365616833571915\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037794131433672706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792712425201665, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 350574742, "username": "mateus_antero", "tweet": "Repito, o desespero da esquerda n\u00e3o reflete a discuss\u00e3o, e sim a viol\u00eancia. Bolsonaro acaba de ser eleito no primeiro turno. O nome disso \u00e9 atentado, \u00e9 terrorismo.  https://twitter.com/getongab/status/1037789329458749440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_antero/status/1037792712425201665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791913586446337, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 891012981978537987, "username": "girabarbie", "tweet": "puta q pariu quem fez a burrice de esfaquear o bobo??????? agora ele vai ser eleito no primeiro turno pq vai ficar se vitimizando e fazendo disso um au\u00ea da porra, plmdssssssssss naaaaaaao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girabarbie/status/1037791913586446337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791716894560256, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "Esse atentado que @jairbolsonaro  sofreu hoje, \u00e9 um atentado a democracia. Estamos no caminho certo. Vai ser no primeiro turno \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49.#EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037791716894560256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791361838272512, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 217080818, "username": "ntmuniz", "tweet": "Vai ser no Primeiro Turno : Tem muito Vagabundo Solto temos que Exterminar o Socialismo e o Comunismo mais Rapidamente.  https://www.instagram.com/p/BnZajWpjV9v/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pzm9er19pdk5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ntmuniz/status/1037791361838272512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791129767432192, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 62590642, "username": "Dahne", "tweet": "OPIN\u00c3O:SE J\u00c1 HAVIA IND\u00cdCIOS DE VIT\u00d3RIA NO PRIMEIRO TURNO PARA BOLSONARO, AGORA ENT\u00c3O OS OUTROS PODEM ESQUECER A ELEI\u00c7\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dahne/status/1037791129767432192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790761746612224, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 157422125, "username": "juniorcmt", "tweet": "@renatorbarros Sei bem .agora se o MKT souber capitalizar isso, leva no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorcmt/status/1037790761746612224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renatorbarros"}
{"id": 1037790367679229952, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1027228039514611718, "username": "Ronaldoffsilva2", "tweet": "@FlavioBolsonaro Estaremos mais forte ainda para vencer no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ronaldoffsilva2/status/1037790367679229952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037789884461854720, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1057988480, "username": "RainhaaB", "tweet": "Obrigado aos envolvidos voc\u00eas acabaram de eleger o presidente no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RainhaaB/status/1037789884461854720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789436719849472, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 731065899826974720, "username": "ana_patcartaxo", "tweet": "@o_antagonista Bolsonaro no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_patcartaxo/status/1037789436719849472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037789320772562945, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2389822939, "username": "nickoIaz", "tweet": "Agora ele ganha no primeiro turno bom que se foda brasileiro imbecil", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nickoIaz/status/1037789320772562945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788911140044802, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2937113032, "username": "gustavogct_", "tweet": "Ainda bem q ele n morreu. Primeiro pq n desejo q ningu\u00e9m mate ningu\u00e9m. Segundo q se ele morresse, um dos filhos assumia o lugar e era eleito no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogct_/status/1037788911140044802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787763800793089, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 36649600, "username": "andreleiloeiro", "tweet": "AGORA TENHO CERTEZA, VAI SER NO PRIMEIRO TURNO......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreleiloeiro/status/1037787763800793089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787598058672130, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 355013850, "username": "PatrSick", "tweet": "Acabaram de eleger o bonoro no primeiro turnoParab\u00e9ns pros envolvidos", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrSick/status/1037787598058672130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787435848089600, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 213283143, "username": "oumessias", "tweet": "Agora Bolsonaro ficou com a faca e o primeiro turno na m\u00e3o. Que merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oumessias/status/1037787435848089600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787220202139649, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 303523216, "username": "EvillynC", "tweet": "Depois dessa vai ser no primeiro turno viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvillynC/status/1037787220202139649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787150450868224, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 69882648, "username": "marcelle_farias", "tweet": "@htfigueira Agora lascou. Vai aer no primeiro turno e eu quero ir embora daqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelle_farias/status/1037787150450868224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "htfigueira"}
{"id": 1037786730898829314, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Se n\u00e3o mat\u00e1-lo, \u00e9 no primeiro turno!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=SjGjSzP7h4Y&u=%2Fwatch%3Fv%3DG1z9yVHk69Q%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037786730898829314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786690511880192, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 59550983, "username": "KarolDiniz_", "tweet": "A esquerda paz e amor acaba de tentar matar o l\u00edder das pesquisas enquanto estava nos bra\u00e7os do povo. Jamais entenderei como as pessoas inteligentes desse pa\u00eds deixaram gente t\u00e3o burra mandar nele por 14 anos. Agora, Bolsonaro ser\u00e1 eleito presidente no primeiro turno.  pic.twitter.com/ELomOdH3Sz", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarolDiniz_/status/1037786690511880192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786486173827073, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 93471470, "username": "yghorss", "tweet": "Parab\u00e9ns esquerdopatas, acabaram de eleger Bolsonaro no primeiro turno depois dessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yghorss/status/1037786486173827073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786385686646784, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3342941614, "username": "AlvaroVieir", "tweet": "Olha a\u00ed a merda que voc\u00eas fizeram. Elegeram Bolsonaro no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroVieir/status/1037786385686646784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785981544538112, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 932091702, "username": "engmarciocunha", "tweet": "Esse pessoal da esquerda \u00e9 t\u00e3o incompetente que n\u00e3o consegue nem acertar uma facada... rsrsrsrrs... acabaram de eleger o cara no primeiro turno....  \"Esfaquearam o Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/engmarciocunha/status/1037785981544538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785959587307522, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 157190681, "username": "aFlaviias", "tweet": "Agora que vai ser no primeiro turno mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aFlaviias/status/1037785959587307522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785570603360256, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "JAIR BOLSONARO SOFRE TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIOSe era motivo que faltava pra ele ser eleito no primeiro turno, n\u00e3o falta mais.", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037785570603360256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785296878886914, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 795384128547983361, "username": "rairanbs", "tweet": "Depois desse atentado cresce a chance de vit\u00f3ria no primeiro turno.#AtentatoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#AtentatoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rairanbs/status/1037785296878886914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785031652069376, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 143417085, "username": "BrandaoGabriel", "tweet": "O homem da facada em Bolsonaro ter\u00e1 o efeito inverso do que almejava. Eleger\u00e1 o homem no primeiro turno, se duvidar.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGabriel/status/1037785031652069376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784152614023168, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 845270297334943745, "username": "libertoria", "tweet": "j\u00e1 ia falar isso: parab\u00e9ns para pessoa que fez isso e garantiu o primeiro turno na m\u00e3o do cara.  https://twitter.com/fuckyeahluke/status/1037783190411374593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libertoria/status/1037784152614023168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783969322885120, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 64048091, "username": "PedrooLeite", "tweet": "\u00c9 NO PRIMEIRO TURNO SEUS DESGRA\u00c7ADOS!!!  https://www.facebook.com/pedroleite2.0/videos/2102923146703855/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedrooLeite/status/1037783969322885120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783833805041664, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "Um absurdo isso, \u00e9 revoltante.Vai ser no primeiro turno.#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/sergiosnogueira/status/1037783174326235136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037783833805041664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783321860820992, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "TENTARAM MATAR JAIR BOLSONAROSe isso n\u00e3o for o suficiente pra ele ganhar essa elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno, eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9. Deus salve o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037783321860820992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783150678691841, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 107546807, "username": "1srod", "tweet": "Vai ganhar no primeiro turno  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1srod/status/1037783150678691841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782712176787457, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 101316376, "username": "luizcadena", "tweet": "Pronto agora ganha no primeiro turno direto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcadena/status/1037782712176787457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782504911065088, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 471922881, "username": "JunioroiiFC", "tweet": "Mano, esfaquearam o Bolsonaro. Isso s\u00f3 comprova que ele vai ganhar no primeiro turno. Muito engra\u00e7ado a esquerda, \"diga n\u00e3o a viol\u00eancia\" \"como que um cara quer matar bandidos\" VTNC DE VOC\u00caS, BANDO DE HIP\u00d3CRITAS DO KCT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunioroiiFC/status/1037782504911065088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782083110948868, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 533799689, "username": "owefron", "tweet": "agora esse lixo at\u00f4mico vai ganhar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owefron/status/1037782083110948868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779994460737537, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1954926139, "username": "Isaac_Dantas_", "tweet": "URGENTE: Haddad pode vencer elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno  http://politicaeestrategiaglobal.blogspot.com/2018/09/urgente-haddad-pode-vencer-eleicao-no.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isaac_Dantas_/status/1037779994460737537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779083793506304, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Bolsonaro eleito no primeiro turno \u00e9 real demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037779083793506304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778282312355842, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Vamos guardar essa pesquisa para mostrar o seu fiasco quando o Bolsonaro ganhar no primeiro turno. A\u00ed sim , vai ficar f\u00e1cil de entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037778282312355842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037773234417139717, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2338710270, "username": "BrunoPe10", "tweet": "@FoxSportsBrasil @edsonpereira107 @Gi_Tricolor22 @ElPendejoPaton Ok, n\u00e3o vi voc\u00ea vindo aqui dar palpite no primeiro turno quando o SPFC teve outro p\u00eanalti clar\u00edssimo n\u00e3o marcado contra o pr\u00f3prio Cear\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoPe10/status/1037773234417139717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElPendejoPaton,Gi_Tricolor22,edsonpereira107,FoxSportsBrasil"}
{"id": 1037772757294112770, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@UOLNoticias @claytownn Blz. Amigo, vamos esperar o resultado final. Nesse momento, Bozo parece um verdadeiro pangar\u00e9..vence no primeiro turno e perde pra todo mundo no segundo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037772757294112770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claytownn,UOLNoticias"}
{"id": 1037771952310636544, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 17036072, "username": "KarollaFerreira", "tweet": "@cor0te Tem que ser no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarollaFerreira/status/1037771952310636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037771295986003968, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "Com a margem de erro,#HaddadPresidente ganha no primeiro turno...#OBrasilFelizDeNovo#LulaHaddadManu13PT#agora\u00e913 https://twitter.com/lulafalcao/status/1037754749750337537\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaHaddadManu13PT,#agora\u00e913", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1037771295986003968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765172591517696, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "Alckmin chamando Temer de ileg\u00edtimo superou at\u00e9 Romero Juc\u00e1 em mat\u00e9ria de sem-vergonhice e dissimula\u00e7\u00e3o. O ex-governador de SP merece uma derrota avassaladora no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1037765172591517696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762194988048384, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 51348958, "username": "suzanavalenca", "tweet": "Acho que Temer deveria gravar v\u00eddeo falando que \u00e9 amigo de Bolso pra resolver esse elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno logo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzanavalenca/status/1037762194988048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761829618020353, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36288665, "username": "Laurinha_F2010", "tweet": "podemos ganhar ainda no primeiro turno, acreditem! Uni\u00e3o! #CiroPresidente12 https://twitter.com/cylene_d/status/1037497617931010048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/Laurinha_F2010/status/1037761829618020353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759519013695488, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 293774319, "username": "armenioandrade", "tweet": "Tenho estudado bastante sobre o candidato Amo\u00eado. Acredito que ser\u00e1 minha escolha, no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armenioandrade/status/1037759519013695488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758159635591174, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 34403529, "username": "leorafa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz Perdeu pro D\u00f3ria a Prefeitura de S\u00e3o Paulo no primeiro turno. Ser\u00e1 que a gest\u00e3o dele prestava ? Kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leorafa/status/1037758159635591174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037757865761624064, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 55934326, "username": "braitene", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5FVJRY5bGw.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/braitene/status/1037757865761624064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756962837082112, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 915346611085209600, "username": "RaphaelBac", "tweet": "@oidantor Acho estranho ele esta em primeiro no primeiro turno. Pq o Lula tem muito mais seguidores do que ele. O ibope pode passar longe as vezes mais nunca errou o vencedor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelBac/status/1037756962837082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oidantor"}
{"id": 1037754667076386818, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2434417880, "username": "Thelnunes", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thelnunes/status/1037754667076386818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752253308956674, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Pobre \"Fadinha da Floresta\" foi iludida pelas pesquisas eleitorais, em 2014, e deu no que deu ... 3\u00ba lugar no primeiro turno! Cuidado, Ciro para n\u00e3o cair no mesmo canto de sereia!  https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1037751194763124736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037752253308956674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747269234253824, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm#.W5FdC-kMJBk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037747269234253824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747151630200838, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1141540028, "username": "lijaepronto", "tweet": "Eu acho uma falta de vergonha na cara o serumano de esquerda votar em K\u00e1tia motosserra no primeiro turno, sinceramente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lijaepronto/status/1037747151630200838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746959728214017, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@WellersonSFC @AmericaMG @ESPNagora @Wandney_FEC Isso no segundo turno. No primeiro, ganharam com ajuda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037746959728214017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wandney_FEC,ESPNagora,AmericaMG,WellersonSFC"}
{"id": 1037746765284429831, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 439970973, "username": "portalmn", "tweet": "O primeiro turno da disputa eleitoral ocorre no dia 7 de outubro. #Ex\u00e9rcito #Mossor\u00f3 https://mossoronoticias.com.br/cotidiano=tse-autoriza-uso-de-forcas-federais-para-reforcar-seguranca-em-97-cidades-do-rn-durante-eleicoes-2018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ex\u00e9rcito,#Mossor\u00f3", "link": "https://twitter.com/portalmn/status/1037746765284429831", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746335724838914, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 257925441, "username": "JARDELMMN", "tweet": "Anotem a\u00ed meus palpites:Bolsonaro leva primeiro turno, Ciro fica em segundo, mas no segundo turno Ciro ter\u00e1 ades\u00e3o de quase todos os outros candidatos ou at\u00e9 mesmo de todos, com isso Ciro ser\u00e1 nosso novo...  https://www.facebook.com/100001738747168/posts/1907124689355471/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JARDELMMN/status/1037746335724838914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740522503327744, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@JOAQUIMTEIXEIA V\u00f4 n\u00e3o ter\u00e1 segundo turno, Bolsonaro ir\u00e1 ganhar no primeiro turno! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037740522503327744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1037739667175743489, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 356921386, "username": "wilsonalves366", "tweet": "@Eleicoes2O18 N\u00c3O TEM PARA NINGU\u00c9M \u00c9 BOLSONARO NO PRIMEIRO TURNO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsonalves366/status/1037739667175743489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eleicoes2O18"}
{"id": 1037739251629273088, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 60751224, "username": "_manufalcao", "tweet": "@L_ira hahahaha eu acho justo. Fico pensando tbm se o voto em Marina n seria a estrat\u00e9gia mais pertinente pra evitar umas desgra\u00e7as a\u00ed no primeiro turno, mas fico completamente desgostosa com a possibilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_manufalcao/status/1037739251629273088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "L_ira"}
{"id": 1037738880928292864, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 326799964, "username": "sandraffarias", "tweet": "Como candidato de Lula, Haddad j\u00e1 lidera e pode ganhar no primeiro turno  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraffarias/status/1037738880928292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037737402364776448, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1000109292463194112, "username": "CarlotoEliabe", "tweet": "@BlogDoPim No Brasil, instituto de pesquisa  manipula resultados visando o segundo turno, com o intuito de fragilizar o candidato mais bem posicionado no primeiro turno, loucura total", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlotoEliabe/status/1037737402364776448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037735658775883776, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 266353342, "username": "jpedroguedes", "tweet": "Cear\u00e1 em 12 rodadas no 1o turno = 5 pontosCear\u00e1 em 4 rodadas no 2o turno = 7 pontosEssa diferen\u00e7a absurda serve s\u00f3 para salientar como o desempenho do Vov\u00f4 no primeiro ter\u00e7o do campeonato foi pat\u00e9tico e como Lisca mudou completamente a cara do time.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedroguedes/status/1037735658775883776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734876701704192, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 895523856, "username": "tuleos_freire", "tweet": "bolsoasno aparece como o presidenci\u00e1vel com maior inten\u00e7\u00e3o de votos no primeiro turno e os bolsominions ainda ficam inventando teoria da conspira\u00e7\u00e3o dizendo que instituto de pesquisa \u00e9 tudo esquerdista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuleos_freire/status/1037734876701704192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734358302507015, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Haddad vai passar em primeiro pro segundo turno. #HaddadPresidente13 pic.twitter.com/7wNHY3Dmjg", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente13", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037734358302507015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732238941667329, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@marcosmitri Ningu\u00e9m perde pra Bozo, Marcos. Lula ganharia no primeiro turno, seu candidato ganha no segundo. Bozo tem uma rejei\u00e7\u00e3o muito maior, lembre-se que com Dilma era id\u00eantico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037732238941667329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosmitri"}
{"id": 1037725430239948802, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 25004960, "username": "RaphaelAlves", "tweet": "@enricto @muitoamargo Mas essa narrativa vem dando certo, Lula s\u00f3 cresce e levaria no primeiro turno. Agora acho tb que o nome de Haddad j\u00e1 deveria t\u00e1 na cabe\u00e7a da chapa, o tempo esgotou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelAlves/status/1037725430239948802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muitoamargo,enricto"}
{"id": 1037724999682019328, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3798474075, "username": "s0nofkyle4", "tweet": "Tentando n\u00e3o pensar que meu voto presidencial provavelmente vai ter de ser guiado pelo realpolitik j\u00e1 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s0nofkyle4/status/1037724999682019328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724887018885122, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15076322, "username": "luizcarlos", "tweet": "no primeiro turno levarei sua alma  https://twitter.com/toonda/status/1037718590676459520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcarlos/status/1037724887018885122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720631746420736, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3240206151, "username": "robertobelojr", "tweet": "@PedroJosephi @belga__ @jdeandradeneto Al\u00e9m de que falou que eu iria no primeiro turno, no qual em momento algum afirmei isso... \u00e9 s\u00f3 observar\ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertobelojr/status/1037720631746420736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto,belga__,PedroJosephi"}
{"id": 1037719914461716481, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 238206755, "username": "centralibi", "tweet": "Realmente o mito ganha em primeiro turno kkkkkk \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1925641800834427&id=100001658769065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/centralibi/status/1037719914461716481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719739018240001, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1034101676888739842, "username": "itimaliamodeu", "tweet": "bolsonaro t\u00e1 em primeiro lugar no primeiro turno ha ha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itimaliamodeu/status/1037719739018240001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719601323368448, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 374594655, "username": "Cidade_Limpa100", "tweet": "Tem muito desinformado por a\u00ed, esses podem ser enganado, mas os eleitores do Bolsonaro17 sabe o que \u00e9 certo. Primeiro turno \u00e9 nosso n\u00e3o adianta mimimi bom \u00e9 Jair se acostumando  https://twitter.com/o_colecionador/status/1037523497801707520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cidade_Limpa100/status/1037719601323368448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719524450156545, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Combinando direitinho o Bolsonaro n\u00e3o passa do primeiro turno.\ud83d\ude18#Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/MaraTellesReal/status/1037691186423767040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037719524450156545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717722740805633, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "deve ser muito chato ganhar no primeiro e perder no segundo turno independentemente do advers\u00e1rio chora naooo b\u00ea  https://twitter.com/pagalanxe/status/1037481413371736065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1037717722740805633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716525338247168, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 309350625, "username": "fentyrules", "tweet": "\u00e9 #Ciro12 no primeiro e segundo turno caralho  pic.twitter.com/ZWosFXuEXV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/fentyrules/status/1037716525338247168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711252540321792, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 996515124063109121, "username": "pedrenriki", "tweet": "@conexaopolitica @ivanbdias Ganha no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrenriki/status/1037711252540321792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivanbdias,conexaopolitica"}
{"id": 1037709889227972609, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028461458374447104, "username": "monarcha8", "tweet": "nunca vi uma pesquisa mais manipulada do q essa. Todo mundo sabe q o Daciolo vai ganhar no primeiro turno com 70% dos votos. Esse pessoal da URSAL \u00e9 safadinho, ein  pic.twitter.com/4LBn3MGO6x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monarcha8/status/1037709889227972609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709611095257088, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 221143180, "username": "BrenoCardosoABC", "tweet": "N\u00e3o foi Bolsonaro que conseguiu perder pro PT no AUGE do Mensal\u00e3o. Com menos voto no segundo do que no primeiro turno  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoCardosoABC/status/1037709611095257088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709086752747520, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2911479137, "username": "ozzyunico", "tweet": "@jc_pe Mas como assim ele est\u00e1 vencendo em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozzyunico/status/1037709086752747520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037705092483436544, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55020220, "username": "_fulor", "tweet": "PS. N\u00e3o voto em Ciro no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fulor/status/1037705092483436544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702135444647936, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 305293544, "username": "gabriewlw", "tweet": "@DimiContro Sei n\u00e3o men, ele \u00e9 o que tem maior rejei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o acho que ele consiga + de 50% dos votos pra ser eleito no primeiro turno. E qnd for pro segundo ele deve perder mta for\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriewlw/status/1037702135444647936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DimiContro"}
{"id": 1037701214694191104, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 273147531, "username": "julirsilva", "tweet": "@Estadao @marcelawebtwit Olha, Bolsonaro ganhando e fazendo tudo q t\u00e1 prometendo com os direitos trabalhistas, com a venda at\u00e9 dos pr\u00e9dios p\u00fablicos entre outras coisas, o PT ganha no primeiro turno as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es! Isso se Bolsonaro n\u00e3o der um golpe e instalar uma ditadura q ele acha super normal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julirsilva/status/1037701214694191104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelawebtwit,Estadao"}
{"id": 1037701010137997314, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "URGENTE: Haddad pode vencer elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno  https://politicaeestrategiaglobal.blogspot.com/2018/09/urgente-haddad-pode-vencer-eleicao-no.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037701010137997314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700877803548672, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 920369463790309376, "username": "Fabiana5601665", "tweet": "@Clauwild1 Os que est\u00e3o j\u00e1 \u00e9 voto certo e faltam aqueles que n\u00e3o declararam o seu voto que com certeza \u00e9 Bolsonaro!Ele ganha no primeiro turno se Deus quiser!#BolsonaroPresidenteNo1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidenteNo1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Fabiana5601665/status/1037700877803548672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1"}
{"id": 1037696425902186497, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 64500116, "username": "faradrosevard", "tweet": "Isso da midia dizer que Bolsonaro est\u00e1 liderando mas perderia no segundo turno  \u00e9 a \u00faltima cartada da m\u00eddia, est\u00e3o desesperados pq no ritmo de crescimento ele vai vencer no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faradrosevard/status/1037696425902186497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693390706630660, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 389787690, "username": "analia_varela", "tweet": "@BernardoMF @Je_BRantifa Assim,o partido do Ciro est\u00e1 cheio de golpistas.Quanto as alian\u00e7as com o MDB s\u00e3o pontuais.Afinal,ainda estamos num sistema q exige correla\u00e7\u00e3o d for\u00e7as.J\u00e1 quanto essa sua percep\u00e7\u00e3o sobre Haddad \u00e9 extremamente apaixonada. Haddad vira em primeiro para o 2 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analia_varela/status/1037693390706630660", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Je_BRantifa,BernardoMF"}
{"id": 1037691220435329024, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 867119712945221634, "username": "pblmths", "tweet": "@SergioAguiar07 @gcamarotti @artur_slo ele vai ganhar no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pblmths/status/1037691220435329024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "artur_slo,gcamarotti,SergioAguiar07"}
{"id": 1037690549095071744, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 105278067, "username": "ElaGabi", "tweet": "@agathacchris Amiga, eu interpretei de uma forma diferente. Porque se o bozo est\u00e1 na frente com vinte e poucos e Ciro e Marina vem depois, v\u00e3o pra 2\u00b0 turno, certo? A pesquisa de rejei\u00e7\u00e3o deixa aquele que n\u00e3o deve ser nomeado em primeiro, com 40%! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele ganhe, tlg? No 2 turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaGabi/status/1037690549095071744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agathacchris"}
{"id": 1037690275299319808, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@delucca Estaremos juntos no segundo turno, isso \u00e9 fato.Mas, neste momento, todos  somos advers\u00e1rios e temos um primeiro turno a vencer. Cada um fa\u00e7a sua campanha com honestidade. Ningu\u00e9m precisa beijar a m\u00e3o de ningu\u00e9m. Mas ataques, de fato, s\u00e3o desnecess\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037690275299319808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037689835232944128, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 104160766, "username": "elisaraujo2010", "tweet": "@rafaelmartelo Dois! Ou n\u00e3o \u00e9 petista roxo e age de ma f\u00e9, ou \u00e9 muita ingenuidade.Estaremos juntos no segundo turno, isso \u00e9 fato. Mas agora somos advers\u00e1rios e temos um primeiro turno a vencer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisaraujo2010/status/1037689835232944128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelmartelo"}
{"id": 1037686380695101441, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@LeiaRachor @terca_livre Um candidato presidencial para ser eleito no primeiro turno, h\u00e1 que ter maioria absoluta dos votos v\u00e1lidos - exceptuando os votos nulos e os votos brancos -, isto \u00e9, o candidato s\u00f3 \u00e9 declarado presidente no primeiro turno, se tiver mais de cinquenta por cento dos votos v\u00e1lidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037686380695101441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "terca_livre,LeiaRachor"}
{"id": 1037685489262886913, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "CEO da Goldmann compara Bolsonaro com Trump e afirma \u201cvai vencer no primeiro turno\u201d  https://republicadecuritiba.net/2018/09/02/ceo-da-goldmann-compara-bolsonaro-com-trump-e-afirma-vai-vencer-no-primeiro-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1037685489262886913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685426339946496, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 26033362, "username": "gmilitao", "tweet": "Dudu, do jeito que vai, nao justifica o voto no primeiro turno em Recife. Duvidosas escolhas em escala\u00e7\u00e3o, inseguro, time anestesiado...N\u00e3o foi ele que montou esse Frankstein que \u00e9 o Sport hoje, claro. Mas o m\u00ednimo de mudan\u00e7a ja era pra ser notada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmilitao/status/1037685426339946496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684338983411712, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "H\u00e1 real possibilidade de Jair Messias Bolsonaro ser eleito no primeiro turno, sim.Pesquisas registradas no Tribunal Superior Eleitoral (TSE) nada significam para o Cidad\u00e3o,...  https://www.youtube.com/attribution_link?a=E7UG_i5qwL0&u=%2Fwatch%3Fv%3DfwPKvEOPmIg%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037684338983411712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683139144019970, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "VAMOS ELEGER @jairbolsonaro no PRIMEIRO TURNO e mostrar as farsas do IBOPE e DATAFOLHA.#Bolsonaro17NoPrimeiroTurno#Bolsonaro17PeloBrasil Sabatina na Globonews (ap\u00f3s entrevista no Jornal Nacional...  https://youtu.be/fwPKvEOPmIg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17NoPrimeiroTurno,#Bolsonaro17PeloBrasil", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037683139144019970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,YouTube"}
{"id": 1037681455223201793, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3316862392, "username": "Matheus172018", "tweet": "@GeorgMarques \u00c9 um cara que ganha no primeiro turno e perde no segundo, Isto\u00c9 Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus172018/status/1037681455223201793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037676696202371072, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "Sinceramente, n\u00e3o h\u00e1 pesquisa que me conven\u00e7a que Bolsonaro n\u00e3o ganhe no primeiro turno! Avante Brasil! Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1037676696202371072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676241405575169, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "@erlaanne N\u00e3o duvido se ele ganhar no primeiro turno.No interior, ele \u00e9 forte demais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037676241405575169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erlaanne"}
{"id": 1037673199604035584, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "@PedroJosephi @belga__ @robertobelojr Bicho, tais fazendo um arrodeio danado pra dizer que tu vai no Bozo j\u00e1 nesse primeiro turno. \"Promessas que a gente sabe qur nunca acontecer\u00e3o\". Gostaria de saber porque?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037673199604035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertobelojr,belga__,PedroJosephi"}
{"id": 1037673116284203010, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 Acredito que esse seja o primeiro passo para a fraude nas urnas eletr\u00f4nicas no 2\u00b0turno!!! #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037673116284203010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037670100927741954, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 934093021716545537, "username": "pablo_ataliba", "tweet": "Segundo o Ibope a soma das inten\u00e7\u00f5es de voto de um candidato no 2\u00ba turno, mais sua rejei\u00e7\u00e3o mais as pessoas que n\u00e3o votar\u00e3o em ningu\u00e9m \u00e9 101%. Tem candidato que de 5% no primeiro turno, passa para 40% no segundo...e a soma das rejei\u00e7\u00f5es de todos os candidatos d\u00e1 mais de 130%!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_ataliba/status/1037670100927741954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669324754956288, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 972413358, "username": "emanoelseabra", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 @Aluno95328726 Pesquisa Fake do carralhoHaddad leva no primeiro turnoEssa \u00e9 a verdade dessa pesquisa falsificada pela globo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emanoelseabra/status/1037669324754956288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aluno95328726,Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1037667255801274369, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "A pesquisa divulgada ontem pela @RedeGlobo talvez tenha sido o primeiro passo para a fraude nas urnas no 2\u00b0 turno!!! Falei \"talvez\" para n\u00e3o ser deselegante !!! #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037667255801274369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037666764417581057, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 861978579663564801, "username": "erickmartx", "tweet": "@rolimgilson Mesmo assim, faz medo meninaEle ganha no primeiro turno e perde de lavada no segundo? Eu merma n confio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickmartx/status/1037666764417581057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rolimgilson"}
{"id": 1037665586036305920, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "Vai ser no primeiro turno.@jairbolsonaro#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/Mestredestra1/status/1037429650224500739\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037665586036305920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037662890977894401, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2174798569, "username": "yranusa", "tweet": "A elei\u00e7\u00e3o presidencial ser\u00e1 definida no primeiro turno, por\u00e9m o presidente do Brasil ser\u00e1 o que ir\u00e1 para o segundo turno como segundo colocado. \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yranusa/status/1037662890977894401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662717841162246, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1483424922, "username": "OrleansNery", "tweet": "@P_droMenezes @Rivotripa Se ela chegasse ao segundo turno, poderia ganhar sim. Tinha 22% no primeiro e a maioria que votou no A\u00e9cio (total de 33%) provavelmente votaria nela, j\u00e1 que o que os tucanos menos querem \u00e9 ver o PT no poder. A morte do Eduardo Campos tbm aumentou as inten\u00e7\u00f5es de voto dela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrleansNery/status/1037662717841162246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa,P_droMenezes"}
{"id": 1037662388378644480, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4238190941, "username": "SmellyWho", "tweet": "@tutupaum Mas s\u00f3 na de primeiro turno.Segundo turno ele fica em pen\u00faltimo lugar e na frente dele tem 3 candidatos. Bom djia, nean.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmellyWho/status/1037662388378644480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tutupaum"}
{"id": 1037658790890545152, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 571079872, "username": "jmvflu", "tweet": "O DESESPERO DOS INSTITUTOS DE PESQUISA \u00c9 T\u00c3O GRANDE COM A REAL POSSIBILIDADE DE VITORIA DE BOLSONARO17 NO PRIMEIRO TURNO. QUE FAZ SIMULA\u00c7\u00c3O PARA O SEGUNDO QUE O MITO PERDE  PARA QUALQUER UM CANDIDATO QUE COM ELE DISPUTAR COM A GLOBO REPERCUTINDO FELIZ  .VAMOS RI KKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmvflu/status/1037658790890545152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657949668364288, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "@Xettto Marina ganhou aqui no primeiro turno em 2014.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037657949668364288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xettto"}
{"id": 1037657780054884352, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 48733945, "username": "Mi_Cunningham", "tweet": "@P_droMenezes \u00c9 mesmo? #Bolsonaro17 e ser\u00e1 no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Mi_Cunningham/status/1037657780054884352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037656406411886592, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53175849, "username": "EdmarLyra", "tweet": "\u201cPaulo C\u00e2mara vai vencer no primeiro turno\u201d, crava Sebasti\u00e3o\u00a0Oliveira  https://www.edmarlyra.com/paulo-camara-vai-vencer-no-primeiro-turno-crava-sebastiao-oliveira/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdmarLyra/status/1037656406411886592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655921596551168, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 571079872, "username": "jmvflu", "tweet": "TEM Q AVISAR IBOPE DATA FOLHA ETC.Q PODEM SER DESMORALIZADOS DESMASCARADOS O POVO Q VOTA E FAZ COMPANHA P/BOLSONARO E DE GRA\u00c7A E AINDA GASTA EM  SUA CAMPANHA.COMO MUDAR O VOTO NO POSS\u00cdVEL SEGUNDO TURNO SER\u00c1 DESESPERO COM A POSSIBILIDADE DE VITORIA DE BOLSONARO17 NO PRIMEIRO TURNO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmvflu/status/1037655921596551168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653925820858368, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 49672176, "username": "gerrardmartins", "tweet": "Essa pesquisa que saiu agora \u00e9 da mesma institui\u00e7\u00e3o que dizia que D\u00f3ria n\u00e3o ia nem pro segundo turno? Kkkkkkkkk lembrando ele ganhou foi no primeiro kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerrardmartins/status/1037653925820858368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647784378343425, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 205816814, "username": "Diego___andrade", "tweet": "@RicaPerrone \u00c9 unir for\u00e7as para eleger Bolsonaro Bom primeiro turno! Se N\u00e3o, ficaremos nas m\u00e3os dessa ra\u00e7a mais uma vez...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego___andrade/status/1037647784378343425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037647483088920577, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "@jdeandradeneto N\u00e3o vai haver segundo turno, Bolsonaro ir\u00e1 ganhar no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037647483088920577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdeandradeneto"}
{"id": 1037646638511267840, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 838403229289426944, "username": "kpadirivista", "tweet": "@g1politica Vamo primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kpadirivista/status/1037646638511267840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037640957422972928, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 171510967, "username": "DannielLLacerda", "tweet": "Estou preocupado #Presidente!! Acho que a divulga\u00e7\u00e3o dessas pesquisas falsas \u00e9 o primeiro sinal de que haver\u00e1 fraude nas urnas no 2\u00b0 turno!! @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Presidente", "link": "https://twitter.com/DannielLLacerda/status/1037640957422972928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037638108043468800, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 54850474, "username": "RogerNumeriano", "tweet": "Saber que Bolsonaro perder\u00e1 votos importantes pra liquidar a fatura no primeiro turno por conta deste candidato, que apareceu do nada indicado por banqueiros, \u00e9 que d\u00e1 muita pena do Brasil.  https://www.facebook.com/suplementos.alimentares/posts/1871520909594878\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerNumeriano/status/1037638108043468800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637427937128448, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 45979400, "username": "adriroberto", "tweet": "Sebasti\u00e3o crava que Paulo vence no primeiro turno - Blog - Adriano Roberto  http://adrianoroberto.blog.br/noticia/politica/sebastiao-crava-que-paulo-vence-no-primeiro-turno\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriroberto/status/1037637427937128448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631197780819973, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@EstadaoPolitica O problema dos bolsominions \u00e9 acreditar que os 20% que est\u00e3o com Bolsonaro no primeiro turno, ser\u00e3o os 50%+1 que o levar\u00e3o a vitoria no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037631197780819973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037631165484724224, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43189673, "username": "phabiosousa", "tweet": "Lula, est\u00e1 preso porque ele vence de lavada no primeiro turno.Mas Haddad e Manu est\u00e3o aqui e v\u00e3o trazer de volta a dignidade de volta ao povo brasileiro 13!  https://www.facebook.com/1468330864/posts/10212031815978550/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phabiosousa/status/1037631165484724224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629910486007808, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 875416118982316032, "username": "abelharte", "tweet": "como bozonaro ta com o maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o e mesmo assim lidera as inten\u00e7\u00f5es de voto pra primeiro turno?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abelharte/status/1037629910486007808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627828328652800, "date": "2018-09-06", "time": "04:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 338950039, "username": "paulorgsilvaa", "tweet": "BOLSONARO tem que vencer no primeiro turno. Se deixarmos para o segundo a esquerda vai fazer mis\u00e9ria. Quem j\u00e1 \u00e9 BOLSONARO, n\u00e3o muda. Temos que trazer indecisos e aqueles que est\u00e3o decepcionados com a pol\u00edtica e dizem que v\u00e3o votar nulo", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorgsilvaa/status/1037627828328652800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037623432521891841, "date": "2018-09-06", "time": "03:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16282109, "username": "denisjob", "tweet": "Todos os demais candidatos adorariam ser rejeitados assim. O Brasil n\u00e3o aguenta mais. Vai ser no primeiro turno!  https://twitter.com/JuMagalhaesBH/status/1037489572991647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisjob/status/1037623432521891841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621734202109952, "date": "2018-09-06", "time": "03:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2790325239, "username": "AAguararapes", "tweet": "Mauro Lopes: Haddad pode at\u00e9 ganhar no primeiro turno  https://youtu.be/h_YGgqnPFrs\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAguararapes/status/1037621734202109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037620243391279104, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 127844691, "username": "likeBobMiley", "tweet": "Lembro que nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es o nordeste foi decisivo para que o doido l\u00e1 n\u00e3o assumisse a presid\u00eancia. No primeiro turno n\u00e3o, mas no segundo eu votei na Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/likeBobMiley/status/1037620243391279104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037587216246165504, "date": "2018-09-06", "time": "01:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "DEUS NAO ESCOLHE OS MAIS CAPACITADOS. ELE CAPACITA OS ESCOLHIDOS.\u00c9 SUA PRIMEIRA DISPUTA A PRESID\u00caNCIA. E SER\u00c1 ELEITO NO PRIMEIRO TURNO. EM NOME DE JESUS.  pic.twitter.com/xMoHFkV0or", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037587216246165504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037570002646380544, "date": "2018-09-06", "time": "00:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1001293514033025024, "username": "JonathanAlesso4", "tweet": "@andreazzaeditor @danilocmenezes Concordo com voc\u00ea, porque vai ser no primeiro turno. \ud83d\ude0e\u270c  pic.twitter.com/Li75fp1Oq3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanAlesso4/status/1037570002646380544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilocmenezes,andreazzaeditor"}
{"id": 1037558871857012741, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 700708001422798856, "username": "dadahmalheiros", "tweet": "@JoelAlexandreM #Bolsonaro2018 em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/dadahmalheiros/status/1037558871857012741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037555263887290368, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 179655979, "username": "NoeliaBrito2013", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno ... em rejei\u00e7\u00e3o: 44% \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoeliaBrito2013/status/1037555263887290368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550689336152066, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "@ildefonso68 @Bminasi N\u00e3o tenho d\u00favidas, ser\u00e1 no primeiro turno. Percebe-se pela baixaria que est\u00e1 implantada e por observarmos todos, eu disse todos, unidos contra um. Por que ser\u00e1 em?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1037550689336152066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bminasi,ildefonso68"}
{"id": 1037546999967571968, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1001304692545277952, "username": "Andersoncsc3", "tweet": "@SandroSotigol Concordo contigo. Faz mais uma cala o Renato gaucho no final de semana. Falou tanta merda no final do jogo no primeiro turno que peguei abuso. Chamou inter de pequeno praticamente. Agora vcs sao lideres e v\u00e3o engolir no pr\u00f3ximo jogo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andersoncsc3/status/1037546999967571968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandroSotigol"}
{"id": 1037544642164785153, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1692617845, "username": "CornetaPro", "tweet": "@futzero Esse mesmo perfil, ap\u00f3s o t\u00e9rmino do primeiro turno, falou que o Inter s\u00f3 tava enfrentando time f\u00e1cil e queria ver ele ir bem nessa sequ\u00eancia contra os grandes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornetaPro/status/1037544642164785153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "futzero"}
{"id": 1037542005382021120, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 228178267, "username": "FABESP", "tweet": "@CirleiVille @da_direita Mossor\u00f3 RN. E digo mais, depois da enquete de Tico Santa Cruz ontem, no foicebook, vai ser no primeiro turno.  pic.twitter.com/nMdzuTam72", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABESP/status/1037542005382021120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita,CirleiVille"}
{"id": 1037541667824443392, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 192023075, "username": "RibeiroFN", "tweet": "@pablovillaca @alexwilland Na minha casa dos 5, os 5 s\u00e3o Ciro. Nem por isso eu acho q ele t\u00e1 na frente no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RibeiroFN/status/1037541667824443392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexwilland,pablovillaca"}
{"id": 1037541181218082816, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 125378412, "username": "fabiemontenegro", "tweet": "eu n\u00e3o sei voc\u00eas mas o pt e nada s\u00e3o a mesma coisa pra mim nesse primeiro turno  pic.twitter.com/AqGZySpgyR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiemontenegro/status/1037541181218082816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538601259675648, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "As pesquisas do Ibope e data folha pretendem direcionar o voto dos indecisos. Primeiro, assegurando o 2\u00ba turno e, segundo, criando uma oposi\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o votou nele no 1\u00ba turno. Grande maioria que vota em Alckmin, Amoedo e Meirelles vota em Bolsonaro no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037538601259675648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536778444591104, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "6 de setembro de 2016, a exatos dois anos atras a @folha publicou o slogan do regime militar nas suas edi\u00e7\u00f5es: \"Brasil, ame-o ou deixe-o.\"Curiosamente a pesquisa divulgada hoje aponta um militar reformado liderando a corrida presidencial no primeiro turno. Tempos sombrios.  pic.twitter.com/R7CFAF50of", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1037536778444591104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037536564589543424, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54070868, "username": "manjotudo", "tweet": "As pesquisas do Ibope e data folha pretendem direcionar o voto dos indecisos. Primeiro, assegurando o 1\u00ba turno e, segundo, criando uma oposi\u00e7\u00e3o de quem n\u00e3o votou nele no 2\u00ba turno. Grande maioria que vota em Alckmin, Amoedo e Meirelles vota em Bolsonaro no 2\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manjotudo/status/1037536564589543424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535663896317952, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "vai ganhar no primeiro turno eles diziam kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://www.facebook.com/valdecio.silva/posts/2028655817177204\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1037535663896317952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534845713432577, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1009032496686694401, "username": "herbertdez", "tweet": "Flamengo t\u00e1 brincando de perder para os times que ganhou no primeiro turno. Interessante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbertdez/status/1037534845713432577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533149432045568, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@jairbolsonaro Isso tudo porque at\u00e9 preso o homem ganha de ti no primeiro turno, Bozo? hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037533149432045568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037532715053146118, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4390399649, "username": "LahipNalley", "tweet": "@BlogdoNoblat Vc est\u00e1 equivocado, bolsonaro ganhar\u00e1 do primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LahipNalley/status/1037532715053146118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037531464496230400, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2231970630, "username": "cyborgonce", "tweet": "@porneto s\u00f3 se a marina encalhar de novo no primeiro turno  pic.twitter.com/u53X1OhBft", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cyborgonce/status/1037531464496230400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porneto"}
{"id": 1037531390332620801, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2959747234, "username": "andreltenorio", "tweet": "Sdds flamengo do primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreltenorio/status/1037531390332620801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530733861117952, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 118267965, "username": "redenflu", "tweet": "Primeiro turno Ibope.  https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037480115192639488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redenflu/status/1037530733861117952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529277867216896, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@g1 @rodolfodido @jeandartora @LydembergM @sapinhoopres @1bertooliveira O robominion, pego ar!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23...Foi apenas um pergunta! N\u00e3o fique irritado. Seu candidato est\u00e1 em Primeiro nas pesquisas, mas perde no segundo turno pra todo mundo. A\u00ed, voc\u00ea vai l\u00e1 e mostra seu ovo esquerdo pra ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037529277867216896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1bertooliveira,sapinhoopres,LydembergM,jeandartora,rodolfodido,g1"}
{"id": 1037527390271021056, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 718675085872259073, "username": "luhooox20", "tweet": "N\u00e3o sei como algu\u00e9m pode liderar o primeiro turno e perder no segundo turno para os tr\u00eas.. Sempre achei essa previs\u00f5es bizarras.  pic.twitter.com/Bx2pprio4U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luhooox20/status/1037527390271021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527365415575552, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 87335163, "username": "GiorasXerez", "tweet": "\u00daltima vez que um goleiro do Cear\u00e1 marcou um gol - digamos decisivo - e fez a alegria dos Alvinegros - foi Chico na decis\u00e3o do primeiro turno do Cearense 96. Goleiro correu e marcou o quinto gol. Placar final: Cear\u00e1 5 x 4 Fortaleza.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorasXerez/status/1037527365415575552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526769010724864, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 325290155, "username": "OMARCAPUTOSOFFR", "tweet": "Kkkkkk Bolsonaro vai ganhar no primeiro turno por WO.  https://twitter.com/veramagalhaes/status/1037285568663760896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMARCAPUTOSOFFR/status/1037526769010724864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523683919753216, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2960181935, "username": "ArleanAndrei", "tweet": "@andreazzaeditor Voc\u00ea ter\u00e1 uma bela surpresa!Ali\u00e1s o Brasil ...Bolsanaro ganhar\u00e1 no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArleanAndrei/status/1037523683919753216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037520761098051584, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "Kkkkkkkkkkk o santo merendeiro s\u00f3 se d\u00e1 mal. Vai ser no primeiro turno \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49 17#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037520761098051584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519983239225345, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 996903959003582464, "username": "jujuguene", "tweet": "Bolsonaro, \u00e9 recebido por milhares de pessoas em Bras\u00edlia. 05/09  https://youtu.be/qrvbg7ZSuP0\u00a0 via @YouTubeMultid\u00e3o impressionante comprova que BOLSONARO ir\u00e1 vencer as elei\u00e7\u00f5es ainda no PRIMEIRO TURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuguene/status/1037519983239225345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037519497538822159, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2288714046, "username": "fabio84firmino", "tweet": "@g1 @gcamarotti E melhor JAIR se acostumando. E Bolsonaro no primeiro turno. E voc\u00ea n\u00e3o ser\u00e1 convidado pro baile da posse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio84firmino/status/1037519497538822159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1"}
{"id": 1037518157718667265, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 895316837034012673, "username": "XablauNha", "tweet": "@lucianeadv N\u00e3o acho q o Bolsonaro \u00e9 o candidato com as melhores propostas e nem o mais preparado por isso n vou votar nelo no primeiro turno mas ver o Brasil comandado por um partido de esquerda novamente vai ser triste... Sou de Fortaleza e sei o quanto Ciro e seus irm\u00e3os quebraram o Cear\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XablauNha/status/1037518157718667265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianeadv"}
{"id": 1037515405429026816, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 915346611085209600, "username": "RaphaelBac", "tweet": "@folha Vcs n\u00e3o est\u00e3o se precipitando do que ir\u00e1 acontecer no segundo turno? Mal sabemos o desenrolar do primeiro \ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaphaelBac/status/1037515405429026816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037515227435290624, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 239610004, "username": "panamerica21", "tweet": "Globo-Ibope censuram pesquisa: Lula disparando e Alckmin afundando  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367734/Globo-Ibope-censuram-pesquisa-Lula-disparando-e-Alckmin-afundando.htm#.W5CEpmiPMbk.twitter\u00a0\u2026A PESQUISA SUSPENSA REVELAVA : LULA ESTARIA COM 40% DOS VOTOS E VENCERIA NO PRIMEIRO TURNO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panamerica21/status/1037515227435290624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514831660830720, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@RenovaMidia No primeiro turno...bestado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037514831660830720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037513934096486401, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 922231515307827200, "username": "essejoaodantas", "tweet": "@XandeCorneli \u00c9 isso que comentei em um grupo. N\u00e3o confio nessas pesquisas. Aqui na PB, o atual governador (reeleito) sempre perdia em primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/essejoaodantas/status/1037513934096486401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XandeCorneli"}
{"id": 1037510709016444928, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 917120565382705153, "username": "MarluceBezerra7", "tweet": "Pessoal, eu n\u00e3o vejo a hora. Do Bonner, ficar de p\u00e9 no JN. E dizer: O Deputado, JAIR Messias Bolsonaro foi eleito em primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es, Presidente do Brasil!! Plim, Plim, kkk vai ser bom demais!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarluceBezerra7/status/1037510709016444928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509685396602880, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 719996424, "username": "kratus182", "tweet": "@MBLivre @Jaqueautora @MattewsMatthus Precisa qnts % pra ganhar no primeiro turno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kratus182/status/1037509685396602880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MattewsMatthus,Jaqueautora,MBLivre"}
{"id": 1037508929557876738, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3234266228, "username": "igordantax", "tweet": "meu Deus essa pesquisa que saiu com bonoro na frente no primeiro turno BUT @cirogomes salvando o BR no segundo turno foi tudo viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igordantax/status/1037508929557876738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037508341336092674, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@duendefada \u00c9 isso a\u00ed compa! Estamos e somos livres pra votar em Lula e eleg\u00ea-lo presidente do Brasil pela terceira vez e no primeiro turno!#LulaLivrePresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaLivrePresidente", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037508341336092674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "duendefada"}
{"id": 1037508079900930049, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Sem falar que, \u00f3rf\u00e3os do Lula o eleitorado de esquerda pretende usar o voto \u00fatil. Ciro se mostrou o mais forte para derrotar o Bolsonaro, o que fortalece a migra\u00e7\u00e3o de votos j\u00e1 no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037508079900930049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037507741965791232, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 42492185, "username": "MarcosBlog", "tweet": "Apesar de liderar primeiro turno, Bolsonaro perde em tr\u00eas dos quatro confrontos de segundo turno  https://goo.gl/u4qRYP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBlog/status/1037507741965791232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506492054863873, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "Cristiana Lobo dizendo que segundo a pesquisa Ibope o Bolsonaro parece n\u00e3o ser t\u00e3o competitivo no segundo turno. Ela ainda n\u00e3o sabe \u00e9 que n\u00e3o haver\u00e1 segundo turno. Vamos ganhar no primeiro. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. \u270c\ud83c\udffb", "replies": 52, "retweets": 467, "likes": 1645, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037506492054863873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506005679185925, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 778308007272808448, "username": "souguereira", "tweet": "@folha A Faia \u00e9 FAKE! \ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\ud83d\ude1bVamos eleger Lula no primeiro turno presidente do Brasil pela terceira vez! #OBrasilFelizDeNovo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/souguereira/status/1037506005679185925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037502562516258817, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 151977469, "username": "zecaneto_", "tweet": "Galera se peguntando se Bolsonaro \u201cj\u00e1\u201d vai ganhar no primeiro turno...EU CONTO OU VOC\u00caS CONTAM? Kkkkkkkkk  https://twitter.com/wendelmarques99/status/1037492360547127296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecaneto_/status/1037502562516258817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502123343310848, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 813212931953426432, "username": "BrunoRoAdv", "tweet": "@matheussukar Igual ao Santa de 2016, morto ainda no primeiro turno!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoRoAdv/status/1037502123343310848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheussukar"}
{"id": 1037501615677337600, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53188419, "username": "morsejr", "tweet": "@geraldoalckmin O santo merendeiro est\u00e1 desesperado, pq sabe que Bolsonaro vence no primeiro turno. #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/morsejr/status/1037501615677337600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501485532229633, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 63950859, "username": "Jo_elson_", "tweet": "Os Bolsominions s\u00e3o muito inocentes. Achavam que iriam ganhar no primeiro turno. Segurem seus forninhos, pq a batalha est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando. Ciro vem a\u00ed hein?!  #CiroNoSegundoTurno #Ciro12 #CiroPresidente", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/Jo_elson_/status/1037501485532229633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501160821805057, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1026972604773658624, "username": "HospededaVida", "tweet": "@AcordouAcordou Vamos crer que n\u00e3o ter\u00e1 2do turno. Bora ganhar no primeiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1037501160821805057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1037500954369826816, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 140584657, "username": "zidanegro", "tweet": "@GeorgMarques @elizaa_br @Santosphillipe1 uma porcentagem de votos q nao sai da casa dos 20% e mais de 40% de rejei\u00e7\u00e3ovai ganhar no primeiro turno sim amiguinho  pic.twitter.com/DA9dBuZEb4", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zidanegro/status/1037500954369826816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Santosphillipe1,elizaa_br,GeorgMarques"}
{"id": 1037500718423461888, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 576243775, "username": "sergiomunizb", "tweet": "@JoelAlexandreM Se cada um de n\u00f3s conquistarmos mais 2 votos de indecisos, ganhamos f\u00e1cil no primeiro turno. Espalha essa campanha at\u00e9 chegar nos bolsonaros! Eles precisam defender esse discurso por onde andarem, falarem, transmitirem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomunizb/status/1037500718423461888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037500078494240770, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106392602, "username": "brenolegalbluhm", "tweet": "@jnflesch @Chrystyan Pq n\u00e3o de Cirao j\u00e1 no primeiro para evitar um Alckmin no segundo turno?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenolegalbluhm/status/1037500078494240770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chrystyan,jnflesch"}
{"id": 1037498291083243522, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@GloboNews Somei aqui e s\u00f3 deu 64%Cad\u00ea os 36% restantes?Ah! J\u00e1 sei. Mas \u00e9 melhor nem anunciar porque sen\u00e3o j\u00e1 viu o choror\u00f4, n\u00e9...Os trouxas: \"vai ser no primeiro turno\"!Com 22%? Huahauaha", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037498291083243522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037496913405378560, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 60155931, "username": "duarvictor", "tweet": "Essa pesquisa s\u00f3 prova q precisamos entender q nesse primeiro turno o importante e reduzir ao m\u00e1ximo os votos nulos e brancos e fazer essa elei\u00e7ao ir pra segundo turno!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duarvictor/status/1037496913405378560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496760216821760, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "@diegobarlo @renanzinhaa Mas ele n\u00e3o leva no primeiro turno, Rani. E ele perde no segundo. Acredito mesmo nisso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037496760216821760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renanzinhaa,diegobarlo"}
{"id": 1037496626590494720, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@pablovillaca @pablocardoso N\u00e3o tem essa de voto \u00fatil no primeiro turno. At\u00e9 pq vai ter segundo turno de qlqr forma. Haddad nem candidato \u00e9, qnd for, vai crescer. Se analisarmos direitinho, os votos de Lula n\u00e3o foi pra ngm, praticamente. Lula tinha quase 40%, ngm disparou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037496626590494720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablocardoso,pablovillaca"}
{"id": 1037496209471156225, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1035570841952702465, "username": "eitaluiz_", "tweet": "Com 22% ningu\u00e9m leva a presid\u00eancia da Rep\u00fablica em um primeiro turno. Vai ter 2\u00b0 SIMMM! #quartadetremurasdv pic.twitter.com/rN97M5GNB5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#quartadetremurasdv", "link": "https://twitter.com/eitaluiz_/status/1037496209471156225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496184569569280, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 328153423, "username": "RicardoFreire_1", "tweet": "Caminhada do Bolsonaro hoje 05/09 pela manh\u00e3 em Bras\u00edlia, finalizando agora h\u00e1 pouco (14:00h), na Esplanada.Em Bras\u00edlia s\u00f3 tem primeiro turno AMIGOS \ud83d\ude01\ud83d\ude0e  https://www.instagram.com/p/BnXUZHBHSyo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=162l5bzn8677k\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoFreire_1/status/1037496184569569280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495835372736513, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 74891782, "username": "pedromleao", "tweet": "A m\u00e1 not\u00edcia \u00e9 que o Bozo aparece em primeiro lugar na pesquisa. A boa \u00e9 que no segundo turno ele perde pra todo mundo exceto Haddad com quem t\u00e1 tecnicamente empatado. Vou levar isso em conta na hora de escolher em quem vou votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromleao/status/1037495835372736513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495469268770816, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 432515847, "username": "eitamandinha", "tweet": "Em todo caso \u00e9 o que sempre falo, os isent\u00f5es pau no cu est\u00e3o tirando a chance de um candidato de DIREITA ser campe\u00e3o no primeiro turno. Se a esquerda continuar no poder a culpa \u00e9 de voc\u00eas!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitamandinha/status/1037495469268770816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495406391906304, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 233905368, "username": "alanjonnes", "tweet": "@MAT_MENGO @Dida_CRF Mesma pesquisa, primeiro e segundo turno, mas estou entendendo e concordo, s\u00f3 n\u00e3o confio nessas pesquisas....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanjonnes/status/1037495406391906304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dida_CRF,MAT_MENGO"}
{"id": 1037494246419443712, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@anabeat05826201 o ideal seria no primeiro turno n\u00e9, mas vamos com tudo!! tem qver qal vai ser a estrat\u00e9gia pra angariar essa msma porcentagem de votos pra Haddad!! #LulaManuHaddad#HaddadPresidente #LulaLivreJ\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad,#HaddadPresidente,#LulaLivreJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037494246419443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037494046502072321, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 51542257, "username": "livinny_", "tweet": "Me deu um gelo na espinha ao ver que na pesquisa aquele ser maluco t\u00e1 em primeiro lugar no primeiro turno.ISSO N\u00c3O PODE ACONTECER MEU JESUS, NAO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livinny_/status/1037494046502072321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493742989656064, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162168235, "username": "RuanLops", "tweet": "@edsoonsoarees__ @marllonarruda Ele perde pra todo mundo. Exceto, nesta pesquisa, pra Haddad. Mas no primeiro turno t\u00e1 Bozo 22%, Ciro e Marina empatados com 12%, Alckmin com 9% e Haddad com 6%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanLops/status/1037493742989656064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marllonarruda,edsoonsoarees__"}
{"id": 1037493597627658240, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1026972604773658624, "username": "HospededaVida", "tweet": "Pelo que entendi, Bolsonaro perderia de todos no segundo turno... Mas ganha de todos no primeiro... \u00e9 isso, #Ibope!? Que bom... Ent\u00e3o bora ganhar no 1ro! Deus e o povo de bem \u00e9 contigo, @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Ibope,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/HospededaVida/status/1037493597627658240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037493233813782529, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@Suziane___ Por mais que muitos n\u00e3o gostem da Marina, e que tenham seus motivos para isso, ela \u00e9 melhor que o Bozo em todos os aspectos. Ela \u00e9 mais equilibrada que ele. N\u00e3o votarei nela no primeiro turno, mas num segundo turno entre ela e o Bozo, votaria nela sem pensar duas vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037493233813782529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suziane___"}
{"id": 1037491737328066561, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1017800480641241088, "username": "Carlos36202741", "tweet": "@Joao_Almirante Ele ganha no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos36202741/status/1037491737328066561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037490965211164672, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 314011384, "username": "celinoneto_", "tweet": "@andreazzaeditor Se for \u00e9 um \"Teto de Primeiro Turno\" dos sonhos para qualquer candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celinoneto_/status/1037490965211164672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037490713955643392, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 117315626, "username": "jonathantutim", "tweet": "Esta \u00e9 apenas a segunda vez que Paran\u00e1 e Chapecoense se enfrentar\u00e3o pela S\u00e9rie A. No primeiro turno deu empate na Arena Cond\u00e1, 1x1. #S\u00e9rieA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e9rieA", "link": "https://twitter.com/jonathantutim/status/1037490713955643392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
