{"id": 1038494857097097216, "date": "2018-09-08", "time": "13:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "@uaiteve @LucianoLauSou1 @pauldylao em 89 era meio q ' normal' pq a politica interna do psdb e pt e creio que tb daqui p frente haver\u00e1 uma aproxima\u00e7\u00e3o dos partidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038494857097097216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauldylao,LucianoLauSou1,uaiteve"}
{"id": 1038480986219065344, "date": "2018-09-08", "time": "12:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Temer afirma que o \u201cPSDB o ajudou\u201d e citou os ex-ministros tucanos Jos\u00e9 Serra, que ocupou a pasta das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, e Bruno Ara\u00fajo, no minist\u00e9rio das Cidades. \u201c(PSDB) Foi base do meu...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/alckmin-volta-nao-terminei-temer.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038480986219065344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038479583824236545, "date": "2018-09-08", "time": "12:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 982706294900645888, "username": "sbjohn16", "tweet": "@CandidaTargino Nosso trabalho anda sendo bem feito!!! Hoje, fui bloqueado por advogado porta de cadeia militante do psdb. Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbjohn16/status/1038479583824236545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CandidaTargino"}
{"id": 1038478865788747777, "date": "2018-09-08", "time": "12:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 414306199, "username": "carlinhoscaetan", "tweet": "@geraldoalckmin Vagabundo o programa de governo Temer \u00e9 PSDB DEM PMDB PPS s\u00e3o todos vagabundos golpistas quanto a voc\u00ea Alckmin c\u00edvico \u00e9 so mudar o MP de S\u00e3o Paulo que tu vai preso a tua hora vai chegar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlinhoscaetan/status/1038478865788747777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038468916018925568, "date": "2018-09-08", "time": "11:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 722742477388718080, "username": "sweeetwine", "tweet": "@GuylhemeMenezes pois \u00e9, v\u00e9i, parece que n\u00e3o quer ganhar essa porra; t\u00f4 na msm situa\u00e7\u00e3o que tu, agr muito preocupada em quem votar p governador pois o pt n\u00e3o deixou Mar\u00edlia se candidatar se juntou com o psdb socorro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweeetwine/status/1038468916018925568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuylhemeMenezes"}
{"id": 1038466271078166532, "date": "2018-09-08", "time": "11:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "@uaiteve migo kkkkk o patriotas aqui faz alianca  http://com.pt\u00a0 kkkk fora q teve uma eleicao q foi pt e psdb como vice kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038466271078166532", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uaiteve"}
{"id": 1038463884804481025, "date": "2018-09-08", "time": "11:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 153614685, "username": "mbwl05", "tweet": "@JornalOGlobo O agressor \u00e9 mais uma v\u00edtima da mis\u00e9ria mantida, e planejada, por 24 anos de governos socialistas do PSDB e PT, para perpetua\u00e7\u00e3o do atraso. Bolsonaro vai reverter tudo. #somostodosBolsonaro !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#somostodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mbwl05/status/1038463884804481025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038463280975622144, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144154711805952, "username": "realcmedeiros", "tweet": "Concordo em g\u00eanero e grau. At\u00e9 pensei que fosse polarizada entre PT e PSDB, mas o chuchu murchou.  https://twitter.com/requiaopmdb/status/1038381214762258432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcmedeiros/status/1038463280975622144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452653179711488, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "Agora a como\u00e7\u00e3o pelo palha\u00e7o far\u00e1 com que PT e PDT se engalfinhem ainda mais e o PSDB chegue ao segundo turno!Meus filhos entendam...precisamos ir para o 2o turno...deixem o EGO de lado e se forem atacar mirem seus obuses para os programas de governo da direita! #in\u00e9pciaContagia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#in\u00e9pciaContagia", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038452653179711488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451585368633349, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34500906, "username": "carraly", "tweet": "Jair Bolsonaro tende a ser beneficiado eleitoralmente pelo atentado, enquanto o concorrente do PSDB, Geraldo Alckmin, \u00e9 o que deve enfrentar mais dificuldades no novo cen\u00e1rio, dizem analistas  https://bbc.in/2Qc5W8q\u00a0 pic.twitter.com/oWRVEhN8ND", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carraly/status/1038451585368633349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444480976711681, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 198169917, "username": "gabrioco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrioco/status/1038444480976711681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038440486590205958, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "@bbcbrasil Ent\u00e3o a facada foi o divisor de \u00e1guas da elei\u00e7\u00e3o? Vcs precisam de tratamento, est\u00e3o cada dia mais doentes. O jogo pro PSDB j\u00e1 come\u00e7ou perdido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038440486590205958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1038432770572382208, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1023682178650124289, "username": "renan_ppp", "tweet": "@omachoalpha @Marques27 Gosto do Ciro.. \u00e9 um cara de bem, muito inteligente. Tem muita experi\u00eancia, nunca precisou de pol\u00edtica pra sobreviver, at\u00e9 abriu m\u00e3o muitas vezes de se candidatar pra fazer outras coisas. \u00c9 um cara que talvez poderia ter uma chance, E n\u00e3o \u00e9 nem PT, nem PSDB, nem PMDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_ppp/status/1038432770572382208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marques27,omachoalpha"}
{"id": 1038428058615771137, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 723842245959520258, "username": "Rinaldo_pedrosa", "tweet": "A fam\u00edlia de Ciro Gomes t\u00e1 na pol\u00edtica desde o s\u00e9culo 19. Ele j\u00e1 foi do PSDB e do PMDB. Apoiou Fernando Henrique e Lula. O cara \u00e9 a personifica\u00e7\u00e3o do coronelismo no Nordeste, voc\u00eas t\u00e3o tudo doido votando num cara desse.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rinaldo_pedrosa/status/1038428058615771137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426988501975041, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 502267947, "username": "Barreto_Thadeu", "tweet": "Quanto mais eu leio o que os apoiadores do PT, PSDB, PSOL e afins, mais faz sentido o que estamos vivendo hoje depois de mais de 20 anos de governo deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barreto_Thadeu/status/1038426988501975041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426746020941824, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "Presidente do PSDB abre dissid\u00eancia e anuncia apoio \u00e0 candidatura de Jo\u00e3o  http://blogdojordanbezerra.com/post.php?codigo=2424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1038426746020941824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413534097494016, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025736068769951744, "username": "CostaXando", "tweet": "@joaoamoedonovo Excelente a informa\u00e7\u00e3o passada por Jo\u00e3o Amo\u00eado na sabatina do G1 / CBN quando ele fez a compara\u00e7\u00e3o dos gastos da campanha presidencial entre o partido NOVO e os partidos do PT e PSDB/CENTR\u00c3O !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CostaXando/status/1038413534097494016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038413322780073984, "date": "2018-09-08", "time": "08:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 115666306, "username": "chicogregorio", "tweet": "Situa\u00e7\u00e3o do candidato  a governador apoiado pelos PSDB da Para\u00edba \u00e9 desesperadora, ontem perde apoio de mais um deputado.  http://www.chicogregorio.com.br/2018/09/situacao-do-candidato-a-governador-apoiado-pelos-psdb-da-paraiba-e-desesperadora-ontem-perde-apoio-de-mais-um-deputado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicogregorio/status/1038413322780073984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399936327569413, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 982706294900645888, "username": "sbjohn16", "tweet": "@o_antagonista Estimula o \u00f3dio e depois vem pagar de bom mo\u00e7o! !! Se arrependimento matasse, eu n\u00e3o estaria vivo hoje!!! Tenho \u00f3dio s\u00f3 de pensar que um dia fui eleitor do PSDB e defensor dessa corja maldita!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbjohn16/status/1038399936327569413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038396791425822721, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1138501795, "username": "mljdarocha", "tweet": "Equipe que defende os bandidos e traidores do pa\u00eds. Defendem o que t\u00eam depior para o Brasil. PSDB na veia  https://twitter.com/luisnassif/status/1038106975270330369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mljdarocha/status/1038396791425822721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396251874779136, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Ah, Cantanh\u00eade, n\u00e3o sobrou nem a massa cheirosa no PSDB... - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/ah-cantanhede-nao-sobrou-nem-a-massa-cheirosa-no-psdb/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1038396251874779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389400529502208, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 45536584, "username": "jornal_caruaru", "tweet": "Mercado achou que PSDB ganharia \u2018facilmente\u2019, diz economista do Votorantim  http://bit.ly/2oRyGH0\u00a0 pic.twitter.com/OmZmlpuiK7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornal_caruaru/status/1038389400529502208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038333614482751490, "date": "2018-09-08", "time": "02:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 327358773, "username": "radionacao3", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Dirigente do PSDB abre dissid\u00eancia e adere a Jo\u00e3o Azev\u00eado:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/dirigente-do-psdb-abre-dissidencia-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao3/status/1038333614482751490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038331883552161792, "date": "2018-09-08", "time": "02:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 228673147, "username": "radionacao2", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Dirigente do PSDB abre dissid\u00eancia e adere a Jo\u00e3o Azev\u00eado:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/dirigente-do-psdb-abre-dissidencia-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao2/status/1038331883552161792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038331153730682883, "date": "2018-09-08", "time": "02:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 259810681, "username": "radionacao1", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Dirigente do PSDB abre dissid\u00eancia e adere a Jo\u00e3o Azev\u00eado:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/dirigente-do-psdb-abre-dissidencia-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radionacao1/status/1038331153730682883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038328593657544704, "date": "2018-09-08", "time": "02:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Dirigente do PSDB abre dissid\u00eancia e adere a Jo\u00e3o Azev\u00eado:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/dirigente-do-psdb-abre-dissidencia-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1038328593657544704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275244480503808, "date": "2018-09-07", "time": "22:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 67726701, "username": "jkoshow", "tweet": "Anastasia-PSDB candidato ao governo de Minas Gerais quer censurar este v\u00eddeo que o associa ao A\u00e9cio Neves. [#Sei!!!] \ud83d\ude28 pic.twitter.com/XeMV4OmT5Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Sei", "link": "https://twitter.com/jkoshow/status/1038275244480503808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260780993576960, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 178050899, "username": "borbru", "tweet": "Crist\u00e3ozinhos que votam em PSOL, PT, PSB, PSTU, PSDB, PTB... s\u00e3o esses desenformados e sem crit\u00e9rios de escolhas, ou melhor falando com minhoca na cabe\u00e7a...T\u00e1 bom de acordar pra realidade. Assistam o depoimento desse Crist\u00e3o.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=BhUe9Y24oqY&u=%2Fwatch%3Fv%3DyNfhg07U1Gs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borbru/status/1038260780993576960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220138963787776, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 109154347, "username": "LEUXANDE", "tweet": "@EneildesRamos @afccontador Qdo foi o candidato do psdb, s\u00f3 faltou servir bolinhos de chuva e ch\u00e1 de ma\u00e7\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEUXANDE/status/1038220138963787776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afccontador,EneildesRamos"}
{"id": 1038219376351166467, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 56542667, "username": "marcellogoulart", "tweet": "@teresamachado Sem contar que @Haddad_Fernando se referia a contesta\u00e7\u00e3o REAL do PSDB (falada nas entrevistas), independente do pedido oficial. Desde o an\u00fancio da derrota A\u00e9cio j\u00e1 contestava para n\u00e3o assumir publicamente que perdeu. Quem inseriu a contesta\u00e7\u00e3o OFICIAL foi a @agencialupa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellogoulart/status/1038219376351166467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresamachado,Haddad_Fernando,agencialupa"}
{"id": 1038208193640448001, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 325584810, "username": "andreluiznojosa", "tweet": "@MiguelMartins1 Normalmente o vice-governador pouco se \u00e9 \u201cconhecido\u201d. No PSDB, al\u00e9m da vice, o candidato a governador pior ainda. Foi uma escolha muito errada. Por\u00e9m foi o que sobrou. Capit\u00e3o deu para tr\u00e1s, Tasso ficou com medo, muitos escolheram se reeleger pelos seus mandatos atuais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreluiznojosa/status/1038208193640448001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelMartins1"}
{"id": 1038206668197130240, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 145873003, "username": "sombriks", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sombriks/status/1038206668197130240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038196610231087112, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 871709211830386689, "username": "Angemonn1", "tweet": "Acho lindo essa propaganda do  #Geraldo45, pagando de salvador da p\u00e1tria e dizendo que S\u00e3o Paulo \u00e9 um estado sem problemas. Mas o PSDB n\u00e3o ilude mais o brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45", "link": "https://twitter.com/Angemonn1/status/1038196610231087112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192106593026050, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84989702, "username": "waldeirmarques", "tweet": "\"De acordo com o TRE, os partidos notificados foram o PT, PSB e o PSDB\" a velha pol\u00edtica \u00e9 insana  meu amigo hahaha  https://twitter.com/g1/status/1038189475015389185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldeirmarques/status/1038192106593026050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191220294594562, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 53457200, "username": "lucasfelix", "tweet": "Detalhe que fazia programas para PT E PSDB, entre outros  https://twitter.com/g1/status/1038189475015389185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfelix/status/1038191220294594562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188220494868480, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72950637, "username": "jmmarques_", "tweet": "@PenzeLaura @kafofi @ocyaradamasio @lc2315 \u00c9 pq o site do @aosfatos s\u00f3 fala contra o PSDB e vc mora em SP, e t\u00e1 por dentro de tudo kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmarques_/status/1038188220494868480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lc2315,ocyaradamasio,kafofi,PenzeLaura,aosfatos"}
{"id": 1038187870702497793, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "O PSDB \u00e9 um lixo.  https://twitter.com/mottamvs/status/1038181362166059008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1038187870702497793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183195219505152, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 72950637, "username": "jmmarques_", "tweet": "@anapareira2015 @PenzeLaura @kafofi @ocyaradamasio @lc2315 J\u00e1 vi que \u00e9s contra o PSDB. S\u00f3 te digo que essa hist\u00f3ria est\u00e1 mal contada \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmmarques_/status/1038183195219505152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lc2315,ocyaradamasio,kafofi,PenzeLaura,anapareira2015"}
{"id": 1038182021992833024, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 213874950, "username": "Carioca_eventos", "tweet": "_Em Caruaru, -FM 101.3- #\u00d3timoEsclarecimento, \"De quem parte a ideia DETURPADA do \u00f3dio?? -Justi\u00e7a Eleitoral, recomenda retirada de \"spots do PSDB\" que induzem ao erro, CONTRA  BOLSONARO, da propaganda de r\u00e1dio e TV:  https://www.youtube.com/attribution_link?a=QI68IBQV9Io&u=%2Fwatch%3Fv%3D4k5qKlgil14%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#\u00d3timoEsclarecimento", "link": "https://twitter.com/Carioca_eventos/status/1038182021992833024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181711874596868, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 750851735229501440, "username": "SartoriIzabel", "tweet": "@lualckmin_ @Rede45 @geraldoalckmin Que pena Alkimin, sempre votei em Vc ,mas hoje 2018, estou fazendo o poss\u00edvel p que seja derrotado. O PSDB comprova que usa o modus operand\u00ed do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SartoriIzabel/status/1038181711874596868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,lualckmin_"}
{"id": 1038165850925277184, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27916665, "username": "brunocabral", "tweet": "@RenovaMidia Se o PSDB quisesse realmente se retratar, poderia apenas exibir o v\u00eddeo na \u00cdNTEGRA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocabral/status/1038165850925277184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038164115552956419, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@Rnportela @EstadaoPolitica No Cear\u00e1, o Coronel Tasso-PSDB tinha 68% de inten\u00e7\u00f5es de votos para o Senado e Pimentel- PT, 16%. Lula gravou um v\u00eddeo mandando votar em Pimentel e Eun\u00edcio, que foram eleitos. Tasso Jereissati derrotado. #lulalivre tem for\u00e7a pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lulalivre", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038164115552956419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,Rnportela"}
{"id": 1038152170250674178, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 178160108, "username": "thaistdnj", "tweet": "Esse Amoedo n\u00e3o me convence nem aqui, nem na China. J\u00e1 dizia uma amiga, o Novo \u00e9 o PSDB personalit\u00e9. MELHOR DEFINI\u00c7\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaistdnj/status/1038152170250674178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151120655446022, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 303302535, "username": "cavalodosport", "tweet": "@MBLivre @FernandoHoliday @alexfreitasgeo @TarcisioSa PSDB HAUAHAUAUAUAUAUAUAUAUAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalodosport/status/1038151120655446022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TarcisioSa,alexfreitasgeo,FernandoHoliday,MBLivre"}
{"id": 1038145228392341505, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/JN5wYz78EF\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1038145228392341505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145226060255232, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/ReP00CPFMa\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1038145226060255232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143134352506886, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 953483867037499393, "username": "guilhermeh999", "tweet": "@peterjordan100 @Rafael712393 PSDB \u00e9 a direita da esquerda. O Bolsonaro \u00e9 o primeiro em muitos anos a ser de uma Direita de verdade! O FHC, inclusive, declarou que em um poss\u00edvel segundo turno de Bolsonaro com Alckmin, eles (do PSDB) aceitariam uma alian\u00e7a com o PT.PSDB \u00e9 falsa direita, busca s\u00f3 poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermeh999/status/1038143134352506886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafael712393,peterjordan100"}
{"id": 1038141036856520710, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 895238007346933762, "username": "andbrunobraga", "tweet": "PSDB TRATA MULHER COMO N\u00c3O SE DEVE  https://youtu.be/qPHsgGOCEtw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andbrunobraga/status/1038141036856520710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038140583628427269, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@folha A Quadrilha Midi\u00e1tica #golpista deixou o Tucano @geraldoalckmin  pelo meio do caminho. Primeiramente, colocaram a Quadrilha Temer-PSDB no poder. Agora, est\u00e3o embarcando no Fascismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038140583628427269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,geraldoalckmin"}
{"id": 1038139171636957185, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 369886960, "username": "arthurcostalins", "tweet": "@Oledobrasil PT x PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurcostalins/status/1038139171636957185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oledobrasil"}
{"id": 1038131510413598720, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 953483867037499393, "username": "guilhermeh999", "tweet": "@peterjordan100 Os brasileiros que moram fora do Brasil, em maioria, est\u00e3o fora por causa desse epis\u00edo com o Bolsonaro e com as outras 60.000 mortes por homic\u00eddio. O Canalha que usa esse argumento \u00e9 da mesma laia que diz: \"Foi Golpe!\", \"Lula Livre\", \"O PSDB \u00e9 de direita\"Ou seja, s\u00e3o idiotas!", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermeh999/status/1038131510413598720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peterjordan100"}
{"id": 1038123863568265218, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:31", "timezone": "CDT", "user_id": 161254699, "username": "rodrigomourasa", "tweet": "Voc\u00ea vai desbancar PT, PSDB e Marina e vai para o segundo turno com Bolsonaro. Melhores op\u00e7\u00f5es para o Brasil.  https://twitter.com/cirogomes/status/1037835354760462336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomourasa/status/1038123863568265218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123853506142208, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@princessaitak @oseias_jose e ainda caberiam outros v\u00e1rios nomes, do PT, do PSDB, do PSOL, PDT, DEM .......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038123853506142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose,princessaitak"}
{"id": 1038120396128698369, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Dirigente do PSDB abre dissid\u00eancia e adere a Jo\u00e3o ...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/dirigente-do-psdb-abre-dissidencia-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1038120396128698369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118935487541248, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 75230723, "username": "evertonshy", "tweet": "Primeiro o mercado financeiro, depois os ruralistas , agora vez da m\u00eddias abandonar o PSDB e apoiar Bolsonaro... agora j\u00e1 se est\u00e1 falando em vit\u00f3ria no primeiro turno  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evertonshy/status/1038118935487541248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104187370909696, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 215287196, "username": "Carol_Gama10", "tweet": "@mdenser Fora a paci\u00eancia de J\u00f3 que ele teve que ter. Al\u00ed nunca foi jornalismo. Al\u00ed sempre foi palanque do PSDB e afins.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Gama10/status/1038104187370909696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser"}
{"id": 1038103037963907073, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 215287196, "username": "Carol_Gama10", "tweet": "@geancarlobc @elisaraujo2010 Haddad tem uma paci\u00eancia de J\u00f3! Na moral, n\u00e3o deixavam o cara responder as perguntas...Merval, Camarotti e leit\u00e3o interrompiam direto. Eles n\u00e3o sabem fazer jornalismo pq nunca foram jornalistas; e sim um palanque pol\u00edtico do PSDB e afins.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Gama10/status/1038103037963907073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,geancarlobc"}
{"id": 1038101125197717506, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 18871014, "username": "rosren0", "tweet": "a propaganda do general do psdb parece que n\u00e3o chega nem perto da do camilo, em termos de qualidade de produ\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de um discurso que atinja o p\u00fablico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosren0/status/1038101125197717506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098362417995777, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "elei\u00e7\u00e3o mais doida que pt e psdb juntos como a de 2004 ninguem supera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038098362417995777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097811278049280, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@Boscardin Na verdade, nem o PT est\u00e1 fazendo uma campanha t\u00e3o suja e t\u00e3o odiosa \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f PSDB chegou no fundo do po\u00e7o (PT) e continua cavando...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1038097811278049280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1038097529894842369, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@Boscardin Fez toda a campanha tentando colocar o povo contra um candidato, instigando o \u00f3dio e incentivando pessoas a tentarem matar o candidato q ele, Geraldo Alckimin, est\u00e1 tentando destruir.Parab\u00e9ns para todos q apoiam esse tipo de atitude \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f PSDB=PT=MDB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1038097529894842369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1038096554492604416, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "0 judici\u00e1rio caladinho  fazendo cara de paisagem como se n\u00e3o tivesse contribu\u00eddo com essa viol\u00eancia instalada desde 2015 qdo o PSDB e o corrupto A\u00e9cio n\u00e3o aceitaram a derrota. Bosto pregando a viol\u00eancia contra a esquerda diuturnamente devia t\u00e1 preso e n\u00e3o fazendo campanha.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1038096554492604416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096354822823941, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "O TUCANO General de Pijama, candidato do Coronel Tasso-PSDB, desconhece que em 12 anos que o Tasso governou o Cear\u00e1, n\u00e3o construiu um \u00fanico hospital ou policlinica. #Tasso golpista votou na PEC que tira dinheiro da Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o. #Tasso\u00c9Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Tasso,#Tasso\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038096354822823941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092150465069057, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Haddad: Temer traiu Dilma e levou o PSDB ao poder  https://youtu.be/_IXWnHvw69E\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1038092150465069057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038090134112161792, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @LuizFDSouza2 Como disse em outra resposta aqui, a postagem inicial n\u00e3o fala sobre m\u00e9rito ou dem\u00e9rito no apoio a Temer, mas sim sobre o fato do PSDB tentar dizer que n\u00e3o fez uma coisa que o Brasil todo sabe que ele fez.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1038090134112161792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFDSouza2,geraldoalckmin"}
{"id": 1038089291325480960, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @LuizFDSouza2 De fato, o PSDB foi at\u00e9 o fim com o pedido de cassa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o vejo isso com uma conduta elogiosa, pelo contr\u00e1rio. Mostra a busca do poder pelo poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1038089291325480960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFDSouza2,geraldoalckmin"}
{"id": 1038087253090861056, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "A estrat\u00e9gia do PSDB em eleger Alckmin mostra desde do inicio o seu fracasso. D\u00f3ria teria mais chances.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038087253090861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087071980773376, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "Ciro Gomes tem grandes chances de ir pra o segundo turno. Mas vai ser bombardeado pelo PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038087071980773376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086793151881216, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 294905519, "username": "jancarlosampaio", "tweet": "O PSDB j\u00e1 perdeu a elei\u00e7\u00e3o. Vai atacar Ciro Gomes pra ter chances de ir pra o segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancarlosampaio/status/1038086793151881216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076015740899328, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 60064744, "username": "malencarpinto", "tweet": "P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Sou45 #PSDB #7deSetembro #PatriaAmada pic.twitter.com/ZjTVzuzdRp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Sou45,#PSDB,#7deSetembro,#PatriaAmada", "link": "https://twitter.com/malencarpinto/status/1038076015740899328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069718689751046, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 126779198, "username": "Lizmpfreitas21", "tweet": "\u00c9 med\u00edocre achar que depois das fotos com pol\u00edticos do PSDB, de rasgar a Constitui\u00e7\u00e3o, de condenar Lula sem provas, o povo vai engolir essa hist\u00f3ria, meu senhor!!  https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1037664076799737856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizmpfreitas21/status/1038069718689751046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064673403428864, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/owuZT8exuj\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1038064673403428864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064333413068801, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2174798569, "username": "yranusa", "tweet": "J\u00e1 votei em filiados ao PSDB, PT, PMDB..., votei no candidato, n\u00e3o no partido. Hoje n\u00e3o voto no candidato filiado ao PSL, n\u00e3o por ser esquerdopata como alguns se referem a quem n\u00e3o simpatiza com o seu programa de governo, mas porque neste, vejo um retrocesso de no m\u00ednimo 50 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yranusa/status/1038064333413068801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062102525759490, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 509404590, "username": "zeferino_george", "tweet": "@SchuldinerSieg mas todos j\u00e1 sabemos que o Villa \u00e9 um.canalha . igual ou pior que o Azevedo . pra eles s\u00f3 presta se for do psdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeferino_george/status/1038062102525759490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038060098957062145, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A pedido de Jo\u00e3o D\u00f3ria do PSDB e Marcio Fran\u00e7a do PSB a justi\u00e7a proibiu o comercial de luizmarinhopt com a imagem de LulaOficial Por favor n\u00e3o de RT neste v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 #HaddadPresidente  pic.twitter.com/u5TPOfmerp\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1038060098957062145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055732791439360, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "glr eleitores do bosnilro sao dissidentes do psdb n adianta querer converter voto n. pega seu colega q vota no pt e marina pra vir de Ciro q nois broca essa elei\u00e7ao #pas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1038055732791439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054616817197057, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "@Xoleani herdeiros do sentimento anti-pt.. um alimenta o outro. Ciro desde 2016 falava isso e tava propondo justamente essa ruptura assim como pt x psdb no cenario nacional. mas o pt eh mto mesquinho e ate nas ultimas vai colocar haddad com lula posando de vitima..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1038054616817197057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xoleani"}
{"id": 1038054316148449280, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 541236168, "username": "amoeufrasio", "tweet": "@claudioedantas @IsabelSRamos Bolsonaro defende o direito de defesa com a viol\u00eancia necess\u00e1ria para se contrapor a bandidos com armas de guerra. A esquerda  liderada pelo PT e pelo molusco preso e com apoio do PSDB e FHC, dividiram a sociedade e cultivaram a intoler\u00e2ncia e viol\u00eancia. Seja BOLSONARO, pela paz.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amoeufrasio/status/1038054316148449280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelSRamos,claudioedantas"}
{"id": 1038046641209724928, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@infomoney @gutocouto1 @LavaJatoNews @elianabarcelos6 H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026 pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038046641209724928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elianabarcelos6,LavaJatoNews,gutocouto1,infomoney"}
{"id": 1038046064786513920, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4143526607, "username": "cbaladepre", "tweet": "@mariana_godoy Espera um esquerdista (PT, PSDB) vencer a elei\u00e7\u00e3o que a gente vai ficar pior", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbaladepre/status/1038046064786513920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_godoy"}
{"id": 1038045722921328641, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@dilmabr @PastorMalafaia @EuRobo36 @catarinensesim @tambara_a H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026 pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038045722921328641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tambara_a,catarinensesim,EuRobo36,PastorMalafaia,dilmabr"}
{"id": 1038045260381925377, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@PastorMalafaia H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026 \u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038045260381925377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038042238624755712, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Presidente do PSDB de Riacho dos Cavalos abre dissid\u00eancia e anuncia apoio a Jo\u00e3o Azevedo  http://dlvr.it/QjQzFh\u00a0 pic.twitter.com/FtzRziqC8X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1038042238624755712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040966991474688, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Presidente municipal do PSDB abre dissid\u00eancia e anuncia apoio a Jo\u00e3o  http://dlvr.it/QjQy8T\u00a0 pic.twitter.com/oAds6EipW9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1038040966991474688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035785071484929, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_IXWnHvw69E?aHaddad\u00a0\u2026: Temer traiu Dilma e levou o PSDB ao poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1038035785071484929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032957762691072, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "H\u00e1 4 anos atr\u00e1s Dilma estava em PRIMEIRO, Eduardo Campos e SEGUNDO e A\u00e9cio FORA DO SEGUNDO TURNO. Morre Eduardo o PSDB vai disputa final.  https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKCN1LM33P-OBRBS\u00a0\u2026  pic.twitter.com/8cU2etM2vV", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1038032957762691072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030248674295808, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288612765, "username": "Central_Servico", "tweet": "Candidato Inten\u00e7\u00f5es de VotoJair Bolsonaro (PSL)       22%Marina Silva (REDE)       12%Ciro Gomes (PDT)              12%Geraldo Alckmin (PSDB) 9%Fernando Haddad (PT) 6%Alvaro Dias (PODE)        3%Jo\u00e3o Amo\u00eado...  https://www.facebook.com/ATEUBRASILRN/posts/2151272485160163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Central_Servico/status/1038030248674295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016869817614337, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 146409253, "username": "nordeste1com", "tweet": "Presidente do PSDB abre dissid\u00eancia e anuncia apoio \u00e0 candidatura de Jo\u00e3o  https://ift.tt/2oOVnMg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordeste1com/status/1038016869817614337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015954729488384, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 905082350257700864, "username": "Luiz_A_C_Costa", "tweet": "@P_droMenezes @andre_giordano Ele quer que fale que a putinha do PSDB \u00e9 o presidente ideal para o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_A_C_Costa/status/1038015954729488384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andre_giordano,P_droMenezes"}
{"id": 1038015748856336386, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Haddad: Temer traiu Dilma e levou o PSDB ao poder  https://youtu.be/_IXWnHvw69E?list=PL9AEHeaYiogKt5D9FKftT06QUyxXBgqat\u00a0\u2026 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1038015748856336386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038015716409180160, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Haddad: Temer traiu Dilma e levou o PSDB ao poder  https://www.youtube.com/attribution_link?a=TU9ITHJR16o&u=%2Fwatch%3Fv%3D_IXWnHvw69E%26feature%3Dplayer_embedded%26list%3DPL9AEHeaYiogKt5D9FKftT06QUyxXBgqat\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1038015716409180160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005682950336514, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 255256544, "username": "Marcionila_f", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.youtube.com/watch?v=8QpDpg3r_DM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcionila_f/status/1038005682950336514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946562842906625, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Ou seja, pelo que Temer disse em reposta no segundo v\u00eddeo ao que Geraldo disse nessa not\u00edcia, ent\u00e3o PSDB e PMDB assumiram o Golpe ! ...Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037946562842906625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037940328123301889, "date": "2018-09-07", "time": "00:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 33496510, "username": "NielsenValenca", "tweet": "@geraldoalckmin Popula\u00e7\u00e3o brasileira, n\u00e3o se enganem com este cidad\u00e3o, ele \u00e9 do PSDB, assim como o PT, um partido envolvido em falcatruas neste Brasil, e que j\u00e1 teve a sua chance de gerir este pa\u00eds, quer saber quem \u00e9 este cidad\u00e3o? Pergunte a um servidor do estado de SP. #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/NielsenValenca/status/1037940328123301889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037933488182317056, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 743957705203814400, "username": "Thaliisoliveira", "tweet": "@pablovillaca @nandoguilin Engra\u00e7ado o governado que mais fez pelo Cear\u00e1 foi do psdb n\u00e3o que eu me identifique com o partido jamais, mas o nordeste sofreu na m\u00e3os de todos os pol\u00edticos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliisoliveira/status/1037933488182317056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandoguilin,pablovillaca"}
{"id": 1037929893986795522, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 171459759, "username": "bruno_dantas_", "tweet": "@ramonritter Amoedo, \u00c1lvaro Dias, Meirelles, Branco/Nulo, PSDB = Deixar esses assassinos da esquerda no poder e virar Venezuela. Quem quiser isso, favor atravessar a fronteira para o pa\u00eds vizinho, pq no Brasil vai ser Bolsonaro! #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bruno_dantas_/status/1037929893986795522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramonritter"}
{"id": 1037920025603203072, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4075758471, "username": "helton_peron", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos @Rede45 Vejam s\u00f3 se n\u00e3o \u00e9 a \"V\u00c9IA\" da Odebrecht. Hummm ela encontrou a quadrilha adequada para vir como visse. Ela \u00e9 a cara do PSDB, poderia se chamar at\u00e9 \"A\u00e9cia\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helton_peron/status/1037920025603203072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037913689071017984, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 81927416, "username": "robsonaviana", "tweet": "@dilmabr \u00d3dio \u00f3dio \u00f3dio \u00f3dio... S\u00f3 falam isso, mas esquecem que a merda que n\u00f3s brasileiros vivemos \u00e9 por culpa dos governos PT/psdb com suas pol\u00edticas esquerdistas e de privil\u00e9gios para pol\u00edticos. Dilma voc\u00ea foi o pior presidente da hist\u00f3ria do Brasil, cala a boca. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/robsonaviana/status/1037913689071017984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037912862650494976, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 147054606, "username": "renanvermelhou", "tweet": "PSDB sendo desmoralizado por Temer vl.2  https://twitter.com/joaoninguem/status/1037656908977594373\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanvermelhou/status/1037912862650494976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907506989879296, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 942527707396616193, "username": "LampiaoCR", "tweet": "O que voc\u00ea acha do PT e do PSDB? Voc\u00ea \u00e9 de esquerda ou direita? \u2014 Pergunta coisa de clash q eh melhor, assunto chato vei kkkkkkkkk  https://curiouscat.me/LampiaoCR/post/641207430?1536291407\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LampiaoCR/status/1037907506989879296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898983723683840, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@FabioXavier5 N\u00e3o acerta NADA, mas quer atrapalhar quem quer fazer o correto. Pq os do PSDB ela baixa a bola, mas s\u00f3 fazem merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037898983723683840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabioXavier5"}
{"id": 1037897159377604608, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2215908270, "username": "edvaramos", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edvaramos/status/1037897159377604608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891060373114881, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Um dia depois de enterrar a candidatura de Geraldo Alckmin (PSDB), o usurpador Michel Temer postou um novo v\u00eddeo lembrando que ele e o PSDB est\u00e3o juntos no golpe de 2016, que destruiu a economia e a imagem do Brasil no mundo;  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037891060373114881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882403405094912, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 382261316, "username": "OscarTindo", "tweet": "Por tr\u00e1s desse atentado ao Bolsonaro tem as m\u00e3os imundas e sujas de sangue do PT, PSDB, PMDB, PSOL e PCdoB!!!  https://twitter.com/jose_neumanne/status/1037871675734466561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OscarTindo/status/1037882403405094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878437304827904, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 182404575, "username": "jrnascimento01", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 fraqu\u00edssimo,o pior candidato que o j\u00e1 manjado psdb poderia ter escolhido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrnascimento01/status/1037878437304827904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037876730566860800, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4290349702, "username": "rafaelcoisa", "tweet": "O psdb \u00e9 um partido muito merda, n\u00e9? Mesmo com a reputa\u00e7\u00e3o do PT no lixo, lula preso, apoio da imprensa, tempo no guia etc talvez nem v\u00e1 pro segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelcoisa/status/1037876730566860800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876381538037761, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 382261316, "username": "OscarTindo", "tweet": "@geraldoalckmin O grande mal do Brasil atende pelo nome de FHC, um socialista Fabiano nojento e sua organiza\u00e7\u00e3o criminosa PSDB siam\u00eas do PT que vem destruindo o Brasil junto com voc\u00ea corrupto que desviou dinheiro da merenda escolar!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OscarTindo/status/1037876381538037761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037875300187734016, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 31102405, "username": "luislins", "tweet": "Temer deixa claro que Alckmin \u00e9 amigo do peito. Que desgra\u00e7a pra campanha do PSDB https://youtu.be/4r54F5UvTv8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luislins/status/1037875300187734016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873475149541376, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37241402, "username": "felipematheusSL", "tweet": "@diogogalvao pensei o mesmo aqui, o psdb num brinca n\u00e3o fi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipematheusSL/status/1037873475149541376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogogalvao"}
{"id": 1037865960777109505, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "T\u00e1 vendo a\u00ed: tem provas, tem tudo contra Temer; igualmente contra o PSDB.. mas Moro (juiz da republiqueta) prendeu Lula sem nenhuma prova.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037865960777109505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864340840476673, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73968870, "username": "lindercy", "tweet": "Minha Teoria da conspira\u00e7\u00e3o para a s\u00e9rie \"House of Cards Brazil.\"A Globo se re\u00fane com bozo. Pressiona para ele deixar a candidatura em nome do Santo. A\u00ed vem a Facada.Complica\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas, inviabilizando a campanha.Bozo sai da candidatura em nome do PSDB.R\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindercy/status/1037864340840476673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849618263023616, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "\u00c9 S\u00d3 CHAMAR DE A TURMA DE ACHACADORES DA TURMA DO TEMER DO PMDB E PSDB ... ACHO QUE FICA MELHOR @RedePMDB15 @PMDB_naCamara @Rede45 @PSDBnaCamara @LidPSDBsenado https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037397323863797760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037849618263023616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedePMDB15,PMDB_naCamara,Rede45,PSDBnaCamara,LidPSDBsenado"}
{"id": 1037848645679415299, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34071340, "username": "JanRibeiroo", "tweet": "O PSDB devia ter colocado a mulher do @geraldoalckmin pra concorrer. Ela \u00e9 mais simp\u00e1tica que ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanRibeiroo/status/1037848645679415299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037848460517695488, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 254347757, "username": "luiine", "tweet": "que dia pessimo pra o psdb fazer programa falando mal do dem\u00f4nio esfaqueado kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiine/status/1037848460517695488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841555791462401, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 60038336, "username": "GalTheophilo", "tweet": "Carreata da Mudan\u00e7a pela cidade de Quixeramobim na manh\u00e3 de hoje! Obrigado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o pela carinho e ao candidato a dep. federal pelo PSDB C\u00e9lio Neto, que nos recebeu t\u00e3o bem na cidade! #GeneralGovernador45 pic.twitter.com/lzCcWv3JRH", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#GeneralGovernador45", "link": "https://twitter.com/GalTheophilo/status/1037841555791462401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837477975715840, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69103040, "username": "Ga_parente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga_parente/status/1037837477975715840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834325851611136, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "Olha um escroto do PSDB j\u00e1 demonizando a esquerda.  https://twitter.com/xicograziano/status/1037806698306707456\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037834325851611136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831315662532609, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 860536121121533952, "username": "dannyaraujo1516", "tweet": "n\u00e3o quero PT nem PSDB, quero s\u00f3 voc\u00ea, bb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dannyaraujo1516/status/1037831315662532609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827461558530048, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "Minha v\u00f3 \u00e9 de direita,a t\u00edpica senhora paulistana que votou no PSDB a vida inteira. Ela simplesmente ODEIA o bolsonero,fala que se for ele contra qualquer pessoa ela vota na outra pessoa. Pra vcs terem a no\u00e7\u00e3o de como eleitor desse bicho \u00e9 maluco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037827461558530048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819760845586434, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1037819760845586434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811314595450881, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Era filiado do PSOL, mas pode ter sido pago pelo PMDB, pelo PSDB, PT,  DEM, PDT, PP, etc.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037809431319392256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037811314595450881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809491117592578, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 72149174, "username": "chicotejp", "tweet": "@nitimerhej E por que a direita n\u00e3o fez nem faz estas coisas? Esta reforma trabalhista \u00e9 obra do psdb. O teto de gastos \u00e9 obra do psdb. Eu n\u00e3o fa\u00e7o o jogo da direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicotejp/status/1037809491117592578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nitimerhej"}
{"id": 1037804527620169728, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Troquei um mandato de deputado para ajudar a dar um novo rumo a Pernambuco, diz @BrunoAraujo456 . No site tem mais>>  https://bit.ly/2MSHkU1\u00a0#NovoSenador #BrunoSenador456 #elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/uQ7WrTYKyT", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#NovoSenador,#BrunoSenador456,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037804527620169728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoAraujo456"}
{"id": 1037804341086904325, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "\u2022Celso Daniel\u2022Eduardo Campos\u2022Teori ZavasckAgora tentam dar o mesmo destino Jair Bolsonaro....Isso mostra o desespero do PT, PSOL, PSDB......#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037804341086904325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802727907237889, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 70962322, "username": "LuizLuzPirata", "tweet": "@gbrmarcos sendo que ele n\u00e3o \u00e9 o candidato que o mercado gostaria de ter, mas devido ao picol\u00e9 de chuchu que o psdb t\u00e1 tentando emplacar, ele pode ganhar apoio daqui pra elei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLuzPirata/status/1037802727907237889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbrmarcos"}
{"id": 1037797958266314756, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o anda nada boa para o pr\u00e9-candidato a presidente pelo PSDB, Geraldo Alckmin. Em baixa nas pesquisas, ele vai sendo abandonado pelos aliados. Para piorar, as...  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/05/alckmin-levou-r-5-mi-em-propina-da-ccr-dizem-empresarios/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037797958266314756", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796609667547138, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "O apelo pol\u00edtico do PSDB depende da deseduca\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, por Luis Felipe Miguel ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/o-apelo-politico-do-psdb-depende-da-deseducacao-politica-por-luis-felipe-miguel#.W5GK-BKlpTM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037796609667547138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796329987219456, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "\"PSDB tramou a derrubada d Dilma dsd o minuto em q ela foi reeleita(talvez at\u00e9 antes).Q colocou Temer no poder.Q idealizou, promoveu e sustentou as reformas antipovo.Q lutou p pegar o m\u00e1ximo d cargos no gov golpista e,agora qr dizer q n\u00e3o tem nada a ver c a destrui\u00e7\u00e3o\u00a0d pa\u00eds\".LPM", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037796329987219456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795553235623937, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3698906777, "username": "LuciVerdao", "tweet": "E a Bandidagem do PT e PSDB come\u00e7aram a agir ....Esfaquiaram Bolsonaro ....", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciVerdao/status/1037795553235623937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795376160559111, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "@youtubeno Alckmin com suposto l\u00edder do PCC  https://youtu.be/EjQu-ouQZOc\u00a0 via @YouTubeNO CENTR\u00c3O DO SOCIALISTA - PSDB - ALCKMIN, H\u00c1 CORRUPTOS, INDICIADOS NA LAVA JATO E  AT\u00c9... LEIA ABAIXO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1037795376160559111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "youtubeno"}
{"id": 1037795063068340227, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 288297662, "username": "carlossdenatal", "tweet": "Isso \u00e9 jogo pol\u00edtico!! PT, PMDB, PSDB, Bolsonaro s\u00e3o todos farinha do mesmo saco!! Ele n\u00e3o tem que se preocupar com o PT porque isso a justi\u00e7a j\u00e1 est\u00e1 fazendo, se preocupe com Ciro. Que ali\u00e1s \u00e9 outro!! Brasileiros n\u00e3o tem op\u00e7\u00e3o nem para votar!!  https://twitter.com/igoraraujojj/status/1037790924128976896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlossdenatal/status/1037795063068340227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795052586774534, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 64452124, "username": "eduardopflores", "tweet": "@zehdeabreu em Minas, s\u00f3 pode ter sido a mando do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopflores/status/1037795052586774534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037794867689267205, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 84944924, "username": "eddieconan", "tweet": "@geraldoalckmin @marcelomiranda1 O PSDB \u00e9 escroto. Desde 2014 alimentando o \u00f3dio com o PT. Por isso t\u00e1 esse clima p\u00e9ssimo nas elei\u00e7\u00f5es, culpa de A\u00e9cio, Alckmin e sua turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddieconan/status/1037794867689267205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomiranda1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037794584003334145, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 200709332, "username": "raphael_barza", "tweet": "Repudio qualquer tipo de viol\u00eancia faltando 1 m\u00eas da elei\u00e7\u00e3o, espero q Jair Bolsonaro se recupere. Qualquer coisa atribu\u00eddo ao PT, ao PSDB ou qualquer coisa vai ser mero de uma insensatez de idiotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_barza/status/1037794584003334145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793601571438592, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1033145671765901313, "username": "fulvio_sa", "tweet": "@Johnnypaulino47 #Jo\u00e3oAmoedo \u00e9 o PSDB Personnalit\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAmoedo", "link": "https://twitter.com/fulvio_sa/status/1037793601571438592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnnypaulino47"}
{"id": 1037790101143732228, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2282265110, "username": "SerraDoExu", "tweet": "Agora est\u00e3o brigando,quem diria...Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SerraDoExu/status/1037790101143732228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789182406602752, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: MarinhoLulae hamenteslivres EdmilsonOlivei8 juliocesaramor emiaguiar VelindaDe Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que v\u2026  pic.twitter.com/C56y4PDcSj\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037789182406602752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783118302912512, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1084377319, "username": "hclacerda", "tweet": "Pedir para o @geraldoalckmin falar a verdade \u00e9 for\u00e7ar muito a barra do @Rede45 (PSDB), que prova ser farinha do mesmo saco do @ptbrasil. E vejam s\u00f3 onde @anaamelialemos foi amarrar o burro dela! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hclacerda/status/1037783118302912512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,ptbrasil,anaamelialemos"}
{"id": 1037783117552132097, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "@ConversaAfiada Alckmin \u00e9 presidente do PSDB. PSDB est\u00e1 com Temer desde o golpe. Alckmin \u00e9 Temer! Temer \u00e9 Alckmin! N\u00e3o se deixe enganar! \ud83d\ude09Regrann from @conversaafiada  -  Assista ao v\u00eddeo onde Temer enterra a candidatura de...  https://www.facebook.com/fredericobartz/videos/2243315525698400/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037783117552132097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037782831685152768, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Alckmin \u00e9 presidente do PSDB. PSDB est\u00e1 com Temer desde o golpe. Alckmin \u00e9 Temer! Temer \u00e9 Alckmin! N\u00e3o se deixe enganar! \ud83d\ude09Regrann from conversaafiada  -  Assista ao v\u00eddeo onde Temer\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZV66wgMQ4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fwvcnu19gfnu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037782831685152768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782768917401603, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@euclarice Eu sou cearense e digo: n\u00e3o vote em Ciro. Ele \u00e9 n\u00e3o de esquerda, \u00e9 oportunista, passou por v\u00e1rios partidos. Passei minha funcional quase toda no governo do PSDB, Ciro foi prefeito e governador, foi P\u00c9SSIMO para o funcionalismo publico, sindicatos. Eu nunca votaria em Ciro.", "replies": 5, "retweets": 5, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037782768917401603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037782608577536002, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 313654072, "username": "ManuSilvaMakeup", "tweet": "Deixa eu ver se estou entendendo...Num segundo turno entre Alckmin e Bolsonaro, toda a esquerda vai votar no PSDB s\u00f3 pra ver Bolsonaro perder?N\u00e3o t\u00f4 discutindo t\u00e1?!S\u00f3 querendo entender mesmo. \u2014 se sentindo pensativa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManuSilvaMakeup/status/1037782608577536002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781348713476097, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "T\u00f4 amando a c\u00fapula PT/MDB/PSDB se destruindo em meio \u00e0 campanha eleitoral. Obrigado, Temer. #VemCir\u00e3o #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemCir\u00e3o,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1037781348713476097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780908869398534, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @Socorro79491268 N\u00e3o tenho medo, tenho responsabilidade pelo pa\u00eds. PSDB = PT, nunca mais!!. Bolsonaro, Deus nos livre...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037780908869398534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Socorro79491268,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037776253535903745, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 t\u00e3o mentiroso que at\u00e9 o vampiro Temer, est\u00e1 cobrando que ele fale a verdade, olha quais as alian\u00e7as que o PSDB tem, veja com quem eles andam, s\u00f3 tem bandidos e corruptos, como o Alckmin vai combater a corrup\u00e7\u00e3o com alian\u00e7as com corruptos? #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037776253535903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775587455197188, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 21645514, "username": "papalall", "tweet": "Impressionante. Tem campanha mais errada que a de Chuchu? Ele continua achando que Bolsonaro tirou os votos dele, os eleitores de direita era que votavam no PSDB por aus\u00eancia de op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papalall/status/1037775587455197188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772406306172929, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 32024011, "username": "tarciooliveira", "tweet": "PARA ASSISTIR DE CAMAROTE: Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  http://www.tarcioviuassim.com/2018/09/para-assistir-de-camarote-apos-enterrar.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarciooliveira/status/1037772406306172929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770653670232064, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Se voc\u00ea conhecer a hist\u00f3ria do Chef Brown, vai entender como @geraldoalckmin cuida de quem mais precisa!Compartilhe, divulgue no WhatsApp e vem \u27a1  http://alckm.in/apoio\u00a0 https://bit.ly/2wOjkYo\u00a0#PreparadoParaOBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037770653670232064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037768398657265665, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67368804, "username": "leonardobv", "tweet": "Veja o v\u00eddeoAp\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm#.W5Fwsahwdb8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardobv/status/1037768398657265665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767922473680896, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2249631302, "username": "traplev", "tweet": "@geraldoalckmin fale a verdade, traga seu candidato @AecioNeves para sua campanha para ver se te ajuda a ganhar mais alguns votos, A\u00e9cio \u00e9 um cara s\u00e9rio, honesto, tenho certeza qn\u00e3o te deixar\u00e1 na m\u00e3o #AlckminPresidente#Alckmin\u00c9Temer #PSDB  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AlckminPresidente,#Alckmin\u00c9Temer,#PSDB", "link": "https://twitter.com/traplev/status/1037767922473680896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1037767312160555010, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\u00c9 hora de mobilizar! A milit\u00e2ncia faz uma grande diferen\u00e7a. Quer saber como participar? Clica a\u00ed e venha para a campanha de @geraldoalckmin presidente!   https://bit.ly/2M3wvJR\u00a0#PreparadoParaOBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/df4b7XwobZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PreparadoParaOBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037767312160555010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037767159949283328, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53025607, "username": "Nill_Junior", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin \u2018conte a verdade\u2019 sobre o apoio do PSDB ao\u00a0governo  http://nilljunior.com.br/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conte-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PVgHRAaByA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Junior/status/1037767159949283328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765295027507200, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84693288, "username": "FATRAPOSO", "tweet": "Geraldo Alckmin desesperado! Dizer que o governo do @MichelTemer \u00e9 ileg\u00edtimo mostra que a candidatura Tucana vai de mal a pior, uma vez que o golpe parlamentar foi cunhado com o aval do PSDB... Menos um na corrida pelo Planalto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATRAPOSO/status/1037765295027507200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037765188848635906, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "VOC\u00ca EST\u00c1 AQUI: HOME / POLITICA , POL\u00cdTICATEMER DETONA ALCKMIN E PSDB EM V\u00cdDEO QUE TAMB\u00c9M CABE BOLSONARO, VEJA PORQU\u00ca:Temer grava um v\u00eddeo para Alckmin, que insiste em separar sua queimad\u00edssima...  http://www.eliseumariotti.com/2018/09/temer-detona-alckmin-e-psdb-em-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037765188848635906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764852784291841, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Eita! Rolou Mais um v\u00eddeo do Temer pro Alckmin lembrando que o PSDB continua no Governo dele. Isso t\u00e1 melhor que reality show.S\u00f3 lembrando (n\u00e3o canso de lembrar que Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer)  pic.twitter.com/O7tIhkGKIC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037764852784291841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763390209499136, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1004882408553046017, "username": "brasildefatope", "tweet": "\"Alckmin: o candidato fantasma. \u00c9 constrangedora a situa\u00e7\u00e3o do candidato do PSDB. N\u00e3o tem o menor carisma e n\u00e3o cresce nas pesquisas. Seus aliados regionais fazem de tudo para escond\u00ea-lo\". Confira a coluna de @propalando. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BdFnasElei\u00e7\u00f5es https://www.brasildefato.com.br/2018/09/05/alckmin-o-candidato-fantasma/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BdFnasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/brasildefatope/status/1037763390209499136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "propalando"}
{"id": 1037763275554017280, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 809522787073359876, "username": "BeneditaRodri11", "tweet": "Ele deve estar falando do candidato do PSDB!!!  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037759906638651392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeneditaRodri11/status/1037763275554017280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762199006191616, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@joseserra_ @geraldoalckmin @euprotagonista @PhCaldas Foi substitu\u00eddo por @Aloysio_Nunes, que continua como ministro. Ou seja: o PSDB ainda faz parte do governo de Michel Temer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037762199006191616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PhCaldas,euprotagonista,geraldoalckmin,joseserra_,Aloysio_Nunes"}
{"id": 1037761650009485312, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho N\u00e3o estou falando sobre m\u00e9rito (ou dem\u00e9rito) no apoio do PSDB ao governo de @MichelTemer. Estou falando sobre a mentira de @geraldoalckmin . O PSDB continua apoiando a gest\u00e3o do presidente e ele tenta esconder isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037761650009485312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037760217331757056, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 977182328962404352, "username": "Ewagner_Abreu", "tweet": "@psdb @pt @PT e @PSDB sempre adotaram a estrat\u00e9gia das tesouras. @jairbolsonaro  Presidente. pic.twitter.com/aEDgrjeYHR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewagner_Abreu/status/1037760217331757056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pt,psdb,jairbolsonaro"}
{"id": 1037759968005554182, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Sugest\u00e3o para o Santo Alckmin-PSDB: em vez de fazer propaganda enganosa e mentirosa no hor\u00e1rio eleitoral, que tal divulgar os v\u00eddeos do golpista Temer e os seus Twitter trocando amabilidades? As verdades sobre cada um est\u00e3o cristalinas nestas trocas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037759968005554182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759340361510912, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 211992422, "username": "__patriota", "tweet": "alckmin alckminyes temeapoiando incondicionalmente o meu governono papatelling liesno papashow me as decisoes do psdb nos ultimos dois anos hahahaha hahahaha hahahaha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__patriota/status/1037759340361510912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756418500255744, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin E de vez em quando, roubar a merenda das criancinhas n\u00e9 n\u00e3o picol\u00e9??? Desviar as ve nas de obras p\u00fablicas tamb\u00e9m, assim como nomear o cunhado pra receber polpudas gorjetas por debaixo dos panos... esse \u00e9 o modo PSDB de governar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037756418500255744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037755923081486337, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 167253277, "username": "Flaviovidaboa", "tweet": "PSDB querendo cuspir no prato que come at\u00e9 hoje. Michel Temer se superou, pediu ao Alckmin para deixar de ser mentiroso e contar a verdade.O desespero t\u00e1 chegando. Sem foro privilegiado vai dar PF. Vai dar PF, vai dar.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flaviovidaboa/status/1037755923081486337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755648568569856, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 131475669, "username": "tassonobrega", "tweet": "No DF, Bolsonaro diz que vai \u2018varrer PT e PSDB para a lata do lixo da hist\u00f3ria\u2019 \u2013 Jovem Pan Online  http://bit.ly/2wWgdOf\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassonobrega/status/1037755648568569856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754860282765312, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2881473051, "username": "thiago88roberto", "tweet": "Temer puxando Alckmin e o PSDB para o caix\u00e3o, com ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago88roberto/status/1037754860282765312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754605910806529, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 303954943, "username": "dornelasmarcos", "tweet": "Em mais um V\u00eddeo, MICHEL VOLTA A LEMBRAR A ALCKMIN QUE GERALDO \u00c9 TEMER: O golpe abandona o PSDB.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/em-mais-um-video-michel-volta-a-lembrar-a-alckmin-que-geraldo-e-temer-o-golpe-abandona-o-psdb/\u00a0\u2026 via @a_postagem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dornelasmarcos/status/1037754605910806529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_postagem"}
{"id": 1037753825698955264, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "A justi\u00e7a brasileira foi carnavalizada. \u00c9 uma grande avacalha\u00e7\u00e3o. S\u00e3o piores que os pol\u00edticos de curral do PSDB. \u00c9 a justi\u00e7a do jeitinho, a justi\u00e7a da ginga, a justi\u00e7a da Globo.Gustavo Conde", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037753825698955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753137355018241, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "\u00c9 impag\u00e1vel ver o vampir\u00e3o se esperneando: ele traiu a Dilma e o Povo brasileiro pelo PSDB e agora levou um chifre e um p\u00e9 na bunda dos tb pilantras tucanos. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01  https://www.facebook.com/1256786135/posts/10213220926858527/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1037753137355018241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752494355611648, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52122434, "username": "tiberioazul", "tweet": "Hahahahaha... gorete da porra em Alckmin. Bronca. Agora o PSDB tem que rebater Temer, bater em Bozo, bater em Ciro, atacar Marina e evitar q o PT cres\u00e7a. Complicou  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiberioazul/status/1037752494355611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752442991984640, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 45390842, "username": "JardelFausto", "tweet": "Saia da mesmice PT-PSDB-Marina-Ciro-Bolsonaro. Conhe\u00e7a outras ideias, outras caras e propostas. Vote consciente.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=FSjWaPEkrak&u=%2Fwatch%3Fv%3D0YDNLWu5LrU%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JardelFausto/status/1037752442991984640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751779927228416, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 149206502, "username": "_DiegoBelmont", "tweet": "@MarkosOliveira Ser difamado em pleno programa do PSDB com o apoio do centr\u00e3o \u00e9 uma honra enorme. Principalmente na parte da confus\u00e3o com a Maria do Ros\u00e1rio, minha m\u00e3e nunca s\u00e9ria tratada assim porque ela ao contr\u00e1rio da Maria do Ros\u00e1rio n\u00e3o defende menor estrupador e assassino.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_DiegoBelmont/status/1037751779927228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarkosOliveira"}
{"id": 1037751275423772673, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 800576064825085952, "username": "MValle66", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze @Rede45 PT, PMDB e PSDB, sempre as mesmas promessas. Agora \u00e9 Bolsonaro. Chega de mais do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MValle66/status/1037751275423772673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750159298453504, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A pedido de Jo\u00e3o D\u00f3ria do PSDB e Marcio Fran\u00e7a do PSB a justi\u00e7a proibiu o comercial de luizmarinhopt com a imagem de LulaOficial Por favor n\u00e3o de RT neste v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 #HaddadPresidente  pic.twitter.com/u5TPOfmerp\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037750159298453504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748903804895233, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59332493, "username": "ailsonb", "tweet": "Temer volta a falar com Alckmin. O PSDB \u00e9 da turma de Temer! Bruno Ara\u00fajo, candidato de Armando, foi Ministro de Temer. Pense bem...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailsonb/status/1037748903804895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748398756126720, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 809522787073359876, "username": "BeneditaRodri11", "tweet": "O PSDB \u00e9 que sempre foi cumpicha do PT, n\u00e3o atoa FHC dizer ao mundo que no segundo turno se der Bolsonaro e Haddad ele vota no Haddad!!!  https://twitter.com/Estadao/status/1037727121374883840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeneditaRodri11/status/1037748398756126720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747786979192833, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 24594466, "username": "fredbbtomaz", "tweet": "@mizanzuk Queria tanto um segundo turno PT X PSDB onde eu pudesse anular meu voto em paz...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredbbtomaz/status/1037747786979192833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mizanzuk"}
{"id": 1037747262171045888, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Temer volta a criticar Alckmin em v\u00eddeo e diz que PSDB apoiou seu governo  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,temer-volta-a-criticar-alckmin-em-video-e-diz-que-psdb-apoiou-seu-governo,70002490815?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037747262171045888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746168279773191, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 139316053, "username": "Lucas_Fitipaldi", "tweet": "S\u00f3 um ponto: Alckmin foi voto vencido em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 entrada do PSDB no Governo Temer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Fitipaldi/status/1037746168279773191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742422569168896, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 48751070, "username": "mykaellb", "tweet": "Michel Temer deu a corda e a esquerda puxou. A quem interessa Temer jogar a \u201cmerda no ventilador\u201d em rela\u00e7\u00e3o a Alckmin/PSDB?? Apesar de ser tudo verdade o que ele diz, isso s\u00f3 enfraquece a principal candidatura que concorre com Bolsonaro na direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mykaellb/status/1037742422569168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742161683472384, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Inclusive, os v\u00eddeos de ontem de Temer elogiando Mendon\u00e7a Filho (DEM) e Bruno Ara\u00fajo (PSDB), ex-ministros dele e postulantes ao Senado, devem ser explorados por Paulo C\u00e2mara (PSB) e seus candidatos ao Senado Humberto Costa (PT) e Jarbas Vasconcelos (MDB).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742161683472384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742156394491904, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1021371600233467909, "username": "matheusantospee", "tweet": "Vamos ver se ele vai atacar Ciro, Marina e Bolsonaro tamb\u00e9m. De toda forma, o ataque a Alckmin foi pior para o tucano, pois Temer relata apoio de aliados e do PSDB ao governo atual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusantospee/status/1037742156394491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740190092144640, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 83745613, "username": "Allan_Erick", "tweet": "Temer levando o PSDB para sua tumba.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allan_Erick/status/1037740190092144640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740119099236352, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho Se ele e o PSDB n\u00e3o fossem a favor do governo de Temer, Aloysio Nunes n\u00e3o seria ministro at\u00e9 hoje. N\u00e3o custa lembrar que Alckmin \u00e9 o presidente nacional do PSDB.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037740119099236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739967877931009, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 323990365, "username": "noanluz", "tweet": "@FFFtheGreatest @blomkvist_2 Acho que Bolsonaro so ganha no segundo turno do PT e do PSDB. De resto eu acho que ele perde.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noanluz/status/1037739967877931009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blomkvist_2,FFFtheGreatest"}
{"id": 1037739181722746883, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39043941, "username": "Anaxmandro", "tweet": "Estimado Presidente @MichelTemer. Gostei muito de sua coloca\u00e7\u00e3o. Embora n\u00e3o concorde com muitas coisas que o senhor fez e ache que o senhor tenha que pagar por cada falha, nisso lhe dou total raz\u00e3o! O @geraldoalckmin realmente est\u00e1 mentindo sobre muita coisa!! A cara do PSDB!!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anaxmandro/status/1037739181722746883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738633401446401, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 114946554, "username": "Betinhogiba", "tweet": "@P_droMenezes \u00c9 o \u00fanico q pode tirar o PT/PSDB/MDB do poder. Onde Amoedo estava esses anos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Betinhogiba/status/1037738633401446401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037738448499691522, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro representa toda a capacidade da sociedade em reagir aos males da pol\u00edtica promovidos pelo cinismo do PSDB via FHC, da corrup\u00e7\u00e3o do PT via Lula e afins, a patologia mental do PCdoB e PSOL. CHEGA DE FARSA POL\u00cdTICA, AGORA \u00c9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738448499691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037738248515121152, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 74481762, "username": "_jumota", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MWQ9DzxGwoQ?aPaulo\u00a0\u2026 Guedes fala como o PT e PSDB Destru\u00edram o Pais!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jumota/status/1037738248515121152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037737226006933504, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 114946554, "username": "Betinhogiba", "tweet": "@geraldoalckmin Desespero! Vcs n representam nenhum brasileiro de bem nesse pa\u00eds. Adeus ao PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Betinhogiba/status/1037737226006933504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037734621432229888, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 60645583, "username": "edgleylemos", "tweet": "Ser\u00e1 que se a reitoria da UFRJ fosse comandada por filiados ao PSDB e MDB a mat\u00e9ria teria esse tom?  https://twitter.com/folha/status/1037341846089998337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edgleylemos/status/1037734621432229888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729945332658182, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2549409825, "username": "anareginafv", "tweet": "Em \u00faltima an\u00e1lise, tudo resulta de um PSDB sempre oportunista, em cima do muro, apoiando um golpe em vez de atuar como verdadeira oposi\u00e7\u00e3o ao governo Dilma.Apoiou Temer pra galgar Minist\u00e9rios e poder, olhando o curto prazo, o caminho f\u00e1cil.Agora, tem que engolir seco!  https://twitter.com/kennedyalencar/status/1037682060218040321\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anareginafv/status/1037729945332658182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729843637641216, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 134580777, "username": "AguileraMARRECO", "tweet": "@Estadao Ra-ra-ra entao porque ajudou o governo a fica no governo, pois se n fosse o apoio psdb teme tinga caido e o Brasil n estaria nest caos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguileraMARRECO/status/1037729843637641216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037729669989232640, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2549409825, "username": "anareginafv", "tweet": "@KennedyAlencar N\u00e3o surpreende. Em \u00faltima an\u00e1lise, resulta de um PSDB sempre oportunista, em cima do muro, apoiando um golpe em vez de atuar como verdadeira oposi\u00e7\u00e3o ao governo Dilma.Apoiou Temer pra galgar Minist\u00e9rios e poder, olhando o curto prazo, o caminho f\u00e1cil.Agora, tem que engolir seco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anareginafv/status/1037729669989232640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037728983016767491, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2719625058, "username": "jairogirol68", "tweet": "@estag_social1 Oxente , o psdb apoiou o golpe , fez parte do governo goloista e ilegitimo ( J. Serra e Bruno Araujo ) e agora diz que o governo temer \u00e9 ilegitimo. Al\u00e9m de golpista \u00e9 tra\u00edra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogirol68/status/1037728983016767491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estag_social1"}
{"id": 1037728665117884417, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 71096908, "username": "IRINEUMESSIAS", "tweet": "BLOG DO IRINEU MESSIAS: AP\u00d3S ENTERRAR ALCKMIN, TEMER MATA O PSDB  http://irineumessias.blogspot.com/2018/09/apos-enterrar-alckmin-temer-mata-o-psdb.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IRINEUMESSIAS/status/1037728665117884417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728513351196679, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 943931634, "username": "EugenioCezar", "tweet": "@JornaldoBrasil A plataforma de governo do Temer foi aprovada e apoiada pelo PSDB l\u00e1 em 2016. Tem v\u00eddeo do A\u00e9cio falando isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EugenioCezar/status/1037728513351196679", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornaldoBrasil"}
{"id": 1037727528599932929, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037717830505062400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037727528599932929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727479224524805, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/BIEd3s97gU\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037727479224524805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727397246844928, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 27299435, "username": "andersonofbitch", "tweet": "Chamou o outro de \"corporativista\", mas n\u00e3o excluiu dois r\u00e9us (A\u00e9cio e Azeredo) do PSDB, partido que presidiu.\u00c9 mole?  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonofbitch/status/1037727397246844928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727269597396998, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 315541136, "username": "tatatuites", "tweet": "E o PSDB vergonha na cara  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatatuites/status/1037727269597396998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726448805715968, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "Esse pessoal do PSDB que tinham e t\u00eam a m\u00eddia a seu favor fizeram uma campanha caluniosa dizendo que o pessoal do PT era bandido e fazendo muitos...  http://blogs.opovo.com.br/politica/2018/09/06/prefeito-e-mae-de-safadao-sao-alvos-de-batida-da-policia-em-operacao-do-mp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1037726448805715968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726306190991363, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2786435780, "username": "erbubarana", "tweet": "Temer publica novo v\u00eddeo endere\u00e7ado a Alckmin mostrando que PSDB faz parte de seu governo e diz: \u2019conte a verdade, Geraldo\u2019; assista!  http://plantaobrasil.net/news.asp?nID=101581\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erbubarana/status/1037726306190991363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725405707419648, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 199267403, "username": "francisco_jrRN", "tweet": "O que TEMER, corretamente, diz, \u00e9 que a situa\u00e7\u00e3o - desesperadora - atual do Brasil, \u00e9 responsabilidade direta de Alckmin e seu Partido, tamb\u00e9m. RTEm novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conta a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo https://glo.bo/2CxjOam\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/francisco_jrRN/status/1037725405707419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725370160697345, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin Nao estou entendendo, quem defende o governo comunista da venezuela e teu companheiro de PSDB Aluisio Nunes kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037725370160697345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725283326074883, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60176550, "username": "chicomelo10", "tweet": "@KennedyAlencar Sujo falando do mau lavado, mas gostei, mostra que o PSDB, PT, MDB, PDT e estes outros chamados CENTR\u00c3O s\u00f3 querem se perpetuar no poder e fazer aquelas campanhas mirabolantes de promessas! Acorda galera, o #NOVO30 est\u00e1 a\u00ed como uma op\u00e7\u00e3o para sairmos desta mesmice!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30", "link": "https://twitter.com/chicomelo10/status/1037725283326074883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037724558713925632, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 54965298, "username": "Italo_Lopes", "tweet": "e a turma do PSDB personalit\u00e9, essa do candidato bilion\u00e1rio? liberal nem gente \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_Lopes/status/1037724558713925632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724541005557760, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 44257998, "username": "fcpgta", "tweet": "@valoreconomico PSDB n\u00e3o pode negar que esteve ao lado do governo indicando ministros. Agora diante da rejei\u00e7\u00e3o tenta pular fora do barco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcpgta/status/1037724541005557760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037724063479857152, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55269569, "username": "edcar1811", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-novo-video-temer-pede-para-que-alckmin-conta-a-verdade-sobre-o-apoio-do-psdb-ao-governo.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcar1811/status/1037724063479857152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724047830921216, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@BlogDoPim @jairbolsonaro O @geraldoalckmin \u00e9 s\u00f3 mais um farsante envolvido nas falcatruas do metr\u00f4 de SP. Sabe que n\u00e3o vai para o segundo turno etenta desesperadamente se agarrar nos votos contr\u00e1rios ao Bolsonaro. Mas as consequ\u00eancias \u00e9 que ele vai se definhando e mostrando a cara dele e do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037724047830921216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BlogDoPim,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723768020512768, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 139708818, "username": "nando_profe", "tweet": "Com as declara\u00e7\u00f5es de ontem de Temer a candidatura de Alkmin afunda e o cen\u00e1rio agora muda totalmente de figura. O establishment que tinha como vis\u00e3o um segundo turno com o PSDB sendo o salvador da p\u00e1tria acaba de abra\u00e7ar o capeta Bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando_profe/status/1037723768020512768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722847311998976, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41246711, "username": "adriano_oliveir", "tweet": "Se Bolsonaro tivesse tempo de TV, \"matava\" Alckmin atrav\u00e9s do recente v\u00eddeo de Temer. Como n\u00e3o tem, Haddad ir\u00e1 us\u00e1 este v\u00eddeo para responder aos prov\u00e1veis ataques do PSDB no 2\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_oliveir/status/1037722847311998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722100033880064, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037713435344158720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037722100033880064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722000276578305, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50208945, "username": "fernandoferrao", "tweet": "@geraldoalckmin 2014: \"Escondido nos \u00faltimos 12 anos, FHC volta a aparecer em propaganda\"2017: \"PSDB: Democracia n\u00e3o se faz c/quem se esconde no anonimato\"2017: \"PSDB planeja esconder A\u00e9cio e deix\u00e1-lo longe d Alckmin na conven\u00e7\u00e3o...\"2017: Ainda estamos no governo Dilma. N\u00e3o elegemos Temer...'  pic.twitter.com/xmMNk4lqNh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoferrao/status/1037722000276578305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721731190992897, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "MP acusa Alckmin de caixa 2 na campanha de 2014: presidenci\u00e1vel do PSDB teria recebido R$ 7,8 milh\u00f5es da Odebrecht para financiar ilegalmente sua campanha ao governo de S\u00e3o Paulo. Alckmin nega irregularidades  https://www.wbca.st/QRKciRw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037721731190992897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721599284338689, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2853511942, "username": "nelsonJOAS", "tweet": "\u201cO PSDB, Geraldo, apoiou nosso governo\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111246\u00a0 E toma MENTIRA do SANTO propineiro, o chuch\u00fa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonJOAS/status/1037721599284338689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721386951815168, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro Comandante Alckmin e o PSDB n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m, o Brasil j\u00e1 sabe que eles e o PT, s\u00e3o manos e v\u00e3o pro mesmo buraco, ali\u00e1s buraco n\u00e3o, cela junto com o Molusco Barbudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1037721386951815168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037721004662026240, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2928468545, "username": "vinicius_rocha9", "tweet": "@atxpedroo A quest\u00e3o \u00e9 que ela \u00e9 da pior laia de toda a bancada ruralista. Ir com conversinha de \u201cdi\u00e1logo\u201d \u00e9 mascarar o jogo sujo, nada diferente de PT, PSDB e PMDB. \u00c9 uma das pessoas mais sujas do congresso, investigada por corrup\u00e7\u00e3o e conhecida internacionalmente pelo anti-ambientalismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rocha9/status/1037721004662026240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "atxpedroo"}
{"id": 1037720470911631361, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@humbertocostapt O mesmo PSDB que tem in\u00fameras alian\u00e7as com o seu PT. Ora, deixemos de balela... O senhor sabe que nesse meio, ou se torna um porco ou vira lama.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037720470911631361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbertocostapt"}
{"id": 1037719152386039808, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 799193757929316353, "username": "AryanAzevedo", "tweet": "PSDB fraco e covarde!  #Recordando https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Recordando", "link": "https://twitter.com/AryanAzevedo/status/1037719152386039808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718620808339456, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 109154347, "username": "LEUXANDE", "tweet": "@Estadao O candidato do PSDB fala de legitimidade, mas foi o principal partido a colaborar para que o temer  tomasse o poder. T\u00e1 claro neh? #foigolpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#foigolpe", "link": "https://twitter.com/LEUXANDE/status/1037718620808339456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037718397805572096, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 55000920, "username": "morfindel_gnr", "tweet": "Segundo a direita alienada n\u00e3o existe direita no Brasil, todo mundo \u00e9 de esquerda.Psdb? Esquerda. Temer? Extrema esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morfindel_gnr/status/1037718397805572096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718172751851520, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 311717181, "username": "IvanRibeiroSJr", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://glo.bo/2CxjOam\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanRibeiroSJr/status/1037718172751851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717383211831297, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Temer atacando Alckmin \u00e9 o que de melhor poderia acontecer para o candidato do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037717383211831297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717266484408321, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Senado PE):Jarbas (MDB): 33%Humberto Costa (PT): 30%Mendon\u00e7a Filho (DEM): 23%Silvio Costa (AVANTE): 12%Bruno Ara\u00fajo (PSDB): 8%Pr. Jairinho (REDE): 5%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037717266484408321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716716313346049, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 74994159, "username": "christian_gpbr", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @FHC Como Temer traiu nossa na\u00e7\u00e3o, traiu tamb\u00e9m ao PSDB, c\u00famplice do golpe. N\u00e3o ficar\u00e1 pedra sobre pedra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian_gpbr/status/1037716716313346049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,FHC"}
{"id": 1037716439241818112, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 24020344, "username": "thiago_ceara", "tweet": "Voc\u00eas me desculpem as palavras de BAIXO CARL\u00c3O, mas QUE SE FODAM TEMER, PSDB, ALCKMIN e toda essa gente m\u00e1, velha e golpista do caralho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_ceara/status/1037716439241818112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716274984366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@geraldoalckmin Eu um dia votei nos candidatos do PSDB, desde Mario Covas, passando por FHC, Serra, Alckmin e A\u00e9cio. Descobri que me deixei enganar por muitos anos. Agora vejo que PSDB e PT s\u00e3o duas ORCRIMs, apenas tem cores diferentes. #Bolsonaro17No1\u00baturno seu picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037716274984366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716240935145472, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 576407930, "username": "FabinhoCoimbra", "tweet": "Temer e PSDB s\u00e3o a mesma coisa, o pr\u00f3prio Temer \u00e9 quem est\u00e1 dizendo.  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabinhoCoimbra/status/1037716240935145472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715952094330880, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 325756194, "username": "RommelGirao", "tweet": "@JornaldoBrasil Alguem lembra do A\u00e9cio, l\u00e1 em 2016, se gabando que o programa de governo adotado pelo novo governo foi praticamente elaborado pelo PSDB???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RommelGirao/status/1037715952094330880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornaldoBrasil"}
{"id": 1037715750511947776, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark O PSDB \u00e9 um partido de bund\u00f5es. Mas era o que a gente tinha naquela \u00e9poca. Hoje em dia n\u00e3o, temos op\u00e7\u00f5es. Tem o Bolsonaro, tem o Amoedo. O Bolsonaro \u00e9 direita conservadora, o Amoedo \u00e9 a direita liberal. A direita est\u00e1 bem servida agora.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037715750511947776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715388019208198, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\"Minha experi\u00eancia (administrativa)  \u00e9 entrar fazendo. Tem de fazer logo nos primeiros meses. Por isso que a experi\u00eancia \u00e9 importante\", @geraldoalckmin http://bit.ly/2wNmNpn\u00a0#SabatinaEstadaoFAAP #GeraldoAlckminNoEstadao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabatinaEstadaoFAAP,#GeraldoAlckminNoEstadao", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037715388019208198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715202941362176, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Votar no PSDB at\u00e9 elei\u00e7\u00e3o passada era voto \u00fatil para o eleitor de direita. Hoje em dia n\u00e3o \u00e9 mais, existem outras op\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037715202941362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714983684132865, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm#.W5E-98jPt2w.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037714983684132865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714568246685707, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 11460192, "username": "haroldoazevedo", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap\u00f3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haroldoazevedo/status/1037714568246685707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713134746710017, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 76049312, "username": "humbertocostapt", "tweet": "O PSDB de Alckmin deu apoio ao golpe. E \u00e9 um dos partidos que garante a sustenta\u00e7\u00e3o de Temer. Mas, por conveni\u00eancia\u2026  https://www.pscp.tv/w/bmE0yTE0MzQ5MTE5fDFtbnhlb09hZEVhR1hYgHDiB-I4NJ5glt_KqGKUkYvnkLznAiclfTrNpgssxQ==\u00a0\u2026", "replies": 13, "retweets": 21, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertocostapt/status/1037713134746710017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712855406178304, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/Estadao/status/1037712371324788738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037712855406178304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712632135000066, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4093410376, "username": "jotapaulosilva", "tweet": "\"O Bruno Ara\u00fajo, QUE \u00c9 PSDB, ...\" O PATR\u00c3O T\u00c1 MALUCO  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotapaulosilva/status/1037712632135000066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712435917058051, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"#Temer \u00e9 do #MDB e o #Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do #PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz Marinho #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/DMi7OTFt0E\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#MDB,#Alckmin,#PSDB,#Skaf,#PSDB,#D\u00f3ria,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037712435917058051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712428467978240, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"MarinhoLulae hamenteslivres EdmilsonOlivei8 juliocesaramor emiaguiar VelindaDe Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz M\u2026  pic.twitter.com/C56y4PDcSj\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037712428467978240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712424454037506, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"Temer \u00e9 do #MDB e o Alckmin \u00e9 do #PSDB, o candidato ao governo de SP do MDB \u00e9 o Paulo #Skaf e do PSDB \u00e9 o #D\u00f3ria \"N\u00e3o existe honra entre bandidos\" tem que votar em Luiz Marinho #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/lwOT5eBAna\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MDB,#PSDB,#Skaf,#D\u00f3ria,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037712424454037506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712301485379585, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@cafecomferri Voc\u00eas contam ou eu conto? Amig\u00e3o esse papo Fabiano de PSDB n\u00e3o ser de esquerda j\u00e1 foi superado, peguem o chuchu e v\u00e3o descascar esse papinho ultrapassado de terrorismo eleitoral com os 5% de inten\u00e7\u00f5es de votos que ainda s\u00e3o pontuados nas pesquisas por ac\u00e9falos como no voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037712301485379585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037712172988678144, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1045445876, "username": "saulo_uchoa", "tweet": "Acabou com o discurso de oposi\u00e7\u00e3o do PSDB \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saulo_uchoa/status/1037712172988678144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712031552561152, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "\"Geraldo,volto a falar c/voc\u00ea, como o PSDB me ajudou no governo . . .como foi BASE...Bruno Ara\u00fajo para o minist\u00e9rio das Cidades ...O Bruno Ara\u00fajo PSDB...mais tarde levei o PSDB para dentro do PAL\u00c1CIO\".Algu\u00e9m ainda tem D\u00daVIDAS se o PSDB  de @geraldoalckmin n tem liga\u00e7\u00e3o c Temer? https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1037712031552561152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710182246166528, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037708129881022464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037710182246166528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707878478569472, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "E Temer grava novo v\u00eddeo contando a Alckmin que PSDB foi sua base ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/e-temer-grava-novo-video-contando-a-alckmin-que-psdb-foi-sua-base#.W5E4VKZACTk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037707878478569472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707756420128768, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/Estadao/status/1037707046936895488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037707756420128768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707251321135104, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Al\u00f4 PE.Temer golpista manda recado para deputado federal Bruno Ara\u00fajo- PSDB: somos aliados, PSDB \u00e9 nosso aliado no governo.Viu Bruno, n\u00e3o d\u00e1 pra se esconder atr\u00e1s de desembargador. Uma vez golpista, sempre golpista. Vc \u00e9 unha e carne com o golpe e com Temer.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037707251321135104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706475571949569, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@Addlerpinheiro O Ciro era PSDB e quem fez mais pelo o Cear\u00e1 foi o Tasso, e outra o Cid Gomes foi bom governador? Camilo Santana? Foram tudo indicado por ele.... Fora o Roberto Cl\u00e1udio com seus alvar\u00e1s de 3 mil reias....  pic.twitter.com/0P4ZG1d2XB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1037706475571949569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Addlerpinheiro"}
{"id": 1037705780638765063, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037705652175560710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037705780638765063", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705334448631808, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 29842258, "username": "ozieljose", "tweet": "Os marqueteiros do PSDB merecem um pr\u00eamio. Nunca uma estrat\u00e9gia de um partido errou tanto por tanto tempo na hist\u00f3ria do Brasil. Projetos como o plano real, a privatiza\u00e7\u00e3o da Telebr\u00e1s, a lei de...  https://www.facebook.com/100001741700843/posts/1929241260477245/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozieljose/status/1037705334448631808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704134793814017, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037703222402711553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037704134793814017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704109992882176, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 921322123246829568, "username": "eguaruim", "tweet": "o homi t\u00e1 a ponto de ter um avc p\u00f4 ta roxinhoBOOOOM tomara que exploda vc, o psdb e todos que tem qualquer tipo de rela\u00e7\u00e3o contigo DESGRA\u00c7A  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguaruim/status/1037704109992882176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703708166049793, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 113668312, "username": "yuktopus", "tweet": "Alckmin querendo dizer que n\u00e3o apoia o golpe pra ganhar voto. Quando n\u00e3o n\u00e3o est\u00e1vamos em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o, PSDB aparecia como um dos carros chefe.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuktopus/status/1037703708166049793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701953281765379, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "O recado foi dado para o Geraldo Alckmin, mas serve tamb\u00e9m para alguns hip\u00f3critas como C\u00e1ssio Cunha Lima. Quem j\u00e1 viu sair por a\u00ed mentindo no guia eleitoral, dizendo que \u00e9  oposi\u00e7\u00e3o ao governo. PSDB e PMDB s\u00e3o todos governistas, est\u00e3o no mesmo bisaco...  https://www.facebook.com/professorcharliton/videos/241014533423030/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037701953281765379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701435755057152, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037701137686769665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037701435755057152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701243983089665, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "E pq o PSDB nao votou a favor do afastamento de Temer meu caro ???Conversinha para enganar besta !!!Kd a Merenda @geraldoalckmin ???\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037701243983089665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700763978489856, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 37183622, "username": "thyagopaulo", "tweet": "Diversionismo: ap\u00f3s ser atacado pelo repugnante \"chefe\" do regime de exce\u00e7\u00e3o vigente que vincula o PSDB \u00e0 \"retomada\" econ\u00f4mica fracassada, o tucano declara cinicamente num lapso de sinceridade que, por Temer n\u00e3o ter legitimidade eleitoral no projeto de governo, \u00e9 GOLPE DE ESTADO.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thyagopaulo/status/1037700763978489856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700628284420096, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "@Estadao Mas ele t\u00e1 mencionando voc\u00ea em uns v\u00eddeos bem interessantes, nos quais destacam o \"bel\u00edssimo trabalho\" que ele e o PSDB fizeram juntos! D\u00e1 uma olhadinha l\u00e1, candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037700628284420096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037700260930433024, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin E o PSDB ganha do PT no 2 turno, desde de quando ???PQP que cara de pau do krai!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037700260930433024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700153879265281, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "@chimbica_ @rick0800 Que tal lan\u00e7armos uma campanha para eleitor de Bolsonaro n\u00e3o votar em candidatos do PSDB nos estados? O objetivo \u00e9 que os pol\u00edticos do PSDB passem a pressionar a campanha de Alckmin a n\u00e3o atacar Bolsonaro ou at\u00e9 mesmo fazer com que eles pulem do barco, como alguns j\u00e1 fizeram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037700153879265281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rick0800,chimbica_"}
{"id": 1037699813628932096, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60428824, "username": "arnaudmattoso", "tweet": "Capit\u00e3o Bozo diz que vai eliminar PT e Psdb. T\u00edpica fala de ditador que n\u00e3o suporta viver em democracia. \u00c9 similar a um \"n\u00f3s\" e \"eles\"  #elei\u00e7\u00f5es2018 se ligue, fique esperto, n\u00e3o seja um bolha numa bolha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/arnaudmattoso/status/1037699813628932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699373797396480, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "@andrizek @LAMBARITO Pra ser vice e se poss\u00edvel \"decorativo\", u\u00e9?! Quem colocou ele como Presidente foi o Cunha e o PSDB do A\u00e9cio, da forma que a agenda derrotada nas urnas foi que a que governou o pa\u00eds desde 2016.", "replies": 10, "retweets": 0, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037699373797396480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMBARITO,andrizek"}
{"id": 1037698707330936834, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037698707330936834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697877999607808, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "@andrizek Temer \u00e9 PSDB, PSDB \u00e9 Temer!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037697877999607808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037697192771895297, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 926702678, "username": "carlosaraujo536", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://youtu.be/8QpDpg3r_DM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosaraujo536/status/1037697192771895297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037697031752613893, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao#sabatinaestadaofaap https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037695937290952710\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037697031752613893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697017642983425, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 22249988, "username": "geraldo_456", "tweet": "Assista agora ao meu terceiro programa de TV, da propaganda eleitoral gratuita. Lembre de falar sua opini\u00e3o e sugest\u00e3o nos coment\u00e1rios. O que voc\u00ea quer ver nos pr\u00f3ximos programas? #Geraldo456 #T\u00f4ComGeraldo456 #Tamborete456 #psdbrn #psdb #eleicoes2018 #VentoForte456 #RioGran pic.twitter.com/JRUNJbhp5h", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Geraldo456,#T\u00f4ComGeraldo456,#Tamborete456,#psdbrn,#psdb,#eleicoes2018,#VentoForte456,#RioGran", "link": "https://twitter.com/geraldo_456/status/1037697017642983425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696074461470721, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 723549874084569093, "username": "_janarellis", "tweet": "O psdb eh tao rid\u00edculo que perdeu a elei\u00e7\u00e3o tomou o poder com o golpe chegou nessas elei\u00e7\u00e3o o candidato deles ta perdendo de lavada pra bolstonazi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_janarellis/status/1037696074461470721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695714153906176, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Temeroso est\u00e1 focado na campanha #Alckmin\u00c9Temer. Quer dizer, est\u00e1 dedurando, al\u00e9m do PSDB, seus outros par\u00e7as. Ser\u00e1 que o ego desse golpista \u00e9 assim t\u00e3o grande que n\u00e3o est\u00e1 sabendo lidar com a rejei\u00e7\u00e3o? Ele tentando exaltar seu governo ileg\u00edtimo desastroso \u00e9 bem bizarro. rs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037695714153906176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695481655250944, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 723549874084569093, "username": "_janarellis", "tweet": "Vc poderia dizer que temer escrachar alckmin eh estrategia pra gerar votos pra ele mas o que temer ta fazendo eh dizer que toda a base do governo dele eh do psdb e que toda ela deve permanecer se o tucano for eleito ou seja vai ser governo temer pt 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_janarellis/status/1037695481655250944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694932927111169, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037694578013495297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037694932927111169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694752500736000, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 302929674, "username": "fausto_luiz", "tweet": "\" A culpa \u00e9 de quem votou na Dilma e ele era vice \" Campe\u00e3o... ele armou um golpe, aplicou o plano de governo do PSDB que N\u00c3O foi escolhido pela maioria dos eleitores.Pr\u00f3xima.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fausto_luiz/status/1037694752500736000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694362300370944, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "@mottamvs Que tal lan\u00e7ar uma campanha pedindo para eleitor de Bolsonaro n\u00e3o votar em candidatos do PSDB? Isso faria com que os candidatos tucanos nos estados abandonassem ou pressionassem a campanha de Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037694362300370944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs"}
{"id": 1037693240043098112, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037693240043098112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693233147650048, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ou seja, Temer \u00e9 PSDB, Temer \u00e9 Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037693233147650048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692988565151746, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "Temer falando como ele e o PSDB de Geraldo Alckmin fizeram um \"bel\u00edssimo trabalho\" nos \u00faltimos 2 anos.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037692988565151746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692889281781760, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692372488998912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037692889281781760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692833535340546, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@denisebarbosa @BernardoMF @MateusJCavalcan @claudiocastro78 Desequilibrado \u00e9 o Ciro Gomes, o Luladrao e a Dialmaanta com os Petralhas quebraram o Pa\u00eds em 16 anos de aparelhagem da m\u00e1quina de governo! O Alckmin, o Psdb e o Mdb todos corruptos e envolvidos em esc\u00e2ndalos, e vc vem me falar do Bolsonaro! Tenha vergonha na cara!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1037692833535340546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,MateusJCavalcan,BernardoMF,denisebarbosa"}
{"id": 1037692680468422657, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "@Estadao leg\u00edtimidade? pera, ent\u00e3o pq quando o PSDB ajudou a articular o impeachment da Dilma apoiou a manuten\u00e7\u00e3o do Temer pra agora dizer q n\u00e3o tem leg\u00edtimidade?  pic.twitter.com/C564yKsd2i", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037692680468422657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037692347323228162, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Enquanto o casalzinho (PMDB e PSDB) a\u00ed ficava de mentira um para o outro, foram falar verdades. Todo mundo j\u00e1 sabia, agora o CENTR\u00c3O n\u00e3o passa de um passado vergonhoso!  pic.twitter.com/gFZDRfyKmp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037692347323228162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691905944035333, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 887837149797777410, "username": "__alm", "tweet": "Melhores v\u00eddeos do vampiro!Bruno Ara\u00fajo (PSDB Pernambuco) \u00e9 do governo Temer.Faltou falar de Fernando Filho e outros pernambucanos da Turma do Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__alm/status/1037691905944035333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691891633012738, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Temos 35 partidos no BR. Fruto da falta da reforma pol\u00edtica, de decis\u00e3o equivocada do Judici\u00e1rio. Pior do que isso, h\u00e1 25 partidos na C\u00e2mara. Veja a dificuldade de governabilidade. A 1\u00aa reforma \u00e9 a pol\u00edtica. Nosso modelo exauriu #GeraldoAlckminNoEstadao #sabatinaestadaofaap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#sabatinaestadaofaap", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037691891633012738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691442603458560, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 142139553, "username": "ariostocunhafl", "tweet": "V\u00eddeo de @MichelTemer para @geraldoalckmin \u00e9 um verdadeiro abra\u00e7o de afogado. Mostra que a  #TurmadeTemer est\u00e1 toda na coliga\u00e7\u00e3o do tucano. E em #Pernambuco tem dois candidatos ao Senado: Mendon\u00e7a Filho (DEM) e Bruno Ara\u00fajo (PSDB). #ForaTemer #Brasil", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TurmadeTemer,#Pernambuco,#ForaTemer,#Brasil", "link": "https://twitter.com/ariostocunhafl/status/1037691442603458560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691170116255744, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/Cr9B88aSLC\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691170116255744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691167842951168, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/JiqxUis58o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691167842951168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691166010089472, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/vTQvTvpthA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691166010089472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691163954868224, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/PIYZ7bOdGl\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691163954868224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691161836695552, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/owuZT8exuj\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691161836695552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691159458578433, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"O D\u00f3ria do PSDB e o Paulo Skaf e at\u00e9 o Z\u00e9 ningu\u00e9m do Marcio Fran\u00e7a abusam do poder econ\u00f4mico, usam recursos da prefeitura e do Estado pra se promoverem, tem medo de enfrentar Luiz Marinho Lula da Silva nas urnas #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/h0BqgBWbdZ\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691159458578433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691157344604160, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/4Faq80JFZg\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691157344604160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691155205554176, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/NWoclzKiRJ\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691155205554176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691152709967873, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/ZBev4JHabR\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691152709967873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691150805688320, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/4woavzyFxS\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691150805688320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691148599549952, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"A for\u00e7a repressora dos governos do #PSDB e do #MDB (PMDB) em S\u00e3o Paulo s\u00f3 reprimem as pessoas pobres e o #PCC vai bem #SpTemQueMudar tem que ser Luiz Marinho e a Psic\u00f3loga Ana Merc\u00eas Bahia Bock #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/HQIXjd7VBP\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PCC,#SpTemQueMudar,#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037691148599549952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690404387344385, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037687928313528320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037690404387344385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690182500315137, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "Temer mostrando que o PSDB apoiou o seu governo. O vampir\u00e3o pistolou mesmo. \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037690182500315137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690082969505792, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "Eu n\u00e3o sou da chapa do Temer. Temer \u00e9 da chapa da Dilma. Por duas vezes, inclusive. Agora, tudo que for de interesse do pa\u00eds o PSDB votar\u00e1 favor\u00e1vel #GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037690082969505792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689766991613952, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 257215412, "username": "jrvicenteTN", "tweet": "@geraldoalckmin S\u00e9rio? No golpe ele n\u00e3o se aliou ao PSDB, n\u00e3o quis ser vice do A\u00e9cio na elei\u00e7\u00e3o passada. E por a\u00ed vai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrvicenteTN/status/1037689766991613952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688718428196864, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1424534976, "username": "PSDB45PE", "tweet": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40 T\u00e1 come\u00e7ando!  http://www.facebook.com/estadao\u00a0#GeraldoAlckminNoEstadao #SabatinaEstadaoFAAP pic.twitter.com/Uvetk94fdV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckminNoEstadao,#SabatinaEstadaoFAAP", "link": "https://twitter.com/PSDB45PE/status/1037688718428196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685590236520448, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4852350267, "username": "eliatori0", "tweet": "@deuaam MDB, DEM e PSDB s\u00e3o tudo farinha do mesmo saco, \u00e9 pra desconfiar de qualquer ato deles...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliatori0/status/1037685590236520448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deuaam"}
{"id": 1037684659885404160, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@KennedyAlencar Os posts no Twitter do PSDB apoiando as medidas de Temer j\u00e1 s\u00e3o de conhecimento.Agora, esse v\u00eddeo de Temer parece aquela pessoa que tem um(a) namorado(a) mas n\u00e3o assumia pro(a)s amigo(a)s por causa dos defeitos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037684659885404160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037683934765740034, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 27125859, "username": "caroltypes", "tweet": "Pergunta: com PSDB quem PSDB Temer PSDB teve PSDB aula PSDB de PSDB redes PSDB sociais PSDB? Porque PSDB essa PSDB foi PSDB uma PSDB trolada PSDB profissional PSDB. Parab\u00e9ns PSDB a PSDB todos PSDB os PSDB envolvidos PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroltypes/status/1037683934765740034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683556959571968, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT ProjetoFines: \"RT FrenteSP1: N\u00e3o vou apoiar o D\u00f3ria do PSDB do A\u00e9cio ou Paulo Skaf do Temer, eu vou votar no luizmarinhopt la de Cosmorama, que morou em Santa RitaD'oeste e em S\u00e3o Bernardo do Campo #QuartaDetremuraSDV  pic.twitter.com/hmevG410Qv\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuartaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037683556959571968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683549695078400, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: Se voc\u00ea votar em branco ou anular seu voto protestar. Vai estar ajudando, os partidos do Michel Temer o MDB e do ladr\u00e3o de merendas e do Jo\u00e3o D\u00f3ria PSDB. Tem que votar em luizmarinhopt  #MarinhoGovernador  pic.twitter.com/eCBictDmfp\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarinhoGovernador", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037683549695078400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683547409207297, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: N\u00e3o vou apoiar o D\u00f3ria do PSDB do A\u00e9cio ou Paulo Skaf do Temer, eu vou votar no luizmarinhopt la de Cosmorama, que morou em Santa RitaD'oeste e em S\u00e3o Bernardo do Campo #QuartaDetremuraSDV  pic.twitter.com/hmevG410Qv\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuartaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037683547409207297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682813091368961, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 245212331, "username": "NihilFuck", "tweet": "Teve segundo round do vampiro explicando o golpe de ter enfiado o PSDB no poder e agora o Alckmin tentando negar tudo. hshshshushsushsu que dia maravilhoso!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NihilFuck/status/1037682813091368961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681924255506432, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57424525, "username": "CamiloRosaS", "tweet": "@xicosa eu pensava q o infame do Alu\u00edsio Nunes era do psdb e era ministro do golpe tamb\u00e9m...Aqui na Para\u00edba C\u00e1ssio Golpe Cunha Lima faz campanha dizendo-se oposi\u00e7\u00e3o ao desgoverno temer. Eles perderam a no\u00e7\u00e3o faz tempo!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamiloRosaS/status/1037681924255506432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037680904200708096, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 15943713, "username": "allanpatrick", "tweet": "Segunda parte: Temer explica como o PSDB @Rede45 tem um m\u00f3i de gente ocupando minist\u00e9rios no seu governo https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659?s=19\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanpatrick/status/1037680904200708096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45"}
{"id": 1037680887394127872, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 283524999, "username": "edsoncosta35", "tweet": "@magneto1976 Ele deveria come\u00e7ar demitindo o marketeiro burro. O \u00fanico eleitor com voto cristalizado \u00e9 o do Bolsonaro, mas em vez de mirar naqueles q TALVEZ votem no Ciro, Marina, Amoedo... tenta conquistar um voto da galera q ta puta com as 2 quadrilhas e s\u00f3 votava no PSDB p derrubar o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsoncosta35/status/1037680887394127872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magneto1976"}
{"id": 1037680039305912321, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 78987936, "username": "aureasouto", "tweet": "O melhor dessa d.r. p\u00fablica entre Temer e Alckmin \u00e9 que, se o PSDB tivesse esperado o mandato da Dilma acabar, em vez de se aliar com o Temer pra planejar o impeachment, ganharia a elei\u00e7\u00e3o de agora com o p\u00e9 nas costas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aureasouto/status/1037680039305912321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679639639023617, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "O candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Geraldo Alckmin, segue na estrat\u00e9gia do Escondidinho de Tucano, para mascarar a participa\u00e7\u00e3o do PSDB no governo golpista...  http://www.pt.org.br/alckmin-quer-esconder-mas-marun-garante-ele-e-do-governo-temer/#.W5Ed-zWaUU8.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1037679639639023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678217455460352, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 841078876939907073, "username": "KaioVRF", "tweet": "Hahahahhahahahahahahahahahahahhahahahahah!A parte II da comida de rabo de Michel Temer em Geraldo Alckmin e no PSDB. \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioVRF/status/1037678217455460352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676947084595200, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 105454713, "username": "ricarlosmelo", "tweet": "PSDB \u00e9  TEMER e TEMER \u00e9 PSDB  https://www.facebook.com/Ricarlosmelo/videos/1782487215137654/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricarlosmelo/status/1037676947084595200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675599031160833, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 24790437, "username": "jeffmanji", "tweet": "@BabiFlu Embora seja filiado (ainda) \u00e0 Rede de Marina Silva.Mas desde o in\u00edcio procuro ser pragm\u00e1tico. E venho acompanhando Ciro h\u00e1 um tempo e s\u00f3 vejo ele como aquele que tem for\u00e7a para derrotar o PSDB e o Inomin\u00e1vel.(Votei em Ciro em 1998 / 2002)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffmanji/status/1037675599031160833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BabiFlu"}
{"id": 1037675190392631296, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Jamais votarei em: PSDB, MDB, Marina Silva.  Minha religi\u00e3o n\u00e3o permite. Nem preciso falar em nanicos e nazistas, a esses nem dou cabimento de citar nominalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037675190392631296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674816587882496, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 182404575, "username": "jrnascimento01", "tweet": "@MarlyMace @RenovaMidia Em caso o pa\u00eds j\u00e1 vive desde que o regime militar entregou o governo a esses pilantras do pmdb,psdb e pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrnascimento01/status/1037674816587882496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,MarlyMace"}
{"id": 1037672147194400768, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 92411859, "username": "paulo_nasc", "tweet": "@aliceeandrade O PSDB pelo qual Ciro foi governador n\u00e3o \u00e9 esse de hoje, claramente. Quando aconteceu a virada, ele saiu. Ele tem v\u00e1rios erros, n\u00e3o \u00e9 o candidato perfeito, mas raramente peca pela falta de coer\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_nasc/status/1037672147194400768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliceeandrade"}
{"id": 1037671227714924545, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Para o #Golpe, os seus agentes e seus c\u00famplices, n\u00e3o basta limar @LulaOficial da pesquisa do #Ibope (@RedeGlobo/@Estadao), tem que esconder @Haddad_Fernando da pesquisa do Datafolha !!!Corrigindo a manchete:\"PSDB quer barrar pesquisa do Datafolha com Haddad.\"  https://twitter.com/laurojardim/status/1037664209390039040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Golpe,#Ibope", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037671227714924545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,RedeGlobo,Estadao,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037668811472875520, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1031967132333092865, "username": "WellingtonLess1", "tweet": "@MoreiraFranco @EliseuPadilha @MichelTemer @opovoonline Mais claro que esse desabafo do Temer, S\u00f3 os roubos do PT, PSDBQue levaram o pa\u00eds a falencia.#Bolsonaro #Pra #Moralizar #Esse #Pa\u00eds #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Pra,#Moralizar,#Esse,#Pa\u00eds,#17", "link": "https://twitter.com/WellingtonLess1/status/1037668811472875520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,MichelTemer,EliseuPadilha,MoreiraFranco"}
{"id": 1037667785869074434, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 799193757929316353, "username": "AryanAzevedo", "tweet": "O incompetente PSDB querendo pular do barco furado. #bomdia https://twitter.com/blogdojosias/status/1037613704198668289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomdia", "link": "https://twitter.com/AryanAzevedo/status/1037667785869074434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666641369288704, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1014887052234625024, "username": "orolimdiego", "tweet": "Essa \"arenga\" do Temeroso com o psdb t\u00e1 linda demais hahahahahaha. Tucanos querendo se desvincular de aliados. O Temeroso rebate que at\u00e9 no Planalto fizeram morada! #Alckmin\u00c9Temer #viceversa #psdbnuncamais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer,#viceversa,#psdbnuncamais", "link": "https://twitter.com/orolimdiego/status/1037666641369288704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666425501102080, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin O PSDB \u00e9 t\u00e3o safado quanto o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037666425501102080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037664911848087552, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 299828441, "username": "leoni_alves", "tweet": "@JornalOGlobo O Brasil n\u00e3o quer mais o PSDB na presid\u00eancia, faz tempo isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoni_alves/status/1037664911848087552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037664743711039494, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@DiarioPE KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037664743711039494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037664665755680769, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 20561046, "username": "leoalday", "tweet": "PT,PSDB,MDB,PDT,PTB,,,,FARINHA DO MESMO SACO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoalday/status/1037664665755680769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663837338656768, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 950387545275355136, "username": "Carlitimmaciel", "tweet": "At\u00e9 onde vai a alian\u00e7a? PSDB E MDB est\u00e3o sentindo o gostinho do que \u00e9 trai\u00e7\u00e3o. A mesma que eles fezeram com o PT e agora est\u00e3o cuspindo na cara um do outro. Marina e Bolsonaro n\u00e3o fica atr\u00e1s. Por isso eu digo, sou #13haddad e n\u00e3o abro aqui n\u00e3o tem falsidade s\u00f3 verddad. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13haddad", "link": "https://twitter.com/Carlitimmaciel/status/1037663837338656768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663469800185857, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@vsarruf58 @folha KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037663469800185857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,vsarruf58"}
{"id": 1037661015704567809, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@MariluParreiras @AlbinoIncoerent KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037661015704567809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbinoIncoerent,MariluParreiras"}
{"id": 1037660801455276038, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@jc_pe KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037660801455276038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037660724682809344, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 149893400, "username": "ffabiovieira", "tweet": "Fogo amigo: temer\u300a \u300b psdb  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ffabiovieira/status/1037660724682809344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660636413616133, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "@DiarioPE KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037660636413616133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037660373002977280, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKK Caminhoneiros conseguiram uma proeza com sua greve: todas as desgra\u00e7as da pol\u00edtica de Temer/PSDB passou a ser culpa deles e agora Brasil vai ser o primeiro com caminh\u00f5es rob\u00f4s  https://mobile.valor.com.br/empresas/5809979/volvo-inicia-venda-de-tecnologia-autonoma\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037660373002977280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655569853763584, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 799921422734921728, "username": "gerijunior92", "tweet": "Para o PSDB a palavra \"amantes\" significa \"opositores\". \u00c9 s\u00f3 um conflito lingu\u00edstico, pessoal!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerijunior92/status/1037655569853763584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654515913248768, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 61763080, "username": "ricardoxmoura", "tweet": "A\u00e9cio pensou que estava fazendo uma grande coisa ao querer melar o resultado das elei\u00e7\u00f5es. Tirou a presidente, mas o caos gerado para que isso fosse poss\u00edvel alimentou uma figura nefasta que agora rouba votos do PSDB. Resultado: Alckmin corre s\u00e9rio risco de nem ir para o 2\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoxmoura/status/1037654515913248768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650924704026624, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2719625058, "username": "jairogirol68", "tweet": "@pablovillaca Imagina o Brasil ser dividido e o Nordeste tornar-se independente. Deixa o Sul e Sudeste para Bolsonaro e o psdb e o Nordeste com Lula e o PT e toda esquerda. Vamos formar o URSNE : Uni\u00e3o da Rep\u00fablicas Socialista do Nordeste.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogirol68/status/1037650924704026624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037650762736840705, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@leidebotelho Ele citou todos os ministros e esqueceu o Aloysio Nunes, do pr\u00f3prio PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037650762736840705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leidebotelho"}
{"id": 1037646756480045056, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Alckmin diz que Bolsonaro \u00e9 \u2018o pior candidato\u2019 e o mais \u2018despreparado\u2019: Em agenda de campanha em Goi\u00e2nia, presidenci\u00e1vel do PSDB segue o tom de sua propaganda eleitoral na TV e intensifica cr\u00edticas ao advers\u00e1rio  http://dlvr.it/QjJ53V\u00a0 pic.twitter.com/Jo6IqLQKlT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1037646756480045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643417214492672, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "@hbredda @cafecomferri N\u00e3o mentiu. Pela primeira vez o PSDB est\u00e1 assumindo seu lado esquerdista para o Brasil. Vamos ver se a esquerda vai com eles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037643417214492672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri,hbredda"}
{"id": 1037642755827224577, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 112279569, "username": "Flavio_C_Diniz", "tweet": "@joaoamoedonovo Disse que aceita apoio do PT (de Lula, Dilma, Dirceu, Palocci, Vaccari, Cever\u00f3, Del\u00fabio e outros). Esta pr\u00e1tica \u00e9 antiga, nada tem de NOVO. Quero a ruptura total desse sistema. Nada de PT, PSDB, MDB, PP. Essa quest\u00e3o para mim \u00e9 inegoci\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flavio_C_Diniz/status/1037642755827224577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037640734902558720, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 993898132235784192, "username": "JooPaulopaulin4", "tweet": "@BlogDoPim Faz assim, junta os votos do PT e PSDB e se esses votos somarem 44% ent\u00e3o \u00e9 verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooPaulopaulin4/status/1037640734902558720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037638289736511488, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 191450170, "username": "Matheusozado", "tweet": "\"Nas simula\u00e7\u00f5es de disputas de segundo turno, o Nordeste aparece como a regi\u00e3o mais problem\u00e1tica para Bolsonaro. L\u00e1, ele perderia por larga margem para os candidatos do PDT (55% a 21%), da Rede (51% a 24%), do PSDB (46% a 22%) e do PT (43% a 27%)\"  pic.twitter.com/DWcZkDYdkc", "replies": 6, "retweets": 41, "likes": 116, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheusozado/status/1037638289736511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636653261643777, "date": "2018-09-06", "time": "04:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 405512055, "username": "Havnersr2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kb7fcv8KzOM?aESC\u00a0\u2026\u00c2NDALO - DONO DO TR\u00cdPLEX \u00c9 S\u00d3CIO DO PRIMO DE ALCKMIM DO PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Havnersr2/status/1037636653261643777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037634945928359936, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 28561330, "username": "clebiolima", "tweet": "Pra mim est\u00e1 t\u00e3o claro como o dia que nem PSDB e nem PT estar\u00e3o no segundo turno, mas nem por isso podemos ficar despreocupados, porque um candidato apoiado pelo partido comunista chin\u00eas amea\u00e7a ir ao segundo turno e vencer: Ciro Gomes, o continuador da pol\u00edtica econ\u00f4mica de Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiolima/status/1037634945928359936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634248222621698, "date": "2018-09-06", "time": "04:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Temer grava v\u00eddeo atacando Alckmin e diz que PSDB apoiou seu governo  https://ift.tt/2M2suFi\u00a0", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037634248222621698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632665644613632, "date": "2018-09-06", "time": "04:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 83745613, "username": "Allan_Erick", "tweet": "@demetera2 @folha Compreens\u00edvel, afinal, as \u00fanicas coisas a favor do PSDB no Brasil \u00e9 a grande imprensa e o judici\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allan_Erick/status/1037632665644613632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,demetera2"}
{"id": 1037632589975244805, "date": "2018-09-06", "time": "04:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@folha O que Temer n\u00e3o conta \u00e9 que Geraldo Alckmin sempre defendeu que o PSDB ficasse fora do governo Temer mas, como um partido n\u00e3o \u00e9 feito de uma s\u00f3 pessoa, foi voto vencido. Alckmin ganharia mais admitindo que o PSDB ajudou o atual governo, mesmo com sua oposi\u00e7\u00e3o a isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037632589975244805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037630162123345920, "date": "2018-09-06", "time": "04:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 361556339, "username": "jwilsoncarvalho", "tweet": "Kkkkkk esse video \u00e9 verdadeiro mesmo meu povo? kkkkk faltou falar dos minist\u00e9rios do PSDB, do golpe q deram juntos, Temer n\u00e3o foi justo com o Alckmin, a parceria foi muito maior! O psdb e Temer se confundem nesse governo! kkkkkk  https://twitter.com/brasil247/status/1037522824511012864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwilsoncarvalho/status/1037630162123345920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037625525223780352, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin acha que vai conseguir fazer o Brasil esquecer que ele e o PSDB apoiavam o governo de @MichelTemer. Apoiavam n\u00e3o, apoiam. O ministro Aloysio Nunes \u00e9 de qual partido mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037625525223780352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037608455866081280, "date": "2018-09-06", "time": "02:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e diz que PSDB apoiou o seu governo  http://www.radialistarochinha.com.br/2018/09/em-videos-temer-ataca-alckmin-e-diz-que.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037608455866081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037600463003295744, "date": "2018-09-06", "time": "02:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: A pedido de Jo\u00e3o D\u00f3ria do PSDB e Marcio Fran\u00e7a do PSB a justi\u00e7a proibiu o comercial de luizmarinhopt com a imagem de LulaOficial Por favor n\u00e3o de RT neste v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 #HaddadPresidente  pic.twitter.com/u5TPOfmerp\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037600463003295744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037600441918517250, "date": "2018-09-06", "time": "02:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT FrenteSP1: O Marcio Fran\u00e7a do PSB era o vice do Geraldo Alckmin do PSDB, ambos aliados do A\u00e9cio Neves e do Michel Temer do MDB  pic.twitter.com/HvNh0emSdt\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037600441918517250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037582560552017921, "date": "2018-09-06", "time": "01:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 511157397, "username": "iasllanjosqueir", "tweet": "Bolsonaro diz que varrer\u00e1 PT e PSDB para a \u2018lata do lixo da hist\u00f3ria\u2019 http://www.serido360.com/2018/09/bolsonaro-diz-que-varrera-pt-e-psdb.html\u00a0\u2026 http://www.serido360.com/2018/09/bolsonaro-diz-que-varrera-pt-e-psdb.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasllanjosqueir/status/1037582560552017921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553731011850241, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 152693597, "username": "ThiagoVRJ", "tweet": "A turma do Temer.DEM, PTB, E PSDB.Em Pernambuco quem s\u00e3o?Mendon\u00e7a Filho, Armando Monteiro e Bruno Araujo. Mas olha l\u00e1, n\u00e3o podemos cham\u00e1-los de \u201cA turma do Temer\u201d porque um juiz proibiu usarmos esse termo aqui em Pernambuco. Porra bicho.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoVRJ/status/1037553731011850241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553323157663744, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Haddad mostra credenciais para o PSDB na propaganda eleitoral; assista  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/haddad-mostra-as-credenciais-para-o-psdb-na-propaganda-eleitoral-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1037553323157663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552569927778305, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132288188, "username": "vsobreira_", "tweet": "Vish... E n\u00e3o \u00e9 que o MT resolveu dizer quem \u00e9 sua turma?! Ela \u00e9 composta, entre outros, pelo presidenci\u00e1vel Geraldo Alckmin (PSDB), o seu colega de partido e candidato a senador Bruno Ara\u00fajo, o PTB de Armando Monteiro e Mendoncinha (DEM), este citado nominalmente. #TurmaDoTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TurmaDoTemer", "link": "https://twitter.com/vsobreira_/status/1037552569927778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543522142957570, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 261385220, "username": "elzamariana", "tweet": "E o Eduardo Jorge que disse que o PSDB se preocupa mais com o meio ambiente do que o PT. N\u00e3o tem nem sentido uma coisa dessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elzamariana/status/1037543522142957570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542510934089728, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1040978288, "username": "bia_557", "tweet": "@BlogdoNoblat Ent\u00e3o v\u00e3o votar no PT/PSDB,isso seria voto \u00fatil? Sei....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_557/status/1037542510934089728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037542455460196354, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Josias: Passado assombra campanhas de PSDB e PT  https://goo.gl/rAVhhp\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037542455460196354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541716646158336, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 202899640, "username": "newclair", "tweet": "Adorei nosso presidento @MichelTemer no melhor estilo @jairbolsonaro Esse n\u00e3o nega o sangue \u00e1rabe!  Engole essa com banana, #PSDB, que desce mais f\u00e1cil.  Melhor Jair se acostumando... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/newclair/status/1037541716646158336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,jairbolsonaro"}
{"id": 1037540151969439744, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer ataca Alckmin e diz que PSDB apoiou o seu governo.  http://bit.ly/2Q850Sk\u00a0 pic.twitter.com/oBDzLjBIKu", "replies": 12, "retweets": 19, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037540151969439744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536323685556224, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 331841075, "username": "Mateus_V_F", "tweet": "Esse v\u00eddeo do atual presidente se dirigindo ao candidato do PSDB \u00e9 uma releitura do forronejo \"Rapariga N\u00e3o\". Confiram l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mateus_V_F/status/1037536323685556224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534908099518464, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 64435750, "username": "fernandocbarros", "tweet": "Olha s\u00f3 o n\u00edvel daquele que ocupa o cargo m\u00e1ximo do nosso Pa\u00eds.Vergonha alheia, n\u00e3o s\u00f3 da fala dele, como tamb\u00e9m a quem ele se dirige e vergonha igual do PSDB.  https://twitter.com/mah4154/status/1037518057520934912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocbarros/status/1037534908099518464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534022761635840, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 769935221278015489, "username": "AngeloFelipeCa1", "tweet": "@cynaramenezes PSDB como tem sido desde 2002, s\u00f3 comete erro de an\u00e1lise, de a\u00e7\u00e3o. A est\u00e1, sem candidato, sem projeto, sem vit\u00f3ria a n\u00e3o ser no reduto. Achou o que, que se brinca com fogo da incivilidade e fica por isso mesmo? Tudo e TDS padecem amigo, a diferen\u00e7a \u00e9 pro pobre come\u00e7a mais cedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AngeloFelipeCa1/status/1037534022761635840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037533257435426817, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Gabriela Camargo candidata a deputada estadual pelo partido Novo-RJ que vende bota de luxo para campanha \u00e9 mulher de dono de empresa flagrada com trabalho escravo.  Zambarda no DCMPartido Novo = PSDB", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037533257435426817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527621368729601, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 60616144, "username": "espresSueSelf", "tweet": "@pablovillaca @thiagoszta N\u00e3o sei qto ao do PSDB. Eles se dariam muito bem com o nosso Judici\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/espresSueSelf/status/1037527621368729601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagoszta,pablovillaca"}
{"id": 1037527609020690432, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@KennedyAlencar No Cear\u00e1, em elei\u00e7\u00e3o para Senador, Tasso-PSDB aparecia com 68% e Pimentel, do PT, com 16%, em terceiro, h\u00e1 duas semanas da elei\u00e7\u00e3o. #Lula, no programa eleitoral  do PT,  pediu que votassem em Eun\u00edcio e Pimentel, que derrotaram O Tucano Tasso-PSDB.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037527609020690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037524740783702016, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "Que coisa. O impeachment foi mais positivo para o PT do que para o pr\u00f3prio PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037524740783702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524017626996736, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "Iiiiiiiiiii Geraldinho \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#GeraldoAlckmin45#GeraldoAlckmin#PSDB  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin45,#GeraldoAlckmin,#PSDB", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1037524017626996736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523421654081537, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 256598387, "username": "eduardo_drama", "tweet": "O impeachment parece que serviu pra todo mundo, menos para o PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_drama/status/1037523421654081537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519982173843456, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 42142986, "username": "rodrigojfbarros", "tweet": "Existe uma bolha que acredita que o PSDB \u00e9 um partido de esquerda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigojfbarros/status/1037519982173843456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519747309551616, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2271724671, "username": "_allanvct", "tweet": "O marqueteiro do PSDB que escolheu usar o tempo de TV para ataques, merece o pr\u00eamio de retardado do ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_allanvct/status/1037519747309551616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518412623294465, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 74994159, "username": "christian_gpbr", "tweet": "@DCM_online Que governo que nada. DESGOVERNO E O PSDB FEZ PARTE DO GOLPE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian_gpbr/status/1037518412623294465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037517492296593409, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@geraldoalckmin Me envergonho pq j\u00e1 achei que o psdb era um partido de direita, defendendo bandido agora?! Vai tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1037517492296593409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516979610034178, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 168534581, "username": "Tyzao14", "tweet": "Passado com essa treta! PSDB n\u00e3o s\u00f3 apoiou o impeachment como avalizou o governo Temer, inclusive imprimindo a agenda derrotada em 2014. Temer mandou o famoso \"n\u00e3o se fa\u00e7a de doido\" pra o Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyzao14/status/1037516979610034178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516913499361280, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 327531217, "username": "1taldeassisnog", "tweet": "@revistaabsurda Apoia Camilo. Mas a coliga\u00e7\u00e3o do PSDB entrou com pedido no TRE pra que Eun\u00edcio n\u00e3o usasse imagem atrelada ao pessoal da coliga\u00e7\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1taldeassisnog/status/1037516913499361280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaabsurda"}
{"id": 1037516758133952512, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Partido Novo \u00e9 o PSDB Personalit\u00e9(N\u00e3o sei se a frase \u00e9 do Boulos. \u00c9 cir\u00fargica, precisa, adorei)  https://twitter.com/Celia13Guevara/status/1037504077666689024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037516758133952512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515959081136128, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 976816427255689216, "username": "Marcos_S_Casado", "tweet": "Esse v\u00eddeo do Temer para o Geraldo Alckmin foi a p\u00e1 de cal que faltava para finalizar o enterro do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_S_Casado/status/1037515959081136128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514871699587072, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 731216045109878786, "username": "ModestoGermano", "tweet": "O Temonio chutou o pau da barraca \u26fa\ufe0f na casinha do PSDB! Qm vota 45 \u00e9 ladr\u00e3ozinho  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ModestoGermano/status/1037514871699587072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514322933624832, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 33816070, "username": "giordano_bruno", "tweet": "Temer deu uma grande paulada em Geraldo Alckmin mostrando que um governo do PSDB seria um novo governo Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giordano_bruno/status/1037514322933624832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514071808114688, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 337379349, "username": "MarcosBeto92", "tweet": "@startupdareal Por isso teve o Meirelles servindo de 'para-choque' do governo para que o  Alckmin conseguisse se desvencilhar do Michel, mas o PSDB t\u00e1 atolado at\u00e9 o bico nesse governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBeto92/status/1037514071808114688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "startupdareal"}
{"id": 1037512128058548224, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1001584233759100939, "username": "noloonaverse", "tweet": "@UrsoSP Mesmo n\u00e3o gostando do Bolsonaro quero que ele v\u00e1 pro segundo turno com o Ciro. Vai ser pela primeira vez, em 28 anos que a elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ser polarizada no teatro de tesouras PT x PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noloonaverse/status/1037512128058548224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsoSP"}
{"id": 1037509058293637120, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "O inomin\u00e1vel n\u00e3o gostou de sentir o bafo quente da PF no cangote. Manobrou para o centr\u00e3o cair no colo do PSDB e o Alckmin ousa abandonar o l\u00edder ferido na estrada!!? Mostrou que tem diretoria na s\u00facia golpista. Muita ousadia tentar super\u00e1-lo no golpismo!  https://twitter.com/albertocalmeida/status/1037507775260188672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037509058293637120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508739467755520, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15507933, "username": "claudiofgh", "tweet": "@albertocalmeida O inomin\u00e1vel n\u00e3o gostou de sentir o bafo quente da PF no cangote. Manobrou para o centr\u00e3o cair no colo do PSDB e o Alckmin ousa abandonar o l\u00edder ferido na estrada!!? Mostrou que tem diretoria na s\u00facia golpista. Seria muita ousadia tentar super\u00e1-lo no golpismo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiofgh/status/1037508739467755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertocalmeida"}
{"id": 1037508311107739650, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Kkkkkk o Temer est\u00e1 jogando na cara do Alckmin que o PSDB apoia o Governo Temer e que toda base do Temer est\u00e1 apoiando o Alckmin.Repitam todos comigo:Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037508311107739650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507187898245121, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 95347466, "username": "jdeandradeneto", "tweet": "Em resumo. Ciro \u00e9 o meu voto e um voto bem vi\u00e1vel para quem ainda est\u00e1 indeciso. Candidato muito bem preparado, com proposta para v\u00e1rias \u00e1reas (basta ver qualquer entrevista ou debate) e alternativa segura para quem quer por um fim nessa dualidade PT x PSDB e pacificar o pais.", "replies": 10, "retweets": 5, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdeandradeneto/status/1037507187898245121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506413050961920, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 89825454, "username": "davicrr", "tweet": "@indiedadepre postar um video falando que a maioria dos partidos da coliga\u00e7\u00e3o do psdb s\u00e3o da base aliada dele, pra mostrar que os governos dos dois seriam muito parecidos: bela estrat\u00e9gia pra tirar voto do alckimin mesmo kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davicrr/status/1037506413050961920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "indiedadepre"}
{"id": 1037506155596136449, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 132412158, "username": "paulohann", "tweet": "Michelle Temer p(mdb) x geralda ackmin (psdb)  pic.twitter.com/BkdqdA7w8Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohann/status/1037506155596136449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505712061075456, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 350031537, "username": "AcheiC", "tweet": "PRESIDENTE DA ALESPDeputado do PSDB Cau\u00ea Macris faz graves ofensas a ativistas da causa animal  https://buff.ly/2CjJqHT\u00a0Cau\u00ea Macris (PSDB) afirmou que os ativistas que lutam pela aprova\u00e7\u00e3o do PL dos Bois est\u00e3o sendo pagos para pedir a aprova\u00e7\u00e3o do projeto.  ( Deve ser por Lula )  pic.twitter.com/ZiPO4N3rzl", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcheiC/status/1037505712061075456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505322984919040, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 280083327, "username": "tonhocampos_", "tweet": "temey dando chilique pra cima do PSDB eu fico apenas risos. \u00e9 aquela coisa n\u00e9, aos traidores resta apenas a trai\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonhocampos_/status/1037505322984919040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505225949622277, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@coelcenatalia pior: DO PSDB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037505225949622277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coelcenatalia"}
{"id": 1037505041647788033, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Wagne_R_ibeiro @MPrescinoti Uma pessoa que apoia um corrupto n\u00e3o \u00e9 prudente, n\u00e3o pensa no futuro do Brasil, nem quer o melhor pro seu pa\u00eds, o PT \u00e9 PSDB s\u00e3o a mesma merda! Lixo! A mesma desgra\u00e7a, s\u00e3o socialistas do mesmo grupo esquerdista que destruiu Cuba, Bol\u00edvia e Venezuela.  pic.twitter.com/4CYuhvEXm9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037505041647788033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Wagne_R_ibeiro,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503667866349573, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Wagne_R_ibeiro @MPrescinoti Bom mesmo \u00e9 defender o Alckmin que tem alguns inqu\u00e9ritos a responder, tem foto com l\u00edder do PCC, faz alian\u00e7a com corruptos pra livrar o pa\u00eds da corrup\u00e7\u00e3o kkk, nas intrevista s\u00f3 responde den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o, Rodoanel, desafio do dinheiro das merendas, t\u00e1 dif\u00edcil pro PSDB tucanos  pic.twitter.com/wlX8eBP9om", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037503667866349573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Wagne_R_ibeiro,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503488002023426, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 187323763, "username": "_HugoLeite", "tweet": "@Ro_anna Pensando bem, \u00e9 isso mesmo! Est\u00e3o tentando descolar Alckmin do Temer. Esses marqueteiros do PSDB n\u00e3o est\u00e3o pra brincadeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HugoLeite/status/1037503488002023426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_anna"}
{"id": 1037502801910349824, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 367907129, "username": "GlauceAmorim", "tweet": "@GoatBruno Alckmin \u00e9 o pior canalha q existe \u00e9 tipico dele pular do barco e se fingir de santo, tenho mais raiva dele do q o bolso acredita?! s\u00e9rio pavor do MDB e PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlauceAmorim/status/1037502801910349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoatBruno"}
{"id": 1037500934769790977, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 722463756295499776, "username": "BenjaminMadeiro", "tweet": "@geraldoalckmin Claro, vc tem que fazer de tudo para o Bolsonaro nao ganhar, caso contrario ir\u00e1 pra cadeia vc , seu cunhado e toda sua laia!! Vc prefere a esquerdalhada td de volta e afundando o Brasil!! Votei a vida toda no PSDB, porem mais nunca voto em voces!! So ve a individualidade!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenjaminMadeiro/status/1037500934769790977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500674257371136, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 322262721, "username": "SubmitCMS", "tweet": "\\\\\\'Vamos jogar PT e PSDB no lixo da hist\u00f3ria\\\\\\', diz Bolsonaro no DF  http://patosreal.com/post.php?codigo=13759\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1037500674257371136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499929047060481, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "Temer acabou de confirmar: Mendoncinha e o PSDB de Alckmin/Bruno Ara\u00fajo s\u00e3o da Turma do Temer, u\u00e9  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1037499929047060481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497814471856128, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1044499765, "username": "raidantas11", "tweet": "@FredFigueiroa Nao se esque\u00e7a dos votos do Amoedo, do Meirelles e de eleitores do PSDB que enxergam o partido como unico com chances de bater o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raidantas11/status/1037497814471856128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa"}
{"id": 1037497571760058368, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Votar em Amoedo, sabendo que n\u00e3o tem chance alguma de chegar, \u00e9 votar no projeto de poder do PT+PSDB+CENTR\u00c3O... Eu acredito no Brasil \ud83c\udfb5N\u00e3o temos tempo a perder\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6 #Bolsonaro17No1\u00baturno Olha a opini\u00e3o dos internautas sobre AMOEDO; Em cima do muro, \u00e9 uma #MarinaDeCal\u00e7as. pic.twitter.com/vAw6QzT94c", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#MarinaDeCal\u00e7as", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037497571760058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496446373847040, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "@fidelsincero Eu aposto na 2\u00aa op\u00e7\u00e3o \"Amoedo est\u00e1 cumprindo papel de linha auxiliar da  centro-esquerda, em especial o PSDB+Centr\u00e3o\"... e voc\u00ea? Ou seja, esse #Ameba \u00e9 um merd@...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ameba", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037496446373847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero"}
{"id": 1037496221957586945, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2410647393, "username": "josivangomees", "tweet": "@The_Jonie Eu ainda acho que vai bolsonaro e Alckmin para um eventual segundo turno, o psdb sempre est\u00e1 no segundo turno, na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o A\u00e9cio surpreendeu e foi para o segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josivangomees/status/1037496221957586945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "The_Jonie"}
{"id": 1037495554509557760, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 44938579, "username": "SALOMAOIMOVEIS", "tweet": "@geraldoalckmin @anaamelialemos Ainda d\u00e1 tempo de sair com dignidade. Porque o PSDB VAI TROCAR O ALCKMIN PELO FHC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SALOMAOIMOVEIS/status/1037495554509557760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos,geraldoalckmin"}
{"id": 1037495353703051264, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52035574, "username": "terezinha45123", "tweet": "Pancadaria de Alckmin aumenta rejei\u00e7\u00e3o a Bolsonaro. Estrat\u00e9gia do PSDB est\u00e1 correta.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezinha45123/status/1037495353703051264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494144594333698, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Votar em Amoedo, sabendo que n\u00e3o tem chance alguma de chegar, \u00e9 se  acovardar diante de um abjeto projeto de poder do PT+PSDB+CENTR\u00c3O, que n\u00e3o tem nada de novo a propor ao pa\u00eds,  pois j\u00e1 foram testados e reprovados...  pic.twitter.com/XQTzhinf5e", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037494144594333698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492764643143682, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Eu aposto na 2\u00aa op\u00e7\u00e3o \"Amoedo est\u00e1 cumprindo papel de linha auxiliar da centro-esquerda, em especial o PSDB+Centr\u00e3o\"... e voc\u00ea? Ou seja, esse #Ameba \u00e9 um merd@... pic.twitter.com/QP72auFZve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ameba", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037492764643143682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491007284301824, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 735634730, "username": "BetterAttacker", "tweet": "\u201cVOTAR EM ALGU\u00c9M S\u00d3 PORQUE \u00c9 MILITAR DEU RUIM NA VENEZUELA\u201d, DIZ PSDB  https://youtu.be/9E9upizjYfg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetterAttacker/status/1037491007284301824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037490960874303494, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Eu aposto na 2\u00aa op\u00e7\u00e3o \"Amoedo est\u00e1 cumprindo papel de linha auxiliar da centro-esquerda, em especial o PSDB+Centr\u00e3o\"... e voc\u00ea?  https://twitter.com/fidelsincero/status/1037141915240673280\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037490960874303494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
