{"id": 1038477640695468033, "date": "2018-09-08", "time": "12:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Pois \u00e9, interessante. Mas se o \u2018suspeito\u2019 tivesse sofrido algum tipo de viol\u00eancia com ctz j\u00e1 teriam se posicionado condenando tal fato. Hip\u00f3critas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1038477640695468033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038475159890481153, "date": "2018-09-08", "time": "12:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 895365324014592000, "username": "severinosep", "tweet": "@PSL_Nacional @AcordouAcordou @MouraoVice @jairbolsonaro @Alexand98991834 @gcamarotti quer aparecer a todo custo. Que assistiu ao \"interrogat\u00f3rio\" desse jornalismo tendencioso sabe que puseram essas palavras na boca do entrevistado. #globolixo chupa #meuheroisnaomorreramdeoverdose", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globolixo,#meuheroisnaomorreramdeoverdose", "link": "https://twitter.com/severinosep/status/1038475159890481153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,jairbolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional,gcamarotti"}
{"id": 1038473971698688000, "date": "2018-09-08", "time": "12:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Bolsonaro foi transferido do leito para a poltrona: Neste s\u00e1bado (8), Fl\u00e1vio Bolsonaro, filho do candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, publicou uma foto do pai fazendo o sinal de armas no quarto onde est\u00e1 internado no Hospital Albert Einstein https://bit.ly/2oPFRj5\u00a0 pic.twitter.com/zqgUx3AKxo", "replies": 36, "retweets": 4, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038473971698688000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038470858296254464, "date": "2018-09-08", "time": "11:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 244098576, "username": "lucasliins_", "tweet": "@verasLibertatem N\u00e3o tem quase ningu\u00e9m ou nenhum candidato do NOVO/PSL aqui em Fortaleza, \u00e9 triste.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasliins_/status/1038470858296254464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "verasLibertatem"}
{"id": 1038470593367166976, "date": "2018-09-08", "time": "11:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 76501975, "username": "cmtemaster", "tweet": "@mgfufino @PSL_Nacional Tmj!\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtemaster/status/1038470593367166976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,mgfufino"}
{"id": 1038468601777451008, "date": "2018-09-08", "time": "11:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 998616304511864832, "username": "PortalRcf", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) segue consciente e est\u00e1vel, segundo boletim m\u00e9dico divulgado na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (8) pelo Hospital Albert Einstein, de S\u00e3o Paulo. Segundo o boletim, ele segue em \u201cboa evolu\u00e7\u00e3o cl\u00ednica\u201d.  pic.twitter.com/Cctrb4clUv", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalRcf/status/1038468601777451008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463668478992384, "date": "2018-09-08", "time": "11:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@pauloap @ZeroClickOk @LAMPIAO_U em deputado estadual, voce tem a op\u00e7\u00e3o do PSL partido de bolsonaro - talita caldas @talitacaldaspe pic.twitter.com/lZGF9vW7ar", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038463668478992384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMPIAO_U,ZeroClickOk,pauloap,talitacaldaspe"}
{"id": 1038460575729283073, "date": "2018-09-08", "time": "11:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 189177710, "username": "marciovand", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, neste s\u00e1bado (8) e foi levado em um avi\u00e3o da Pol\u00edcia...  http://portalaracagi.com.br/agressor-de-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-federal-em-campo-grande/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciovand/status/1038460575729283073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458557438541824, "date": "2018-09-08", "time": "11:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @oxeanso Quem tem nove dedos eu n\u00e3o dispenso. Comi tu e o molisco detento...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038458557438541824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038455759544221696, "date": "2018-09-08", "time": "10:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@psl_sc @SaraLaurian Quando o assassino Adelio passar ums meses na cadeia sofrendo acho que ele abre a boca e fala tudo, comunista s\u00e3o covarde, n\u00e3o tem lealdade nem \u00e9tica, ou seja vai entregar o esquema todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1038455759544221696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian,psl_sc"}
{"id": 1038452680878899202, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @oxeanso Vacilou, eu dei um mortal pra tr\u00e1s. Comi tu e o satan\u00e1s.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038452680878899202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038449518444986370, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "ISSO \u00c9 MONTAGEM?... N\u00c3O ADIANTA ESCONDER. OS PARTIDOS SOCIALISTAS/COMUNISTAS (COM EXCE\u00c7\u00c3O DO PSL - BOLSONARO E MOUR\u00c3O - 17) EST\u00c3O DESESPERADOS. SABEM QUE O CAPIT\u00c3O E O GENERAL TEM VOTOS. BRASIL N\u00c3O QUER SUA BANDEIRA VERMELHA JAMAIS!!!  pic.twitter.com/gIYKP9lBId", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1038449518444986370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449126265049089, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "ISSO \u00c9 MONTAGEM?... PARTIDOS SOCIALISTAS/COMUNISTAS (COM EXCE\u00c7\u00c3O DO PSL - BOLSONARO E MOUR\u00c3O - 17) EST\u00c3O DESESPERADOS. SABEM QUE O CAPIT\u00c3O E O GENERAL TEM VOTOS. BRASIL N\u00c3O QUER SUA BANDEIRA VERMELHA JAMAIS!!!  pic.twitter.com/9Fvr9Jgp6h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1038449126265049089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446716536717312, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 133439505, "username": "Esfandiary2012", "tweet": "@radioitatiaia @PortalGleisiH @gleisi @PSL_Nacional @OfficialPSL @Gen_VillasBoas @exercitooficial @policiafederal @Miltonneves @STF_oficial @STJnoticias @MPF_PGR @jairbolsonaro @AcordouAcordou @robertolasilva N\u00e3o se parece c o tal agressor!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esfandiary2012/status/1038446716536717312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertolasilva,AcordouAcordou,jairbolsonaro,MPF_PGR,STJnoticias,STF_oficial,Miltonneves,policiafederal,exercitooficial,Gen_VillasBoas,OfficialPSL,PSL_Nacional,gleisi,PortalGleisiH,radioitatiaia"}
{"id": 1038446227963228160, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @oxeanso Minha irm\u00e3 eu j\u00e1 comi, como tu e Guarani... N\u00e3o, pera.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038446227963228160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038445763687272448, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 920834936533381120, "username": "TRICOLOUCOS1911", "tweet": "TSE rejeitou um pedido apresentado pela coliga\u00e7\u00e3o do PT para proibir nove lojas na internet de vender camisetas de apoio ao candidato Jair Bolsonaro (PSL).  pic.twitter.com/MDXSFnXjJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TRICOLOUCOS1911/status/1038445763687272448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444019892740096, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Malta defende que imagem de Bolsonaro sendo esfaqueado seja usada na campanha: Senador do Esp\u00edrito Santo \u00e9 um dos pol\u00edticos mais pr\u00f3ximos do presidenci\u00e1vel do PSL e o visitou no Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo  http://dlvr.it/QjXqDX\u00a0 pic.twitter.com/ZN7yHI7rc8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1038444019892740096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438802107379719, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo, que deu uma facada em Jair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, deixou Juiz de Fora, Minas Gerais, por volta das 7h55 deste s\u00e1bado (8). Ele \u00e9 levado em um avi\u00e3o da\u2026  https://www.instagram.com/p/BneBJRDgkxP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x8z4i1jdbe8y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1038438802107379719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435011362476033, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "Suspeito de esfaquear o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia foi preso em Juiz de Fora, pouco depois do ataque. Segundo a pol\u00edcia, ele confessou o crime #G1 em Pres\u00eddio  https://www.instagram.com/p/Bnd_apzgI4v/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14ds8w9gcubjd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#G1", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1038435011362476033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431680439242752, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "Candidatos at\u00e9 agora pelo Cear\u00e1:17 Jair Bolsonaro @jairbolsonaro PSLGov17 H\u00e9lio G\u00f3is PSLSen 178 Dr M\u00e1rcio Pinheiro @drmarciopinheir PSL ou 177 Pr. Pedro Ribeiro PSLDep Federal2828 Priscila Costa @PriscilaBCosta_ PRTBDep Estadual17777 Andr\u00e9 Fernandes @andrefernm PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038431680439242752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,drmarciopinheir,PriscilaBCosta_,andrefernm"}
{"id": 1038429360049532928, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "Cearenses, vamos conhecer as propostas desse candidato ao Senado pelo PSL  https://twitter.com/drmarciopinheir/status/1036580606933520384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038429360049532928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412435261153280, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1363055870, "username": "lpcariri", "tweet": "S\u00f3 quem n\u00e3o conhece a esquerda vota nela. S\u00e3o esp\u00edritos da maldade, da mentira, da hipocrisia. Todos os partidos do Brasil, com exce\u00e7\u00e3o do PSL e do PSDC (Bolsonaro e Mour\u00e3o) s\u00e3o de esquerda. N\u00e3o...  http://www.politicanarede.com/2018/09/homem-que-tentou-matar-bolsonaro-teve.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lpcariri/status/1038412435261153280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409931114926082, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "@augustosnunes O jornalista parece se esquecer daquele epis\u00f3dio em q Jandira Feghali (m\u00e9dica) se prontificou a auxiliar o filho desmaiado do candidato do PSL. O q o pai querido fez? Tratou a advers\u00e1ria como INIMIGA, recusando apoio de uma comunista naquela hora. Isso sim \u00e9 intoler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1038409931114926082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1038407906562060289, "date": "2018-09-08", "time": "07:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 241203644, "username": "LCBrag", "tweet": "Blog do Lauriberto: PSL promove carreata para Bolsonaro neste domingo ...  http://lauriberto.blogspot.com/2018/09/o-psl-ceara-promove-neste-domingo-nove.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBrag/status/1038407906562060289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398644960075777, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4622683697, "username": "henryk217", "tweet": "@tatyaguiar12 @PSL_Nacional \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henryk217/status/1038398644960075777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,tatyaguiar12"}
{"id": 1038395106401951746, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1619061697, "username": "4driano_4raujo", "tweet": "@PSL_Nacional  https://youtu.be/ZdlFD-3Wax8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4driano_4raujo/status/1038395106401951746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038393678769938432, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 439970973, "username": "portalmn", "tweet": "O agressor confesso do candidato Jair Bolsonaro (PSL), Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, foi transferido, no in\u00edcio da manh\u00e3 deste s\u00e1bado (8), para o pres\u00eddio federal.  https://mossoronoticias.com.br/policia=agressor-de-bolsonaro-e-transferido-pela-pf-para-presidio-federal\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmn/status/1038393678769938432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383149506617345, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 832925634020175872, "username": "GlewbberMourato", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc  https://www.google.com.br/amp/s/br.sputniknews.com/amp/brasil/2018090712157447-comissariado-onu-bolsonaro-ataque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlewbberMourato/status/1038383149506617345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038380149115420672, "date": "2018-09-08", "time": "05:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Dois policiais militares que participavam de agendas da campanha do deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro, candidato ao Senado pelo PSL do Rio nas elei\u00e7\u00f5es 2018 e filho do presidenci\u00e1vel...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/policiais-presos-rj-filho-de-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038380149115420672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379297915002881, "date": "2018-09-08", "time": "05:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "A contar do que voc\u00eas disseram ontem da entrevista do vice do candidato do PSL, Gabeira passou de um cr\u00edtico combativo a um servi\u00e7al dos interesses do Mercado, na medida em que pouco fez sobre a exalta\u00e7\u00e3o de um torturador por um candidato \u00e0 Presid\u00eancia.Manchou sua hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1038379297915002881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376762651160576, "date": "2018-09-08", "time": "05:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, afirmou nesta sexta-feira, 7, que a morte passou \u201ca dois mil\u00edmetros\u201d dele. A declara\u00e7\u00e3o do presidenci\u00e1vel, esfaqueado no abd\u00f4men em um...  https://blogdovt.com/morte-passou-a-dois-milimetros-de-mim-diz-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038376762651160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370473309077504, "date": "2018-09-08", "time": "05:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 222272358, "username": "wilma17321", "tweet": "D\u00e1 -lhe PSL a velha pol\u00edtica tremeu! 17321 Wilma 1777 Gir\u00e3o 17 Bolsonaro.  pic.twitter.com/EoQB8hxyom", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilma17321/status/1038370473309077504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038360184626847744, "date": "2018-09-08", "time": "04:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 718800553644568576, "username": "blognomeu", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Saiu em todos os jornais nacionais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blognomeu/status/1038360184626847744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038355041193807872, "date": "2018-09-08", "time": "04:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Kkkkkk agora querem saber da ONU?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038355041193807872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038349265481945088, "date": "2018-09-08", "time": "03:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "O deputado estadual Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ), candidato a senador nas elei\u00e7\u00f5es 2018 e filho mais velho do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), afirmou nesta sexta-feira, 7, \u00e0 noite que seu pai...  https://blogdovt.com/bolsonaro-nao-fara-mais-campanha-politica-nas-ruas-diz-filho/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038349265481945088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038345962404630529, "date": "2018-09-08", "time": "03:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Respons\u00e1vel por ter esfaqueado o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), Adelio Bispo de Oliveira, 40, afirmou que a a\u00e7\u00e3o foi feita por motivos pessoais e declarou que o...  https://blogdovt.com/autor-do-atentado-a-bolsonaro-diz-que-agiu-por-motivos-pessoais-e-a-mando-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038345962404630529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038308630565715969, "date": "2018-09-08", "time": "01:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 123361951, "username": "oliveiraolli", "tweet": "@psl_sc @Augusto88332316 Deixa de ser tabacudo e vai se tratar. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f pic.twitter.com/LmTUqqYf36", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraolli/status/1038308630565715969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Augusto88332316,psl_sc"}
{"id": 1038308455474520064, "date": "2018-09-08", "time": "01:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 123361951, "username": "oliveiraolli", "tweet": "@abelardoamj @psl_sc @adelio_ Fakenews espalhado pelos covardes e sebosos da @MBLivre  pois a defesa do acusado est\u00e1 com a defensoria p\u00fablica. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraolli/status/1038308455474520064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adelio_,psl_sc,abelardoamj,MBLivre"}
{"id": 1038308233440620545, "date": "2018-09-08", "time": "01:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 123361951, "username": "oliveiraolli", "tweet": "@psl_sc Cala a boca e para de falar merda pelo amor de Deus. Vai lamber as bolas de algum militar e para de falar merda no twitter. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraolli/status/1038308233440620545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1038307506009894913, "date": "2018-09-08", "time": "01:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 123361951, "username": "oliveiraolli", "tweet": "@jairbolsonaro @DecioNeves @psl_sc @JaniceAscari Da ONU tamb\u00e9m. Esse povo que \u00e9 desinformado e se fazem de besta. N\u00e3o aprendem mesmo. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f pic.twitter.com/1HImpsYTZQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraolli/status/1038307506009894913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaniceAscari,psl_sc,DecioNeves,jairbolsonaro"}
{"id": 1038307151339560960, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 123361951, "username": "oliveiraolli", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @hectorcapucho @srdeabo Para de falar merda pic.twitter.com/O0Q8lQFmGw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraolli/status/1038307151339560960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srdeabo,hectorcapucho,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038306638715936768, "date": "2018-09-08", "time": "01:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 123361951, "username": "oliveiraolli", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Li sim! Est\u00e1 desinformado em parceiro. \ud83e\udd14 pic.twitter.com/yDJSOhnPmV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraolli/status/1038306638715936768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038290494332301313, "date": "2018-09-07", "time": "23:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 197543860, "username": "FalarcomGimenes", "tweet": "@psl_sc barriga verde merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalarcomGimenes/status/1038290494332301313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1038290418004316160, "date": "2018-09-07", "time": "23:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 197543860, "username": "FalarcomGimenes", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc vagabundos. vcs devem ser eliminados da vida publica pelo voto fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalarcomGimenes/status/1038290418004316160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038283530613268481, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@PSL_Nacional @Rosana_blue @Joao_Santanna Valeu, Jo\u00e3o! Sorriamos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1038283530613268481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Santanna,Rosana_blue,PSL_Nacional"}
{"id": 1038278947379798017, "date": "2018-09-07", "time": "23:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 865557323464327169, "username": "Fabiojs_6", "tweet": "@PSL_Nacional Al\u00e9m de divulgar partes da entrevistas do mourao termos que divulga a entrevista do Paulo guedes,vai puxa muitos indecisos para nosso lado.#MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Fabiojs_6/status/1038278947379798017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038278615727845377, "date": "2018-09-07", "time": "23:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@PSL_Nacional @Rosana_blue @Joao_Santanna Na verdade, Mour\u00e3o sempre foi o vice.Funcionou como uma torre no xadrez. Ficou ali quietinho at\u00e9 o momento da  jogada Roque.Jair pautou o debate acerca do vice confundindo os advers\u00e1rios. Mour\u00e3o foi preservado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1038278615727845377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Santanna,Rosana_blue,PSL_Nacional"}
{"id": 1038276281668968449, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@PSL_Nacional Parab\u00e9ns Coronel Mour\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1038276281668968449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038274767932088320, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@abelardoamj @psl_sc O cara j\u00e1 tem 4 advogados, QUATRO... \u00c9 foda msm..", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1038274767932088320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,abelardoamj"}
{"id": 1038274055294648321, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@Rosana_blue @PSL_Nacional 4- Mour\u00e3o enfrentou a animosidade gratuita das mulheres:Mirian leit\u00e3o,Andreia Sadi. E G.Camarotti.Causou boa impress\u00e3o,pois foi extremamente gentil.*Mour\u00e3o abordou ainda, a Venezuela, a quest\u00e3o ind\u00edgena,  a rela\u00e7\u00e3o com os Estados Unidos  e sua fun\u00e7\u00e3o no governo.Cordialmente. pic.twitter.com/wKNeusnQhV", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1038274055294648321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,Rosana_blue"}
{"id": 1038272934438158336, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @oxeanso Vitamina de ma\u00e7\u00e3, como tu e tua irm\u00e3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038272934438158336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038270596994490373, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@Rosana_blue @PSL_Nacional 3- Mour\u00e3o respondeu sobre privatiza\u00e7\u00f5es,militares no minist\u00e9rio,reforma da previd\u00eancia,a surrada quest\u00e3o das mulheres (defendeu JB), forma\u00e7\u00e3o  \u00e9tnica do povo brasileiro,cotas,escolas militares e interven\u00e7\u00e3o militar. Lembrou que o presidente pode   acionar as For\u00e7as Armadas. pic.twitter.com/DQDV0cXlKY", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1038270596994490373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,Rosana_blue"}
{"id": 1038267552907046912, "date": "2018-09-07", "time": "22:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@Rosana_blue @PSL_Nacional 2-Provocado por Mirian  acerca de B.Ustra,mitou:\"Tem gente que gosta do Mariguela....\"Mirian prudentemente calou-se;Merval perguntou se uma chapa com 2 militares n\u00e3o coagiria o Congresso numa negocia\u00e7\u00e3o.Mour\u00e3o sorriu e disse que n\u00e3o cercaria o Congresso,como D.Pedro. pic.twitter.com/9R5YOWOYB5", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1038267552907046912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,Rosana_blue"}
{"id": 1038266406721269761, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@conservadores @psl_mg @Evaleo88992202 #MouraoNaGNews .....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038266406721269761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Evaleo88992202,psl_mg,conservadores"}
{"id": 1038264012872577024, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 926449001578278913, "username": "joseRicardoBis1", "tweet": "@Rosana_blue @PSL_Nacional 1-Gal. MOUR\u00c3O NA GLOBONEWS:Iniciou trazendo um recado de Jair \u00e0 na\u00e7\u00e3o:\"\u00c9 hora de arrefecer os \u00e2nimos....\"Revelou que sempre foi a  primeira op\u00e7\u00e3o de Jair para vice.Continua..... pic.twitter.com/27l3mdCEiM", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseRicardoBis1/status/1038264012872577024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,Rosana_blue"}
{"id": 1038262417346707456, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 133739630, "username": "PaulaVanuccy", "tweet": "@PSL_Nacional N\u00f3s temos o melhor vice. ORGULHOSA desse homem.  Educad\u00edssimo, inteligent\u00edssimo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaVanuccy/status/1038262417346707456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038259422781493253, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@PSL_Nacional Showman. O cara deu aula. Calmaria absuda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038259422781493253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038256704591417344, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@PSL_Nacional Gente vamos continuar na hastag #MouraoNaGNews vamos la #MouraoNaGNews #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#MouraoNaGNews,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038256704591417344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038256550169780224, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@PSL_Nacional @zara_luiz Rapaz. Meu voto vai ser com a maior convic\u00e7\u00e3o possivel. #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038256550169780224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zara_luiz,PSL_Nacional"}
{"id": 1038256403113279489, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@PSL_Nacional @bpsouzaneto Ja passou por cima desses jornalistas, o resto e fichinha. #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038256403113279489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bpsouzaneto,PSL_Nacional"}
{"id": 1038256007401676800, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@PSL_Nacional Rapaz, que vice ! #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038256007401676800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038252646040301568, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1026188453946568704, "username": "AlvesJonattas", "tweet": "@PSL_Nacional #Mour\u00e3onagnews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mour\u00e3onagnews", "link": "https://twitter.com/AlvesJonattas/status/1038252646040301568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038252385716641792, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1026188453946568704, "username": "AlvesJonattas", "tweet": "@PSL_Nacional #Mour\u00e3oNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Mour\u00e3oNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/AlvesJonattas/status/1038252385716641792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038251513917911041, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 69419079, "username": "jeffersonlimaaa", "tweet": "@PSL_Nacional Mour\u00e3o \u00e9 extremamente preparado. O cara \u00e9 hiper centrado ao ouvir e ao falar. Bolsonaro est\u00e1 muito bem acessorado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonlimaaa/status/1038251513917911041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038246081526685696, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3432879567, "username": "terezaneuman1", "tweet": "@PSL_Nacional ...e metralhar os petralhas n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezaneuman1/status/1038246081526685696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038245030178287617, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 96406757, "username": "MarcosCarneiroR", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, candidato ao Senado pelo PSL do Rio nas elei\u00e7\u00f5es 2018 e filho do presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro, foram presos na semana passada na Opera\u00e7\u00e3o Quarto Elemento.A a\u00e7\u00e3o,...  https://www.pragmatismopolitico.com.br/2018/09/policiais-presos-rj-filho-de-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCarneiroR/status/1038245030178287617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239913672617984, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1296798906, "username": "litamajor1", "tweet": "@drjulioduarte @psl_mg ELE t\u00e1 dando uma de DOIDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/litamajor1/status/1038239913672617984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,drjulioduarte"}
{"id": 1038227994375020544, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@folha @Cesarau76805761 @regisbraga1 discurso de palavras o PT tambem fez.Gleisi disse que \"gente vai morrer \"mas s\u00f3 a esquerda FEZ A\u00c7\u00d5ES de agress\u00e3o .A direita nao.- bateu no mamae falei- jogou o cara embaixo do caminhao- Bateu no candidato do PSL em SP- facada no Bolsonaro-Espancou um parecido com MBL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038227994375020544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regisbraga1,Cesarau76805761,folha"}
{"id": 1038222595496308742, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "advogado Zanone Manoel Pereira J\u00fanior, que defende Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, agressor confesso do deputado e candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL), j\u00e1 defendeu outro cliente que\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnce0vLAgYa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=byadyva2xgb0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1038222595496308742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219302372028416, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@psl_mg E olha que em Minas Gerais est\u00e1 sob a \u00e9gide do estatuto do desfacamento, ou seja, e proibido  o porte de arma branca e o mesmo assim n\u00e3o impediu a tentativa de homic\u00eddio a Bolsonaro, isso prova que proibir o porte seja de arma ou de faca nada resolve... http://g1.globo.com/minas-gerais/noticia/2016/07/lei-proibe-porte-de-arma-branca-em-mg-e-preve-multa-para-infrator.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1038219302372028416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038216722107572230, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 71893692, "username": "hocs_x", "tweet": "O maior equ\u00edvoco do eleitor de Bolsonaro \u00e9 achar que a semelhan\u00e7a entre ele e Trump iria al\u00e9m da campanha. Enquanto Trump tem um partido forte, com maioria na C\u00e2mara e Senado, disposto a tolerar as excentricidades pra promover a agenda, Bolsonaro mal consegue unir o nanico PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hocs_x/status/1038216722107572230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215741953196033, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 767420638134956032, "username": "arthurluz2631", "tweet": "@thatazaun @FacaDoBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @PSL_Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurluz2631/status/1038215741953196033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro,thatazaun,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038213381100949504, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "O candidato a presidente Ciro Gomes, do PDT, foi surpreendido, hoje (7), por de apoiadores de Jair Bolsonaro (PSL), durante sua passagem por S\u00e3o Lu\u00eds.Ao chegar ao restaurante Cabana do\u2026  https://www.instagram.com/p/BncacHHAEIM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hwygfy2mds8j\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1038213381100949504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210581654892544, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@PSL_Nacional Estaremos todos ligados!#MouraoNaGloboNews pic.twitter.com/DHPgBNPQCo", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1038210581654892544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038195596392312832, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "L\u00edder do PSL diz que suspeito 'pode aparecer como mais um morto'  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,lider-do-psl-diz-que-suspeito-pode-aparecer-como-mais-um-morto,70002492020?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1038195596392312832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193670036574208, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@exame @millitarygamer E o PSL \u00e9 a nova politica liberal, bolsominion? V\u00ea quem est\u00e1 no PSL e todos tiveram passado de defesa do comunismo... A come\u00e7ar pelo Bozo... Lembre que o \"Social\" da sigla PSL n\u00e3o veio a toa.. \u00c9 socialismo mascarado...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1038193670036574208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "millitarygamer,exame"}
{"id": 1038192951166468098, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 965306941944852480, "username": "mrakarolina", "tweet": "Deus seja louvado por isso! @JoelAlexandreM @Bopressor20 @PSL_Nacional @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrakarolina/status/1038192951166468098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,Bopressor20,PSL_Nacional,jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038192567643516928, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@exame @matheuscomth9 Blz, amigo. Boa sorte com o \"oportunista\" PSL.. Estuda mais sobre liberalismo antes de abortar sua opini\u00e3o...#ficaadica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ficaadica", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1038192567643516928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheuscomth9,exame"}
{"id": 1038182428026785792, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 131517701, "username": "cosmolemos", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc N\u00e3o houve atentado foi um fato isolado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmolemos/status/1038182428026785792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179125188538368, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 332807932, "username": "OPortomanguense", "tweet": "O esfaqueador do candidato Jair Bolsonaro (PSL) pode pegar at\u00e9 20 anos de pris\u00e3o. Adelio Bispo foi indiciado pela Pol\u00edcia Federal com base no artigo 20 da Lei de Seguran\u00e7a Nacional - a Lei\u2026  https://www.instagram.com/p/BncK7Nhgjs7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5n2w1ulm9cuv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPortomanguense/status/1038179125188538368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177549510107136, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jai...  https://instagram.com/p/BncKWPUjwG5oK_NhVItjR1jLBXaTEYKAoZoGfQ0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AoMH9U9LkG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1038177549510107136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175622365892608, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 349410890, "username": "acessopotiguar", "tweet": "@cstaand @psl_mg Uma sem futuro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acessopotiguar/status/1038175622365892608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,cstaand"}
{"id": 1038172782130069505, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@MagnoMalta @carlosisao @JeanrJoi Voc\u00eas que fazem esses coment\u00e1rios contra o candidato do PSL, raramente colocam foto no perfil. Qual o motivo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1038172782130069505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeanrJoi,carlosisao,MagnoMalta"}
{"id": 1038163107686711296, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2956204354, "username": "MarcosBSG1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vTp9xtCjoSc?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro (PSL) - Entrevista na Globo News. 28/08/18 (COMPLETO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosBSG1/status/1038163107686711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038159475092414464, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2566308363, "username": "d73390f27763419", "tweet": "@drjulioduarte @psl_mg Nojentinha\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d73390f27763419/status/1038159475092414464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,drjulioduarte"}
{"id": 1038153746658676736, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 767031616535420928, "username": "kalleb_CJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TYqN3tEj6QY?aCOMPLETO\u00a0\u2026 | Partido Social Liberal PSL - Come\u00e7ou a Propaganda Oficial de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalleb_CJ/status/1038153746658676736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038148953303404544, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 913129559448588290, "username": "walterbritomac1", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Direitos Humanos, Imprensa Marron, so divulgam noticias que interessam a esquerda e a bandidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterbritomac1/status/1038148953303404544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038148044947181570, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 250858884, "username": "junnynhor_Silva", "tweet": "PSL - SC on Twitter  https://twitter.com/psl_sc/status/1037865330247385088?s=04\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junnynhor_Silva/status/1038148044947181570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145863766425601, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 423572424, "username": "JoelmaFerreir14", "tweet": "@jc_pe O estado dela \u00e9 grave, mas vamos continuar orando pra Deus fazer o melhor por ela. Desde ontem, orando por ela e pelo candidato do PSL Bolsonaro.  \u00c9 assim que devemos fazer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaFerreir14/status/1038145863766425601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1038140331227795456, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Repercuss\u00e3o de ataque a Bolsonaro ainda \u00e9 imprevis\u00edvel, dizem especialistas O ataque sofrido pelo candidato \u00e0 Presid\u00eancia JairBolsonaro (PSL), na quinta-feira, pode ter repercuss\u00f5es imprevis\u00edveis para as...  https://www.facebook.com/JuarezSampaioFilho/posts/10212465185640896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038140331227795456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140245236244481, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 23855586, "username": "rafaelbarbosa2", "tweet": "Veja a nova postagem do  http://blogdorafaelbarbosa.com\u00a0 - O ataque a faca a Jair Bolsonaro (PSL), l\u00edder nas pesquisas de inten\u00e7\u00e3o de voto, tem dois efeitos pol\u00edticos imediatos  http://blogdorafaelbarbosa.com/o-atentado-contra-bolsonaro-e-os-seus-efeitos-politicos-na-corrida-presidencial/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbarbosa2/status/1038140245236244481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139755328884736, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@JanainaDoBrasil @joicehasselmann @JOAQUIMTEIXEIA @OFurico_Oficial @radardamidia @jose_neumanne @InstLiberal @lpbragancabr @leandroruschel @PSL_Nacional @terca_livre @SaraLaurian @LuzCortizo @LegolasConserv1 @gusttavo_lima @maryritalopes @roxmo @Tarik_mohad @maepatriota", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038139755328884736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil,joicehasselmann,JOAQUIMTEIXEIA,OFurico_Oficial,radardamidia,jose_neumanne,InstLiberal,lpbragancabr,leandroruschel,PSL_Nacional,terca_livre,SaraLaurian,LuzCortizo,LegolasConserv1,gusttavo_lima,maryritalopes,roxmo,Tarik_mohad,maepatriota"}
{"id": 1038138932536463360, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Albert Einstein, em SP, divulga primeiro boletim de sa\u00fade do presidenci\u00e1vel O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi transferido nesta sexta-feira, 7, para o Hospital...  https://blogdovt.com/hospital-diz-que-bolsonaro-esta-consciente-e-em-boas-condicoes-clinicas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038138932536463360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137386671239168, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1716332976, "username": "ErinaldoSilvaFG", "tweet": "*Bolsonaro tinha cerca de dois litros de sangue dentro do abd\u00f4men*O presidente da Santa Casa, Renato Loures, disse que o deputado Jair Bolsonaro (PSL) foi transferido em condi\u00e7\u00f5es \u201cmuito boas\u201d, l\u00facido e...  https://www.facebook.com/100003508828380/posts/1721186701341607/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErinaldoSilvaFG/status/1038137386671239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135247794315265, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) escreveu ainda h\u00e1 pouco no Twitter sobre seu estado de sa\u00fade. Ele diz: \"estou bem e me recuperando\" e agradece \u00e0 fam\u00edlia, Deus e aos m\u00e9dicos que est\u00e3o acompanhando o processo de recupera\u00e7\u00e3o  https://bit.ly/2wQrkHC\u00a0 pic.twitter.com/vSQ2yRyzoP", "replies": 9, "retweets": 9, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038135247794315265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129507851554816, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 283360589, "username": "pdiasmonteiro", "tweet": "Hoje o candidato do PSL de L. Bivar \u00e9 v\u00edtima, mas nos \u00faltimos anos e em toda sua trajet\u00f3ria pol\u00edtica ele foi e \u00e9 um culpado:- incita viol\u00eancia- incita \u00f3dio- faz declara\u00e7\u00f5es de guerra - promove a antidemocracia - cultiva intoler\u00e2ncia- adora ditadura- tem sede por morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdiasmonteiro/status/1038129507851554816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127405901258752, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038127405901258752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126431157604352, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "8 segundos na TV ..Um partido politico limpo e pequeno (PSL).Nenhuma troca por cargos politicos ...e mesmo assim em primeiro lugar nas pesquisas e no bra\u00e7o do povo.\u00e9 esse o homem que tentaram matar para ele n\u00e3o conseguir derrubar o sistema.  pic.twitter.com/tnO3uAY9vd", "replies": 1, "retweets": 47, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1038126431157604352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126295836762113, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "@deltanmd @ProfMeAlexandre @AlexClaudenilso @Liviahvicter @rogercecilio , qual bomba do Rio? A do Riocentro que militares explodiram em 1982 pra incriminar os Movimentos sociais ou a que o candidato do PSL tramou pra explodir na AMAM ( Academia Militar dos Agulhas Negras)?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038126295836762113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogercecilio,Liviahvicter,AlexClaudenilso,ProfMeAlexandre,deltanmd"}
{"id": 1038123011642191872, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9532512, "username": "anizio", "tweet": "\u201cAl\u00e9m de ser contra o candidato do PSL, o infrator chegou a realizar diversas publica\u00e7\u00f5es (no Facebook) contra o PT, Geraldo Alckmin e o comunismo\u201dAt\u00e9 agora, o que sabemos sobre esse poss\u00edvel fan\u00e1tico religioso \u00e9 o que saiu no Facebook dele (se n\u00e3o for falso).  https://twitter.com/jc_pe/status/1037835566568665088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anizio/status/1038123011642191872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120305229815808, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 327729002, "username": "PanoramadoAlto", "tweet": "URGENTESaiu agora a pouco o primeiro boletim do presidenci\u00e1vel e deputado federal Jair Bolsonaro, do PSL. Segundo as informa\u00e7\u00f5es, ele est\u00e1 clinicamente bem e continua fazendo tratamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanoramadoAlto/status/1038120305229815808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119314291937280, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "@PastorMalafaia Um dia anterior um candidato do PSL aqui do cear\u00e1 tbm sentiu o \u00f3dio da esquerda contra ele, pixaram seu carro com o nome Lula, quebraram o vidro do carro a caixa de som e roubaram seus documentos. Temos que dar uma basta nessa esquerda maldita.\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\udc4a #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1038119314291937280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038118753211432960, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 176931500, "username": "celsomesquiktaj", "tweet": "@jairbolsonaro vamos divulgar nas redes sociais, os candidatos a deputados federais e Senadores do PSL e aliados, para fazermos uma bancada forte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsomesquiktaj/status/1038118753211432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117740417085440, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 155690632, "username": "GMEDEIROSJR", "tweet": "@jairbolsonaro @hbredda @psl_sc  http://bit.ly/2Nn0xge\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GMEDEIROSJR/status/1038117740417085440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,hbredda,jairbolsonaro"}
{"id": 1038116301527560192, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 308143131, "username": "kennialuiza", "tweet": "ai n\u00e3o d\u00e1 kkk esses coment\u00e1rios no tweet do candidato do PSL est\u00e3o ultrapassando todos os limites do r\u00eddiculo kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kennialuiza/status/1038116301527560192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115280986234880, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 105435907, "username": "Ossesio_Silva", "tweet": "Nota de Rep\u00fadioLamentamos o ataque que acometeu o presidenci\u00e1vel, @jairbolsonaro, do PSL, em Minas Gerais. Nada pode justificar esse atentado, foi sem d\u00favidas, um crime contra a democracia.Bispo Ossesio SilvaDeputado estadual/PE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ossesio_Silva/status/1038115280986234880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113194236157952, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "\u00c9 um cinismo grande dos comentaristas da @GloboNews quando dizem que a rejei\u00e7\u00e3o ao candidato do PSL depois do atentado ir\u00e1 diminuir em solidariedade ao mesmo, ah por favor, ele sofreu um atentado e agora a emissora tenta transformar o cara num m\u00e1rtir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038113194236157952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038112794816565248, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2571395567, "username": "douglas_soull", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UVM5rIpyzPU?aVice\u00a0\u2026 de Bolsonaro, General Mour\u00e3o n\u00e3o sabe se vai assumir campanha do PSL | SBT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglas_soull/status/1038112794816565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038112360383139840, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato a presidente Jair Bolsonaro (PSL) deixou ...  https://instagram.com/p/BnbstAWjSVrTvTl2nSSI2gBWSJw6tzaTuIEbbM0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6DJhakIaAx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1038112360383139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112281933086721, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@BolsonaroSP Postaram isso hoje l\u00e1 no facebook, ser\u00e1 que \u00e9 coincid\u00eancia? N\u00e3o tinha outra imagem que representasse melhor isso? Ou ser\u00e1 propositalmente escolheram pra debochar dos eleitores de @jairbolsonaro@odiodobem2 @odeiodobem @PSL_Nacional pic.twitter.com/lWHroEi5fu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038112281933086721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro,odiodobem2,odeiodobem,PSL_Nacional"}
{"id": 1038112139947458561, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@Ganchodedireita Postaram isso hoje l\u00e1 no facebook, ser\u00e1 que \u00e9 coincid\u00eancia? N\u00e3o tinha outra imagem que representasse melhor isso? Ou ser\u00e1 propositalmente escolheram pra debochar dos eleitores de @jairbolsonaro@odiodobem2 @odeiodobem @PSL_Nacional pic.twitter.com/2so12zrUv7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038112139947458561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ganchodedireita,jairbolsonaro,odiodobem2,odeiodobem,PSL_Nacional"}
{"id": 1038112069588078592, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 125123648, "username": "IsisAzevedo_", "tweet": "@GloboNews @PatoCorporation @DarioAlok Pois \u00e9, muito conveniente depois de uma reuni\u00e3o entre o candidato do PSL e um dos herdeiros da @RedeGlobo. Lembra o caso do sequestro do Abilio Diniz para enterras as chances do Lula ganhar em 1989. Teoria da conspira\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsisAzevedo_/status/1038112069588078592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,PatoCorporation,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1038111454317170690, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "Postaram isso hoje l\u00e1 no facebook, ser\u00e1 que \u00e9 coincid\u00eancia? N\u00e3o tinha outra imagem que representasse melhor isso? Ou ser\u00e1 propositalmente escolheram pra debochar dos eleitores de @jairbolsonaro@odiodobem2 @odeiodobem @PSL_Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038111454317170690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,odiodobem2,odeiodobem,PSL_Nacional"}
{"id": 1038108985923129344, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 914960907113046017, "username": "FocusJor", "tweet": "Segundo l\u00edder do PSL.  https://www.focus.jor.br/economia/agressor-de-bolsonaro-e-enquadrado-na-lei-de-seguranca-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FocusJor/status/1038108985923129344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108773469048832, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "Isso aqui \u00e9 uma postagem do jornal @diarioonline do Cear\u00e1 Agora me digam se isso n\u00e3o \u00e9 um deboche ao que aconteceu ontem com o deputado @jairbolsonaro? Acho que a @Desesquerdizada e o @PSL_Nacional deveriam saber disso pic.twitter.com/QSozcVPAWY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038108773469048832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline,jairbolsonaro,Desesquerdizada,PSL_Nacional"}
{"id": 1038100141301882882, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 244473312, "username": "reigomesamaral", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2qpwsz5_vhM?a\u00a0\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5Gustavo Bebianno, presidente do PSL detona em entrevista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reigomesamaral/status/1038100141301882882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099466694418436, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@lostcrazyy @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @policiafederal @joicehasselmann @JanainaDoBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038099466694418436", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lostcrazyy,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional,policiafederal,joicehasselmann,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038099303556947968, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@lostcrazyy @OJARDELITO @policiafederal @CarlosBolsonaro @PSL_Nacional @JanainaDoBrasil @joicehasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038099303556947968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OJARDELITO,lostcrazyy,policiafederal,CarlosBolsonaro,PSL_Nacional,JanainaDoBrasil,joicehasselmann"}
{"id": 1038099133410754561, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @psl_sc  https://twitter.com/renfelipe1/status/1038089946823843840?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1038099133410754561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,flaviomorgen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038099107682897920, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@lostcrazyy @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @policiafederal @PSL_Nacional @joicehasselmann @JanainaDoBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038099107682897920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lostcrazyy,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,policiafederal,PSL_Nacional,joicehasselmann,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038097897005441025, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Esclarecimento:O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) causou tumulto em visita ao hospital filantr\u00f3pico da Associa\u00e7\u00e3o Feminina de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao C\u00e2ncer de Juiz de Fora (ASCOMCER), na manh\u00e3 desta...  https://www.facebook.com/1669959216/posts/10210473497028271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1038097897005441025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093563538468864, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1020701005523103744, "username": "drheliogois", "tweet": "Carreata domingo as 08:00hs da manh\u00e3! Com heitorfreire1717 @drheliogois @andrefernm @cavalcante_del @jorgefontenelle edjalmamanicoba @drmarciopinheir e todos os candidatos do PSL\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbkJObAVB0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nec8ov52gyru\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drheliogois/status/1038093563538468864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drheliogois,andrefernm,cavalcante_del,jorgefontenelle,drmarciopinheir"}
{"id": 1038089766397460482, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Do mesmo jeito que o cabo daciolo j\u00e1 foi e um monte de louco j\u00e1 foi do PSL, puta argumento raso de ensino fundamental cara kkkkk eu nem sequer acredito que t\u00f4 te respondendo de t\u00e3o ridiculo o argumento kkkkkkkkkkkk os outros partidos que ele se filiou Foda-se n\u00e9? kkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038089766397460482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038087817560240128, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3331613579, "username": "for_ublue", "tweet": "O PSL \u00e9 t\u00e3o desonesto, mas t\u00e3o desonesto, que fez aquela velha pergunta \"aaaai mas os direitos humanos ningu\u00e9m se pronunciou blablabla\" e quando a Cec\u00edlia respondeu sobre a declara\u00e7\u00e3o da HRW, eles se fizeram de tontos \"ai, est\u00e1vamos s\u00f3 perguntando\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/for_ublue/status/1038087817560240128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087472440324096, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3331613579, "username": "for_ublue", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan @psl_sc U\u00e9, o tweet logo abaixo n\u00e3o evidenciava que era uma pergunta ou que a inten\u00e7\u00e3o era de colher s\u00f3 informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o. Era pra jogar pra galera mesmo. Vcs pr\u00f3prios se contradisseram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/for_ublue/status/1038087472440324096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038084025573826561, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/35kbti4RLPE?aO\u00a0 ADVOGADO DE JAIR BOLSONARO E PRESIDENTE EM EXERCICIO DO PSL FALA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1038084025573826561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082160350121984, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 44488744, "username": "felipobellini", "tweet": "Cen\u00e1rio pol\u00edtico nacional:A chance de Bolsonaro ganhar no primeiro turno \u00e9 maior que no segundo. O PSL sabe disso, tem trabalhado para isso enquanto os outros partidos est\u00e3o escorregando na \"garantia\" de um...  https://www.facebook.com/felipobellini/posts/1994914920551711\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipobellini/status/1038082160350121984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080778188533760, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 805895722977624064, "username": "igorlabcn", "tweet": "Facada do pr\u00f3prio PSL.  https://twitter.com/ProgressistaRio/status/1037794419112636417\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorlabcn/status/1038080778188533760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074871744483330, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1001170167487922176, "username": "rejoly", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A ONU est\u00e1 aparelhada por pessoas e governos que n\u00e3o d\u00e3o nenhum valor ao Criador, querem mais que todos que acreditam no Eterno morram. Ent\u00e3o se falarem algo v\u00e3o dizer o mesmo que a Dilma, que \u00e9 culpa do Bolsonaro. #ONUlixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ONUlixo", "link": "https://twitter.com/rejoly/status/1038074871744483330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038074557888978945, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 855130658, "username": "finkipp", "tweet": "@gleisi Esse candidato do PSL tem nome, Messias Jair Bolsonaro, ficha limpa e homem honrado, ao contr\u00e1rio daquele que voc\u00eas esquerdopatas defendem, presente de anivers\u00e1rio para voc\u00ea: Bolsonaro voltou mais forte ! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/finkipp/status/1038074557888978945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038074346953236480, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "Algu\u00e9m por favor me mostra uma imagem do candidato do PSL sangrando depois do suposto ataque \u00e0 faca?! N\u00e3o encontrei sangue em imagem alguma que circula pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038074346953236480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073971323936769, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74543284, "username": "ThiagoLagos", "tweet": "EM SP O candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) deixou a Santa Casa de Juiz de Fora (MG) por volta das 8h20 desta sexta-feira (7) em dire\u00e7\u00e3o ao Hospital Israelita Albert Einstein, em\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbbPVDlYku/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1n56n0zky2zyv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLagos/status/1038073971323936769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073885642682368, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "Esse suposto ataque ao candidato do PSL mais parece uma estrat\u00e9gia armada pelo mercado, com 3 finalidades: calar a boca dele, que morre pela boca, justificar o n\u00e3o confronto de id\u00e9ia nos debates e causar como\u00e7\u00e3o pra reverter sua estagna\u00e7\u00e3o nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038073885642682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073364282318849, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Em v\u00eddeo gravado dentro da UTI da Santa Casa de Juiz de Fora, Jair Bolsonaro (PSL) falou pela primeira vez sobre o ataque sofrido e disse: \u201cnunca fiz mal a ningu\u00e9m\u201d:  https://bit.ly/2wPOX2J\u00a0 pic.twitter.com/k8KyjWODcJ", "replies": 66, "retweets": 20, "likes": 195, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1038073364282318849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072361109659650, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Na ponta da faca, novo rumo da campanha\u25aa\ufe0fJos\u00e9 Casado Atentado em Minas contra o candidato do PSL, l\u00edder nas pesquisas, dever\u00e1 ter efeitos eleitorais. Imprevis\u00edveis.O atentado de ontem \u00e9 o tipo de evento com...  https://www.facebook.com/1119580989/posts/10212462978825727/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038072361109659650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069049719246853, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 120909759, "username": "alisson3aq", "tweet": "#Repost opovoonline (get_repost)\u30fb\u30fb\u30fb\u00c9 mentira a informa\u00e7\u00e3o de que o principal suspeito de ter dado facada no candidato Jair Bolsonaro (PSL) seja filiado ao Partido Democr\u00e1tico\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbZAUghJNb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11zd850ere7yh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost", "link": "https://twitter.com/alisson3aq/status/1038069049719246853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068617156411392, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 978462141920444417, "username": "Zen05214992", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Esss ra\u00e7a da ONU, Direitos humanos no Brasil \u00e9 tudo lixo da esquerda, s\u00f3 defendem a esc\u00f3ria da sociedade, nojo desses porras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zen05214992/status/1038068617156411392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038067573244473345, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61021484, "username": "rbezerrademelo", "tweet": "Em fun\u00e7\u00e3o de gripe e faringite, segundo Luciano Bivar, o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro havia tomado inje\u00e7\u00f5es de Benzetacil na \u00faltima quarta-feira. \"Isso favoreceu diminuir possibilidade de processo infeccioso\", real\u00e7a o dirigente do PSL.  https://www.folhape.com.br/politica/politica/folha-politica/2018/09/07/NWS,80511,7,459,POLITICA,2193-LUCIANO-BIVAR-SOMOS-PAIS-ALISAR-CABECA-CARA.aspx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbezerrademelo/status/1038067573244473345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064333413068801, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2174798569, "username": "yranusa", "tweet": "J\u00e1 votei em filiados ao PSDB, PT, PMDB..., votei no candidato, n\u00e3o no partido. Hoje n\u00e3o voto no candidato filiado ao PSL, n\u00e3o por ser esquerdopata como alguns se referem a quem n\u00e3o simpatiza com o seu programa de governo, mas porque neste, vejo um retrocesso de no m\u00ednimo 50 anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yranusa/status/1038064333413068801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064181499633664, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 199087092, "username": "AdemirFerraz", "tweet": "Veja as inten\u00e7\u00f5es de voto de pessoas do sexo feminino: Jair Bolsonaro (PSL): 16%; em 20 de agosto era de 13% Marina Silva (Rede): 14%, antes era de 15% Ciro Gomes (PDT): 12%, antes era de 8% Geraldo Alckmin...  https://www.facebook.com/ademir.ferraz/posts/10214846721739784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirFerraz/status/1038064181499633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060022079598592, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 845970181444812800, "username": "tiatiatiapri", "tweet": "POUCO falam ou ignoram.Vcs acham q este atentado ao candidato do PSL \u00e9 algo 'pontual'?No Brasil,\u00e9 BANALIZADA a viol\u00eancia com os advers\u00e1rios pol\u00edticos.E \u00e9 uma pr\u00e1tica de quem tem PODER financeiro e institucional!Pergunto,quem historicamente ideologicamente se perpetua no poder?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiatiatiapri/status/1038060022079598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059707267784704, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 153042171, "username": "guilhermeplopes", "tweet": "Diret\u00f3rio estadual do PSL manifesta &#8216;profundo rep\u00fadio&#8217; contra ataque a Bolsonaro  https://www.blogdobg.com.br/diretorio-estadual-do-psl-manifesta-profundo-repudio-contra-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8216,#8217", "link": "https://twitter.com/guilhermeplopes/status/1038059707267784704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053043235901440, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 266741252, "username": "BlogdoBG", "tweet": "Diret\u00f3rio estadual do PSL manifesta \u2018profundo rep\u00fadio\u2019 contra ataque a Bolsonaro  http://ow.ly/y9fB30lIWbz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1038053043235901440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049090779705344, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 117459622, "username": "_Dani_tricolor", "tweet": "Que o candidato do PSL \u00e9 dod\u00f3i todo mundo sabe. Mas da\u00ed a se submeter a uma facada achando que vai valorizar a sua campanha \u00e9 demais. Me recuso a ler e pensar nessa possibilidade. TB conhecemos o movimento da extrema-esquerda. S\u00e3o dod\u00f3is a sua maneira. Deixem a PF trabalhar.", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dani_tricolor/status/1038049090779705344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048954888404998, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 61021484, "username": "rbezerrademelo", "tweet": "O candidato do PSL teria compromisso em Pernambuco na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira. \"A cirurgia que ele sofreu \u00e9 coisa delicada e exige, pelo menos, uma semana de repouso. O evento estava marcado para a ter\u00e7a-feira. Agora, cessa\", informa Bivar.  \ud83d\udc47\ud83c\udffb  https://twitter.com/folhape/status/1038025088875028480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbezerrademelo/status/1038048954888404998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046191097921541, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 312924337, "username": "DheboraSR", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Pera a\u00ed... Voc\u00eas querem ou n\u00e3o querem a ONU?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DheboraSR/status/1038046191097921541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038041832003981313, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 941425869809217536, "username": "PauloMMMEDEIROS", "tweet": "@vinimqrj \u00c9 preciso cuidado para n\u00e3o anular votos. No RN por exemplo, seria assim:17 - presidente28 - senador17 - deputado federal28 - governador17 - deputado estadualA coliga\u00e7\u00e3o PSL(17)+PRTB(28)\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMMMEDEIROS/status/1038041832003981313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinimqrj"}
{"id": 1038035836380430341, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1364271007, "username": "Kebradera4", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/NmoFd2apl_0?a\u00a0 Presidente do PSL nacional concede entrevista \u00e0 imprensa e rasga o verbo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kebradera4/status/1038035836380430341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035536512999425, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Candidato de Bolsonaro no Cear\u00e1 diz que PSL n\u00e3o se aproveitar\u00e1 politicamente do atentado  https://ift.tt/2NU8MNH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1038035536512999425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032175130652672, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2549409825, "username": "anareginafv", "tweet": "N\u00e3o tem como\u00e7\u00e3o que mude o enredo desse movimento terr\u00edvel encabe\u00e7ado pelo PSL que dissemina viol\u00eancia, preconceitos, \u00f3dios. N\u00e3o se pode dar tr\u00e9gua a eles n\u00e3o.  https://twitter.com/estadao/status/1038021561033224192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anareginafv/status/1038032175130652672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031813023866881, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "Seu Linhares | \u2018Agora \u00e9 guerra\u2019, diz presidente do PSL ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado  http://www.seulinhares.com.br/post/agora-e-guerra-diz-presidente-do-psl-apos-bolsonaro-ser-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1038031813023866881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031764265033730, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52882150, "username": "Seulinhares2018", "tweet": "\u2018Agora \u00e9 guerra\u2019, diz presidente do PSL ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado  http://www.seulinhares.com.br/post/agora-e-guerra-diz-presidente-do-psl-apos-bolsonaro-ser-esfaqueado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seulinhares2018/status/1038031764265033730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030972736942080, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Mais um v\u00eddeo O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio da multid\u00e3o que o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaIuW3n565/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=134vz3edlnnen\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1038030972736942080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030248674295808, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 288612765, "username": "Central_Servico", "tweet": "Candidato Inten\u00e7\u00f5es de VotoJair Bolsonaro (PSL)       22%Marina Silva (REDE)       12%Ciro Gomes (PDT)              12%Geraldo Alckmin (PSDB) 9%Fernando Haddad (PT) 6%Alvaro Dias (PODE)        3%Jo\u00e3o Amo\u00eado...  https://www.facebook.com/ATEUBRASILRN/posts/2151272485160163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Central_Servico/status/1038030248674295808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028731460317184, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51423631, "username": "_urbanoide", "tweet": "Fico lendo os coment\u00e1rios sobre o incidente com o BOZO. Morro de medo dessa galera. O presidente do PSL diz que tem que matar, extirpar o PT, a\u00ed os coment\u00e1rios abaixo da medo.  pic.twitter.com/OLRRiTDJrG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_urbanoide/status/1038028731460317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028053828575232, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 119934126, "username": "Ana_Rafaela_", "tweet": "Enquanto todos os candidatos condenam a viol\u00eancia surge essa fala do PSL, que irresponsabilidade, est\u00e3o querendo apagar o inc\u00eandio com gasolina.  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_Rafaela_/status/1038028053828575232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027955732140034, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52254071, "username": "edumontenegro", "tweet": "@VEJA @psl_sc Quem tenta culpar a V\u00edtima pelo crime \u00e9 psicopata. E na m\u00eddia brasileira \u00e9 s\u00f3 o que tem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edumontenegro/status/1038027955732140034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,VEJA"}
{"id": 1038026777564786688, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "AGORA: Jair Bolsonaro, do PSL, est\u00e1 sendo transferido para S\u00e3o Paulo. A Ambul\u00e2ncia conta com policiais dentro do ve\u00edculo e tamb\u00e9m h\u00e1 escolta por fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1038026777564786688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021372331606018, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "@hugomorais O lance \u00e9 que Alckmin sequer pode fazer cr\u00edticas ao candidato do PSL, inclusive j\u00e1 suspenderam os ataques ao Bo\u00e7a, sob pena de minar ainda mais a candidatura dele. Era uma das poucas coisas que restava na campanha dele. Vai ter q se focar agora na proposta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1038021372331606018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugomorais"}
{"id": 1038012260952813568, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Postado \u00e0s 05h36 | 07 Set 2018EstadoPreso nesta quinta-feira, 6, por ter ferido com uma facada o candidato Jair Bolsonaro (PSL), o servente de pedreiro\u2026  https://www.instagram.com/p/Bna_LPIBmZDm7DUjLYtnF3nxXh_835x6zcUE180/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7kimpxakytn6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1038012260952813568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010219966734336, "date": "2018-09-07", "time": "05:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 54818464, "username": "Ricardir", "tweet": "Sobre as fotos de Bolsonaro entrando no hospital andando num hospital:O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) causou...  https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/bolsonaro-causa-tumulto-em-visita-a-hospital-de-cancer-em-juiz-de-fora,5269760e9dbd8cd3938d6194d4fe2e8dhiwrqada.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardir/status/1038010219966734336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009214512386048, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "O deputado federal por S\u00e3o Paulo Eduardo Bolsonaro (PSL), filho de Jair Bolsonaro, disse no in\u00edcio da madrugada desta sexta-feira, 7, que o presidenci\u00e1vel \"consegue falar, mas ainda est\u00e1...  https://blogdovt.com/filho-diz-que-jair-bolsonaro-consegue-falar-mas-ainda-esta-baqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1038009214512386048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008468505079813, "date": "2018-09-07", "time": "05:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 139078870, "username": "ederdosdantas", "tweet": "Apesar do candidato do PSL ter amea\u00e7ado petistas no Acre, lamento o ato de ontem contra ele. Fica a li\u00e7\u00e3o: viol\u00eancia atrai viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederdosdantas/status/1038008468505079813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008419666604032, "date": "2018-09-07", "time": "05:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "Os candidatos que citei ter\u00e3o um objetivo em comum: impedir que o candidato do PSL ganhe no 1o turno, em face da prov\u00e1vel como\u00e7\u00e3o nacional q o possa cercar nos pr\u00f3ximos dias, aproveitando ainda sua forte rejei\u00e7\u00e3o de 44% entre o eleitorado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1038008419666604032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006586508292096, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1309964947, "username": "pedrosouzaleao1", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018.Pesquisas: PSL v\u00ea subida; rivais e inten\u00e7\u00e3o de votos. http://www.papodepeso.com\u00a0 pic.twitter.com/XZnjqumTam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrosouzaleao1/status/1038006586508292096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006475287867392, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL, durante ato de campanha \u00e9 identificado. De acordo coma Pol\u00edcia Federal, Ad\u00e9lio Bispo de\u2026  https://www.instagram.com/p/Bna8igqBKbSQNcgTmAEQUQU_QZfNVrs7GK0MkI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=g9wr90489sl3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1038006475287867392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038001703419699200, "date": "2018-09-07", "time": "04:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "Bolsonaro diz no hospital que estava consciente dos riscos que corria: O candidato \u00e0s presidenciais brasileiras Jair Bolsonaro (PSL), esfaqueado na quinta-feira numa a\u00e7\u00e3o de campanha em Minas Gerais, disse, no hospital onde est\u00e1 internado, que estava\u2026  http://www.dnoticias.pt/mundo/bolsonaro-diz-no-hospital-que-estava-consciente-dos-riscos-que-corria-MD3647709?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/W6llqhRbOY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1038001703419699200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037995564133044225, "date": "2018-09-07", "time": "04:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Em um v\u00eddeo gravado no hospital em Juiz de Fora (MG), o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) disse que \"nunca fez mal a ningu\u00e9m\" e que no momento em que foi esfaqueado sentiu o que parecia \"apenas uma...  https://blogdovt.com/apos-facada-bolsonaro-diz-que-nunca-fez-mal-a-ninguem/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037995564133044225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037985076057976832, "date": "2018-09-07", "time": "03:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 64839748, "username": "jjbelmont", "tweet": "Bolsonaro fala pela primeira vez ap\u00f3s sofrer atentatoEm um v\u00eddeo divulgado nas redes sociais do candidato ao Senado Magno Malta (PSL), o deputado Jair Bolsonaro falou pela primeira vez ap\u00f3s o atentado que sofreu na tarde desta...  https://www.youtube.com/watch?v=ysMXt9Atbn0\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjbelmont/status/1037985076057976832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037969996943482880, "date": "2018-09-07", "time": "02:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "Les\u00f5s foram graves e colocaram em risco a vida de Bolsonaro, diz m\u00e9ico:M\u00e9ico fala sobre o estado de sa\u00fae de Bolsonaro (Reprodu\u00e7\u00e3/GloboNews)O candidato \u00e0Presid\u00eacia Jair Bolsonaro (PSL)\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnar9CfjyBj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=965lzlytyv0n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1037969996943482880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965613619019776, "date": "2018-09-07", "time": "02:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1965887203, "username": "REGINALDOQUEI10", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/q8wFC469J4g?aPresidente\u00a0\u2026 do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGINALDOQUEI10/status/1037965613619019776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037963053277634561, "date": "2018-09-07", "time": "02:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1033040193245388802, "username": "FrenteRGN", "tweet": "\"RT luizmarinhopt: Inaceit\u00e1vel qualquer ato de viol\u00eancia contra quem quer que seja. Nada justifica o que foi feito contra o candidato do PSL. Repudio totalmente.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRGN/status/1037963053277634561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947837462532096, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "O suspeito de esfaquear o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) disse em alguns momentos \u00e0 pol\u00edcia, durante conversa ap\u00f3s ser preso, que o crime \"foi a...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/suspeito-disse-que-atentado-contra-bolsonaro-foi-mando-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037947837462532096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941893378789377, "date": "2018-09-07", "time": "00:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1013962392441622528, "username": "Quixotemoderno", "tweet": "@Tarik_mohad Nem com bolso no hosp eles param,cm disse o pres do PSL \"AGORA \u00c9 GUERRA\" se eles ganharem,quem sabe o q acontece?Ditadura?Ou o simples aprofundamento das + d 60 mil mortes e crise no Br? Mais q nunca somos necess\u00e1rios com bolso no hosp.,BRASIL ACIMA DE TUDO,DEUS ACIMA DE TODOS\ud83d\ude4f  pic.twitter.com/EB7dXZY8uI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quixotemoderno/status/1037941893378789377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad"}
{"id": 1037939513786609664, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@psl_mg QUANTAS E QUANTAS VEZES PEDIMOS AO @Gen_VillasBoas :FA\u00c7A ALGUMA ALGUMA COISA ANTES QUE O PIOR ACONTE\u00c7A. J\u00c1 ACONTECEU!QUANTO TEM AT\u00c9 QUE O @exercitooficial ENTENDA Q \u00c9 ABSOLUTAMENTE NECESS\u00c1RIA UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR.ESSA CORJA COMUNISTA N\u00c3O VAI PARAR, V\u00c3O MATAR QUANTO PRECISAREM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037939513786609664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Gen_VillasBoas,exercitooficial"}
{"id": 1037930850715947008, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A onda comunista \u00e9 mundial.  Isto \u00e9 hist\u00f3rico.  Vamos come\u00e7ar a limpar a sujeira dentro do nosso quintal. Depois, faremos como o Trump. Sair desta organiza\u00e7\u00e3o mafiosa de tent\u00e1culos mundiais.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037930850715947008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037928162297036800, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "\"N\u00f3s n\u00e3o podemos aceitar que hoje (sexta) uma audi\u00eancia de cust\u00f3dia coloque na rua esse bandido. disse o l\u00edder do PSL na C\u00e2mara, Delegado Francischini. De acordo com Francischini, existem fortes ind\u00edcios de que mais pessoas estejam envolvidas. #CesarLima #BoaNoite pic.twitter.com/bHGsd6pDtz", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CesarLima,#BoaNoite", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037928162297036800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919772434948096, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 566450078, "username": "RadarNews__", "tweet": "Internado na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora (MG), o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, n\u00e3o tem \"estabilidade hemodin\u00e2mica\" para ser transferido de hospital. Essa foi a avalia\u00e7\u00e3o feita na madrugada desta sexta-feira (\u2026  https://ift.tt/2QaDx2w\u00a0 pic.twitter.com/brRfZ0zaXY", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadarNews__/status/1037919772434948096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911983578906624, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2339408785, "username": "JNETO2014", "tweet": "@AcordouAcordou @psl_mg Alem de a pontaria ficar prejudicada pela quantidade de pessoas e daria tempo de rea\u00e7\u00e3o...para os agentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNETO2014/status/1037911983578906624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,AcordouAcordou"}
{"id": 1037908105995214848, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 601433534, "username": "goldentimelord", "tweet": "ningu\u00e9m liga para o candidato do PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goldentimelord/status/1037908105995214848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906270727094273, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "'Agora \u00e9 guerra', diz presidente do PSL sobre ataque a Bolsonaro  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,762133/agora-e-guerra-diz-presidente-do-psl-sobre-ataque-a-bolsonaro.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037906270727094273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905331983138816, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 172950090, "username": "juniorafonso46", "tweet": "Presidente do PSL diz que alertou PF de risco a Bolsonaro  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,presidente-do-psl-diz-que-alertou-pf-de-risco-a-bolsonaro,70002491961?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorafonso46/status/1037905331983138816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901761992908800, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 227016456, "username": "ITADOC", "tweet": "@jairbolsonaro @SEGUNDOJR @psl_sc A ONU \u00e9 o DA do mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ITADOC/status/1037901761992908800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,SEGUNDOJR,jairbolsonaro"}
{"id": 1037899202540515328, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 255166565, "username": "Jimmystico", "tweet": "O candidato do PSL chegando quase moro ao hospital.  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jimmystico/status/1037899202540515328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898302744920064, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 206348303, "username": "AlexAllanLima", "tweet": "@jaciel_paes @psl_mg Quanta imbecilidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexAllanLima/status/1037898302744920064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,jaciel_paes"}
{"id": 1037897005178212353, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O homem que deu uma facada em Jair Bolsonaro enquanto o candidato a presidente do PSL fazia campanha em Juiz de Fora (MG) e identificado pela Pol\u00edcia Federal como Adelio Bispo de Oliveira, de 40 anos, afirmou,...  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/262791091095982/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037897005178212353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891999712665600, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 18289520, "username": "juniordenita", "tweet": "@psl_mg #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17#EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/juniordenita/status/1037891999712665600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037889535873560576, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 26642608, "username": "ygorbrandao", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @RodMagneto Fez pouco caso do assassinato brutal de Marielle e seu motorista e ainda levantou falsas suspeitas acerca dos tiros na caravana de Lula.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorbrandao/status/1037889535873560576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodMagneto,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037889451790356485, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@psl_mg E em breve, devolvam o Brasil pra Monarquia e ponham pra fora todos os pol\u00edticos. Eu quero o Brasil verdadeiro de volta. #BrasilCat\u00f3lico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BrasilCat\u00f3lico", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037889451790356485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037889040438063104, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 355214199, "username": "ludofinal", "tweet": "@psl_mg Eu s\u00f3 aceito se ficar tipo a Pol\u00f4nia, onde o comunismo \u00e9 tratado como \u00e9 de fato: crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludofinal/status/1037889040438063104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037885676128292864, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 985998870382563329, "username": "JuniorM40684527", "tweet": "@Haddad_Fernando mataro em 2014 Eduardo campo e agora tentaro matar o bolsonaro mais n\u00e3o importa qual pol\u00edtico seja isso jamais deve acontece com nenhum pois ningu\u00e9m merece isso nem o pior ladr\u00e3o do pa\u00eds parem de \u00f3dio pra qual lado seja ngm merece isso . seja PT psol ou psl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorM40684527/status/1037885676128292864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037885448042033152, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "QUASE MORTO: filho de Bolsonaro usa rede social para revelar estado de sa\u00fade do candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL https://youtu.be/MOhpFWHdllQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1037885448042033152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881865447911425, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43258006, "username": "wandrymoura", "tweet": "Identificado como o autor da facada que atingiu o candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, Jair Bolsonaro, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira (40), disse que estava em cumprindo \u201cuma ordem de Deus\u201d. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da revista Piau\u00ed....  https://www.youtube.com/watch?v=vJ5AsJA5ECs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wandrymoura/status/1037881865447911425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880669597257728, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1021522837700575233, "username": "albanisepsol", "tweet": "A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral. Nosso partido tem denunciado a escalada de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaDVrzglwT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2ph8jzrzppdd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albanisepsol/status/1037880669597257728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879189209313280, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @JosedamataDico @psl_sc NENHUMA NOTA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037879189209313280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,JosedamataDico,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875753239633925, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 94814959, "username": "d_Norte", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_Norte/status/1037875753239633925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872325293731841, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @CESPinheiro nao \u00e9 pra ser o candidato a presidente ...\u00e9 so para cumprir as agendas de campanha do Bolsonaro ..ja vai ser otimo para a campanha de 2022 , porque EDU tem que ser candidato para ficar no lugar do pai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037872325293731841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CESPinheiro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037872077913698309, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@psl_mg Sempre a narrativa da mentira.  Eles s\u00e3o obstinados fan\u00e1ticos comunistas.  Oro pela sa\u00fade n\u00e3o s\u00f3 de Bolsonaro, mas tb, pela nossa sanidade atacada 24 horas por estes extremistas comunistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037872077913698309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037871627739062272, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@PSL_Nacional @LeticiaCatel @Francischini_ @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @thtlth isso \u00e9 quase impossivel de se fazer em uma campanha ..talvez se fosse o Boulos que vai 10 pessoas ver ele falar..mas milhares vao nos aeroportos ver bolsonaro chegar e etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037871627739062272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thtlth,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,Francischini_,LeticiaCatel,PSL_Nacional"}
{"id": 1037867694085877760, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 102171756, "username": "teresaleitao_", "tweet": "PT condena viol\u00eancia contra o candidato do PSL:  https://lula.com.br/pt-condena-violencia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teresaleitao_/status/1037867694085877760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866319050428417, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 68758268, "username": "FredFigueiroa", "tweet": "Disputa para o Senado no Rio \u00e9 ponto a ponto. O filho de Bolsonaro (PSL) tem 17% e Chico Alencar (PSol) 14%.  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037865256859656193\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredFigueiroa/status/1037866319050428417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865089196539904, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36046398, "username": "ThiagoSiQueiraF", "tweet": "Deus sabe como me oponho ao tipo de pol\u00edtica que o candidato do PSL prega. No entanto, o atentado contra ele tamb\u00e9m feriu gravemente a nossa ainda jovem democracia. \u00c9 desconcertante pensar que descambamos tanto e t\u00e3o r\u00e1pido como na\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoSiQueiraF/status/1037865089196539904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865086474506241, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/972309226309747/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037865086474506241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864170257973248, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/2167806120152136/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037864170257973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863487165353984, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 157769976, "username": "silvinovvneto", "tweet": "@pedro_galindo @FredFigueiroa @flavinhooms N\u00e3o, o presidente nacional do PSL \u00e9 Gustavo Bebianno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvinovvneto/status/1037863487165353984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavinhooms,FredFigueiroa,pedro_galindo"}
{"id": 1037863363412410368, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 146409253, "username": "nordeste1com", "tweet": "\u2018Agora \u00e9 guerra\u2019, diz presidente do PSL ap\u00f3s Bolsonaro ser esfaqueado  https://ift.tt/2wP6cST\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordeste1com/status/1037863363412410368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862722724130816, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Ataque a Bolsonaro veio de \u2018inimigos avessos \u00e0 democracia\u2019, diz presidente do PSL. https://istoe.com.br/ataque-a-bolsonaro-veio-de-inimigos-avessos-a-democracia-diz-presidente-do-psl/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037862722724130816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862524232904704, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52195667, "username": "pedro_galindo", "tweet": "Apagado o tu\u00edte a respeito da declara\u00e7\u00e3o do presidente nacional do PSL. A declara\u00e7\u00e3o segue sendo desastrosa. Mas aparentemente n\u00e3o foi feita pela pessoa a quem eu a atribui, equivocadamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_galindo/status/1037862524232904704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862225199816705, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) n\u00e3o ...  https://instagram.com/p/BnZ69GDjXPH34ftmHfb0d-flX7SPGBZHr164ac0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zltcBDK0p9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037862225199816705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861324204724224, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 51064768, "username": "fatimabezerra", "tweet": "Repudio com toda a veem\u00eancia o atentado contra o candidato do PSL, que deve ser apurado com os rigores da lei. N\u00e3o se faz pol\u00edtica com viol\u00eancia, mas com di\u00e1logo. N\u00e3o podemos permitir que o \u00f3dio prevale\u00e7a. Minha solidariedade aos familiares.", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimabezerra/status/1037861324204724224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861037175918593, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36046398, "username": "ThiagoSiQueiraF", "tweet": "Faltando um m\u00eas para o primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es, sendo esse o quadro do candidato do PSL, acho muito dif\u00edcil ele conseguir participar in loco de qualquer ato de campanha at\u00e9 o pleito de outubro.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoSiQueiraF/status/1037861037175918593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860343949742080, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 252759792, "username": "flavinhooms", "tweet": "@pedro_galindo @FredFigueiroa Ele \u00e9 presidente do PSL.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinhooms/status/1037860343949742080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FredFigueiroa,pedro_galindo"}
{"id": 1037860208721252352, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "AO VIVO- Repudiamos as leviandades ditas por general Mour\u00e3o, a mini cria do fascismo e do presidente do PSL. Os tr\u00eas porquinhos que pregam o \u00f3dio e incitam o crime.  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2225803847461483\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037860208721252352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859784958115840, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "A  presidente do Tribunal Superior leitoral, ministra Rosa Weber, divulgou uma nota agora h\u00e1 pouco condenando o ataque ao candidato a presidente da Rep\u00fablica pelo PSL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037859784958115840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856485324324865, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 370093972, "username": "jairogaraujo", "tweet": "O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, Jair Bolsonaro, permanece internado na Unidade de Terapia Intensiva da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora (MG). Ele foi submetido a...  http://www.blogdojairogomes.com/2018/09/apos-ser-esfaqueado-em-campanha.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairogaraujo/status/1037856485324324865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855617598279680, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "@BolsonaroSP @PSL_Nacional @jairbolsonaro @CappellottoBR Sim vai ser minha mesmo. Importante \u00e9 que se recupere. Eh s\u00f3 se quiser manter algum evento de campanha, seria uma op\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037855617598279680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CappellottoBR,jairbolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP"}
{"id": 1037854398553227270, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1013962392441622528, "username": "Quixotemoderno", "tweet": "@fernandatanaka_ Minha m\u00e3e pela 1\u00b0 vez disse : vou votar nesse homem,Oremos p bolsonaro.Espero q + pessoas percebam a face extrema desse povo,q vi ate dizendo q a culpa foi dele,como o pres do PSL disse \"Agora \u00e9 guerra\"dvmos mostra a realidade seremos + necess\u00e1rios q nunca e #ForcaBolsonaro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Quixotemoderno/status/1037854398553227270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037853367580680192, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 19235096, "username": "tribunadonorte", "tweet": "Ataque a Bolsonaro veio de 'inimigos avessos \u00e0 democracia', diz presidente do PSL  http://bit.ly/2Nhg4OL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadonorte/status/1037853367580680192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851071513874432, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@nilsonmarques22 @psl_sc No m\u00ednimo chamar esses esquerdopatas para dar explica\u00e7\u00f5es!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1037851071513874432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,nilsonmarques22"}
{"id": 1037850795134394369, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 33547315, "username": "vmcosta_", "tweet": "Uma ideia extremista como as de Bolsonaro se combate com outra mais inteligente. Quem recorre para (ou fomenta) viol\u00eancia j\u00e1 perde toda a raz\u00e3o pra tentar convencer algu\u00e9m a n\u00e3o votar no candidato do PSL.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmcosta_/status/1037850795134394369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847709003198464, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 827306290586189824, "username": "IrmaosDeDireita", "tweet": "Importante agora \u00e9 a recupera\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro .Ponto.Mas se eu fosse o @PSL_Nacional , eu colocaria o @BolsonaroSP nos eventos de campanha das pr\u00f3ximas semanas.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrmaosDeDireita/status/1037847709003198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP"}
{"id": 1037845879154192386, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "'Agora \u00e9 guerra', diz presidente do PSL sobre ataque a Bolsonaro  https://bit.ly/2M61zZ7\u00a0 pic.twitter.com/15HS9RIdng", "replies": 17, "retweets": 6, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037845879154192386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838012254756864, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 121425571, "username": "WalterAlves1511", "tweet": "O ataque ao deputado federal e candidato a presidente Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 um atentado \u00e0 democracia e ao livre exerc\u00edcio da pol\u00edtica. N\u00e3o podemos aceitar atitudes extremas como essa. Tor\u00e7o pela pronta recupera\u00e7\u00e3o do deputado.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterAlves1511/status/1037838012254756864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836524765765637, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 77981123, "username": "HVML", "tweet": "@psl_sc @JanainaDoBrasil MORTE AOS COMUNISTA E PETRALHAS FODA-SE A OPINI\u00c3O DE VCS COVARDES", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HVML/status/1037836524765765637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil,psl_sc"}
{"id": 1037834236122812416, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@psl_mg Jesus o proteja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037834236122812416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037833940634165248, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 206518742, "username": "Independente_pi", "tweet": "O homem que deu uma facada em Jair Bolsonaro enquanto o candidato a presidente do PSL fazia campanha em Juiz de Fora (MG) e identificado pela Pol\u00edcia Federal como Adelio Bispo de...  http://portalindependente.com/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-disse-cumprir-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Independente_pi/status/1037833940634165248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832485441171456, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33562261, "username": "sol_vida", "tweet": "Boa noite meus amigos.Fico muito triste em ver que em pleno s\u00e9culo 21, tenhamos tanto desprezo a vida humana, falando do atentado ao candidato do PSL Jair Bolsonaro. Falo isso,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZtaTYA9Ip/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ikjzmtrh8mji\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sol_vida/status/1037832485441171456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831908367982593, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O presidente licenciado do PSL na Para\u00edba, Julian Lemos (@julianlemos1717), divulgou um v\u00eddeo para tranquilizar os eleitores de Bolsonaro, sobre seu quadro de sa\u00fade, ap\u00f3s ser esfaqueado na tarde desta...  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/327341797831635/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037831908367982593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831123529814017, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Mas o destaque inicial da @folha  foi a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL. J\u00e1 rolando fake news sobre ele ser filiado ao PT ou PDT.Direita fascista como o presidente do PSL, dono da Havan e o general, falando em guerra, culpando a esquerda e dizendo que eles s\u00e3o os profissionais da viol\u00eancia  https://twitter.com/carapanarana/status/1037827985112526849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037831123529814017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037827587928518656, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 156805960, "username": "parabolicalucas", "tweet": "Presidenci\u00e1veis condenam atentado contra Bolsonaro: \u2018Barb\u00e1rie\u2019: Advers\u00e1rios do candidato do PSL na disputa eleitoral se manifestaram nas redes sociais contra o epis\u00f3dio de viol\u00eancia  http://dlvr.it/QjMKtp\u00a0 pic.twitter.com/SFrfDZoSyj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parabolicalucas/status/1037827587928518656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827090773626882, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 414030370, "username": "madsonwpereira", "tweet": "@folha Parece que o PSL est\u00e1 contaminado pelo discurso odioso do Bozo. Isso \u00e9 ruim pra democracia e pra pacificar a na\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madsonwpereira/status/1037827090773626882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037826299392393218, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Um grande aparato de seguran\u00e7a! \u00c9 comum um aparato dessa magnitude?O ministro da Seguran\u00e7a P\u00fablica, Raul Jungmann, disse \u00e0 @GloboNews que 35 a 40 policiais militares e outros 12 policiais federais faziam a seguran\u00e7a do candidato Jair Bolsonaro (PSL)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037826299392393218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037825393351385088, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar identificou o suspeito de esfaquear o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL). Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, 40...  http://rotapb.net/policia-militar-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro-ele-confessou-o-crime-segundo-a-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037825393351385088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824415172583424, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 90665934, "username": "amauriruama", "tweet": "Lament\u00e1vel este fato que aconteceu com candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, temos que fazermos uma reflex\u00e3o sobre este acirramento pol\u00edtico, principalmente os dirigentes e lideran\u00e7as locais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amauriruama/status/1037824415172583424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823779420995584, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 18289520, "username": "juniordenita", "tweet": "@PSL_Nacional #OrePorBolsonaro#For\u00e7abolsonaro#EstouComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OrePorBolsonaro,#For\u00e7abolsonaro,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/juniordenita/status/1037823779420995584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037823601234173952, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 213874950, "username": "Carioca_eventos", "tweet": "_O #\u00d3dio SEMPRE VEIO DE L\u00c1, NUNCA O CONTR\u00c1RIO.\"  #Mat\u00e9riaImpressionante #BolsonaroRecebeuAmea\u00e7as #Desacreditou#For\u00e7aPresidente #MaisOra\u00e7\u00e3oMenosRea\u00e7\u00e3o Partido Social Liberal - PSL Jair Messias Bolsonaro #EstamosJuntos\" https://noticias.r7.com/prisma/coluna-do-fraga/mulher-disse-que-iam-matar-bolsonaro-em-juiz-de-fora-06092018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#\u00d3dio,#Mat\u00e9riaImpressionante,#BolsonaroRecebeuAmea\u00e7as,#Desacreditou,#For\u00e7aPresidente,#MaisOra\u00e7\u00e3oMenosRea\u00e7\u00e3o,#EstamosJuntos", "link": "https://twitter.com/Carioca_eventos/status/1037823601234173952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821217045196801, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 55379188, "username": "_Felipe_Lima", "tweet": "Cirurgia descarta les\u00e3o no f\u00edgado de Jair Bolsonaro, mas houve les\u00f5es no intestino. O candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL est\u00e1 sem sangramento ativo, est\u00e1vel e fora de risco agudo imediato:   https://glo.bo/2NSlQ6d\u00a0 #GloboNews pic.twitter.com/lcgNIO5ir3", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/_Felipe_Lima/status/1037821217045196801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821208639598597, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, l...  https://instagram.com/p/BnZoTW1j4EhsxW--OYpLwsQWdcbtt9WcSo4w-00\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UTLGMCdCar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037821208639598597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820774256717824, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2757622597, "username": "auxiliadoraveig", "tweet": "@JWellingtonMelo @psl_mg Coment\u00e1rio lastim\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/auxiliadoraveig/status/1037820774256717824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,JWellingtonMelo"}
{"id": 1037816496955768834, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 337208160, "username": "ClaudioTeodista", "tweet": "Sempre me coloquei contra as ideias do candidato do PSL, pois julgo (segundo minha vis\u00e3o de mundo) que suas propostas n\u00e3o far\u00e3o bem para o povo brasileiro, em especial, a maioria pobre. Me sustento no fato dele...  https://www.facebook.com/claudio.teodista/posts/2032055206825204\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTeodista/status/1037816496955768834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813118829846528, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado do qual o pai foi v\u00edtima. Ele diz que \u201ctentaram dar uma facada no...  https://blogdovt.com/tentaram-dar-uma-facada-no-coracao-dele-tentaram-matar-meu-pai-diz-filho-de-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037813118829846528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812525956399105, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5b4DFIQCHpk?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo - Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 alvo de atentado em Juiz de Fora, MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037812525956399105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811459735072769, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 975191688716144646, "username": "MaluSoa41873986", "tweet": "O Tribunal Superior Eleitoral (TSE) aprovou nesta quinta-feira (6), por unanimidade, o registro de candidatura de Jair Bolsonaro (PSL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Num julgamento r\u00e1pido, com menos de 10 minutos, os 7 ministros da Corte rejeitaram duas contesta\u00e7\u00f5es \u00e0 candidatura.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluSoa41873986/status/1037811459735072769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810876940726272, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeito de ter esfaqueado Jair Bolsonaro (PSL), Adelio Bispo de Oliveira, 40, foi filiado ao PSOL de Uberaba (MG) de 2007 a 2014, segundo rela\u00e7\u00e3o de filiados pol\u00edticos do TSE (Tribunal Superior...  https://blogdovt.com/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037810876940726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809315040710659, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, de 40 anos, afirmou, na hora em que era conduzido pelos policiais, estar cumprindo uma \u201cordem de Deus\u201d.O presidente nacional do PSL, Gustavo Bebianno, disse \u00e0 Folha que \"Agora \u00e9 GUERRA!!!  https://twitter.com/revistapiaui/status/1037807864138661888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037809315040710659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806300023930880, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Atentado a Bolsonaro: PSL refor\u00e7ar\u00e1 seguran\u00e7a na Para\u00edba  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/06/atentado-a-bolsonaro-psl-reforcara-seguranca-na-paraiba/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1037806300023930880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806241370652672, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2318020572, "username": "ondasulfmceara", "tweet": "Candidatos repudiam ataque contra BolsonaroAp\u00f3s o ataque com uma faca ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL), outros candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica lamentaram o incidente....  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2114703628794979&id=100007660866320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ondasulfmceara/status/1037806241370652672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804559823826944, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4920079924, "username": "FalcaoEsdras", "tweet": " http://blogesdrasfalcao.blogspot.com\u00a0#blogesdrasfalcaoonline #eleicoes2018 #psl #candidatos #presidente #jairbolsonaro #bolsonaro #juizdefora #politica #noticias #brasil em Juiz de Fora  https://www.instagram.com/p/BnZgumtgKla/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w0k01yt2a3nu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogesdrasfalcaoonline,#eleicoes2018,#psl,#candidatos,#presidente,#jairbolsonaro,#bolsonaro,#juizdefora,#politica,#noticias,#brasil", "link": "https://twitter.com/FalcaoEsdras/status/1037804559823826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804010848378880, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o do t\u00f3rax durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) na tarde desta quinta-feira (6), segundo informa\u00e7\u00f5es da PM. Um suspeito foi...  http://rotapb.net/atentado-a-bolsonaro-repercute-no-meio-politico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037804010848378880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803836549812225, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Suspeita \u00e9 de que candidato tenha sido ferido no f\u00edgado e no intestino O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSL nas elei\u00e7\u00f5es 2018, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante...  https://blogdovt.com/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-minas-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037803836549812225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803315994808321, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento que o deputado Jair Bolsonaro, (@jairmessiasbolsonaro) candidato a Presidente pelo PSL, \u00e9 atingido.\u2022Saiba mais em  http://www.cabulosopb.com.br\u00a0\u2022DEIXE SEU COMENT\u00c1RIO, FA\u00c7A VALER SUA OPINI\u00c3O  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/261635274480778/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037803315994808321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803104572506113, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais confirmou que uma pessoa foi presa sob suspeita de atacar o candidato Jair Bolsonaro (PSL). A assessoria de imprensa do \u00f3rg\u00e3o, entretanto, ainda n\u00e3o informou detalhes....  http://rotapb.net/homem-e-preso-sob-suspeita-de-esfaquear-bolsonaro-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037803104572506113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803048314318850, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "Candidato do PSL atacado em Juiz de Fora, \u00e9 verdade? Entenderam o grande perigo de armar a popula\u00e7ao? N\u00c3O defendemos viol\u00eancia e muito menos devemos votar em quem defende essa loucura!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037803048314318850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802160321437702, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "URGENTE!!Acompanho, com muita preocupa\u00e7\u00e3o, o suposto atentado contra o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia em Juiz de Fora. Felizmente, sem maiores consequ\u00eancias ao pretendente da extrema direita. S\u00e3o enormes as...  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2225549307486937/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037802160321437702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802108085563393, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 439970973, "username": "portalmn", "tweet": "Candidatos que disputam a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica se manifestaram nas redes sociais sobre o ataque sofrido pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro. #Pol\u00edtica #Bolsonaro https://mossoronoticias.com.br/politica=presidenciaveis-condenam-ataque-sofrido-por-bolsonaro-em-mg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/portalmn/status/1037802108085563393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800575382040576, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "\"(...) Repudiamos esse ataque contra o candidato do PSL e esperamos das autoridades as medidas cab\u00edveis contra seu autor!\", diz o texto.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037800575382040576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800570780827648, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Em nota divulgada h\u00e1 pouco, o @psol50 se manifesta sobre o atentado contra Bolsonaro em Juiz de Fora. \"A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral(...)\"", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037800570780827648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037799054258982912, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 227811203, "username": "FelipePSantiago", "tweet": "\u00c9 assustador os coment\u00e1rios a respeito do atentado a vida ao candidato Jair Bolsonaro do PSL. Terrificante ver como as pessoas est\u00e3o frias, cegas e extremistas. Fazendo coloca\u00e7\u00f5es completamente equivocadas, sem o m\u00ednimo de ju\u00edzo e de um descabimento sem propor\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipePSantiago/status/1037799054258982912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798595670560768, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 74543284, "username": "ThiagoLagos", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento exato em que Bolsonaro leva facada. Grava\u00e7\u00f5es registraram o momento em que o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia foi atingido durante ato de campanha em Minas Gerais. O\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZdjj1A8wa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ropxghb26tli\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoLagos/status/1037798595670560768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797100984197120, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 57151676, "username": "RobinsonFaria", "tweet": "Eu e Ti\u00e3o Couto lamentamos o ocorrido e o ato de covardia na tarde desta quinta-feira (06), contra o deputado e presidenci\u00e1vel Jair Messias Bolsonaro (PSL), durante evento de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais.  pic.twitter.com/frRzPvy0VW", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobinsonFaria/status/1037797100984197120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795238658465792, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55113423, "username": "giromatanorte", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG), por volta de 15h40 desta quinta-feira, 6. Um...  https://giro.matanorte.com/politica/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giromatanorte/status/1037795238658465792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795034568044544, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 439970973, "username": "portalmn", "tweet": "Veja o momento exato que o candidato a presidencia Jair Bolsonaro (PSL), \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (MG). O agressor foi preso, segundo a Pol\u00edcia Federal. Leia mais:  https://goo.gl/pM38XF\u00a0  https://www.facebook.com/portalmossoronoticias/videos/488468378300247/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalmn/status/1037795034568044544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794950052831239, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 230420509, "username": "clebiomelo", "tweet": "O candidato do PSL foi v\u00edtima do \u00f3dio que alimenta. Triste ato. Que os respons\u00e1veis sejam punidos e que a paz seja alimentada.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiomelo/status/1037794950052831239", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794622347665408, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3135530661, "username": "nodetalhe", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do PSL Jair Bolsonaro \u00e9 atingido por uma facada.  https://www.facebook.com/nodetalhe/videos/232411300759002/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nodetalhe/status/1037794622347665408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794223381245952, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@pablovillaca O filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado ao pai. \"Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem\", diz o deputado no \u00e1udio. \"Est\u00e1 tudo bem com ele, ele est\u00e1 em Juiz de Fora, foi medicado l\u00e1. Foi s\u00f3 susto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037794223381245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037794070201094146, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Acusado de esfaquear o candidato presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbxxfnNqA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fdhmvp1xrqy8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037794070201094146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793990274441217, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3376850207, "username": "pernambucotem", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, foi esfaqueado na tarde desta quinta-feira, em Juiz de Fora (MG), durante ato de campanha._\ud83c\udfa5: Reprodu\u00e7\u00e3o Twitter  https://www.facebook.com/blogpernambucotem/videos/2191810744182796/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pernambucotem/status/1037793990274441217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793843826118658, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Acusado de esfaquear o candidato presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZb2a2nK7N/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rwhxt3r0008w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037793843826118658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793157960884224, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@blogdojosias @UOL O filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado ao pai. \"Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem\", diz o deputado no \u00e1udio. \"Est\u00e1 tudo bem com ele, ele est\u00e1 em Juiz de Fora, foi medicado l\u00e1. Foi s\u00f3 susto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037793157960884224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,blogdojosias"}
{"id": 1037793069201088519, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "O filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado ao pai. \"Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem\", diz o deputado no \u00e1udio. \"Est\u00e1 tudo bem com ele, ele est\u00e1 em Juiz de Fora, foi medicado l\u00e1. Foi s\u00f3 susto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037793069201088519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792543143088129, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 595090509, "username": "zanuja_cbranco", "tweet": "Sou contra a agress\u00e3o mesmo sendo num canalha que prega assassinato em massa.Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio em dobro.GGN -\u00a0A PMilitar diz que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro(PSL)foi esfaqueado na tarde desta quinta(6),durante agenda de campanha em Juiz de Fora, M Gerais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037792543143088129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792215572066305, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio da multid\u00e3o que o recebia\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbDzbHyK_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13b6ldunx0sqd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037792215572066305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791928237084672, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 337208160, "username": "ClaudioTeodista", "tweet": "Extremistas de direita e de esquerda devem ser combatidos. Lament\u00e1vel o que houve com o candidato do PSL. A discord\u00e2ncia deve ficar sempre no campo das ideias. Independentemente de sermos contra ou favor das...  https://www.facebook.com/100000622343413/posts/2031974053499986/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioTeodista/status/1037791928237084672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790392651894784, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora, ap\u00f3s ser atingido por uma facada, segundo a Pol\u00edcia Militar.  http://www.paraiba.com.br/2018/09/06/74208-candidato-a-presidente-da-republica-e-esfaqueado-durante-atividade-de-campanha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1037790392651894784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790041936805889, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "JUIZ DE FORA - O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSL, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora na tarde desta desta quinta-feira, 6. O presidenci\u00e1vel foi levado para...  http://rotapb.net/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037790041936805889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788846673592320, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 245896728, "username": "jc_pe", "tweet": "A Pol\u00edcia Federal vai instaurar um inqu\u00e9rito para investigar o ataque a faca ao candidato @jairbolsonaro, do PSL #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/FlwNVMPvks", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_pe/status/1037788846673592320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788574182268928, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029542149338087424, "username": "jarbson_vally", "tweet": "Not\u00edcias em primeira m\u00e3o: Esfaquearam o Candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica, do PSL, Jair Bolsonaro!\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jarbson_vally/status/1037788574182268928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788372864061442, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706591998019506176, "username": "mcarmocaldas", "tweet": "Camarotti na Globo News lembrando que a caravana do Lula sofreu atentando a tiros. Tenta fazer um paralelo entre os dois fatos. S\u00f3 que ningu\u00e9m do PSL esfaqueou o Bolsonaro. Saberemos quem foi e a mando de quem. O caso do Lula, nunca foi descoberto e estranhamente foi esquecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037788372864061442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788369269469189, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44621872, "username": "vilabelafm", "tweet": "Num ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto...  http://vilabelafm.com.br/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-fora-diz-policia-militar-de-minas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilabelafm/status/1037788369269469189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788233864826881, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 332807932, "username": "OPortomanguense", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas, diz pol\u00edciaDurante visita a Juiz de Fora (MG), presidenci\u00e1vel do PSL teria sido agredido com facada.V\u00eddeo mostra ele sendo carregado por apoiadores.  https://www.facebook.com/oportomanguense/videos/233164447546162/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OPortomanguense/status/1037788233864826881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787329535123458, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Candidato \u00e0 deputado estadual toma tiro na orelha ap\u00f3s chamar eleitor de Lula de ladr\u00e3o, Bolsonaro esfaqueado, dia ruim pro PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037787329535123458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787295900811265, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 22905057, "username": "dnoticiaspt", "tweet": "Candidato presidencial brasileiro Jair Bolsonaro esfaqueado em ac\u00e7\u00e3o de #campanha: O candidato \u00e0s #elei\u00e7\u00f5es #presidenciais brasileiras Jair Bolsonaro (PSL) foi hoje esfaqueado, durante uma a\u00e7\u00e3o de #campanha na cidade de Juiz de Fora, #Minas Gerais,\u2026  http://www.dnoticias.pt/mundo/candidato-presidencial-brasileiro-jair-bolsonaro-esfaqueado-em-accao-de-campanha-CC3646370?utm_source=twitter&utm_medium=twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/OE712SxNWW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#campanha,#elei\u00e7\u00f5es,#presidenciais,#campanha,#Minas", "link": "https://twitter.com/dnoticiaspt/status/1037787295900811265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786998042517505, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037786998042517505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786672623243264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado agora h\u00e1 pouco no interior. O agressor foi preso. #bolsonaropresidente #viol\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018 #pol\u00edtica  https://www.instagram.com/p/BnZYTNPD37q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qluoku4i6pdy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#viol\u00eancia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1037786672623243264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786504053968896, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, f...  https://instagram.com/p/BnZYhR5DW7MNHwosFDsOrlCF8GVxChosa-cd0w0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/gAB7Cp0aev", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037786504053968896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786334314807296, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 327729002, "username": "PanoramadoAlto", "tweet": "URGENTE: O candidato a presidente pelo PSL, Jair Bolsonaro, acaba de sofrer um atentado. Ele foi esfaqueador quando participava de uma mobiliza\u00e7\u00e3o em Juiz de Fora (MG). Ainda de acordo com informa\u00e7\u00f5es do...  https://www.facebook.com/ParnoramadoAlto/posts/1913829722039445\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PanoramadoAlto/status/1037786334314807296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785795313246208, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 47925014, "username": "valderitavares", "tweet": "Ap\u00f3s confus\u00e3o em Juiz de Fora (MG), a agenda de Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 interrompida depois de o candidato ser esfaqueado. O presidenci\u00e1vel foi levado para o hospital. De...  https://blogdovt.com/bolsonaro-interrompe-ato-de-campanha-apos-ser-esfaqueado-em-juiz-de-fora-diz-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valderitavares/status/1037785795313246208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785711540350976, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1036719019297042432, "username": "ArtesCaio", "tweet": "URGENTE! Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, \u00e9 esfaqueado no abd\u00f4men em ato de campanha em Juiz de Fora (MG). \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  https://twitter.com/UOL/status/1037783830164324352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtesCaio/status/1037785711540350976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784413206016000, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1716332976, "username": "ErinaldoSilvaFG", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento em que candidato a presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 esfaqueado em meio a multid\u00e3o durante com\u00edcio em  Juiz de Fora-MG.  https://www.facebook.com/erinaldosilvaBR/videos/1720041841456093/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErinaldoSilvaFG/status/1037784413206016000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784409833844736, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 747835352983953409, "username": "Noticiasnoface1", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais.O candidato estava no meio da multid\u00e3o que o recebia\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZXZnYg44m/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hdb8aenqbrhj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticiasnoface1/status/1037784409833844736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782739527843840, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 71333345, "username": "DvanirCatunda", "tweet": "@o_antagonista @marciosdes @psl_sc Meu Deus\ud83d\ude4f\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DvanirCatunda/status/1037782739527843840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,marciosdes,o_antagonista"}
{"id": 1037779590612013057, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 152349764, "username": "AuricelCarvalho", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de Ladr\u00e3o no MA  http://www.mearimnet.com.br/2018/09/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuricelCarvalho/status/1037779590612013057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772641439031297, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 360344062, "username": "CleitoMoura", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleitoMoura/status/1037772641439031297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037766414151626752, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 146409253, "username": "nordeste1com", "tweet": "Idoso atira em deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o  https://ift.tt/2NmHrXD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nordeste1com/status/1037766414151626752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765633490989056, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 197642014, "username": "frjunioradv", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3oChame Lula de ladr\u00e3o fio da p\u00e9\ud83e\udd23\ud83d\udc24\ud83e\udd26\u200d\u2642BolsoMico estamos te...  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frjunioradv/status/1037765633490989056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758294511767553, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@_____Marcos__ @Valdecirdelecl1 \u00c9 amigo por suas bandas voc\u00eas tem op\u00e7\u00e3o. No meu estado n\u00e3o temos isso. S\u00f3 d\u00e1 comunista e aliado de comunista. At\u00e9 o PSL local \u00e9 partido de aluguel. Mas vou de Chapa fechada em legenda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037758294511767553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valdecirdelecl1,_____Marcos__"}
{"id": 1037726406967537664, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "O Tribunal Superior Eleitoral (TSE) aprovou hoje (6), por unanimidade, o registro de candidatura do deputado Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Este foi o \u00faltimo dos 13...  http://rotapb.net/tse-aprova-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia-do-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037726406967537664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715701404971008, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290750179, "username": "Edu182_Soares", "tweet": "Pesquisa IBOPE (Presidenci\u00e1veis):Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (REDE): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 8%Alvaro Dias (PODEMOS): 3%Jo\u00e3o Am\u00f4edo (NOVO): 3%Henrique Meirelles (MDB): 2%Guilherme Boulos (PSOL): 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu182_Soares/status/1037715701404971008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706882335629313, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55574742, "username": "reuelalmeida", "tweet": "Lula da Silva e o PT s\u00e3o g\u00eameos univitelinos de Jair Bolsonaro (PSL), candidato que demonstra id\u00eantico desapre\u00e7o pela democracia e por suas institui\u00e7\u00f5es https://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,empreitada-antidemocratica,70002488218\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reuelalmeida/status/1037706882335629313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706518018379776, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1716332976, "username": "ErinaldoSilvaFG", "tweet": "O TSE acaba de deferir o registro da candidatura de Jair Bolsonaro (PSL). O pedido de registro havia sido contestado pelo fato de ele ser r\u00e9u no STF, mas a decis\u00e3o favor\u00e1vel ao candidato foi un\u00e2nime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErinaldoSilvaFG/status/1037706518018379776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697669777506306, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 930434455021420544, "username": "RenFelipe1", "tweet": "@psl_mg 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenFelipe1/status/1037697669777506306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037696665904455680, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24237705, "username": "DiarioPE", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera em Pernambuco com 15% das inten\u00e7\u00f5es de votos; Em seguida, vem o candidato Ciro Gomes (PTB) e o deputado Jair Bolsonaro (PSL), com 13% e 12% respectivamente  https://bit.ly/2PIEZbh\u00a0 pic.twitter.com/rotUlJxlM6", "replies": 26, "retweets": 12, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1037696665904455680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685585262071808, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2326184845, "username": "NovoLauropro", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NovoLauropro/status/1037685585262071808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674449573699586, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 488802558, "username": "MARCEL0DANTAS", "tweet": "O candidato a Deputado Estadual Andr\u00e9 Fernandes (PSL) teve seu carro ROUBADO e VANDALIZADO por petistas, chegaram a pixar no seu carro \"Lula Livre\"Agora me diga, quem s\u00e3o os verdadeiros intolerantes ?  pic.twitter.com/TRQviLFCQG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCEL0DANTAS/status/1037674449573699586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667729254359041, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2318020572, "username": "ondasulfmceara", "tweet": "O Ibope divulgou nesta quarta-feira (5) o resultado da mais recente pesquisa de inten\u00e7\u00e3o de voto na elei\u00e7\u00e3o presidencial.Confira os n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede):...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2114473882151287&id=100007660866320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ondasulfmceara/status/1037667729254359041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664981133733888, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 259807890, "username": "paulanagila", "tweet": "@psl_mg @ronaldo_pasin @robertomota N\u00e3o tem mais oq inventar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulanagila/status/1037664981133733888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertomota,ronaldo_pasin,psl_mg"}
{"id": 1037663460027293697, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 808072345575374848, "username": "tarcianoabeta", "tweet": "Candidato do PSL | Bolsonaro quer criar carreira de m\u00e9dico de Estado; \u00e9 vi\u00e1vel?  http://dlvr.it/QjJQBL\u00a0 pic.twitter.com/WPN5GwZvRL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcianoabeta/status/1037663460027293697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661949864169472, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@Ricabudi @lourdesflintz @carlosrds2 @tiaomoreira \u00c9 papel deles(M\u00eddia Televisada-GLOBO)  DESCONSTRUIREM a lideran\u00e7a de Bolsonaro, pois seus interesses est\u00e3o amea\u00e7ados na redu\u00e7\u00e3o de aporte federal(R$), aliados \u00e0 press\u00e3o dos Grandes Partidos Pol\u00edticos q ser\u00e3o engolidos p um nanico PSL!VAI SER DE PRIMEIRA!#Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/tYbAZFUVeW", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037661949864169472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiaomoreira,carlosrds2,lourdesflintz,Ricabudi"}
{"id": 1037656975025287169, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 988394172163002369, "username": "PauloJnr2", "tweet": "@psl_sc Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloJnr2/status/1037656975025287169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1037637614428405760, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 84218116, "username": "pmoliveira69", "tweet": "Dodge diz n\u00e3o ver \u2018inj\u00faria\u2019 em ataque do candidato do PSL a petistas  http://www.pt.org.br/dodge-diz-nao-ver-injuria-em-ataque-do-candidato-do-psl-a-petistas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmoliveira69/status/1037637614428405760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621063801352192, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 293983353, "username": "Biapsan", "tweet": "@caiojmsantos Esses votos do PSL s\u00e3o fixos. S\u00e3o da seita que o apoia. Importante saber quem vai pro segundo turno. Espero que o Cir\u00e3o v\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biapsan/status/1037621063801352192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiojmsantos"}
{"id": 1037599552419909632, "date": "2018-09-06", "time": "02:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2482473823, "username": "eli_silvasd", "tweet": "Dodge diz n\u00e3o ver \u2018inj\u00faria\u2019 em ataque do candidato do PSL a petistas  http://www.pt.org.br/dodge-diz-nao-ver-injuria-em-ataque-do-candidato-do-psl-a-petistas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eli_silvasd/status/1037599552419909632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037573821530689536, "date": "2018-09-06", "time": "00:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 973321218391773184, "username": "POTIGUARDIREITA", "tweet": "PESQUISA IBOPE CONFIRMA O PRESIDENCI\u00c1VEL JAIR BOLSONARO DO PSL, L\u00cdDER ABSOLUTO NA CORRIDA PRESIDENCIAL, COM 22% DAS INTEN\u00c7\u00d5ES DE VOTO NAS ELEI\u00c7\u00d5ES 2018. COMPARTILHEM!  https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope/amp/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/POTIGUARDIREITA/status/1037573821530689536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555865191104512, "date": "2018-09-05", "time": "23:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "O candidato do PSL Andr\u00e9 Fernandes est\u00e1 recebendo amea\u00e7as de morte no Cear\u00e1. Sempre falei, o PT \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa com um l\u00edder ordenando ataques de dentro do pres\u00eddio misturada com seita sat\u00e2nica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037555865191104512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555068680187904, "date": "2018-09-05", "time": "23:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 26104235, "username": "ismaelsousa", "tweet": "Olha o que a \"esquerda paz e amor\" promoveu com o carro do candidato a deputado estadual pelo PSL Andr\u00e9 Fernandes em Fortaleza.  \u00c9 essa mesma esquerda que acusa @jairbolsonaro e seus apoiadores de Nazistas e fascistas. \"Acuse os advers\u00e1rios do q voc\u00ea faz, chame-os do que voc\u00ea \u00e9\" pic.twitter.com/kEm1EbIWJA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ismaelsousa/status/1037555068680187904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037539243164352513, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 228170614, "username": "jogagofi", "tweet": "@srtavenancio As.op\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o boas. Vou no que tiver mais Chances de barrar o Mau Car\u00e1ter do PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jogagofi/status/1037539243164352513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srtavenancio"}
{"id": 1037528035900186629, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Temer \u00e9 t\u00e3o queima filme q a campanha do Alckmin vai cham\u00e1-lo pra gravar um comercial de apoio ao Bolsonaro (o PSL foi o partido q mais votou com o governo golpista, afinal).  https://twitter.com/geosedano/status/1037526935625232385\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037528035900186629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505196816035840, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 143211070, "username": "RodrigoMaker", "tweet": "O PSL, antes, uma simples e inexpressiva legenda. Agora, \u00fanico partido anticomunista brasileiro.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMaker/status/1037505196816035840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499401646825473, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@filgmartin Filipe, n\u00e3o existem outros institutos ou pesquisas internas do PSL? Cara, duvido o Bolsonaro ter apenas 22%. N\u00e3o tem como algu\u00e9m que lota carreatas e aeroportos n\u00e3o ter pelo menos 30%. Acho furadas estas pesquisas.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037499401646825473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
